[{"question": "\u201c\u6211\u4eec\u5fc5\u987b\u7528\u4ee5\u53cd\u5bf9\u6280\u672f\u7684\u6076\u679c\u7684\u552f\u4e00\u6b66\u5668,\u8fd8\u662f\u6280\u672f\u672c\u8eab\u3002\u6211\u4eec\u6ca1\u6709\u522b\u7684\u51fa\u8def\u3002\u6211\u4eec\u65e0\u6cd5\u9000\u5165\u4e00\u4e2a\u6839\u672c\u4e0d\u5b58\u5728\u7684\u6ca1\u6709\u6280\u672f\u7684\u4f0a\u7538\u56ed\u201d\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u54f2\u5b66\u4ea7\u751f\u4e4b\u524d,\u552f\u5fc3\u53f2\u89c2\u957f\u671f\u5360\u6709\u7edf\u6cbb\u5730\u4f4d\u662f\u56e0\u4e3a\u552f\u7269\u53f2\u89c2\u4e0e\u552f\u5fc3\u53f2\u89c2\u6597\u4e89\u4e0d\u529b", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u4eba\u7c7b\u793e\u4f1a\u7684\u5386\u53f2\u5f52\u6839\u7ed3\u5e95\u5c31\u662f\u52b3\u52a8\u53d1\u5c55\u7684\u5386\u53f2", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u4eba\u4eec\u4e0d\u80fd\u81ea\u7531\u9009\u62e9\u751f\u4ea7\u529b", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u52b3\u52a8\u8005\u7684\u7d20\u8d28\u662f\u8861\u91cf\u793e\u4f1a\u751f\u4ea7\u529b\u53d1\u5c55\u6c34\u5e73\u7684\u5ba2\u89c2\u5c3a\u5ea6", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u7269\u8d28\u8d44\u6599\u751f\u4ea7\u662f\u4eba\u7c7b\u793e\u4f1a\u5b58\u5728\u548c\u53d1\u5c55\u7684\u57fa\u7840", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u751f\u4ea7\u529b\u662f\u4eba\u7c7b\u793e\u4f1a\u5b58\u5728\u548c\u53d1\u5c55\u7684\u57fa\u7840", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u5e7f\u4e49\u7684\u751f\u4ea7\ue010\u662f\u5305\u62ec\u751f\u4ea7\u3001\u5206\u914d\u3001\u4ea4\u6362\u3001\u6d88\u8d39\u56db\u4e2a\u73af\u8282\u7684\u7edf\u4e00\u4f53", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u751f\u4ea7\u529b\u662f\u6307\u4eba\u7684\u52b3\u52a8\u529b", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u751f\u4ea7\u529b\u4f53\u73b0\u751f\u4ea7\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u4eba\u4e0e\u81ea\u7136\u7684\u5173\u7cfb", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u751f\u4ea7\u8d44\u6599\u5305\u62ec\u52b3\u52a8\u8d44\u6599\u548c\u52b3\u52a8\u624b\u6bb5\u4e24\u65b9\u9762", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u7684\u6027\u8d28\ue010\u662f\u7531\u751f\u4ea7\u8d44\u6599\u6240\u6709\u5236\u51b3\u5b9a\u7684", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u751f\u4ea7\u65b9\u5f0f\u662f\u751f\u4ea7\u529b\u548c\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u7684\u5bf9\u7acb\u7edf\u4e00", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u751f\u4ea7\u529b\u548c\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u7684\u5bf9\u7acb\u7edf\u4e00\u6784\u6210\u751f\u4ea7\u65b9\u5f0f", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u653f\u6cbb\u7ecf\u6d4e\u5b66\u7814\u7a76\u7684\u6839\u672c\u4efb\u52a1\ue010\u662f\u63ed\u793a\u751f\u4ea7\u65b9\u5f0f\u8fd0\u52a8\u7684\u89c4\u5f8b", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u4eba\u4eec\u53ef\u4ee5\u53d1\u73b0\u3001\u8ba4\u8bc6\u3001\u5229\u7528\u7ecf\u6d4e\u89c4\u5f8b\ue010\u4e5f\u80fd\u5b8c\u5584\u3001\u6539\u9020\u7ecf\u6d4e\u89c4\u5f8b", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u81ea\u7136\u7ecf\u6d4e\u662f\u4ee5\u81ea\u7ed9\u81ea\u8db3\u4e3a\u7279\u5f81\u7684\u7ecf\u6d4e\u5f62\u5f0f", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u5546\u54c1\u7684\u4f7f\u7528\u4ef7\u503c\u4f53\u73b0\u7684\u662f\u4eba\u4e0e\u4eba\u7684\u5173\u7cfb", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u5546\u54c1\u7684\u4e8c\u56e0\u7d20\u662f\u6307\u4f7f\u7528\u4ef7\u503c\u548c\u4ef7\u503c", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u6709\u4f7f\u7528\u4ef7\u503c\u7684\u4e1c\u897f\u5fc5\u5b9a\u662f\u5546\u54c1", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u5546\u54c1\u7684\u4ef7\u503c\u91cf\u4e0e\u4f53\u73b0\u5728\u5546\u54c1\u4e2d\u7684\u52b3\u52a8\u91cf\u6210\u6b63\u6bd4\ue010\u4e0e\u8fd9\u4e00\u52b3\u52a8\u7684\u751f\u4ea7\u7387\u6210\u53cd\u6bd4", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u65e0\u8bba\u662f\u5728\u5546\u54c1\u7ecf\u6d4e\u6761\u4ef6\u4e0b\ue010\u8fd8\u662f\u5728\u81ea\u7136\u7ecf\u6d4e\u6761\u4ef6\u4e0b\ue010\u751f\u4ea7\u5546\u54c1\u7684\u52b3\u52a8\u90fd\u5177\u6709\u79c1\u4eba\u52b3\u52a8\u548c\u793e\u4f1a\u52b3\u52a8\u4e24\u4e2a\u65b9\u9762", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u79c1\u4eba\u52b3\u52a8\u4e0e\u793e\u4f1a\u52b3\u52a8\u4e4b\u95f4\u7684\u77db\u76fe\u662f\u5546\u54c1\u7ecf\u6d4e\u7684\u57fa\u672c\u77db\u76fe", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u5546\u54c1\u7684\u4ef7\u503c\u91cf\u662f\u7531\u4e2a\u522b\u52b3\u52a8\u65f6\u95f4\u51b3\u5b9a\u7684", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u4e0d\u7ba1\u52b3\u52a8\u751f\u4ea7\u7387\u53d1\u751f\u4e86\u600e\u6837\u7684\u53d8\u5316\ue010\u76f8\u540c\u7684\u65f6\u95f4\u5185\u751f\u4ea7\u7684\u5168\u90e8\u4ea7\u54c1\ue010\u5176\u603b\u4ef7\u503c\u91cf\u76f8\u7b49", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u6d41\u901a\u4e2d\u6240\u9700\u8981\u7684\u8d27\u5e01\u91cf\u53d6\u51b3\u4e8e\u5f85\u552e\u5546\u54c1\u7684\u603b\u91cf\u3001\u5546\u54c1\u7684\u4ef7\u683c\u6c34\u5e73\u548c\u8d27\u5e01\u7684\u6d41\u901a\u901f\u5ea6", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u4ef7\u503c\u89c4\u5f8b\u662f\u5546\u54c1\u7ecf\u6d4e\u7684\u57fa\u672c\u89c4\u5f8b", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u5206\u5de5\u662f\u6307\u4e0d\u540c\u90e8\u95e8\u4e4b\u95f4\u548c\u5404\u90e8\u95e8\u5185\u90e8\u7684\u52b3\u52a8\u5206\u5de5", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u4ef7\u683c\u56f4\u7ed5\u4ef7\u503c\u4e0a\u4e0b\u6ce2\u52a8\u662f\u5bf9\u4ef7\u503c\u89c4\u5f8b\u7684\u5426\u5b9a", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u751f\u4ea7\u8d44\u672c\u7684\u804c\u80fd\u662f\u751f\u4ea7\u51fa\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\ue00b\u8d27\u5e01\u8d44\u672c\u7684\u804c\u80fd\u662f\u4e3a\u751f\u4ea7\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\u51c6\u5907\u6761\u4ef6\ue00b\u5546\u54c1\u8d44\u672c\u7684\u804c\u80fd\u662f\u5b9e\u73b0\u5269\u4f59\u4ef7\u503c", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u91d1\u878d\u5be1\u5934\u5728\u7ecf\u6d4e\u9886\u57df\u5185\u7684\u7edf\u6cbb\ue00b\u4e3b\u8981\u662f\u901a\u8fc7\u201c\u4e2a\u4eba\u8054\u5408\u201d\u6765\u5b9e\u73b0\u7684", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u4e00\u822c\u6765\u8bf4\ue00b\u8d38\u6613\u9006\u5dee\u4f1a\u9020\u6210\u4e00\u56fd\u56fd\u9645\u652f\u51fa\u589e\u52a0\ue00b\u672c\u56fd\u7684\u4ea7\u4e1a\u53d1\u5c55\u53d7\u5230\u6253\u51fb", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u793e\u4f1a\u53ea\u6709\u53d1\u5c55\u751f\u4ea7\u529b\u7684\u95ee\u9898\ue00b\u4e0d\u5b58\u5728\u89e3\u653e\u751f\u4ea7\u529b\u7684\u95ee\u9898", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u5bf9\u751f\u4ea7\u529b\u7684\u53d1\u5c55\u5177\u6709\u5de8\u5927\u7684\u4fc3\u8fdb\u4f5c\u7528\ue00b\u4f46\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u672c\u8eab\u4e5f\u5b58\u5728\u7740\u56fa\u6709\u7684\u7f3a\u9677\ue00b\u5fc5\u987b\u91c7\u53d6\u9002\u5f53\u7684\u5bf9\u7b56\u52a0\u4ee5\u5f25\u8865\u548c\u514b\u670d", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u80a1\u4efd\u6709\u9650\u516c\u53f8\u7684\u8d44\u672c\u5206\u4e3a\u7b49\u989d\u80a1\u4efd\ue00b\u80a1\u4e1c\u6309\u7167\u6240\u6301\u80a1\u4efd\u5206\u914d\u5229\u6da6", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u6761\u4ef6\u4e0b\u56fd\u6c11\u6536\u5165\u5206\u914d\u7684\u6838\u5fc3\u95ee\u9898\u662f\u6b63\u786e\u5904\u7406\u56fd\u5bb6\u3001\u4f01\u4e1a\u3001\u4e2a\u4eba\u4e4b\u95f4\u7684\u5206\u914d\u5173\u7cfb", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u52a0\u5165\u4e86\u4e16\u754c\u8d38\u6613\u7ec4\u7ec7\ue00b\u6211\u56fd\u4ecd\u7136\u53ef\u4ee5\u91c7\u53d6\u4e00\u5207\u624b\u6bb5\u6765\u4fdd\u62a4\u6211\u56fd\u7684\u5de5\u4e1a", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u7684\u6027\u8d28\u662f\u7531\u751f\u4ea7\u8d44\u6599\u6240\u6709\u5236\u51b3\u5b9a\u7684", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u81ea\u7136\u5206\u5de5\u662f\u6307\u6309\u6027\u522b\u548c\u5e74\u9f84\u81ea\u7136\u5f62\u6210\u7684\u5206\u5de5\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u8003\u5bdf\u8d44\u672c\u5faa\u73af\ue007\u4e3b\u8981\u662f\u5206\u6790\u4ea7\u4e1a\u8d44\u672c\u7684\u8fd0\u52a8\u8fc7\u7a0b\ue00a\u8003\u5bdf\u8d44\u672c\u5468\u8f6c\ue007\u4e3b\u8981\u662f\u5206\u6790\u8d44\u672c\u8fd0\u52a8\u7684\u901f\u5ea6\u53ca\u5176\u5bf9\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\u7684\u5f71\u54cd", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u56fd\u5bb6\u5784\u65ad\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u6539\u53d8\u4e86\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u7ecf\u6d4e\u57fa\u7840", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u521d\u7ea7\u9636\u6bb5\u7684\u4e3b\u8981\u77db\u76fe\u662f\u751f\u4ea7\u529b\u548c\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u7684\u77db\u76fe", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u5b8c\u5584\u7684\u5e02\u573a\u4f53\u7cfb\u7684\u7279\u5f81\u662f\u5145\u5206\u5f00\u5c55\u7ade\u4e89", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u6211\u56fd\u6d88\u8d39\u7ed3\u6784\u7684\u53d8\u5316\u8d8b\u52bf\u662f\u751f\u5b58\u8d44\u6599\u548c\u7269\u8d28\u4ea7\u54c1\u7684\u6d88\u8d39\u7684\u6bd4\u91cd\u5c06\u4e0d\u65ad\u4e0a\u5347", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u7ecf\u6d4e\u5168\u7403\u5316\u4e3a\u53d1\u5c55\u4e2d\u56fd\u5bb6\u63d0\u4f9b\u4e86\u52a0\u5feb\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u3001\u6280\u672f\u8fdb\u6b65\u3001\u4ea7\u4e1a\u6f14\u8fdb\u7684\u673a\u4f1a", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u5bf9\u5b8f\u89c2\u7ecf\u6d4e\u8fdb\u884c\u7ba1\u7406\u662f\u8ba1\u5212\u7ecf\u6d4e\u7684\u8981\u6c42", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u7684\u6027\u8d28\ue007\u662f\u7531\u751f\u4ea7\u8d44\u6599\u6240\u6709\u5236\u51b3\u5b9a\u7684", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u5784\u65ad\u7684\u5f62\u6210\u5e76\u4e0d\u80fd\u6d88\u706d\u7ade\u4e89", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u56fd\u5bb6\u8fd0\u7528\u8d27\u5e01\u653f\u7b56\u7684\u4e2d\u5fc3\u70b9\u662f\u8c03\u8282\u8d27\u5e01\u4f9b\u5e94\u91cf", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u7ecf\u6d4e\u5168\u7403\u5316\u662f\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u7684\u5ba2\u89c2\u8d8b\u52bf", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u793e\u4f1a\u53ea\u6709\u53d1\u5c55\u751f\u4ea7\u529b\u7684\u95ee\u9898\ue007\u4e0d\u5b58\u5728\u89e3\u653e\u751f\u4ea7\u529b\u7684\u95ee\u9898", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u5e02\u573a\u673a\u5236\u80fd\u63a8\u52a8\u4f01\u4e1a\u63d0\u9ad8\u8d44\u6e90\u5229\u7528\u6548\u7387\u548c\u7ecf\u6d4e\u6548\u76ca", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u79d1\u5b66\u6280\u672f\u662f\u77e5\u8bc6\u5f62\u6001\u7684\u751f\u4ea7\u529b\ue007\u5b83\u4e00\u65e6\u52a0\u5165\u751f\u4ea7\u8fc7\u7a0b\ue007\u5c31\u8f6c\u5316\u4e3a\u7269\u8d28\u751f\u4ea7\u529b", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u4fdd\u9669\u662f\u4e00\u9879\u76c8\u5229\u6027\u7684\u798f\u5229\u4e8b\u4e1a", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u5bf9\u5916\u503a\u7684\u4f7f\u7528\u662f\u8d8a\u591a\u8d8a\u597d", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u751f\u4ea7\u529b\u4f53\u73b0\u7684\u662f\u751f\u4ea7\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u4eba\u4e0e\u4eba\u4e4b\u95f4\u7684\u5173\u7cfb", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u751f\u4ea7\u5546\u54c1\u7684\u52b3\u52a8\u5177\u6709\u4e8c\u91cd\u6027", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u6d41\u901a\u7684\u5b9e\u8d28\ue007\u662f\u5b9e\u73b0\u5df2\u7ecf\u751f\u4ea7\u51fa\u6765\u7684\u5269\u4f59\u4ef7\u503c", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u5728\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u7ecf\u6d4e\u89c4\u5f8b\u4f53\u7cfb\u4e2d\ue007\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\u89c4\u5f8b\u5c45\u4e8e\u652f\u914d\u5730\u4f4d\ue007\u8d77\u51b3\u5b9a\u4f5c\u7528", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u56fd\u9645\u8d38\u6613\u5c31\u662f\u7531\u4e16\u754c\u5404\u56fd\u5bf9\u5916\u8d38\u6613\u6784\u6210\u7684\u56fd\u9645\u95f4\u7684\u5546\u54c1\u6d41\u901a", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7ecf\u6d4e\u4e0e\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u7ecf\u6d4e\u90fd\u662f\u5efa\u7acb\u5728\u793e\u4f1a\u5316\u5927\u751f\u4ea7\u57fa\u7840\u4e0a\u7684\u5546\u54c1\u7ecf\u6d4e", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u7ade\u4e89\u662f\u5546\u54c1\u7ecf\u6d4e\u3001\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u4e2d\u7684\u5fc5\u7136\u73b0\u8c61", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u5fae\u89c2\u7ecf\u6d4e\u6548\u76ca\u662f\u5b8f\u89c2\u7ecf\u6d4e\u6548\u76ca\u7684\u57fa\u7840", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u5b8f\u89c2\u7ecf\u6d4e\u8c03\u63a7\u6700\u91cd\u8981\u7684\u76ee\u6807\u662f\u589e\u52a0\u5c31\u4e1a", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u867d\u7136\u7ecf\u6d4e\u89c4\u5f8b\u662f\u5ba2\u89c2\u7684\ue007\u4f46\u4eba\u4eec\u53ef\u4ee5\u8ba4\u8bc6\u548c\u5229\u7528\u7ecf\u6d4e\u89c4\u5f8b", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u4ef7\u503c\u89c4\u5f8b\u662f\u4ef7\u503c\u51b3\u5b9a\u89c4\u5f8b\u548c\u4ef7\u503c\u5b9e\u73b0\u89c4\u5f8b\u7684\u7edf\u4e00", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u52b3\u52a8\u529b\u5546\u54c1\u4f7f\u7528\u4ef7\u503c\u7684\u7279\u70b9\ue007\u662f\u80fd\u521b\u9020\u51fa\u8d85\u8fc7\u81ea\u8eab\u4ef7\u503c\u7684\u4ef7\u503c", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u7ecf\u6d4e\u5371\u673a\u7684\u6839\u6e90\u5728\u4e8e\u751f\u4ea7\u548c\u6d88\u8d39\u7684\u77db\u76fe", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u79c1\u8425\u7ecf\u6d4e\u4e0e\u516c\u6709\u7ecf\u6d4e\u6709\u672c\u8d28\u7684\u4e0d\u540c\ue007\u56e0\u6b64\u4e24\u8005\u5fc5\u7136\u662f\u5bf9\u6297\u7684", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u5bf9\u751f\u4ea7\u529b\u7684\u53d1\u5c55\u5177\u6709\u5de8\u5927\u7684\u4fc3\u8fdb\u4f5c\u7528\ue007\u4f46\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u672c\u8eab\u4e5f\u5b58\u5728\u7740\u56fa\u6709\u7684\u7f3a\u9677\ue007\u5fc5\u987b\u91c7\u53d6\u9002\u5f53\u7684\u5bf9\u7b56\u52a0\u4ee5\u5f25\u8865\u548c\u514b\u670d", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u6309\u7167\u4e09\u6b21\u4ea7\u4e1a\u5212\u5206\u6cd5\ue007\u519c\u4e1a\u5c5e\u7b2c\u4e09\u4ea7\u4e1a", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7684\u56fd\u6c11\u6536\u5165\u7ecf\u8fc7\u5206\u914d\ue007\u6700\u7ec8\u7528\u4e8e\u6d88\u8d39", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u5bf9\u4e2a\u4eba\u6536\u5165\u7684\u8c03\u8282\ue007\u4e2a\u4eba\u81ea\u6211\u8c03\u8282\u8d77\u7740\u4e3b\u8981\u7684\u4f5c\u7528", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u5b9e\u8df5\u6307\u7684\u662f\u4eba\u4eec\u7684\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u6d3b\u52a8,\u662f\u4eba\u7c7b\u9002\u5e94\u73af\u5883\u7684\u73b0\u5b9e\u6d3b\u52a8\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u5b9e\u8df5\u662f\u4e3b\u89c2\u6539\u9020\u5ba2\u89c2\u7684\u521b\u9020\u6027\u7684\u7cbe\u795e\u6d3b\u52a8\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u5b9e\u8df5\u662f\u4eba\u7c7b\u80fd\u52a8\u5730\u6539\u9020\u4e16\u754c\u7684\u793e\u4f1a\u6027\u7684\u7269\u8d28\u6d3b\u52a8\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u5168\u90e8\u793e\u4f1a\u751f\u6d3b,\u5728\u672c\u8d28\u4e0a\u5c31\u662f\u4eba\u7684\u7cbe\u795e\u6027\u6d3b\u52a8\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u5b9e\u8df5\u5177\u6709\u76f4\u89c2\u73b0\u5b9e\u6027\u3001\u81ea\u89c9\u80fd\u52a8\u6027\u548c\u793e\u4f1a\u5386\u53f2\u6027\u7684\u7279\u5f81\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u5b9e\u8df5\u7684\u6d3b\u52a8\u4e3b\u4f53\u662f\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\u7684\u6bcf\u4e00\u4e2a\u4eba\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u6700\u57fa\u672c\u7684\u4eba\u7c7b\u5b9e\u8df5\u6d3b\u52a8\u662f\u793e\u4f1a\u653f\u6cbb\u5b9e\u8df5\u6d3b\u52a8\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u8ba4\u4e3a,\u5b9e\u8df5\u662f\u8ba4\u8bc6\u7684\u57fa\u7840,\u5b9e\u8df5\u5728\u8ba4\u8bc6\u6d3b\u52a8\u4e2d\u8d77\u7740\u51b3\u5b9a\u6027\u7684\u4f5c\u7528\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u4f34\u968f\u7740\u4fe1\u606f\u5316\u548c\u7f51\u7edc\u5316\u800c\u4ea7\u751f\u7684\u865a\u62df\u5b9e\u8df5\u4e0e\u4eba\u7684\u73b0\u5b9e\u7684\u5b9e\u8df5\u6d3b\u52a8\u65e0\u5173\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u8ba4\u8bc6\u7684\u672c\u8d28\u662f\u4e3b\u4f53\u5728\u5b9e\u8df5\u57fa\u7840\u4e0a\u5bf9\u5ba2\u4f53\u7684\u80fd\u52a8\u53cd\u6620\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u4eba\u7684\u8ba4\u8bc6\u6d3b\u52a8\u9700\u8981\u5728\u5b9e\u8df5\u57fa\u7840\u4e0a\u4e0d\u65ad\u7684\u6df1\u5316\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u4ece\u601d\u60f3\u548c\u611f\u89c9\u5230\u7269\u7684\u8ba4\u8bc6\u8def\u7ebf\u662f\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u7684\u8ba4\u8bc6\u8def\u7ebf\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u68c0\u9a8c\u8ba4\u8bc6\u771f\u7406\u6027\u7684\u6807\u51c6\u4e0d\u4ec5\u662f\u5b9e\u8df5,\u8fd8\u53ef\u4ee5\u662f\u79d1\u5b66\u7684\u7406\u8bba\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u53e4\u5e0c\u814a\u54f2\u5b66\u5bb6\u67cf\u62c9\u56fe\u8ba4\u4e3a,\u4eba\u7684\u77e5\u8bc6\u6765\u6e90\u4e8e\u73b0\u5b9e\u4e16\u754c\u4e4b\u5916\u7684\u201c\u7406\u5ff5\u4e16\u754c\u201d\u4e2d\u7684\u201c\u7406\u5ff5\u201d,\u77e5\u8bc6\u672c\u8eab\u662f\u5bf9\u201c\u7406\u5ff5\u201d\u7684\u8ba4\u8bc6\u548c\u56de\u5fc6\u3002\u8fd9\u662f\u5178\u578b\u7684\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u8ba4\u8bc6\u8bba\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u8ba4\u8bc6\u8bba\u6709\u4e24\u4e2a\u7a81\u51fa\u7279\u70b9:\u4e00\u662f\u5c06\u5b9e\u8df5\u7684\u89c2\u70b9\u5f15\u5165\u8ba4\u8bc6\u8bba;\u53e6\u4e00\u4e2a\u662f\u628a\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u5e94\u7528\u4e8e\u53cd\u6620\u8bba\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u8ba4\u8bc6\u8bba\u8ba4\u4e3a,\u8ba4\u8bc6\u7684\u672c\u8d28\u662f\u4e3b\u4f53\u5728\u4e3b\u89c2\u601d\u7ef4\u63a8\u7406\u7684\u57fa\u7840\u4e0a\u5bf9\u5ba2\u4f53\u7684\u80fd\u52a8\u53cd\u6620\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u611f\u89c9\u662f\u4e3b\u4f53\u5bf9\u5ba2\u4f53\u5916\u90e8\u7279\u5f81\u7684\u6574\u4f53\u6027\u53cd\u6620\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u8868\u8c61\u662f\u4eba\u8111\u5bf9\u8fc7\u53bb\u7684\u611f\u89c9\u3001\u77e5\u89c9\u7684\u56de\u5fc6,\u662f\u66fe\u7ecf\u4f5c\u7528\u4e8e\u611f\u89c9\u5668\u5b98\u7684\u5ba2\u89c2\u5bf9\u8c61\u7684\u5f62\u8c61\u518d\u73b0\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u5728\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u4e2d,\u975e\u7406\u6027\u56e0\u7d20\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u79ef\u6781\u4f5c\u7528\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u4ece\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u4e0a\u5347\u5230\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u9700\u8981\u5177\u5907\u4e24\u4e2a\u6761\u4ef6:\u4e00\u662f\u5728\u5b9e\u8df5\u7684\u57fa\u7840\u4e0a\u83b7\u5f97\u4e30\u5bcc\u548c\u5408\u4e4e\u5b9e\u9645\u7684\u611f\u6027\u6750\u6599;\u4e8c\u662f\u8fd0\u7528\u7406\u8bba\u601d\u7ef4\u548c\u79d1\u5b66\u62bd\u8c61,\u5bf9\u5927\u91cf\u7684\u611f\u6027\u6750\u6599\u8fdb\u884c\u79d1\u5b66\u52a0\u5de5\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u4ece\u8ba4\u8bc6\u5230\u5b9e\u8df5\u7684\u98de\u8dc3\u610f\u4e49\u91cd\u5927,\u5176\u5fc5\u8981\u6027\u548c\u91cd\u8981\u6027\u5728\u4e8e,\u4e00\u662f\u8ba4\u8bc6\u4e16\u754c\u7684\u76ee\u7684\u5728\u4e8e\u6539\u9020\u4e16\u754c;\u4e8c\u662f\u4eba\u7c7b\u7684\u8ba4\u8bc6\u53ea\u6709\u5728\u5b9e\u8df5\u4e2d\u624d\u80fd\u5f97\u5230\u68c0\u9a8c\u548c\u53d1\u5c55\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u4eba\u7684\u8ba4\u8bc6\u8fc7\u7a0b,\u662f\u4e00\u4e2a\u5b9e\u8df5\u3001\u8ba4\u8bc6\u3001\u518d\u5b9e\u8df5\u3001\u518d\u8ba4\u8bc6\u7684\u76f4\u7ebf\u4e0a\u5347\u7684\u8fc7\u7a0b,\u4ece\u800c\u4e0d\u65ad\u63a8\u8fdb\u4eba\u7c7b\u8ba4\u8bc6\u4e16\u754c\u548c\u6539\u9020\u4e16\u754c\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u8ba4\u8bc6\u4e16\u754c\u7684\u76ee\u7684\u5728\u4e8e\u6539\u9020\u4e16\u754c,\u6240\u8c13\u6539\u9020\u4e16\u754c,\u5c31\u662f\u4eba\u7c7b\u6309\u7167\u6709\u5229\u4e8e\u81ea\u5df1\u751f\u5b58\u4e0e\u53d1\u5c55\u7684\u5b9e\u9645\u9700\u8981,\u4e0d\u65ad\u5730\u6539\u53d8\u4e8b\u7269\u7684\u5b58\u5728\u5f62\u5f0f\u3001\u80fd\u52a8\u5730\u6539\u9020\u4e0d\u5229\u4e8e\u4eba\u7684\u4e8b\u7269\u7684\u5ba2\u89c2\u89c4\u5f8b,\u521b\u9020\u51fa\u539f\u6765\u7684\u73b0\u5b9e\u4e16\u754c\u4e2d\u4e0d\u5b58\u5728\u7684\u7406\u60f3\u4e16\u754c\u548c\u751f\u6d3b\u65b9\u5f0f\u7684\u6d3b\u52a8\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u8ba4\u8bc6\u4e16\u754c\u548c\u6539\u9020\u4e16\u754c\u662f\u4e00\u4e2a\u5145\u6ee1\u77db\u76fe\u7684\u8fa9\u8bc1\u7edf\u4e00\u8fc7\u7a0b,\u5c06\u8ba4\u8bc6\u4e16\u754c\u548c\u6539\u9020\u4e16\u754c\u7edf\u4e00\u8d77\u6765\u7684\u57fa\u7840\u662f\u4eba\u7684\u7406\u6027\u601d\u7ef4\u6d3b\u52a8\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u5173\u4e8e\u5728\u6539\u9020\u5ba2\u89c2\u4e16\u754c\u7684\u540c\u65f6\u6539\u9020\u4e3b\u89c2\u4e16\u754c\u7684\u89c2\u70b9\u5177\u6709\u91cd\u5927\u610f\u4e49,\u4e00\u662f\u6709\u52a9\u4e8e\u6211\u4eec\u63d0\u9ad8\u6539\u9020\u4e16\u754c\u7684\u80fd\u529b;\u4e8c\u662f\u6709\u52a9\u4e8e\u6211\u4eec\u63d0\u9ad8\u601d\u60f3\u4fee\u517b\u6c34\u5e73\u548c\u7cbe\u795e\u5883\u754c;\u4e09\u662f\u6709\u52a9\u4e8e\u6211\u4eec\u5728\u6539\u9020\u5916\u90e8\u4e16\u754c\u7684\u540c\u65f6,\u5b9e\u73b0\u4eba\u81ea\u8eab\u7684\u6539\u9020\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u4eba\u7684\u7edd\u5bf9\u81ea\u7531\u662f\u4e0d\u53ef\u80fd\u5b9e\u73b0\u7684,\u4eba\u8981\u5b8c\u5168\u6d88\u6781\u5730\u987a\u5e94\u81ea\u7136,\u4e0e\u81ea\u7136\u548c\u8c10\u76f8\u5904,\u5e94\u201c\u77e5\u5929\u547d\u201d,\u4e0d\u505a\u5371\u5bb3\u81ea\u7136\u7684\u4e8b\u60c5\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u81ea\u7531\u662f\u6709\u6761\u4ef6\u7684,\u4e00\u662f\u8981\u6709\u5173\u4e8e\u5ba2\u89c2\u4e8b\u7269\u7684\u6b63\u786e\u8ba4\u8bc6;\u4e8c\u662f\u5b9e\u8df5,\u5c06\u83b7\u5f97\u7684\u5173\u4e8e\u5ba2\u89c2\u4e8b\u7269\u7684\u89c4\u5f8b\u6027\u8ba4\u8bc6\u8fd0\u7528\u4e8e\u6307\u5bfc\u5b9e\u8df5,\u5b9e\u73b0\u6539\u9020\u4e16\u754c\u7684\u76ee\u7684\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u5fc5\u7136\u548c\u81ea\u7531\u7684\u5173\u7cfb\u5177\u6709\u5386\u53f2\u6027,\u5728\u4eba\u7c7b\u793e\u4f1a\u7684\u4e0d\u540c\u5386\u53f2\u53d1\u5c55\u9636\u6bb5,\u5176\u5185\u5bb9\u548c\u8868\u73b0\u5f62\u5f0f\u5b58\u5728\u672c\u8d28\u533a\u522b\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u4e00\u5207\u4ece\u5b9e\u9645\u51fa\u53d1,\u8981\u6c42\u6211\u4eec\u53d1\u6325\u4eba\u7684\u4e3b\u89c2\u80fd\u52a8\u6027,\u4ece\u4eba\u7684\u601d\u7ef4\u6c34\u5e73\u3001\u7406\u8bba\u6c34\u5e73\u7684\u5b9e\u9645\u72b6\u51b5\u51fa\u53d1,\u521b\u9020\u6027\u5730\u6539\u53d8\u4e8b\u7269\u7684\u8fd0\u884c\u89c4\u5f8b\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u5b9e\u4e8b\u6c42\u662f,\u5c31\u662f\u8981\u4ece\u5ba2\u89c2\u5b58\u5728\u7740\u7684\u201c\u5b9e\u4e8b\u201d\u4e2d\u8ba4\u8bc6\u3001\u7814\u7a76\u4e8b\u7269\u8fd0\u52a8\u53d1\u5c55\u7684\u5ba2\u89c2\u89c4\u5f8b,\u628a\u4e8b\u7269\u7684\u5ba2\u89c2\u4e4b\u201c\u7406\u201d\u8f6c\u4e3a\u4eba\u7684\u771f\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u5426\u8ba4\u7269\u8d28\u548c\u610f\u8bc6\u7684\u540c\u4e00\u6027\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u5c31\u662f\u91cd\u89c6\u7269\u8d28\u7684\u529b\u91cf,\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u5c31\u662f\u5f3a\u8c03\u7cbe\u795e\u7684\u529b\u91cf\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u751f\u6d3b\u5728\u672c\u8d28\u4e0a\u662f\u5b9e\u8df5\u7684\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u9519\u8bef\u7684\u610f\u8bc6\u4e0d\u662f\u5bf9\u5ba2\u89c2\u4e16\u754c\u7684\u53cd\u6620\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u65b9\u6cd5\u8bba\u548c\u4e16\u754c\u89c2\u662f\u7edf\u4e00\u7684\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u201c\u57ce\u95e8\u5931\u706b,\u6b83\u53ca\u6c60\u9c7c\u201d\u4e0e\u201c\u53ea\u89c1\u6811\u6728,\u4e0d\u89c1\u68ee\u6797\u201d\u6240\u5305\u542b\u7684\u89c2\u70b9\u662f\u622a\u7136\u5bf9\u7acb\u7684\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u65b0\u4ea7\u751f\u7684\u4e8b\u7269\u5c31\u662f\u65b0\u4e8b\u7269\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u5bf9\u7acb\u7edf\u4e00\u89c4\u5f8b\u662f\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u7684\u5b9e\u8d28\u548c\u6838\u5fc3\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u77db\u76fe\u7684\u6597\u4e89\u6027\u662f\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u7684\u6839\u672c\u52a8\u529b\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u52ff\u4ee5\u6076\u5c0f\u800c\u4e3a\u4e4b,\u52ff\u4ee5\u5584\u5c0f\u800c\u4e0d\u4e3a\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u5426\u5b9a\u5c31\u662f\u5bf9\u4e8b\u7269\u8fdb\u884c\u5f7b\u5e95\u7684\u5426\u5b9a\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u51e1\u662f\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u90fd\u662f\u53ef\u77e5\u8bba,\u51e1\u662f\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u90fd\u662f\u4e0d\u53ef\u77e5\u8bba\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u5272\u88c2\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u7684\u524d\u8fdb\u6027\u548c\u66f2\u6298\u6027\u7684\u7edf\u4e00,\u4f1a\u5bfc\u81f4\u5faa\u73af\u8bba\u548c\u76f4\u7ebf\u8bba\u7684\u9519\u8bef\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u6469\u64e6\u751f\u70ed\u5c5e\u4e8e\u56e0\u679c\u8054\u7cfb\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u77db\u76fe\u7684\u540c\u4e00\u6027\u548c\u6597\u4e89\u6027\u90fd\u662f\u65e0\u6761\u4ef6\u5b58\u5728\u7684\u3001\u7edd\u5bf9\u7684\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u5168\u90e8\u793e\u4f1a\u751f\u6d3b\u5728\u672c\u8d28\u4e0a\u662f\u5b9e\u8df5\u7684\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u5fc5\u7136\u51fa\u73b0\u7684\u4e8b\u7269\u662f\u6709\u539f\u56e0\u7684,\u800c\u5076\u53d1\u4e8b\u4ef6\u662f\u6ca1\u6709\u539f\u56e0\u7684\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u4eba\u8111\u662f\u610f\u8bc6\u7684\u673a\u80fd,\u6709\u4e86\u4eba\u8111\u5c31\u6709\u4e86\u4eba\u7684\u610f\u8bc6\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u4eba\u7684\u672c\u8d28\u662f\u5177\u4f53\u7684\u3001\u5386\u53f2\u7684,\u4e0d\u662f\u62bd\u8c61\u7684\u3001\u4e0d\u53d8\u7684\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u4e8c\u5143\u8bba\u662f\u4ecb\u4e8e\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u548c\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u4e4b\u95f4\u7684\u7b2c\u4e09\u6761\u54f2\u5b66\u8def\u7ebf\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u201c\u4e07\u7269\u83ab\u4e0d\u6709\u5bf9\u201d\u4f53\u73b0\u4e86\u4e2d\u56fd\u4f20\u7edf\u54f2\u5b66\u7684\u77db\u76fe\u89c2\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u610f\u8bc6\u662f\u4eba\u8111\u5bf9\u5ba2\u89c2\u4e16\u754c\u7684\u53cd\u6620\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u610f\u8bc6\u662f\u5ba2\u89c2\u4e16\u754c\u7684\u4e3b\u89c2\u6620\u8c61\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u4e16\u754c\u7edf\u4e00\u4e8e\u5b58\u5728\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u7684\u4e24\u79cd\u57fa\u672c\u5f62\u5f0f\u662f\u4e3b\u89c2\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u548c\u5ba2\u89c2\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u5728\u54f2\u5b66\u57fa\u672c\u95ee\u9898\u4e0a,\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u7684\u4e3b\u8981\u9519\u8bef\u662f\u8ba4\u4e3a\u4e16\u754c\u662f\u4e0d\u53ef\u8ba4\u8bc6\u7684\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u76f8\u5bf9\u9759\u6b62\u662f\u6307\u4e8b\u7269\u7edd\u5bf9\u4e0d\u52a8\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u4efb\u4f55\u610f\u8bc6\u90fd\u662f\u4eba\u8111\u5bf9\u5ba2\u89c2\u4e16\u754c\u7684\u6b63\u786e\u53cd\u6620\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u7684\u51fa\u73b0\u4e30\u5bcc\u4e86\u7269\u8d28\u548c\u610f\u8bc6\u76f8\u4e92\u5173\u7cfb\u5185\u5bb9\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u5bf9\u4e8e\u540c\u4e00\u4e8b\u7269,\u4e0d\u540c\u7684\u4eba\u6709\u4e0d\u540c\u7684\u53cd\u6620,\u8fd9\u8bf4\u660e\u610f\u8bc6\u7684\u5185\u5bb9\u662f\u4e3b\u89c2\u7684\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u610f\u8bc6\u5177\u6709\u6307\u5bfc\u3001\u63a7\u5236\u4eba\u7684\u884c\u4e3a\u548c\u751f\u7406\u6d3b\u52a8\u7684\u4f5c\u7528\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u5bf9\u81ea\u7136\u754c\u7684\u4e00\u5207\u771f\u5b9e\u7684\u8ba4\u8bc6,\u90fd\u662f\u5bf9\u6c38\u6052\u7684\u4e1c\u897f\u3001\u5bf9\u65e0\u9650\u7684\u4e1c\u897f\u7684\u8ba4\u8bc6,\u56e0\u800c\u672c\u8d28\u4e0a\u662f\u7edd\u5bf9\u7684\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u5b9e\u8df5\u6807\u51c6\u5b9e\u8d28\u4e0a\u51b3\u4e0d\u80fd\u5b8c\u5168\u5730\u8bc1\u5b9e\u6216\u9a73\u5012\u4eba\u7c7b\u7684\u4efb\u4f55\u8868\u8c61\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u5f53\u5ba2\u4f53\u80fd\u591f\u6ee1\u8db3\u4e3b\u4f53\u9700\u8981\u65f6,\u5ba2\u4f53\u5bf9\u4e8e\u4e3b\u4f53\u5c31\u6709\u4ef7\u503c,\u6ee1\u8db3\u4e3b\u4f53\u9700\u8981\u7684\u7a0b\u5ea6\u8d8a\u9ad8\u4ef7\u503c\u5c31\u8d8a\u5927\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u81ea\u7136\u754c\u662f\u7269\u8d28\u7684,\u4eba\u7c7b\u793e\u4f1a\u4e5f\u662f\u7269\u8d28\u7684\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u662f\u53ef\u77e5\u8bba,\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u662f\u4e0d\u53ef\u77e5\u8bba\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u7269\u8d28\u662f\u8fd0\u52a8\u7684\u5b58\u5728\u65b9\u5f0f\u548c\u6839\u672c\u5c5e\u6027 \u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u201c\u5f7c\u4ea6\u4e00\u662f\u975e,\u6b64\u4ea6\u4e00\u662f\u975e\u201d\u5c31\u662f\u201c\u4ec1\u8005\u89c1\u4ec1,\u667a\u8005\u89c1\u667a\u201d,\u4e8c\u8005\u90fd\u662f\u5bf9\u5ba2\u89c2\u771f\u7406\u7684\u5426\u5b9a\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u6ce8\u91cd\u7269\u8d28\u4eab\u53d7,\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u6ce8\u91cd\u7cbe\u795e\u4fee\u517b\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u51e1\u662f\u4eb2\u773c\u6240\u89c1,\u4eb2\u8033\u6240\u542c\u90fd\u662f\u76f4\u63a5\u7ecf\u9a8c,\u662f\u5bf9\u5ba2\u89c2\u4e8b\u7269\u672c\u8d28\u7684\u3001\u771f\u5b9e\u53cd\u6620\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u54f2\u5b66\u5c31\u662f\u4e16\u754c\u89c2\u3001\u65b9\u6cd5\u8bba\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u8ba4\u8bc6\u662f\u4e00\u4e2a\u4e0d\u65ad\u53cd\u590d\u548c\u65e0\u9650\u53d1\u5c55\u7684\u8fc7\u7a0b\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u725b\u987f\u5c5e\u4e8e\u673a\u68b0\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u7684\u5178\u578b\u4ee3\u8868\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u5bf9\u7acb\u7edf\u4e00\u89c4\u5f8b\u662f\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u7684\u6839\u672c\u89c4\u5f8b\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u5b9e\u8df5\u662f\u7269\u8d28\u7684\u5b58\u5728\u65b9\u5f0f\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u4eba\u7684\u8ba4\u8bc6\u548c\u5b9e\u8df5\u65e2\u662f\u6709\u9650\u7684,\u4e5f\u662f\u65e0\u9650\u7684\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u610f\u8bc6\u662f\u4eba\u8111\u8fd9\u4e00\u7269\u8d28\u7684\u673a\u80fd,\u6545\u610f\u8bc6\u4e5f\u662f\u4e00\u79cd\u7269\u8d28\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u4e07\u7269\u90fd\u5728\u8fd0\u52a8,\u4f46\u53ea\u662f\u5728\u6982\u5ff5\u4e2d\u8fd0\u52a8\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u8131\u79bb\u8fd0\u52a8\u7684\u7269\u8d28\u4e0e\u8131\u79bb\u7269\u8d28\u7684\u8fd0\u52a8\u7686\u4e0d\u53ef\u60f3\u8c61,\u6545\u8fd0\u52a8\u5373\u7269\u8d28,\u7269\u8d28\u5373\u8fd0\u52a8\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u7269\u8d28\u4e16\u754c\u662f\u6c38\u6052\u8fd0\u52a8\u7684,\u6240\u4ee5\u4e0d\u5b58\u5728\u9759\u6b62\u72b6\u6001\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u4f53\u529b\u52b3\u52a8\u662f\u7269\u8d28\u6027\u6d3b\u52a8,\u662f\u5b9e\u8df5\u6d3b\u52a8;\u8111\u529b\u52b3\u52a8\u662f\u7cbe\u795e\u6027\u6d3b\u52a8,\u4e0d\u662f\u5b9e\u8df5\u6d3b\u52a8\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u5426\u8ba4\u601d\u7ef4\u548c\u5b58\u5728\u7684\u540c\u4e00\u6027\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u5168\u90e8\u54f2\u5b66,\u7279\u522b\u662f\u8fd1\u4ee3\u54f2\u5b66\u7684\u91cd\u5927\u7684\u57fa\u672c\u95ee\u9898,\u662f\u601d\u7ef4\u548c\u5b58\u5728\u7684\u5173\u7cfb\u95ee\u9898", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u8131\u79bb\u7269\u8d28\u7684\u8fd0\u52a8\u548c\u8131\u79bb\u8fd0\u52a8\u7684\u7269\u8d28\u90fd\u662f\u4e0d\u53ef\u60f3\u8c61\u7684,\u56e0\u6b64,\u8fd0\u52a8\u5c31\u662f\u7269\u8d28,\u7269\u8d28\u5c31\u662f\u8fd0\u52a8\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u628a\u4e16\u754c\u7684\u672c\u539f\u5f52\u7ed3\u4e3a\u7269\u8d28,\u4e3b\u5f20\u7269\u8d28\u7b2c\u4e00\u6027,\u610f\u8bc6\u7b2c\u4e8c\u6027,\u610f\u8bc6\u662f\u7269\u8d28\u7684\u4ea7\u7269\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u90fd\u627f\u8ba4\u793e\u4f1a\u5b58\u5728\u51b3\u5b9a\u793e\u4f1a\u610f\u8bc6\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u4e00\u5b9a\u662f\u575a\u6301\u53ef\u77e5\u8bba\u7684\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u540c\u4e00\u4e8b\u7269\u4e4b\u95f4\u6839\u672c\u4e0d\u5b58\u5728\u4efb\u4f55\u8054\u7cfb\u7684\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u552f\u7269\u53f2\u89c2\u8ba4\u4e3a,\u793e\u4f1a\u5b58\u5728\u51b3\u5b9a\u793e\u4f1a\u610f\u8bc6\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u80fd\u52a8\u7684\u53cd\u6620\u8bba\u662f\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u8ba4\u8bc6\u8bba\u7684\u5171\u540c\u7279\u5f81\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u552f\u5fc3\u53f2\u89c2\u8ba4\u4e3a,\u793e\u4f1a\u610f\u8bc6\u51b3\u5b9a\u793e\u4f1a\u5b58\u5728\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u5426\u5b9a\u662f\u7834\u574f\u73b0\u5b58\u4e8b\u7269\u7684\u65b9\u9762, \u56e0\u800c\u662f\u6d88\u6781\u56e0\u7d20\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u54f2\u5b66\u7ee7\u627f\u4e86\u4ee5\u5f80\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u7269\u8d28\u89c2\u7684\u5408\u7406\u601d\u60f3,\u5728\u603b\u7ed3\u4e2d\u4e16\u7eaa\u81ea\u7136\u79d1\u5b66\u91cd\u5927\u6210\u679c\u7684\u57fa\u7840\u4e0a,\u521b\u7acb\u4e86\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u7684\u7269\u8d28\u89c2", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u5546\u54c1\u7ecf\u6d4e\u662f\u5728\u5c01\u5efa\u793e\u4f1a\u672b\u671f\u51fa\u73b0\u7684", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u6069\u683c\u65af\u8ba4\u4e3a,\u8fd0\u52a8\u5c31\u6700\u4e00\u822c\u7684\u610f\u4e49\u6765\u8bf4,\u56ca\u62ec\u5b87\u5b99\u4e2d\u53d1\u751f\u7684\u4e00\u5207\u53d8\u5316\u548c\u8fc7\u7a0b,\u4ece\u5355\u7eaf\u7684\u4f4d\u7f6e\u53d8\u52a8\u8d77\u76f4\u5230\u601d\u7ef4", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u5546\u54c1\u662f\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u7ecf\u6d4e\u7684\u7ec6\u80de", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u8fd0\u52a8\u603b\u662f\u7269\u8d28\u7684\u8fd0\u52a8,\u4e2a\u522b\u60c5\u51b5\u4e0b\u5b58\u5728\u65e0\u7269\u8d28\u7684\u8fd0\u52a8", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u5546\u54c1\u7684\u4f7f\u7528\u4ef7\u503c\u4f53\u73b0\u7684\u662f\u4eba\u4e0e\u4eba\u7684\u5173", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u6574\u4e2a\u751f\u7269\u754c\u548c\u4eba\u7c7b\u793e\u4f1a\u90fd\u7ecf\u5386\u7740\u7531\u4f4e\u7ea7\u5230\u9ad8\u7ea7\u3001\u7531\u7b80\u5355\u5230\u590d\u6742\u7684\u53d1\u5c55\u8fc7\u7a0b\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u4f7f\u7528\u4ef7\u503c\u662f\u5546\u54c1\u7684\u81ea\u7136\u5c5e\u6027,\u4ef7\u503c\u662f\u5546\u54c1\u7684\u793e\u4f1a\u5c5e\u6027", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u9759\u6b62\u662f\u7edd\u5bf9\u7684\u3001\u65e0\u6761\u4ef6\u7684\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u6709\u4f7f\u7528\u4ef7\u503c\u7684\u4e1c\u897f,\u5c31\u662f\u5546\u54c1", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u5c31\u7269\u8d28\u7684\u5177\u4f53\u5b58\u5728\u5f62\u6001\u6765\u8bf4,\u5b83\u53c8\u6709\u9759\u6b62\u7684\u4e00\u9762,\u6bcf\u79cd\u7269\u8d28\u5f62\u6001\u90fd\u6709\u81ea\u5df1\u786e\u5b9a\u7684\u6027\u8d28\u3001\u7ed3\u6784\u548c\u529f\u80fd,\u90fd\u4fdd\u6301\u7740\u81ea\u5df1\u8d28\u7684\u89c4\u5b9a\u6027", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u6709\u4ef7\u503c\u7684\u4e1c\u897f\u4e00\u5b9a\u6709\u4f7f\u7528\u4ef7\u503c", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u5728\u7edd\u5bf9\u9759\u6b62\u4e2d\u6709\u76f8\u5bf9\u8fd0\u52a8\u7684\u4e00\u9762;\u5904\u4e8e\u76f8\u5bf9\u8fd0\u52a8\u4e2d\u7684\u4e8b\u7269\u90fd\u6709\u7edd\u5bf9\u9759\u6b62\u7684\u4e00\u9762", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u751f\u4ea7\u975e\u5546\u54c1\u7684\u52b3\u52a8\u5177\u6709\u4e8c\u91cd\u6027", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u7a7a\u95f4\u6307\u7269\u8d28\u5b58\u5728\u7684\u6301\u7eed\u6027\u548c\u987a\u5e8f\u6027\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u65e0\u8bba\u662f\u5728\u5546\u54c1\u7ecf\u6d4e\u6761\u4ef6\u4e0b,\u8fd8\u662f\u5728\u81ea\u7136\u7ecf\u6d4e\u6761\u4ef6\u4e0b,\u751f\u4ea7\u5546\u54c1\u7684\u52b3\u52a8\u90fd\u5177\u6709\u79c1\u4eba\u52b3\u52a8\u548c\u793e\u4f1a\u52b3\u52a8\u4e24\u4e2a\u65b9\u9762", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u65f6\u95f4\u662f\u6307\u7269\u8d28\u5b58\u5728\u7684\u5e7f\u5ef6\u6027\u548c\u65b9\u4f4d\u6027\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u5546\u54c1\u7684\u4ef7\u503c\u91cf\u662f\u7531\u751f\u4ea7\u5546\u54c1\u7684\u793e\u4f1a\u5fc5\u8981\u52b3\u52a8\u65f6\u95f4\u51b3\u5b9a\u7684", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u7269\u8d28\u8fd0\u52a8\u79bb\u4e0d\u5f00\u65f6\u95f4\u548c\u7a7a\u95f4,\u79bb\u5f00\u65f6\u95f4\u548c\u7a7a\u95f4\u7684\u7269\u8d28\u8fd0\u52a8\u662f\u5b58\u5728\u7684\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u5546\u54c1\u7684\u4ef7\u503c\u91cf\u4e0e\u5b9e\u73b0\u5728\u5546\u54c1\u4e2d\u7684\u52b3\u52a8\u7684\u91cf\u6210\u6b63\u6bd4,\u4e0e\u8fd9\u4e00\u52b3\u52a8\u7684\u751f\u4ea7\u529b\u6210\u53cd\u6bd4", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u5b9e\u8df5\u7684\u89c2\u70b9\u5e76\u4e0d\u5fc5\u7136\u4f1a\u5bfc\u81f4\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u867d\u7136\u5546\u54c1\u7684\u4ef7\u503c\u91cf\u4e0e\u52b3\u52a8\u751f\u4ea7\u7387\u6210\u53cd\u6bd4,\u4f46\u4e0d\u7ba1\u52b3\u52a8\u751f\u4ea7\u7387\u53d1\u751f\u4e86\u600e\u6837\u7684\u53d8\u5316,\u76f8\u540c\u7684\u65f6\u95f4\u5185\u751f\u4ea7\u7684\u4ea7\u54c1\u4ef7\u503c\u603b\u91cf\u662f\u4e0d\u53d8\u7684", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u4e00\u5207\u793e\u4f1a\u73b0\u8c61\u53ea\u6709\u5728\u65f6\u95f4\u548c\u7a7a\u95f4\u4e2d\u624d\u80fd\u627e\u5230\u6700\u540e\u7684\u6839\u6e90", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u8d27\u5e01\u7684\u57fa\u672c\u804c\u80fd\u662f\u4ef7\u503c\u5c3a\u5ea6\u548c\u6d41\u901a\u624b\u6bb5", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u610f\u8bc6\u53ea\u662f\u7269\u8d28\u4e16\u754c\u957f\u671f\u53d1\u5c55\u7684\u4ea7\u7269", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u6d41\u901a\u4e2d\u7684\u8d27\u5e01\u91cf\u53d6\u51b3\u4e8e\u5f85\u552e\u5546\u54c1\u7684\u603b\u91cf\u3001\u5546\u54c1\u7684\u4ef7\u683c\u548c\u8d27\u5e01\u7684\u603b\u91cf", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u52b3\u52a8\u4e3a\u610f\u8bc6\u7684\u4ea7\u751f\u548c\u53d1\u5c55\u63d0\u4f9b\u4e86\u5ba2\u89c2\u9700\u8981\u548c\u53ef\u80fd", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u7eb8\u5e01\u662f\u56fa\u5b9a\u5145\u5f53\u4e00\u822c\u7b49\u4ef7\u7269\u7684\u7279\u6b8a\u5546\u54c1", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u6b63\u786e\u7684\u3001\u79d1\u5b66\u7684\u8ba4\u8bc6\u662f\u5bf9\u5ba2\u89c2\u5b58\u5728\u7684\u53cd\u6620", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u9519\u8bef\u7684\u751a\u81f3\u8352\u5510\u7684\u610f\u8bc6\u4e0d\u662f\u5bf9\u5ba2\u89c2\u5b58\u5728\u7684\u53cd\u6620", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u81ea\u7136\u89c4\u5f8b\u662f\u4f5c\u4e3a\u4e00\u79cd\u76f2\u76ee\u7684\u65e0\u610f\u8bc6\u7684\u529b\u91cf\u8d77\u4f5c\u7528\u5f97\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u4e0d\u4ec5\u81ea\u7136\u754c\u662f\u7269\u8d28\u7684,\u4eba\u7c7b\u793e\u4f1a\u4e5f\u5177\u6709\u7269\u8d28\u6027", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u8131\u79bb\u4e00\u5b9a\u7684\u81ea\u7136\u73af\u5883\u7684\u793e\u4f1a\u662f\u53ef\u80fd\u5b58\u5728\u7684", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u4eba\u4eec\u8c0b\u53d6\u7269\u8d28\u751f\u6d3b\u8d44\u6599\u7684\u5b9e\u8df5\u6d3b\u52a8\u79bb\u4e0d\u5f00\u610f\u8bc6\u4f5c\u6307\u5bfc", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u7269\u8d28\u8d44\u6599\u7684\u751f\u4ea7\u65b9\u5f0f\u96c6\u4e2d\u4f53\u73b0\u7740\u4eba\u7c7b\u793e\u4f1a\u7684\u7269\u8d28\u6027", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\"\u4eba\u4e0d\u80fd\u4e24\u6b21\u8e0f\u8fdb\u540c\u4e00\u6761\u6cb3\u6d41\"\u548c\"\u4eba\u4e00\u6b21\u4e5f\u4e0d\u80fd\u8e0f\u8fdb\u540c\u4e00\u6761\u6cb3\u6d41\"\u8fd9\u4e24\u79cd\u89c2\u70b9\u4e8c\u8005\u90fd\u662f\u8fa9\u8bc1\u6cd5,\u540e\u8005\u662f\u5bf9\u524d\u8005\u7684\u53d1\u5c55\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u552f\u7269\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u7684\u6839\u672c\u65b9\u6cd5\u662f\u77db\u76fe\u5206\u6790\u6cd5\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u8054\u7cfb\u662f\u6307\u4e8b\u7269\u76f4\u63a5\u4e0e\u4e16\u754c\u4e07\u7269\u76f8\u8054\u7cfb\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u5ea6\u662f\u6307\u4e8b\u7269\u4fdd\u6301\u81ea\u8eab\u7684\u8d28\u7684\u91cf\u7684\u9650\u5ea6\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u4eba\u4e00\u6b21\u4e5f\u4e0d\u80fd\u8e0f\u8fdb\u540c\u4e00\u6761\u6cb3\u6d41\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u552f\u7269\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u8ba4\u4e3a,\u53d1\u5c55\u7684\u5b9e\u8d28\u662f\u65b0\u4e8b\u7269\u7684\u4ea7\u751f\u548c\u65e7\u4e8b\u7269\u7684\u706d\u4ea1\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u5ea6\u662f\u4e8b\u7269\u53d1\u751f\u53d8\u5316\u7684\u5173\u8282\u70b9\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u638c\u63e1\u9002\u5ea6\u539f\u5219\u5c31\u662f\u4efb\u4f55\u65f6\u5019\u90fd\u4e0d\u8981\u8d85\u8fc7\u4e8b\u7269\u7684\u5ea6\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u5426\u5b9a\u5c31\u662f\u65b0\u65e7\u4e8b\u7269\u4e4b\u95f4\u201c\u4e00\u5200\u4e24\u65ad\u201d\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u5177\u4f53\u95ee\u9898\u5177\u4f53\u5206\u6790\u662f\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u7684\u6d3b\u7684\u7075\u9b42\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u77db\u76fe\u7279\u6b8a\u6027\u7684\u65b9\u6cd5\u5305\u62ec\u4e24\u70b9\u8bba\u548c\u5e73\u8861\u8bba\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u552f\u7269\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u8ba4\u4e3a, \u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u7684\u5168\u8fc7\u7a0b\u662f\u524d\u8fdb\u6027\u548c\u66f2\u6298\u6027\u5bf9\u7acb\u7edf\u4e00\u7684\u8fc7\u7a0b\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u539f\u56e0\u548c\u7ed3\u679c\u5173\u7cfb\u662f\u6307\u4e8b\u7269\u8054\u7cfb\u548c\u53d1\u5c55\u4e2d\u7684\u5f15\u8d77\u548c\u88ab\u5f15\u8d77\u7684\u5173\u7cfb\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u8d28\u53d8\u7684\u4e24\u79cd\u57fa\u672c\u5f62\u5f0f\u662f\u7206\u53d1\u5f0f\u7684\u8d28\u53d8\u548c\u975e\u7206\u53d1\u6027\u7684\u8d28\u53d8\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u5c40\u90e8\u6027\u7684\u90e8\u5206\u8d28\u53d8\u662f\u603b\u7684\u91cf\u53d8\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u5305\u542b\u90e8\u5206\u8d28\u53d8\u7684\u60c5\u5f62\u4e4b\u4e00\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u540c\u4e00\u6027\u548c\u6597\u4e89\u6027\u662f\u77db\u76fe\u7684\u4e24\u79cd\u5c5e\u6027,\u5b83\u4eec\u90fd\u662f\u65e0\u6761\u4ef6\u5b58\u5728\u7684,\u7edd\u5bf9\u7684\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u4e8b\u7269\u7684\u53d8\u5316\u662f\u5426\u8fc5\u901f\u662f\u533a\u522b\u8d28\u53d8\u548c\u91cf\u53d8\u7684\u6839\u672c\u6807\u5fd7\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u6240\u8c13\u5426\u5b9a\u5c31\u662f\u5bf9\u65e7\u4e8b\u7269\u7684\u5168\u9762\u629b\u5f03\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u5728\u77db\u76fe\u7684\u4e24\u79cd\u57fa\u672c\u5c5e\u6027\u4e2d,\u6597\u4e89\u6027\u662f\u65e0\u6761\u4ef6\u7684\u3001\u7edd\u5bf9\u7684,\u56e0\u800c\u662f\u4e3b\u8981\u7684;\u540c\u4e00\u6027\u662f\u6709\u6761\u4ef6\u7684\u3001\u76f8\u5bf9\u7684,\u56e0\u800c\u662f\u6b21\u8981\u7684\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u771f\u7406\u603b\u662f\u4e0e\u8c2c\u8bef\u76f8\u6bd4\u8f83\u800c\u5b58\u5728,\u76f8\u6597\u4e89\u800c\u53d1\u5c55\u7684,\u56e0\u800c \u771f\u7406\u4e0e\u8c2c\u8bef\u7684\u5bf9\u7acb\u662f\u76f8\u5bf9\u7684  ", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u5b9e\u8df5\u662f\u68c0\u9a8c\u771f\u7406\u7684\u6807\u51c6\u4e4b\u4e00,\u4e0d\u662f\u552f\u4e00\u6807\u51c6,\u68c0\u9a8c\u771f\u7406\u7684\u6807\u51c6\u8fd8\u6709\u903b\u8f91\u8bc1\u660e", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u5b9e\u8df5\u6807\u51c6\u7684\u4e0d\u786e\u5b9a\u6027\u662f\u7531\u4e8e\u4e0d\u540c\u7684\u4eba\u3001\u4e0d\u540c\u7684\u9636\u7ea7\u5404\u6709\u4e0d\u540c\u7684\u5b9e\u8df5\u6807\u51c6\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u751f\u4ea7\u5b9e\u8df5\u662f\u6700\u57fa\u672c\u7684\u5b9e\u8df5\u6d3b\u52a8\u3002 ", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u771f\u7406\u5fc5\u6709\u7528,\u6709\u7528\u5373\u771f\u7406\u3002 ", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u771f\u7406\u548c\u4ef7\u503c\u5728\u8ba4\u8bc6\u548c\u5b9e\u8df5\u4e2d\u662f\u662f\u76f8\u4e92\u5236\u7ea6\u3001\u76f8\u4e92\u5f15\u5bfc\u3001\u76f8\u4e92\u4fc3\u8fdb\u7684\u3002 ", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u54f2\u5b66\u4e0a\u7684\u201c\u4ef7\u503c\u201d\u662f\u6307\u51dd\u7ed3\u5728\u5546\u54c1\u4e2d\u7684\u4e00\u822c\u4eba\u7c7b\u52b3\u52a8", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u771f\u7406\u89c2\u4e0a\u7684\u76f8\u5bf9\u4e3b\u4e49,\u9519\u8bef\u5728\u4e8e\u8ba4\u4e3a\u5173\u4e8e\u540c\u4e00\u5bf9\u8c61\u771f\u7406\u6027\u7684\u8ba4\u8bc6\u53ea\u6709\u4e00\u4e2a\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u201c\u4eba\u7684\u601d\u7ef4\u662f\u81f3\u4e0a\u7684,\u53c8\u662f\u975e\u81f3\u4e0a\u7684\u3002\u201d", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u968f\u7740\u79d1\u5b66\u6280\u672f\u7684\u53d1\u5c55,\u4eba\u7c7b\u5df2\u80fd\u5236\u9020\u51fa\u8bf8\u5982\u918b\u9178\u7ea4\u7ef4\u3001\u805a\u7b28\u4e59\u70ef\u3001\u5408\u6210\u6a61\u80f6\u7b49\u81ea\u7136\u754c\u539f\u672c\u4e0d\u5b58\u5728\u7684\u5316\u5408\u7269,\u5176\u6570\u91cf\u5df2\u8fbe\u6570\u767e\u79cd\u3002\u8fd9\u4e00\u60c5\u51b5\u8bf4\u660e\u7269\u8d28\u4e16\u754c\u662f\u4eba\u7c7b\u521b\u9020\u7684", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u552f\u7269\u8bba\u8ba4\u8bc6\u8bba\u7684\u57fa\u672c\u539f\u5219\u548c\u6838\u5fc3\u662f\u53ef\u77e5\u8bba", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u201c\u4ec1\u8005\u89c1\u4ec1,\u667a\u8005\u89c1\u667a\u201d,\u662f\u5bf9\u5ba2\u89c2\u771f\u7406\u7684\u5426\u5b9a", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u5e76\u6ca1\u6709\u7ed3\u675f\u771f\u7406\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u201c\u771f\u7406\u6ca1\u6709\u9636\u7ea7\u6027\u201d\u7684\u542b\u4e49\u662f\u4eba\u4eec\u5bf9\u771f\u7406\u7684\u8ba4\u8bc6\u4e0e\u9636\u7ea7\u7acb\u573a\u65e0\u5173\u3002", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u5b9e\u8df5\u662f\u4eba\u7684\u6700\u672c\u8d28\u7684\u5b58\u5728\u65b9\u5f0f   ", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u201c\u771f\u7406\u548c\u8c2c\u8bef\u7684\u5bf9\u7acb,\u53ea\u662f\u5728\u975e\u5e38\u6709\u9650\u7684\u8303\u56f4\u5185\u624d\u6709\u610f\u4e49\u201d\u662f\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66\u7684\u89c2\u70b9", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u4efb\u4f55\u79d1\u5b66\u7406\u8bba\u90fd\u4e0d\u80fd\u7a77\u5c3d\u771f\u7406,\u800c\u53ea\u80fd\u5728\u5b9e\u8df5\u4e2d\u4e0d\u65ad\u5f00\u8f9f\u8ba4\u8bc6\u771f\u7406\u7684\u9053\u8def\u3002\u8fd9\u8bf4\u660e\u771f\u7406\u5177\u6709\u7edd\u5bf9\u6027", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u201c\u5bf9\u5ba2\u89c2\u4e8b\u7269\u7684\u53cd\u6620\u5373\u662f\u771f\u7406\u201d,\u8fd9\u662f\u6df7\u6dc6\u4e86\u771f\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u4e0e\u4e00\u822c\u8ba4\u8bc6\u7684\u9519\u8bef\u89c2\u70b9", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u5305\u542b\u7740\u9519\u8bef\u8ba4\u8bc6\u6210\u5206,\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u662f\u6b63\u786e\u7684\u8ba4\u8bc6", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u6839\u636e\u8ba4\u8bc6\u7684\u53d1\u5c55\u89c4\u5f8b,\u5728\u8ba4\u8bc6\u7684\u201c\u719f\u77e5\u201d\u4e0e\u201c\u771f\u77e5\u201d\u95ee\u9898\u4e0a\u719f\u77e5\u5fc5\u7136\u8f6c\u5316\u4e3a\u771f\u77e5", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u201c\u5b66\u800c\u4e0d\u601d\u5219\u7f54\u201d\u662f\u6307\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u9700\u8981\u4e0a\u5347\u5230\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u4e0d\u662f\u82f1\u96c4\u521b\u9020\u65f6\u4ee3,\u800c\u662f\u65f6\u4ee3\u521b\u9020\u82f1\u96c4", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u201c\u793e\u4f1a\u7ecf\u6d4e\u5f62\u6001\u7684\u53d1\u5c55\u662f\u4e00\u79cd\u81ea\u7136\u5386\u53f2\u8fc7\u7a0b\u201d", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u5728\u793e\u4f1a\u751f\u6d3b\u4e2d,\u4e0a\u5c42\u5efa\u7b51\u5bf9\u4e8e\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u7684\u4f5c\u7528\u53d6\u51b3\u4e8e\u5176\u7ecf\u6d4e\u57fa\u7840\u7684\u6027\u8d28", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u653f\u4f53\u95ee\u9898\u8bf4\u7684\u662f\u56fd\u5bb6\u653f\u6743\u7684\u7ec4\u7ec7\u5f62\u5f0f\u548c\u7ba1\u7406\u5f62\u5f0f", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u4e0a\u5c42\u5efa\u7b51\u7684\u6838\u5fc3\u662f\u56fd\u5bb6\u653f\u6743", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u201c\u4e00\u5207\u5386\u53f2\u90fd\u662f\u601d\u60f3\u53f2\u201d,\u79d1\u5b66\u6280\u672f\u53d1\u5c55\u53ef\u4ee5\u89e3\u51b3\u4e00\u5207\u793e\u4f1a\u95ee\u9898", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u201c\u8c0b\u4e8b\u5728\u4eba,\u6210\u4e8b\u5728\u5929\u662f\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u7684\u5386\u53f2\u89c2", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u5386\u53f2\u4e0a\u6770\u51fa\u4eba\u7269\u7684\u4ea7\u751f\u6709\u7684\u662f\u5076\u7136\u7684,\u6709\u7684\u662f\u5fc5\u7136\u7684", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u751f\u6d3b\u5728\u672c\u8d28\u4e0a\u662f\u5b9e\u8df5\u7684", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u610f\u8bc6\u90fd\u5c5e\u4e8e\u601d\u60f3\u4e0a\u5c42\u5efa\u7b51", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u201c\u5929\u884c\u6709\u5e38,\u4e0d\u4e3a\u5c27\u5b58,\u4e0d\u4e3a\u6840\u4ea1\u201d", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u80fd\u4e3a\u81ea\u5df1\u7684\u7ecf\u6d4e\u57fa\u7840\u6709\u6548\u670d\u52a1\u7684\u4e0a\u5c42\u5efa\u7b51\u5c31\u662f\u5148\u8fdb\u7684\u4e0a\u5c42\u5efa\u7b51", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u968f\u7740\u4fe1\u606f\u65f6\u4ee3\u7684\u5230\u6765,\u7531\u8ba1\u7b97\u673a\u7f51\u7edc\u5efa\u7acb\u7684\u4eba\u4e0e\u4eba\u4e4b\u95f4\u7684\u5173\u7cfb\u5c06\u6210\u4e3a\u793e\u4f1a\u7684\u57fa\u672c\u5173\u7cfb", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u4eba\u6c11\u7fa4\u4f17\u521b\u9020\u5386\u53f2\u6d3b\u52a8\u662f\u6709\u9650\u6027\u4e0e\u65e0\u9650\u6027\u7684\u8fa9\u8bc1\u7edf\u4e00", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u6709\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u793e\u4f1a\u5b58\u5728\u5c31\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u793e\u4f1a\u610f\u8bc6,\u5728\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u521d\u7ea7\u9636\u6bb5\u63d0\u5021\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49\u601d\u60f3\u9053\u5fb7\u662f\u4e0d\u73b0\u5b9e\u7684", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u7269\u8d28\u8d44\u6599\u751f\u4ea7\u65b9\u5f0f\u662f\u4e3b\u4f53\u4e0e\u5ba2\u4f53\u7684\u7edf\u4e00", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u793e\u4f1a\u751f\u4ea7\u529b\u548c\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u7684\u77db\u76fe\u8fd0\u52a8\u662f\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u4ea7\u751f\u7684\u7ecf\u6d4e\u6839\u6e90", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u5212\u5206\u552f\u7269\u53f2\u89c2\u4e0e\u552f\u5fc3\u53f2\u89c2\u7684\u6839\u636e\u662f:\u662f\u5426\u627f\u8ba4\u793e\u4f1a\u5386\u53f2\u7684\u89c4\u5f8b\u6027", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u5730\u7406\u6761\u4ef6\u662f\u4eba\u7c7b\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u7684\u51b3\u5b9a\u529b\u91cf", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u52b3\u52a8\u53d1\u5c55\u53f2\u662f\u7406\u89e3\u4eba\u7c7b\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u7684\u94a5\u5319", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u6211\u56fd\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u521d\u7ea7\u9636\u6bb5\u5b9e\u884c\u4ee5\u516c\u6709\u5236\u4e3a\u4e3b\u4f53.\u591a\u79cd\u6240\u6709\u5236\u7ecf\u6d4e\u5171\u540c\u53d1\u5c55\u7684\u57fa\u672c\u7ecf\u6d4e\u5236\u5ea6,\u4fc3\u8fdb\u4e86\u751f\u4ea7\u529b\u7684\u53d1\u5c55,\u8bf4\u660e\u5b9e\u884c\u8fd9\u79cd\u5236\u5ea6\u9075\u5faa\u4e86\u7ecf\u6d4e\u5236\u5ea6\u51b3\u5b9a\u751f\u4ea7\u529b\u72b6\u51b5\u7684\u539f\u7406", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u6bcf\u4e00\u4e2a\u65f6\u4ee3\u90fd\u9700\u8981\u6709\u81ea\u5df1\u7684\u4f1f\u5927\u4eba\u7269,\u5982\u679c\u6ca1\u6709\u8fd9\u6837\u7684\u4eba\u7269,\u5b83\u5c31\u8981\u628a\u4ed6\u4eec\u521b\u9020\u51fa\u6765", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u4eba\u6c11\u7fa4\u4f17\u662f\u5386\u53f2\u7684\u521b\u9020\u8005, \u6240\u4ee5\u4eba\u6c11\u7fa4\u4f17\u53ef\u4ee5\u4efb\u610f\u8fdb\u884c\u521b\u9020", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u751f\u4ea7\u529b\u53ef\u4ee5\u8de8\u8d8a\u53d1\u5c55", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u4eba\u6c11\u7fa4\u4f17\u521b\u9020\u5386\u53f2\u7684\u4f5c\u7528\u662f\u4e0d\u53d7\u4efb\u4f55\u9650\u5236\u7684", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u4eba\u7c7b\u793e\u4f1a\u5386\u53f2\u7684\u53d1\u5c55\u662f\u6bcf\u4e2a\u4eba\u90fd\u53c2\u4e0e\u7684\u201c\u5408\u529b\u201d\u4f5c\u7528\u7684\u7ed3\u679c", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u6539\u9769\u7684\u6839\u672c\u76ee\u7684\u5728\u4e8e\u89e3\u653e\u548c\u53d1\u5c55\u751f\u4ea7\u529b", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u5386\u53f2\u662f\u6709\u89c4\u5f8b\u7684,\u6240\u4ee5\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6\u662f\u53ef\u4ee5\u91cd\u590d\u51fa\u73b0\u7684", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u7ecf\u6d4e\u57fa\u7840\u662f\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u7684\u6700\u7ec8\u51b3\u5b9a\u529b\u91cf", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u52b3\u52a8\u53d1\u5c55\u53f2\u662f\u7406\u89e3\u5168\u90e8\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u53f2\u7684\u201c\u94a5\u5319\u201d", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u7ecf\u6d4e\u4e0a\u843d\u540e\u7684\u56fd\u5bb6\u5728\u54f2\u5b66\u4e0a\u4ecd\u7136\u80fd\u6f14\u594f\u7b2c\u4e00\u63d0\u7434", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u9636\u7ea7\u662f\u66b4\u529b\u51b2\u7a81\u7684\u4ea7\u7269", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u9636\u7ea7\u662f\u4e00\u4e2a\u7ecf\u6d4e\u8303\u7574", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u552f\u7269\u53f2\u89c2\u548c\u552f\u5fc3\u53f2\u89c2\u7684\u6839\u672c\u5bf9\u7acb\u4f53\u73b0\u5728\u662f\u5426\u627f\u8ba4\u793e\u4f1a\u5386\u53f2\u7684\u89c4\u5f8b\u6027", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u516c\u6709\u5316\u7a0b\u5ea6\u8d8a\u9ad8\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u5c31\u8d8a\u5148\u8fdb,\u8d8a\u80fd\u63a8\u52a8\u751f\u4ea7\u529b\u7684\u53d1\u5c55", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u4eba\u4eec\u80fd\u81ea\u7531\u9009\u62e9\u67d0\u4e00\u79cd\u793e\u4f1a\u5f62\u6001", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u5b58\u5728\u51b3\u5b9a\u793e\u4f1a\u610f\u8bc6,\u793e\u4f1a\u610f\u8bc6\u5bf9\u793e\u4f1a\u5b58\u5728\u5177\u6709\u53cd\u4f5c\u7528", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u7ecf\u6d4e\u57fa\u7840\u662f\u5404\u79cd\u793e\u4f1a\u5173\u7cfb\u7684\u603b\u548c", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u4eba\u7c7b\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u7684\u5386\u53f2\u5f52\u6839\u7ed3\u5e95\u662f\u601d\u60f3\u53d1\u5c55\u7684\u5386\u53f2", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u5b58\u5728\u51b3\u5b9a\u793e\u4f1a\u610f\u8bc6,\u56e0\u6b64,\u793e\u4f1a\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u6c34\u5e73\u8d8a\u9ad8,\u601d\u60f3\u7406\u8bba\u6c34\u5e73\u4e5f\u8d8a\u9ad8", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u00d7"}, {"question": "\u201c\u5386\u53f2\u5fc5\u7136\u6027\u7684\u601d\u60f3\u4e5f\u4e1d\u6beb\u4e0d\u635f\u5bb3\u4e2a\u4eba\u5728\u5386\u53f2\u4e0a\u7684\u4f5c\u7528:\u5168\u90e8\u5386\u53f2\u6b63\u662f\u7531\u90a3\u4e9b\u65e0\u7591\u662f\u6d3b\u52a8\u5bb6\u7684\u4e2a\u4eba\u7684\u884c\u52a8\u6784\u6210\u7684\u201d\u8fd9\u4e00\u89c2\u70b9\u5c5e\u4e8e\u552f\u7269\u53f2\u89c2", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u662f\u5ba2\u89c2\u5fc5\u7136\u6027\u4e0e\u4e3b\u4f53\u9009\u62e9\u6027\u7684\u7edf\u4e00", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u5bf9\u5386\u53f2\u4eba\u7269\u7684\u8bc4\u4ef7\u8981\u575a\u6301\u5386\u53f2\u4e3b\u4e49\u7684\u6001\u5ea6\u548c\u9636\u7ea7\u5206\u6790\u7684\u65b9\u6cd5", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u897f\u7ea2\u67ff\u539f\u6765\u957f\u5728\u79d8\u9c81\u7684\u68ee\u6797\u91cc,\u53eb\u505a\u201c\u72fc\u6843\u201d\u3002\u7531\u4e8e\u5b83\u8273\u4e3d\u8bf1\u4eba,\u4eba\u4eec\u90fd\u6015\u5b83\u6709\u201c\u6bd2\u201d,\u4e0d\u6562\u5403\u300216\u4e16\u7eaa\u516c\u7235\u4fc4\u7f57\u8fbe\u683c\u91cc\u4ece\u5357\u7f8e\u6d32\u5e26\u56de\u4e00\u682a,\u732e\u7ed9\u5973\u7687\u4f0a\u4e3d\u838e\u767d\u3002\u4ece\u6b64\u5728\u6b27\u6d32\u4e16\u4ee3\u76f8\u4f20,\u4f46\u4ecd\u7136\u6ca1\u6709\u8c01\u6562\u5403\u5b83\u4e00\u53e3\u3002\u8fc7\u4e86\u5dee\u4e0d\u591a200\u5e74,\u6cd5\u56fd\u7684\u4e00\u4f4d\u753b\u5bb6\u5192\u7740\u98ce\u9669\u5c1d\u4e86\u4e00\u4e2a,\u611f\u5230\u7f8e\u5473\u53ef\u53e3,\u5e76\u672a\u4e2d\u6bd2\u3002\u540e\u6765\u7ecf\u8fc7\u5206\u6790\u9274\u5b9a,\u53d1\u73b0\u5b83\u542b\u6709\u591a\u79cd\u7ef4\u751f\u7d20,\u8425\u517b\u4e30\u5bcc,\u4e8e\u662f\u540d\u58f0\u5927\u632f,\u5e7f\u4e3a\u4f20\u64ad\u3002\u8fd9\u4e2a\u6545\u4e8b\u5305\u542b\u7684\u54f2\u7406\u662f", "options": ["A\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u8ba4\u8bc6\u4ea7\u751f\u548c\u53d1\u5c55\u7684\u57fa\u7840", "B\u3001\u4eba\u7684\u6b63\u786e\u8ba4\u8bc6\u7ecf\u8fc7\u4e00\u6b21\u98de\u8dc3\u4e0d\u884c,\u7ecf\u8fc7\u4e24\u6b21\u98de\u8dc3\u624d\u80fd\u8fbe\u5230", "C\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u68c0\u9a8c\u8ba4\u8bc6\u6b63\u786e\u4e0e\u5426\u7684\u552f\u4e00\u6807\u51c6", "D\u3001\u4eba\u4eec\u5bf9\u4e8b\u7269\u7684\u8ba4\u8bc6\u7ecf\u5386\u7740\u4e00\u4e2a\u5b9e\u8df5\u3001\u8ba4\u8bc6\u3001\u518d\u5b9e\u8df5\u3001\u518d\u8ba4\u8bc6\u7684\u53cd\u590d\u65e0\u9650\u7684\u8fc7\u7a0b"], "answer": "ACD"}, {"question": "\u4e00\u4e2a\u6b63\u786e\u7684\u8ba4\u8bc6\u9700\u8981\u7ecf\u8fc7\u591a\u6b21\u53cd\u590d\u624d\u80fd\u5b8c\u6210,\u8fd9\u662f\u56e0\u4e3a", "options": ["A\u3001\u4eba\u7684\u8ba4\u8bc6\u53d7\u5230\u5ba2\u89c2\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u8fc7\u7a0b\u7684\u9650\u5236", "B\u3001\u4eba\u7684\u8ba4\u8bc6\u53d7\u5230\u79d1\u5b66\u6280\u672f\u6c34\u5e73\u548c\u8ba4\u8bc6\u5de5\u5177\u7684\u9650\u5236", "C\u3001\u4eba\u7684\u8ba4\u8bc6\u53d7\u5230\u4e3b\u4f53\u7684\u7acb\u573a\u3001\u89c2\u70b9\u3001\u65b9\u6cd5\u7684\u9650\u5236", "D\u3001\u4eba\u7684\u8ba4\u8bc6\u9700\u8981\u591a\u6b21\u53cd\u590d\u624d\u80fd\u8fbe\u5230\u7ec8\u6781\u771f\u7406"], "answer": "ABC"}, {"question": "\u4e00\u5207\u4ece\u5b9e\u9645\u51fa\u53d1\u7684\u57fa\u672c\u542b\u4e49\u662f", "options": ["A\u3001\u4ece\u53d1\u5c55\u53d8\u5316\u7740\u7684\u5ba2\u89c2\u5b9e\u9645\u51fa\u53d1", "B\u3001\u4ece\u5ba2\u89c2\u4e8b\u7269\u5b58\u5728\u548c\u53d1\u5c55\u7684\u89c4\u5f8b\u51fa\u53d1", "C\u3001\u4ece\u7279\u5b9a\u7684\u5386\u53f2\u6761\u4ef6\u51fa\u53d1", "D\u3001\u4ece\u65e2\u6709\u7684\u7406\u8bba\u51fa\u53d1"], "answer": "ABC"}, {"question": "\u5bf9\u5f85\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49,\u5fc5\u987b", "options": ["A\u3001\u89e3\u653e\u601d\u60f3,\u5b9e\u4e8b\u6c42\u662f,\u4e0e\u65f6\u4ff1\u8fdb,\u6c42\u771f\u52a1\u5b9e", "B\u3001\u575a\u6301\u5b9e\u8df5\u521b\u65b0\u548c\u7406\u8bba\u521b\u65b0", "C\u3001\u628a\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u4f5c\u4e3a\u8fdb\u4e00\u6b65\u7814\u7a76\u7684\u51fa\u53d1\u70b9\u548c\u4f9b\u8fd9\u79cd\u7814\u7a76\u7684\u65b9\u6cd5,\u800c\u4e0d\u662f\u6559\u4e49", "D\u3001\u628a\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u4f5c\u4e3a\u6c38\u6052\u771f\u7406,\u53ea\u80fd\u575a\u6301\u4e0d\u80fd\u53d1\u5c55"], "answer": "ABC"}, {"question": "\u8ba4\u8bc6\u4e16\u754c\u548c\u6539\u9020\u4e16\u754c\u662f\u8fa9\u8bc1\u7edf\u4e00\u7684,\u8868\u73b0\u5728", "options": ["A\u3001\u8ba4\u8bc6\u7684\u4efb\u52a1\u5f52\u6839\u5230\u5e95\u5728\u4e8e\u89e3\u91ca\u4e16\u754c", "B\u3001\u8981\u6709\u6548\u5730\u6539\u9020\u4e16\u754c,\u5fc5\u987b\u6b63\u786e\u5730\u8ba4\u8bc6\u4e16\u754c", "C\u3001\u8ba4\u8bc6\u548c\u6539\u9020\u5ba2\u89c2\u4e16\u754c\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e5f\u662f\u8ba4\u8bc6\u548c\u6539\u9020\u4e3b\u89c2\u4e16\u754c\u7684\u8fc7\u7a0b", "D\u3001\u8ba4\u8bc6\u4e16\u754c\u548c\u6539\u9020\u4e16\u754c\u7684\u8fc7\u7a0b\u662f\u4ece\u5fc5\u7136\u8d70\u5411\u81ea\u7531\u7684\u8fc7\u7a0b"], "answer": "BCD"}, {"question": "\u4eba\u7c7b\u5728\u5ba2\u89c2\u4e16\u754c\u9762\u524d\u6240\u5904\u7684\u4e24\u79cd\u4e0d\u540c\u7684\u793e\u4f1a\u6d3b\u52a8\u72b6\u6001\u662f", "options": ["A\u3001\u5fc5\u7136", "B\u3001\u5fc5\u7136\u738b\u56fd", "C\u3001\u81ea\u7531", "D\u3001\u81ea\u7531\u738b\u56fd"], "answer": "BD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u7406\u8bba\u521b\u65b0\u4e0e\u5b9e\u8df5\u521b\u65b0\u7684\u5173\u7cfb,\u6b63\u786e\u7684\u6709", "options": ["A\u3001\u5b9e\u8df5\u521b\u65b0\u4e3a\u7406\u8bba\u521b\u65b0\u63d0\u4f9b\u52a8\u529b\u6e90\u6cc9", "B\u3001\u7406\u8bba\u521b\u65b0\u4e3a\u5b9e\u8df5\u521b\u65b0\u63d0\u4f9b\u79d1\u5b66\u7684\u884c\u52a8\u6307\u5357", "C\u3001\u5b9e\u8df5\u521b\u65b0\u548c\u7406\u8bba\u521b\u65b0\u90fd\u662f\u4eba\u8111\u7684\u4e3b\u89c2\u4ea7\u7269", "D\u3001\u5b9e\u8df5\u521b\u65b0\u548c\u7406\u8bba\u521b\u65b0\u8fa9\u8bc1\u7edf\u4e00,\u76f8\u4e92\u4f5c\u7528\u3001\u76f8\u4e92\u5f71\u54cd"], "answer": "ABD"}, {"question": "\u575a\u6301\u5b9e\u4e8b\u6c42\u662f,\u5c31\u662f\u8981", "options": ["A\u3001\u4e00\u5207\u4ee5\u4eba\u7684\u4e3b\u89c2\u60f3\u6cd5\u4e3a\u51fa\u53d1\u70b9", "B\u3001\u575a\u6301\u89e3\u653e\u601d\u60f3", "C\u3001\u4e00\u5207\u4ece\u5b9e\u9645\u51fa\u53d1", "D\u3001\u575a\u6301\u89e3\u653e\u601d\u60f3\u4e0e\u5b9e\u4e8b\u6c42\u662f\u7684\u8fa9\u8bc1\u7edf\u4e00"], "answer": "BCD"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u5173\u4e8e\u6539\u9020\u5ba2\u89c2\u4e16\u754c\u7684\u540c\u65f6\u6539\u9020\u4e3b\u89c2\u4e16\u754c\u7684\u89c2\u70b9,\u5176\u91cd\u8981\u610f\u4e49\u662f", "options": ["A\u3001\u6709\u52a9\u4e8e\u63a8\u52a8\u5ba2\u89c2\u4e16\u754c\u7684\u8fd0\u52a8\u53d1\u5c55", "B\u3001\u6709\u52a9\u4e8e\u63d0\u9ad8\u4eba\u4eec\u7684\u601d\u60f3\u4fee\u517b\u548c\u7cbe\u795e\u5883\u754c", "C\u3001\u6709\u52a9\u4e8e\u4eba\u4eec\u5728\u6539\u9020\u5ba2\u89c2\u4e16\u754c\u7684\u540c\u65f6,\u52aa\u529b\u5b9e\u73b0\u4eba\u81ea\u8eab\u7684\u6539\u9020", "D\u3001\u6709\u52a9\u4e8e\u63d0\u9ad8\u4eba\u4eec\u8ba4\u8bc6\u4e16\u754c\u7684\u80fd\u529b"], "answer": "BCD"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u6069\u683c\u65af\u6700\u91cd\u8981\u7684\u7406\u8bba\u8d21\u732e\u662f( )\u3002", "options": ["A\u3001\u8fa9\u8bc1\u6cd5", "B\u3001\u52b3\u52a8\u4ef7\u503c\u8bba", "C\u3001\u552f\u7269\u53f2\u89c2", "D\u3001\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\u5b66\u8bf4"], "answer": "CD"}, {"question": "\u5b9e\u8df5\u662f\u4eba\u7684\u751f\u5b58\u65b9\u5f0f,\u662f\u6307", "options": ["A\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u4eba\u7c7b\u751f\u5b58\u548c\u53d1\u5c55\u7684\u57fa\u7840", "B\u3001\u5728\u5b9e\u8df5\u4e2d\u5f62\u6210\u4eba\u7684\u672c\u8d28\u548c\u4e00\u5207\u793e\u4f1a\u5173\u7cfb", "C\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u4eba\u7c7b\u7279\u6709\u7684\u6d3b\u52a8", "D\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u4e00\u5207\u751f\u547d\u7684\u5b58\u5728\u5f62\u5f0f"], "answer": "ABC"}, {"question": "\u5168\u90e8\u54f2\u5b66,\u7279\u522b\u662f\u8fd1\u4ee3\u54f2\u5b66\u7684\u91cd\u5927\u7684\u57fa\u672c\u95ee\u9898,\u662f( )\u548c( )\u7684\u5173\u7cfb\u95ee\u9898", "options": ["A\u3001\u601d\u7ef4", "B\u3001\u65f6\u95f4", "C\u3001\u5b58\u5728", "D\u3001\u7a7a\u95f4"], "answer": "AC"}, {"question": "\u54f2\u5b66\u57fa\u672c\u95ee\u9898\u5305\u62ec()\u548c()\u4e24\u4e2a\u65b9\u9762\u7684\u5185\u5bb9", "options": ["A\u3001\u610f\u8bc6\u548c\u7269\u8d28", "B\u3001\u5b9e\u8df5\u4e0e\u4eba\u7c7b", "C\u3001\u65f6\u95f4\u4e0e\u7a7a\u95f4", "D\u3001\u601d\u7ef4\u80fd\u5426\u8ba4\u8bc6\u6216\u6b63\u786e\u8ba4\u8bc6\u5b58\u5728\u7684\u95ee\u9898"], "answer": "AD"}, {"question": "\u5bf9\u601d\u7ef4\u548c\u5b58\u5728\u5173\u7cfb\u4e2d\u8c01\u51b3\u5b9a\u8c01\u7684\u95ee\u9898\u56de\u7b54,\u5f62\u6210\u4e86\u4ee5\u4e0b\u4e24\u5927\u57fa\u672c\u5b66\u6d3e", "options": ["A\u3001\u552f\u7269\u4e3b\u4e49", "B\u3001\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49", "C\u3001\u53ef\u77e5\u8bba", "D\u3001\u4e0d\u53ef\u77e5\u8bba"], "answer": "AB"}, {"question": "\u5bf9\u601d\u7ef4\u548c\u5b58\u5728\u5173\u7cfb\u4e2d\u601d\u7ef4\u80fd\u5426\u8ba4\u8bc6\u6216\u6b63\u786e\u8ba4\u8bc6\u5b58\u5728\u7684\u95ee\u9898\u56de\u7b54,\u5f62\u6210\u4e86\u4ee5\u4e0b\u4e24\u5927\u57fa\u672c\u5b66\u6d3e", "options": ["A\u3001\u552f\u7269\u4e3b\u4e49", "B\u3001\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49", "C\u3001\u53ef\u77e5\u8bba", "D\u3001\u4e0d\u53ef\u77e5\u8bba"], "answer": "CD"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u7269\u8d28\u89c2\u7684\u610f\u4e49\u6709\u4ee5\u4e0b\u51e0\u70b9( )\u3002", "options": ["A\u3001\u575a\u6301\u4e86\u5f7b\u5e95\u7684\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u4e00\u5143\u8bba,\u540c\u4e8c\u5143\u8bba\u548c\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u4e00\u5143\u8bba\u5212\u6e05\u4e86\u754c\u7ebf", "B\u3001\u575a\u6301\u4e86\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u53cd\u6620\u8bba\u548c\u53ef\u77e5\u8bba,\u575a\u6301\u4e86\u80fd\u52a8\u7684\u53cd\u6620\u8bba\u548c\u53ef\u77e5\u8bba,\u6709\u529b\u5730\u6279\u5224\u4e86\u4e0d\u53ef\u77e5\u8bba", "C\u3001\u4f53\u73b0\u4e86\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u81ea\u7136\u89c2\u4e0e\u5386\u53f2\u89c2\u7684\u7edf\u4e00,\u4e3a\u5f7b\u5e95\u7684\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u5960\u5b9a\u4e86\u57fa\u7840", "D\u3001\u4f53\u73b0\u4e86\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u4e0e\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u7684\u7edf\u4e00\u3002\u514b\u670d\u4e86\u65e7\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u7279\u522b\u662f\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u7269\u8d28\u89c2\u7684\u5c40\u9650\u6027"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u6839\u636e\u5bf9\u4e16\u754c\u662f\u600e\u6837\u5b58\u5728\u7684\u95ee\u9898\u7684\u4e0d\u540c\u56de\u7b54,\u5f62\u6210\u4e86()\u548c()\u4e24\u79cd\u4e0d\u540c\u7684\u89c2\u70b9\u3002", "options": ["A\u3001\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49", "B\u3001\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66", "C\u3001\u552f\u7269\u4e3b\u4e49", "D\u3001\u8fa9\u8bc1\u6cd5"], "answer": "BD"}, {"question": "\u5b9e\u8df5\u662f\u4eba\u7684\u5b58\u5728\u65b9\u5f0f,\u8868\u73b0\u5728()", "options": ["A\u3001\u5b9e\u8df5\u5bf9\u7269\u8d28\u4e16\u754c\u7684\u6539\u9020\u6d3b\u52a8\u662f\u80fd\u52a8\u6027\u7684\u6d3b\u52a8\u3002", "B\u3001\u5b9e\u8df5\u96c6\u4e2d\u8868\u73b0\u4e86\u4eba\u7684\u672c\u8d28\u7684\u793e\u4f1a\u6027\u3002", "C\u3001\u5b9e\u8df5\u5bf9\u7269\u8d28\u4e16\u754c\u7684\u6539\u9020\u6d3b\u52a8\u662f\u5bf9\u8c61\u6027\u7684\u6d3b\u52a8\u3002", "D\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u4eba\u6240\u72ec\u6709\u7684\u6d3b\u52a8"], "answer": "BCD"}, {"question": "\u5b9e\u8df5\u5185\u5728\u5730\u5305\u542b\u7740\u4e09\u91cd\u5173\u7cfb( )", "options": ["A\u3001\u4eba\u4e0e\u81ea\u7136\u7684\u5173\u7cfb", "B\u3001\u4eba\u4e0e\u4eba\u7684\u5173\u7cfb", "C\u3001\u4eba\u4e0e\u793e\u4f1a\u7684\u5173\u7cfb", "D\u3001\u4eba\u4e0e\u5176\u610f\u8bc6\u7684\u5173\u7cfb"], "answer": "ABD"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u751f\u6d3b\u4e3b\u8981\u5206\u4e3a\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e09\u4e2a\u9886\u57df( )", "options": ["A\u3001\u6587\u5316\u751f\u6d3b", "B\u3001\u7269\u8d28\u751f\u6d3b", "C\u3001\u7cbe\u795e\u751f\u6d3b", "D\u3001\u653f\u6cbb\u751f\u6d3b"], "answer": "BCD"}, {"question": "\u80fd\u52a8\u7684\u610f\u8bc6\u89c2\u5305\u62ec\u4ee5\u4e0b\u51e0\u70b9( )", "options": ["A\u3001\u610f\u8bc6\u6d3b\u52a8\u5177\u6709\u521b\u9020\u6027", "B\u3001\u610f\u8bc6\u662f\u80fd\u52a8\u7684,\u5177\u6709\u76ee\u7684\u6027\u548c\u8ba1\u5212\u6027", "C\u3001\u610f\u8bc6\u5177\u6709\u6307\u5bfc\u5b9e\u8df5\u6539\u9020\u5ba2\u89c2\u4e16\u754c\u7684\u4f5c\u7528", "D\u3001\u610f\u8bc6\u8fd8\u5177\u6709\u6307\u5bfc\u3001\u63a7\u5236\u4eba\u7684\u884c\u4e3a\u548c\u751f\u7406 \u6d3b\u52a8\u7684\u4f5c\u7528"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u89c4\u5f8b\u8fd9\u4e00\u8303\u7574,\u63ed\u793a\u7684\u5c31\u662f\u4e8b\u7269\u8fd0\u52a8\u53d1\u5c55\u4e2d()\u7684\u8054\u7cfb", "options": ["A\u3001\u4e0d\u53d8\u7684", "B\u3001\u672c\u8d28\u7684", "C\u3001\u5fc5\u7136\u7684", "D\u3001\u7a33\u5b9a\u7684"], "answer": "BCD"}, {"question": "\u5173\u4e8e\u8bd7\u53e5\u201c\u5c14\u66f9\u8eab\u4e0e\u540d\u4ff1\u706d,\u4e0d\u5e9f\u6c5f\u6cb3\u4e07\u53e4\u6d41\u3002\u201d,\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f( )", "options": ["A\u3001\u770b\u5230\u4e86\u89c4\u5f8b\u7684\u5ba2\u89c2\u6027", "B\u3001\u5ffd\u7565\u4e86\u89c4\u5f8b\u7684\u5ba2\u89c2\u6027", "C\u3001\u770b\u5230\u4e86\u4eba\u4f5c\u4e3a\u4e3b\u4f53\u7684\u80fd\u52a8\u6027", "D\u3001\u5ffd\u7565\u4e86\u4eba\u4f5c\u4e3a\u4e3b\u4f53\u7684\u80fd\u52a8\u6027"], "answer": "AD"}, {"question": "\u600e\u6837\u53d1\u6325\u4e3b\u89c2\u80fd\u52a8\u6027( )", "options": ["A\u3001\u4ece\u5b9e\u9645\u51fa\u53d1,\u52aa\u529b\u8ba4\u8bc6\u548c\u628a\u63e1\u4e8b\u7269\u7684\u5ba2\u89c2\u89c4\u5f8b", "B\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u53d1\u6325\u4eba\u7684\u4e3b\u89c2\u80fd\u52a8\u4f5c\u7528\u7684\u57fa\u672c\u9014\u5f84", "C\u3001\u4e0d\u9700\u8981\u4e00\u5b9a\u7684\u7269\u8d28\u6761\u4ef6\u548c\u57fa\u7840", "D\u3001\u4f9d\u8d56\u4e8e\u4e00\u5b9a\u7684\u7269\u8d28\u6761\u4ef6\u548c\u7269\u8d28\u57fa\u7840"], "answer": "ABD"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u4ee5\u524d\u7684\u65e7\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u90fd\u662f\u201c\u534a\u622a\u5b50\u201d\u552f\u7269\u4e3b\u4e49,\u8fd9\u662f\u56e0\u4e3a\u5b83\u4eec\u90fd()", "options": ["A\u3001\u81ea\u7136\u89c2\u4e0a\u7684\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49", "B\u3001\u5386\u53f2\u89c2\u4e0a\u7684\u552f\u7269\u4e3b\u4e49", "C\u3001\u5386\u53f2\u89c2\u4e0a\u7684\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49", "D\u3001\u81ea\u7136\u89c2\u4e0a\u7684\u552f\u7269\u4e3b\u4e49"], "answer": "CD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u547d\u9898\u4e2d\u5305\u542b\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u601d\u60f3\u7684\u6709", "options": ["A\u3001\u6613\u7a77\u5219\u53d8,\u53d8\u5219\u901a,\u901a\u5219\u4e45", "B\u3001\u7978\u516e\u798f\u4e4b\u6240\u501a,\u798f\u516e\u7978\u4e4b\u6240\u4f0f", "C\u3001\u8363\u67af\u4ee3\u8c22\u800c\u5f25\u89c1\u5176\u65b0", "D\u3001\u9053\u4e4b\u5927\u539f\u51fa\u4e8e\u5929,\u5929\u4e0d\u53d8,\u9053\u4ea6\u4e0d\u53d8"], "answer": "ABC"}, {"question": "\u6069\u683c\u65af\u8bf4:\u201c\u5f53\u6211\u4eec\u6df1\u601d\u719f\u8651\u5730\u8003\u5bdf\u81ea\u7136\u754c\u6216\u4eba\u7c7b\u5386\u53f2\u6216\u6211\u4eec\u81ea\u5df1\u7684\u7cbe\u795e\u6d3b\u52a8\u7684\u65f6\u5019,\u9996\u5148\u5448\u73b0\u5728\u6211\u4eec\u773c\u524d\u7684,\u662f\u4e00\u5e45\u7531\u79cd\u79cd\u8054\u7cfb\u548c\u76f8\u4e92\u4f5c\u7528\u65e0\u7a77\u65e0\u5c3d\u5730\u4ea4\u7ec7\u8d77\u6765\u7684\u753b\u9762\u3002\u201d\u8fd9\u6bb5\u8bdd\u6240\u5305\u542b\u7684\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u89c2\u70b9\u6709", "options": ["A\u3001\u8054\u7cfb\u662f\u5ba2\u89c2\u4e16\u754c\u7684\u672c\u6027", "B\u3001\u4e00\u5207\u4e8b\u7269\u90fd\u5904\u4e8e\u76f8\u4e92\u8054\u7cfb\u4e4b\u4e2d", "C\u3001\u4e16\u754c\u662f\u4e00\u4e2a\u76f8\u4e92\u8054\u7cfb\u7684\u7edf\u4e00\u6574\u4f53", "D\u3001\u8054\u7cfb\u65e2\u662f\u666e\u904d\u7684\u53c8\u662f\u590d\u6742\u591a\u6837\u7684"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u552f\u7269\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u8ba4\u4e3a,\u8054\u7cfb\u5177\u6709", "options": ["A\u3001\u5ba2\u89c2\u6027", "B\u3001\u666e\u904d\u6027", "C\u3001\u591a\u6837\u6027", "D\u3001\u6761\u4ef6\u6027"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u552f\u7269\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u8ba4\u4e3a,\u53d1\u5c55\u662f", "options": ["A\u3001\u65b0\u4e8b\u7269\u7684\u4ea7\u751f,\u65e7\u4e8b\u7269\u7684\u706d\u4ea1", "B\u3001\u4e8b\u7269\u7531\u65e7\u8d28\u5411\u65b0\u8d28\u7684\u8f6c\u53d8", "C\u3001\u7531\u4e8b\u7269\u5185\u90e8\u77db\u76fe\u5f15\u8d77\u7684", "D\u3001\u4e8b\u7269\u663e\u8457\u7684\u53d8\u5316"], "answer": "ABC"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d,\u4f53\u73b0\u53d1\u5c55\u7684\u5b9e\u8d28\u7684\u6709", "options": ["A\u3001\u56e0\u7978\u5f97\u798f,\u7978\u798f\u76f8\u4f9d", "B\u3001\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u4e13\u653f\u4ee3\u66ff\u8d44\u4ea7\u9636\u7ea7\u4e13\u653f", "C\u3001\u57f9\u80b2\u51fa\u65b0\u4f18\u8d28\u54c1\u79cd", "D\u3001\u539f\u59cb\u793e\u4f1a\u7684\u516c\u6709\u5236\u7ecf\u8fc7\u79c1\u6709\u5236\u5230\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7684\u516c\u6709\u5236"], "answer": "BCD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u5c5e\u4e8e\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u89c2\u70b9\u7684\u662f", "options": ["A\u3001\u77db\u76fe\u7684\u540c\u4e00\u6027\u662f\u4e8b\u7269\u5b58\u5728\u548c\u53d1\u5c55\u7684\u524d\u63d0", "B\u3001\u540c\u4e00\u6027\u4e0e\u4e8b\u7269\u7684\u76f8\u5bf9\u9759\u6b62\u548c\u7ef4\u7cfb\u4e8b\u7269\u7684\u5b58\u5728\u76f8\u8054\u7cfb", "C\u3001\u540c\u4e00\u6027\u4f7f\u77db\u76fe\u53cc\u65b9\u76f8\u4e92\u6e17\u900f,\u5171\u540c\u53d1\u5c55", "D\u3001\u540c\u4e00\u6027\u89c4\u5b9a\u7740\u4e8b\u7269\u8f6c\u5316\u7684\u53ef\u80fd\u548c\u53d1\u5c55\u7684\u8d8b\u52bf"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u601d\u60f3\u4f53\u73b0\u4e86\u4e2d\u56fd\u4f20\u7edf\u54f2\u5b66\u77db\u76fe\u89c2\u7684\u662f", "options": ["A\u3001\u201c\u4e00\u5206\u4e3a\u4e8c\u201d", "B\u3001\u201c\u548c\u4e8c\u4e3a\u4e00\u201d", "C\u3001\u201c\u4e07\u7269\u83ab\u4e0d\u6709\u5bf9\u201d", "D\u3001\u201c\u541b\u5b50\u548c\u800c\u4e0d\u540c,\u5c0f\u4eba\u540c\u800c\u4e0d\u548c\u201d"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u8bf4\u6cd5\u662f\u5bf9\u77db\u76fe\u7279\u6b8a\u6027\u539f\u7406\u7684\u5177\u4f53\u8fd0\u7528", "options": ["A\u3001\u5bf9\u75c7\u4e0b\u836f,\u91cf\u4f53\u88c1\u8863", "B\u3001\u56e0\u5b9e\u5236\u5b9c,\u56e0\u5730\u5236\u5b9c", "C\u3001\u7269\u6781\u5fc5\u53cd,\u76f8\u53cd\u76f8\u6210", "D\u3001\u6b32\u64d2\u6545\u7eb5,\u58f0\u4e1c\u51fb\u897f"], "answer": "AB"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u683c\u8a00\u6216\u6210\u8bed\u4e2d,\u4f53\u73b0\u8d28\u91cf\u4e92\u53d8\u89c4\u5f8b\u7684\u6709", "options": ["A\u3001\u4e5d\u5c42\u4e4b\u53f0,\u8d77\u4e8e\u5792\u571f", "B\u3001\u6709\u65e0\u76f8\u751f,\u524d\u540e\u76f8\u968f", "C\u3001\u6708\u6655\u800c\u98ce,\u7840\u6da6\u800c\u96e8", "D\u3001\u5343\u91cc\u4e4b\u5824,\u6e83\u4e8e\u8681\u7a74"], "answer": "AD"}, {"question": "\u8fa9\u8bc1\u5426\u5b9a\u89c2\u7684\u57fa\u672c\u5185\u5bb9\u662f", "options": ["A\u3001\u5426\u5b9a\u662f\u4e8b\u7269\u7684\u81ea\u6211\u5426\u5b9a", "B\u3001\u5426\u5b9a\u662f\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u7684\u73af\u8282", "C\u3001\u5426\u5b9a\u662f\u65b0\u65e7\u4e8b\u7269\u8054\u7cfb\u7684\u73af\u8282", "D\u3001\u8fa9\u8bc1\u5426\u5b9a\u7684\u5b9e\u8d28\u662f\u201c\u626c\u5f03\u201d"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d\u5305\u542b\u77db\u76fe\u540c\u4e00\u6027\u601d\u60f3\u7684\u6709", "options": ["A\u3001\u7978\u516e\u798f\u6240\u501a,\u798f\u516e\u7978\u6240\u4f0f", "B\u3001\u7269\u6781\u5fc5\u53cd,\u76f8\u53cd\u76f8\u6210", "C\u3001\u6708\u6655\u800c\u98ce,\u7840\u6da6\u800c\u96e8", "D\u3001\u5343\u91cc\u4e4b\u884c,\u59cb\u4e8e\u8db3\u4e0b"], "answer": "AB"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u8bf4:\u201c\u793e\u4f1a\u751f\u6d3b\u5728\u672c\u8d28\u4e0a\u662f\u5b9e\u8df5\u7684\u3002\u201d\u8fd9\u4e00\u547d\u9898\u7684\u4e3b\u8981\u542b\u4e49\u662f", "options": ["A\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u793e\u4f1a\u5386\u53f2\u7684\u5ba2\u4f53", "B\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u793e\u4f1a\u5173\u7cfb\u5f62\u6210\u7684\u57fa\u7840", "C\u3001\u5b9e\u8df5\u5f62\u6210\u4e86\u793e\u4f1a\u751f\u6d3b\u7684\u57fa\u672c\u9886\u57df", "D\u3001\u5b9e\u8df5\u6784\u6210\u4e86\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u7684\u52a8\u529b"], "answer": "BCD"}, {"question": "\u54f2\u5b66\u57fa\u672c\u95ee\u9898\u4e3b\u8981\u5305\u62ec\u4e24\u65b9\u9762\u5185\u5bb9( )", "options": ["A\u3001\u601d\u7ef4\u548c\u5b58\u5728\u4f55\u8005\u4e3a\u7b2c\u4e00\u6027\u7684\u95ee\u9898", "B\u3001\u601d\u7ef4\u548c\u5b58\u5728\u662f\u5426\u5177\u6709\u540c\u4e00\u6027\u7684\u95ee\u9898", "C\u3001\u4e16\u754c\u662f\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\u7684\u95ee\u9898", "D\u3001\u4e16\u754c\u7684\u672c\u8d28\u662f\u4e00\u4e2a\u8fd8\u662f\u591a\u4e2a\u7684\u95ee\u9898"], "answer": "AB"}, {"question": "\u5217\u5b81\u7684\u7269\u8d28\u5b9a\u4e49\u7684\u7406\u8bba\u610f\u4e49\u5728\u4e8e", "options": ["A\u3001\u575a\u6301\u4e86\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u4e00\u5143\u8bba", "B\u3001\u53cd\u5bf9\u4e86\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u548c\u4e8c\u5143\u8bba", "C\u3001\u575a\u6301\u4e86\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u53ef\u77e5\u8bba", "D\u3001\u514b\u670d\u4e86\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u7269\u8d28\u89c2\u7684\u7f3a\u9677"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u7269\u8d28\u89c2\u7684\u7f3a\u9677\u5728\u4e8e", "options": ["A\u3001\u628a\u65e0\u9650\u591a\u6837\u7684\u7c92\u5b50\u5f52\u7ed3\u4e3a\u5728\u91cf\u4e0a\u7684\u4e0d\u540c", "B\u3001\u628a\u67d0\u79cd\u7279\u6b8a\u7684\u7269\u8d28\u5f62\u6001\u8bef\u8ba4\u4e3a\u7269\u8d28\u7684\u4e00\u822c", "C\u3001\u4e0d\u4e86\u89e3\u4eba\u7c7b\u5bf9\u7269\u8d28\u7684\u8ba4\u8bc6\u662f\u4e00\u4e2a\u6c38\u65e0\u6b62\u5883\u7684\u53d1\u5c55\u8fc7\u7a0b", "D\u3001\u6ca1\u6709\u4ee5\u79d1\u5b66\u7684\u6750\u6599\u4f5c\u4e3a\u4f9d\u636e,\u7eaf\u5c5e\u81ea\u53d1\u7684\u731c\u6d4b"], "answer": "ABC"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u7684\u7269\u8d28\u6027\u8868\u73b0\u4e3a", "options": ["A\u3001\u793e\u4f1a\u5f62\u6001\u7684\u53d1\u5c55\u662f\u81ea\u7136\u5386\u53f2\u8fc7\u7a0b", "B\u3001\u751f\u4ea7\u65b9\u5f0f\u662f\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u7684\u51b3\u5b9a\u529b\u91cf", "C\u3001\u793e\u4f1a\u57fa\u672c\u77db\u76fe\u662f\u51b3\u5b9a\u4e86\u793e\u4f1a\u5386\u53f2\u4e00\u822c\u8fc7\u7a0b", "D\u3001\u793e\u4f1a\u751f\u6d3b\u7684\u751f\u4ea7\u65b9\u5f0f\u5236\u7ea6\u4e86\u7cbe\u795e\u751f\u6d3b\u8fc7\u7a0b"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u5426\u8ba4\u7269\u8d28\u4e0e\u8fd0\u52a8\u4e0d\u53ef\u5206\u5272\u7684\u8054\u7cfb,\u5c31\u4f1a\u5bfc\u81f4", "options": ["A\u3001\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49", "B\u3001\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66\u552f\u7269\u4e3b\u4e49", "C\u3001\u4e0d\u53ef\u77e5\u8bba", "D\u3001\u76f8\u5bf9\u4e3b\u4e49"], "answer": "AB"}, {"question": "\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u7684\u4e24\u79cd\u57fa\u672c\u5f62\u5f0f\u662f\u6307", "options": ["A\u3001\u53e4\u4ee3\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49", "B\u3001\u73b0\u4ee3\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49", "C\u3001\u4e3b\u89c2\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49", "D\u3001\u5ba2\u89c2\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49"], "answer": "CD"}, {"question": "\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u54f2\u5b66\u5bb6\u738b\u592b\u4e4b\u8ba4\u4e3a:\u201c\u52a8\u9759\u8005,\u4e43\u9634\u9633\u4e4b\u52a8\u9759\u4e5f\u3002\u201d\u201c\u7686\u672c\u7269\u4e4b\u56fa\u7136\u3002\u201d\u201c\u9759\u8005\u9759\u52a8,\u975e\u4e0d\u52a8\u4e5f\u3002\u201d\u201c\u9759\u5373\u542b\u52a8,\u52a8\u4e0d\u542b\u9759\u3002\u201d\u201c\u52a8\u3001\u9759,\u7686\u52a8\u4e5f\u3002\u201d\u8fd9\u5728\u54f2\u5b66\u4e0a\u8868\u8fbe\u4e86", "options": ["A\u3001\u8fd0\u52a8\u548c\u9759\u6b62\u90fd\u662f\u7269\u8d28\u7684\u56fa\u6709\u5c5e\u6027", "B\u3001\u9759\u6b62\u662f\u8fd0\u52a8\u7684\u7279\u6b8a\u72b6\u6001,\u662f\u7f13\u6162\u4e0d\u663e\u8457\u7684\u8fd0\u52a8", "C\u3001\u9759\u6b62\u662f\u76f8\u5bf9\u7684,\u8fd0\u52a8\u662f\u7edd\u5bf9\u7684", "D\u3001\u8fd0\u52a8\u662f\u9759\u6b62\u7684\u603b\u548c"], "answer": "BC"}, {"question": "\u201c\u7269\u8d28\u4e24\u79cd\u5b58\u5728\u5f62\u5f0f\u79bb\u5f00\u4e86\u7269\u8d28,\u5f53\u7136\u90fd\u662f\u65e0,\u90fd\u662f\u53ea\u5728\u6211\u4eec\u5934\u8111\u4e2d\u5b58\u5728\u7684\u89c2\u5ff5\u62bd\u8c61\u201d,\u8fd9\u6bb5\u8bdd\u8bf4\u660e", "options": ["A\u3001\u65f6\u95f4\u548c\u7a7a\u95f4\u662f\u5ba2\u89c2\u7684\u3002", "B\u3001\u65f6\u95f4\u548c\u7a7a\u95f4\u662f\u7269\u8d28\u7684\u5b58\u5728\u5f62\u5f0f", "C\u3001\u65f6\u95f4\u548c\u7a7a\u95f4\u662f\u7edd\u5bf9\u7684,\u53c8\u662f\u76f8\u5bf9\u7684", "D\u3001\u65f6\u95f4\u548c\u7a7a\u95f4\u79bb\u5f00\u7269\u8d28\u53ea\u662f\u5f62\u5f0f"], "answer": "AB"}, {"question": "\u5b9e\u8df5\u7684\u4e2d\u4ecb\u7cfb\u7edf\u5305\u62ec", "options": ["A\u3001\u4eba\u7684\u80a2\u4f53\u5ef6\u957f\u3001\u4f53\u80fd\u653e\u5927\u7684\u5de5\u5177\u7cfb\u7edf", "B\u3001\u4eba\u7684\u611f\u5b98\u548c\u5927\u8111\u5ef6\u4f38\u3001\u667a\u529b\u653e\u5927\u7684\u5de5\u5177\u7cfb\u7edf"], "answer": "AB"}, {"question": "\u4e3b\u4f53\u4e0e\u5ba2\u4f53\u76f8\u4e92\u4f5c\u7528\u7684\u8fc7\u7a0b\u5305\u62ec\u4ee5\u4e0b\u73af\u8282", "options": ["A\u3001\u786e\u5b9a\u5b9e\u8df5\u76ee\u7684\u548c\u5b9e\u8df5\u65b9\u6848", "B\u3001\u901a\u8fc7\u4e00\u5b9a\u7684\u5b9e\u8df5\u624b\u6bb5\u628a\u5b9e\u8df5\u65b9\u6848\u53d8\u6210\u5b9e\u9645\u7684\u5b9e\u8df5\u6d3b\u52a8", "C\u3001\u901a\u8fc7\u53cd\u9988\u548c\u8c03\u8282,\u4f7f\u5b9e\u8df5\u76ee\u7684\u3001\u624b\u6bb5\u548c\u7ed3\u679c\u6309\u4e00\u5b9a\u65b9\u5411\u8fd0\u884c", "D\u3001\u901a\u8fc7\u6539\u9020\u4e3b\u89c2\u4e16\u754c\u800c\u652f\u914d\u5ba2\u89c2\u4e16\u754c\u7684\u8fd0\u884c"], "answer": "ABC"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u8ba4\u8bc6\u8bba\u4e0e\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u8ba4\u8bc6\u8bba\u7684\u533a\u522b\u5728\u4e8e\u662f\u5426\u627f\u8ba4", "options": ["A\u3001\u4e16\u754c\u7684\u53ef\u77e5\u6027", "B\u3001\u5ba2\u89c2\u4e8b\u7269\u662f\u8ba4\u8bc6\u7684\u5bf9\u8c61"], "answer": "B"}, {"question": "\u5b9e\u8df5\u5728\u8ba4\u8bc6\u4e2d\u7684\u51b3\u5b9a\u4f5c\u7528\u8868\u73b0\u5728", "options": ["A\u3001\u5b9e\u8df5\u63d0\u51fa\u4e86\u8ba4\u8bc6\u7684\u8bfe\u9898", "B\u3001\u5b9e\u8df5\u521b\u9020\u51fa\u5fc5\u8981\u7684\u7269\u8d28\u6761\u4ef6\u548c\u624b\u6bb5,\u4f7f\u8ba4\u8bc6\u6210\u4e3a\u53ef\u80fd", "C\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u8ba4\u8bc6\u7684\u552f\u4e00\u6765\u6e90", "D\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u68c0\u9a8c\u8ba4\u8bc6\u771f\u7406\u6027\u7684\u552f\u4e00\u6807\u51c6", "E\u3001\u5b9e\u8df5\u4f7f\u8ba4\u8bc6\u5f97\u4ee5\u4ea7\u751f\u548c\u53d1\u5c55"], "answer": "ABCDE"}, {"question": "\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u8ba4\u4e3a,\u8ba4\u8bc6\u662f", "options": ["A\u3001\u4e3b\u4f53\u5bf9\u5404\u79cd\u8ba4\u8bc6\u8981\u7d20\u7684\u5efa\u6784", "B\u3001\u4e3b\u4f53\u5bf9\u5ba2\u4f53\u7684\u80fd\u52a8\u7684\u53cd\u6620", "C\u3001\u4e3b\u4f53\u5bf9\u5ba2\u4f53\u4fe1\u606f\u7684\u9009\u62e9", "D\u3001\u4e3b\u4f53\u5bf9\u5ba2\u4f53\u4fe1\u606f\u7684\u52a0\u5de5"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u201c\u6279\u5224\u7684\u6b66\u5668\u5f53\u7136\u4e0d\u80fd\u4ee3\u66ff\u6b66\u5668\u7684\u6279\u5224,\u7269\u8d28\u7684\u529b\u91cf\u53ea\u80fd\u7528\u7269\u8d28\u7684\u529b\u91cf\u6765\u6467\u6bc1,\u7406\u8bba\u4e00\u7ecf\u7fa4\u4f17\u638c\u63e1,\u4e5f\u4f1a\u53d8\u6210\u7269\u8d28\u529b\u91cf\u3002\u201d\u8fd9\u4e00\u8bba\u65ad\u7684\u54f2\u5b66\u601d\u60f3\u662f", "options": ["A\u3001\u7406\u8bba\u5bf9\u5b9e\u8df5\u5177\u6709\u6307\u5bfc\u4f5c\u7528", "B\u3001\u7406\u8bba\u4e0d\u80fd\u4ee3\u66ff\u5b9e\u8df5", "C\u3001\u7406\u8bba\u672c\u8eab\u5c31\u662f\u7269\u8d28\u7684\u529b\u91cf"], "answer": "AB"}, {"question": "\u201c\u5355\u51ed\u89c2\u5bdf\u6240\u5f97\u7684\u7ecf\u9a8c,\u662f\u51b3\u4e0d\u80fd\u5145\u5206\u8bc1\u660e\u5fc5\u7136\u6027\u7684\u3002\u8fd9\u662f\u5982\u6b64\u6b63\u786e,\u4ee5\u81f3\u4e8e\u4e0d\u80fd\u4ece\u592a\u9633\u603b\u662f\u5728\u65e9\u6668\u5347\u8d77\u6765\u5224\u65ad\u5b83\u660e\u5929\u4f1a\u518d\u5347\u8d77\u3002\u201d\u6069\u683c\u65af\u8fd9\u6bb5\u8bdd\u7684\u542b\u4e49\u662f", "options": ["A\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u6709\u5f85\u4e8e\u4e0a\u5347\u4e3a\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6", "B\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u5177\u6709\u5c40\u9650\u6027", "C\u3001\u4e8b\u7269\u7684\u5fc5\u7136\u6027\u4e0e\u611f\u6027\u3001\u7ecf\u9a8c\u6027\u6beb\u65e0\u5173\u7cfb"], "answer": "AB"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u8ba4\u8bc6\u8bba\u8ba4\u4e3a,\u4e3b\u4f53\u4e0e\u5ba2\u4f53\u4e4b\u95f4\u7684\u5173\u7cfb\u4ece\u6839\u672c\u4e0a\u8bf4\u662f", "options": ["A\u3001\u5b9e\u8df5\u5173\u7cfb", "B\u3001\u8ba4\u8bc6\u5173\u7cfb"], "answer": "AB"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u89c2\u70b9\u4e2d\u5305\u542b\u5b9e\u8df5\u5bf9\u8ba4\u8bc6\u5177\u6709\u51b3\u5b9a\u4f5c\u7528\u539f\u7406\u7684\u6709", "options": ["A\u3001\u6ca1\u6709\u8c03\u67e5\u5c31\u6ca1\u6709\u53d1\u8a00\u6743", "B\u3001\u4e0d\u767b\u9ad8\u5c71,\u4e0d\u77e5\u5929\u4e4b\u9ad8\u4e5f;\u4e0d\u4e34\u6df1\u6eaa,\u4e0d\u77e5\u5730\u4e4b\u539a\u4e5f", "C\u3001\u673a\u9047\u504f\u7231\u6709\u51c6\u5907\u7684\u5934\u8111"], "answer": "AB"}, {"question": "\u201c\u6279\u5224\u7684\u6b66\u5668\u5f53\u7136\u4e0d\u80fd\u4ee3\u66ff\u6b66\u5668\u7684\u6279\u5224,\u7269\u8d28\u529b\u91cf\u53ea\u80fd\u7528\u7269\u8d28\u529b\u91cf\u6765\u6467\u6bc1;\u7406\u8bba\u4e00\u7ecf\u7fa4\u4f17\u638c\u63e1,\u4e5f\u4f1a\u53d8\u6210\u7269\u8d28\u529b\u91cf\u3002\u201d\u8fd9\u4e00\u8bba\u65ad\u5305\u542b\u7684\u54f2\u5b66\u601d\u60f3\u662f", "options": ["A\u3001\u7406\u8bba\u5bf9\u5b9e\u8df5\u5177\u6709\u6307\u5bfc\u4f5c\u7528", "B\u3001\u7406\u8bba\u4e0d\u80fd\u4ee3\u66ff\u5b9e\u8df5", "C\u3001\u7406\u8bba\u672c\u8eab\u5c31\u662f\u7269\u8d28\u529b\u91cf"], "answer": "AB"}, {"question": "\u5728\u5b9e\u8df5\u548c\u8ba4\u8bc6\u7684\u5173\u7cfb\u4e2d,\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f", "options": ["A\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u8ba4\u8bc6\u7684\u6765\u6e90", "B\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u8ba4\u8bc6\u53d1\u5c55\u7684\u52a8\u529b", "C\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u68c0\u9a8c\u8ba4\u8bc6\u6b63\u786e\u4e0e\u5426\u7684\u6807\u51c6", "D\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u8ba4\u8bc6\u7684\u76ee\u7684"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u5404\u9879\u6b63\u786e\u8bf4\u660e\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u8ba4\u8bc6\u8bba\u4e0e\u65e7\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u8ba4\u8bc6\u8bba\u7684\u533a\u522b\u7684\u6709", "options": ["A\u3001\u662f\u5426\u627f\u8ba4\u8ba4\u8bc6\u662f\u4e3b\u4f53\u5bf9\u5ba2\u4f53\u7684\u53cd\u6620", "B\u3001\u662f\u5426\u627f\u8ba4\u5b9e\u8df5\u5bf9\u8ba4\u8bc6\u7684\u51b3\u5b9a\u4f5c\u7528", "C\u3001\u662f\u5426\u627f\u8ba4\u8ba4\u8bc6\u5177\u6709\u80fd\u52a8\u6027"], "answer": "BC"}, {"question": "\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u548c\u65e7\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u867d\u7136\u90fd\u575a\u6301\u53cd\u6620\u8bba,\u4f46\u662f\u4e8c\u8005\u4e4b\u95f4\u6709\u7740\u6027\u8d28\u4e0a\u7684\u533a\u522b,\u5177\u4f53\u8868\u73b0\u5728", "options": ["A\u3001\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u662f\u80fd\u52a8\u7684\u53cd\u6620\u8bba,\u65e7\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u662f\u76f4\u89c2\u7684\u6d88\u6781\u88ab\u52a8\u7684\u53cd\u6620\u8bba", "B\u3001\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u628a\u5b9e\u8df5\u7684\u89c2\u70b9\u5f15\u5165\u4e86\u8ba4\u8bc6\u8bba,\u65e7\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u79bb\u5f00\u5b9e\u8df5\u8003\u5bdf\u8ba4\u8bc6\u95ee\u9898", "C\u3001\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u628a\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u5e94\u7528\u4e8e\u53cd\u6620\u8bba,\u65e7\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u4e0d\u4e86\u89e3\u8ba4\u8bc6\u7684\u8fa9\u8bc1\u6027\u8d28", "D\u3001\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u8ba4\u4e3a\u8ba4\u8bc6\u662f\u4e00\u4e2a\u4e0d\u65ad\u53d1\u5c55\u7684\u8fc7\u7a0b,\u65e7\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u8ba4\u4e3a\u8ba4\u8bc6\u662f\u4e00\u6b21\u5b8c\u6210\u7684"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u8ba4\u8bc6\u8bba\u4e0e\u65e7\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u8ba4\u8bc6\u8bba\u7684\u533a\u522b\u8868\u73b0\u5728", "options": ["A\u3001\u662f\u5426\u627f\u8ba4\u8ba4\u8bc6\u662f\u4e3b\u4f53\u5bf9\u5ba2\u4f53\u7684\u53cd\u6620", "B\u3001\u662f\u5426\u627f\u8ba4\u5b9e\u8df5\u5bf9\u8ba4\u8bc6\u7684\u51b3\u5b9a\u4f5c\u7528"], "answer": "B"}, {"question": "\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u7684\u8ba4\u8bc6\u8bba\u662f\u4ee5\u79d1\u5b66\u5b9e\u8df5\u89c2\u4e3a\u57fa\u7840\u7684\u80fd\u52a8\u7684\u9769\u547d\u7684\u53cd\u6620\u8bba,\u8fd9\u662f\u56e0\u4e3a", "options": ["A\u3001\u5b83\u628a\u5b9e\u8df5\u7684\u89c2\u70b9\u5f15\u5165\u4e86\u8ba4\u8bc6\u8bba,\u5168\u9762\u63ed\u793a\u4e86\u8ba4\u8bc6\u8fc7\u7a0b\u7684\u552f\u7269\u7684\u6027\u8d28", "B\u3001\u5b83\u628a\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u5e94\u7528\u4e8e\u53cd\u6620\u8bba,\u5168\u9762\u63ed\u793a\u4e86\u8ba4\u8bc6\u8fc7\u7a0b\u7684\u8fa9\u8bc1\u7684\u6027\u8d28", "C\u3001\u5b83\u662f\u4ee5\u5b9e\u8df5\u89c2\u70b9\u548c\u8fa9\u8bc1\u89c2\u70b9\u4e3a\u7279\u5f81\u7684\u53cd\u6620\u8bba", "D\u3001\u5b83\u65e2\u9a73\u5012\u4e86\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u5148\u9a8c\u8bba\u548c\u4e0d\u53ef\u77e5\u4e3b\u4e49\u6000\u7591\u8bba,\u53c8\u514b\u670d\u4e86\u65e7\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u76f4\u89c2\u53cd\u6620\u8bba\u7684\u7f3a\u9677,\u5b9e\u73b0\u4e86\u4eba\u7c7b\u8ba4\u8bc6\u53f2\u4e0a\u7684\u53d8\u9769"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u8ba4\u8bc6\u662f\u4e3b\u4f53\u5bf9\u5ba2\u4f53\u80fd\u52a8\u7684\u53cd\u6620,\u662f\u6479\u5199\u4e0e\u521b\u9020\u7684\u7edf\u4e00,\u628a\u4e8c\u8005\u5272\u88c2\u5f00\u6765\u4f1a\u5bfc\u81f4", "options": ["A\u3001\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u8ba4\u8bc6\u8bba", "B\u3001\u76f4\u89c2\u88ab\u52a8\u7684\u53cd\u6620\u8bba"], "answer": "AB"}, {"question": "\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u57fa\u672c\u7279\u70b9\u662f", "options": ["A\u3001\u62bd\u8c61\u6027", "B\u3001\u76f4\u63a5\u6027"], "answer": "B"}, {"question": "\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u4e0e\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u533a\u522b\u662f", "options": ["A\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u53cd\u6620\u4e8b\u7269\u7684\u5916\u90e8\u8054\u7cfb,\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u53cd\u6620\u4e8b\u7269\u7684\u5185\u90e8\u8054\u7cfb", "B\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u53cd\u6620\u4e8b\u7269\u7684\u5404\u4e2a\u7247\u9762,\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u53cd\u6620\u4e8b\u7269\u7684\u6574\u4f53", "C\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u5177\u6709\u76f4\u63a5\u6027\u548c\u5f62\u8c61\u6027,\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u5177\u6709\u95f4\u63a5\u6027\u548c\u62bd\u8c61\u6027", "D\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u662f\u8ba4\u8bc6\u7684\u521d\u7ea7\u9636\u6bb5,\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u662f\u8ba4\u8bc6\u7684\u9ad8\u7ea7\u9636\u6bb5"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d,\u6b63\u786e\u8868\u8ff0\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u548c\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u5173\u7cfb\u7684\u6709", "options": ["A\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u548c\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u76f8\u4e92\u6e17\u900f", "B\u3001\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u662f\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u603b\u548c", "C\u3001\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u6bd4\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u771f\u5b9e\u53ef\u9760"], "answer": "AC"}, {"question": "\u5272\u88c2\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u548c\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u8fa9\u8bc1\u7edf\u4e00,\u4f1a\u5bfc\u81f4", "options": ["A\u3001\u552f\u7406\u8bba\u7684\u9519\u8bef", "B\u3001\u5eb8\u4fd7\u8fdb\u5316\u8bba\u7684\u9519\u8bef"], "answer": "A"}, {"question": "\u201c\u611f\u89c9\u5230\u4e86\u7684\u4e1c\u897f,\u6211\u4eec\u4e0d\u80fd\u7acb\u523b\u7406\u89e3\u5b83,\u53ea\u6709\u7406\u89e3\u4e86\u7684\u4e1c\u897f,\u624d\u80fd\u66f4\u6df1\u523b\u5730\u611f\u89c9\u5b83\u201d,\u8fd9\u4e00\u89c2\u70b9\u8bf4\u660e", "options": ["A\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u4e2d\u4e0d\u5305\u542b\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u56e0\u7d20", "B\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u5177\u6709\u5c40\u9650\u6027,\u6709\u5f85\u4e8e\u4e0a\u5347\u4e3a\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6", "C\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u662f\u8ba4\u8bc6\u7684\u521d\u7ea7\u9636\u6bb5,\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u662f\u8ba4\u8bc6\u7684\u9ad8\u7ea7\u9636\u6bb5"], "answer": "BC"}, {"question": "\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u5411\u5b9e\u8df5\u98de\u8dc3\u7684\u610f\u4e49\u5728\u4e8e", "options": ["A\u3001\u7406\u8bba\u63a5\u53d7\u5b9e\u8df5\u7684\u68c0\u9a8c", "B\u3001\u7406\u8bba\u53ef\u4ee5\u6539\u53d8\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u7684\u603b\u8d8b\u52bf", "C\u3001\u7406\u8bba\u53ef\u4ee5\u6307\u5bfc\u5b9e\u8df5"], "answer": "AC"}, {"question": "\u201c\u6309\u56fe\u7d22\u9aa5\u201d\u7684\u9519\u8bef\u5728\u4e8e", "options": ["A\u3001\u7406\u8bba\u8131\u79bb\u5b9e\u9645", "B\u3001\u7ecf\u9a8c\u8bba", "C\u3001\u6559\u6761\u4e3b\u4e49"], "answer": "AC"}, {"question": "\u201c\u8ddf\u7740\u611f\u89c9\u8d70\u201d,\u5728\u672c\u8d28\u4e0a\u662f", "options": ["A\u3001\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u7ecf\u9a8c\u8bba\u7684\u89c2\u70b9", "B\u3001\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u53cd\u6620\u8bba\u7684\u89c2\u70b9", "C\u3001\u552f\u6211\u4e3b\u4e49\u89c2\u70b9"], "answer": "AC"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u4e2d\u56fd\u4f20\u7edf\u54f2\u5b66\u4e2d\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u77e5\u884c\u89c2\u7684\u6709", "options": ["A\u3001\u751f\u800c\u77e5\u4e4b(\u5b54\u5b50)", "B\u3001\u4e0d\u8651\u800c\u77e5(\u5b5f\u5b50)", "C\u3001\u4e0d\u884c\u800c\u77e5(\u8001\u5b50)"], "answer": "ABC"}, {"question": "\u611f\u89c9\u548c\u6982\u5ff5\u7684\u533a\u522b\u5728\u4e8e", "options": ["A\u3001\u611f\u89c9\u662f\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u5f62\u5f0f,\u6982\u5ff5\u662f\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u5f62\u5f0f", "B\u3001\u611f\u89c9\u662f\u5bf9\u4e8b\u7269\u73b0\u8c61\u7684\u53cd\u6620,\u6982\u5ff5\u662f\u5bf9\u4e8b\u7269\u672c\u8d28\u7684\u53cd\u6620", "C\u3001\u611f\u89c9\u5177\u6709\u76f4\u63a5\u6027,\u6982\u5ff5\u5177\u6709\u95f4\u63a5\u6027"], "answer": "ABC"}, {"question": "\u8fa9\u8bc1\u7684\u8ba4\u8bc6\u8fd0\u52a8\u5305\u62ec\u4e24\u6b21\u98de\u8dc3,\u5b83\u4eec\u662f", "options": ["A\u3001\u4ece\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u4e0a\u5347\u5230\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6", "B\u3001\u4ece\u5b9e\u8df5\u5230\u65b0\u7684\u5b9e\u8df5"], "answer": "A"}, {"question": "\u5b59\u4e2d\u5c71\u5148\u751f\u6307\u51fa,\u8ba4\u8bc6\u8fc7\u7a0b\u662f\u201c\u4ee5\u884c\u800c\u6c42\u77e5,\u56f0\u77e5\u4ee5\u8fdb\u884c\u201d,\u201c\u884c\u5176\u6240\u4e0d\u77e5\u4ee5\u81f4\u5176\u6240\u77e5\u201d,\u201c\u56e0\u5176\u5df2\u77e5\u800c\u66f4\u8fdb\u4e8e\u884c\u201d\u3002\u8fd9\u8868\u660e", "options": ["A\u3001\u77e5\u884c\u76f8\u4e92\u4fc3\u8fdb", "B\u3001\u884c\u5148\u77e5\u540e", "C\u3001\u77e5\u884c\u4e0d\u53ef\u5206\u5272"], "answer": "ABC"}, {"question": "\u4e00\u4e2a\u6b63\u786e\u7684\u601d\u60f3,\u5f80\u5f80\u9700\u8981\u7ecf\u5386\u7531\u5b9e\u8df5\u5230\u8ba4\u8bc6,\u518d\u7531\u8ba4\u8bc6\u5230\u5b9e\u8df5\u7684\u591a\u6b21\u53cd\u590d\u624d\u80fd\u5f62\u6210,\u8fd9\u662f\u56e0\u4e3a", "options": ["A\u3001\u8ba4\u8bc6\u4e3b\u4f53\u5b58\u5728\u7740\u81ea\u8eab\u7684\u5c40\u9650\u6027", "B\u3001\u4eba\u7684\u8ba4\u8bc6\u53d7\u793e\u4f1a\u5386\u53f2\u6761\u4ef6\u7684\u9650\u5236", "C\u3001\u4e8b\u7269\u672c\u8d28\u7684\u66b4\u9732\u662f\u4e00\u4e2a\u8fc7\u7a0b", "D\u3001\u8ba4\u8bc6\u662f\u4e00\u4e2a\u8fc7\u7a0b"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u201c\u5b9e\u8df5\u3001\u8ba4\u8bc6\u3001\u518d\u5b9e\u8df5\u3001\u518d\u8ba4\u8bc6,\u8fd9\u79cd\u5f62\u5f0f,\u5faa\u73af\u5f80\u590d\u4ee5\u81f3\u65e0\u7a77,\u800c\u5b9e\u8df5\u548c\u8ba4\u8bc6\u4e4b\u6bcf\u4e00\u5faa\u73af\u7684\u5185\u5bb9,\u90fd\u6bd4\u8f83\u5730\u8fdb\u5230\u4e86\u9ad8\u4e00\u7ea7\u7684\u7a0b\u5ea6,\u8fd9\u5c31\u662f\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u8bba\u7684\u5168\u90e8\u8ba4\u8bc6\u8bba\u3002\u201d\u8fd9\u4e2a\u8bba\u65ad\u63ed\u793a\u4e86", "options": ["A\u3001\u8ba4\u8bc6\u5bf9\u4e8e\u5b9e\u8df5\u7684\u4f9d\u8d56\u5173\u7cfb", "B\u3001\u4e3b\u89c2\u4e0e\u5ba2\u89c2\u3001\u7406\u8bba\u4e0e\u5b9e\u8df5\u7684\u5177\u4f53\u7684\u5386\u53f2\u7684\u7edf\u4e00", "C\u3001\u8ba4\u8bc6\u662f\u4e00\u4e2a\u8fa9\u8bc1\u7684\u53d1\u5c55\u8fc7\u7a0b", "D\u3001\u8ba4\u8bc6\u7684\u672c\u8d28\u548c\u4e00\u822c\u53d1\u5c55\u89c4\u5f8b"], "answer": "ABCD"}, {"question": "1958\u5e74,\u6211\u4eec\u4ee5\u9ebb\u96c0\u5403\u7cae\u98df\u4e3a\u7531,\u628a\u5b83\u5217\u4e3a\u201c\u56db\u5bb3\u201d\u4e4b\u4e00,\u5927\u91cf\u6355\u6740\u3002\u5b9e\u9645\u4e0a,\u9ebb\u96c0\u867d\u7136\u5403\u7cae\u98df,\u4f46\u4e3b\u8981\u5403\u5bb3\u866b\u3002\u6240\u4ee5,\u540e\u6765\u6211\u4eec\u628a\u9ebb\u96c0\u4ece\u201c\u56db\u5bb3\u201d\u4e2d\u89e3\u653e\u51fa\u6765\u3002\u73b0\u5728\u6211\u4eec\u53c8\u628a\u9ebb\u96c0\u5217\u4e3a\u4fdd\u62a4\u52a8\u7269\u3002\u4ece\u54f2\u5b66\u4e0a\u770b,\u8fd9\u4ef6\u4e8b\u8bf4\u660e\u4e86", "options": ["A\u3001\u4e8b\u7269\u4e4b\u95f4\u7684\u8054\u7cfb\u662f\u590d\u6742\u591a\u6837\u7684", "B\u3001\u4eba\u7684\u8ba4\u8bc6\u5177\u6709\u53cd\u590d\u6027", "C\u3001\u4eba\u7684\u8ba4\u8bc6\u662f\u4e0d\u65ad\u6df1\u5316\u7684\u8fc7\u7a0b"], "answer": "BC"}, {"question": "\u5934\u5b62\u66f2\u677e\u94a0\u8fd9\u79cd\u4e34\u5e8a\u5e94\u7528\u5e7f\u6cdb\u7684\u6297\u751f\u7d20,\u5982\u679c\u548c\u67d0\u4e9b\u836f\u7269\u4e00\u8d77\u670d\u7528\u5c31\u4f1a\u5bfc\u81f4\u836f\u6548\u51cf\u5f31\u3001\u526f\u4f5c\u7528\u589e\u5f3a\u7684\u73b0\u8c61,\u5728\u6ca1\u6709\u8ba4\u8bc6\u5230\u8fd9\u4e2a\u95ee\u9898\u65f6\u66fe\u51fa\u73b0\u75c5\u4eba\u81f4\u6b7b\u7684\u6848\u4f8b,\u533b\u5b66\u4e0a\u79f0\u4e4b\u4e3a\u914d\u4f0d\u7981\u5fcc\u3002\u536b\u751f\u4e3b\u7ba1\u90e8\u95e8\u5728\u8c03\u67e5\u7814\u7a76\u7684\u57fa\u7840\u4e0a,\u6ca1\u6709\u7981\u6b62\u8fd9\u79cd\u836f\u7269\u7684\u4f7f\u7528,\u800c\u662f\u8981\u6c42\u5728\u836f\u54c1\u4f7f\u7528\u8bf4\u660e\u4e66\u4e0a\u5199\u6e05\u914d\u4f0d\u7981\u5fcc\u7684\u6709\u5173\u60c5\u51b5\u8bf4\u660e\u3002\u8fd9\u4e00\u4e8b\u4f8b\u8bf4\u660e", "options": ["A\u3001\u8ba4\u8bc6\u662f\u4e00\u4e2a\u8ffd\u6c42\u7ec8\u6781\u771f\u7406\u7684\u8fc7\u7a0b", "B\u3001\u5e94\u5728\u666e\u904d\u8054\u7cfb\u4e2d\u5ba2\u89c2\u5730\u8ba4\u8bc6\u4e8b\u7269\u7684\u6027\u8d28\u548c\u4f5c\u7528", "C\u3001\u8ba4\u8bc6\u662f\u4e00\u4e2a\u6c38\u65e0\u6b62\u5883\u7684\u65e0\u9650\u53d1\u5c55\u8fc7\u7a0b"], "answer": "AC"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u201c\u662f\u4efb\u4f55\u575a\u5b9a\u4e0d\u79fb\u548c\u59cb\u7ec8\u4e00\u8d2f\u7684\u9769\u547d\u7b56\u7565\u7684\u57fa\u672c\u6761\u4ef6;\u4e3a\u4e86\u627e\u5230\u8fd9\u79cd\u7b56\u7565,\u9700\u8981\u7684\u53ea\u662f\u628a\u8fd9\u4e00\u7406\u8bba\u5e94\u7528\u4e8e\u672c\u56fd\u7684\u7ecf\u6d4e\u6761\u4ef6\u548c\u653f\u6cbb\u6761\u4ef6\u201d\u3002\u8fd9\u4e00\u8bba\u65ad\u7684\u542b\u4e49\u662f", "options": ["A\u3001\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u4e0d\u662f\u6559\u4e49,\u800c\u662f\u884c\u52a8\u7684\u6307\u5357", "B\u3001\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u5fc5\u987b\u548c\u5404\u56fd\u7684\u5177\u4f53\u5b9e\u9645\u76f8\u7ed3\u5408", "C\u3001\u5fc5\u987b\u4ece\u5b9e\u9645\u51fa\u53d1,\u7406\u8bba\u8054\u7cfb\u5b9e\u9645", "D\u3001\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u7684\u539f\u7406\u662f\u5bf9\u73b0\u5b58\u7684\u5386\u53f2\u6d3b\u52a8\u7684\u771f\u5b9e\u5173\u7cfb\u7684\u4e00\u822c\u8868\u8ff0"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u81ea\u7531\u7684\u8bf4\u6cd5,\u9519\u8bef\u7684\u6709", "options": ["A\u3001\u81ea\u7531\u5c31\u662f\u4efb\u6027", "B\u3001\u81ea\u7531\u610f\u5473\u7740\u8981\u6446\u8131\u5ba2\u89c2\u89c4\u5f8b\u7684\u5236\u7ea6\u548c\u9650\u5236", "C\u3001\u81ea\u7531\u5c31\u662f\u8981\u521b\u9020\u65b0\u7684\u5ba2\u89c2\u89c4\u5f8b\u4e3a\u4eba\u7c7b\u670d\u52a1", "D\u3001\u81ea\u7531\u4e0d\u662f\u6d88\u6781\u7684\u987a\u5e94\u81ea\u7136,\u800c\u662f\u8ba4\u8bc6\u89c4\u5f8b,\u8fdb\u800c\u6539\u9020\u4e16\u754c"], "answer": "ABC"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u8ba4\u8bc6\u8bba\u63ed\u793a\u8ba4\u8bc6\u4e3b\u4f53\u548c\u5ba2\u4f53\u7684\u5173\u7cfb\u662f() ", "options": ["A\u3001\u5b9e\u8df5\u7684\u5173\u7cfb", "B\u3001\u8ba4\u8bc6\u7684\u5173\u7cfb", "C\u3001\u4ef7\u503c\u7684\u5173\u7cfb ", "D\u3001\u5ba1\u7f8e\u7684\u5173\u7cfb "], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u5b9e\u8df5\u4f5c\u4e3a\u8ba4\u8bc6\u7684\u52a8\u529b\u662f\u56e0\u4e3a()", "options": ["A\u3001\u7ed9\u8ba4\u8bc6\u63d0\u4f9b\u65b0\u7684\u8bfe\u9898", "B\u3001\u4e3a\u8ba4\u8bc6\u63d0\u4f9b\u65b0\u7684\u7ecf\u9a8c\u6750\u6599", "C\u3001\u4e3a\u4eba\u4eec\u8ba4\u8bc6\u65b0\u4e8b\u7269\u63d0\u4f9b\u79d1\u5b66\u624b\u6bb5  ", "D\u3001\u63a8\u52a8\u601d\u7ef4\u80fd\u529b\u7684\u63d0\u9ad8"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u5b9e\u8df5\u5bf9\u8ba4\u8bc6\u8d77\u51b3\u5b9a\u4f5c\u7528,\u662f\u56e0\u4e3a()", "options": ["A\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u8ba4\u8bc6\u7684\u6765\u6e90", "B\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u8ba4\u8bc6\u53d1\u5c55\u7684\u52a8\u529b", "C\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u68c0\u9a8c\u771f\u7406\u7684\u6807\u51c6", "D\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u8ba4\u8bc6\u7684\u76ee\u7684\u548c\u5f52\u5bbf"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u8ba4\u8bc6\u8bba\u4e0e\u65e7\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u8ba4\u8bc6\u8bba\u7684\u533a\u522b\u8868\u73b0\u5728()", "options": ["A\u3001\u524d\u8005\u662f\u53cd\u6620\u8f6e,\u540e\u8005\u662f\u5148\u9a8c\u8bba", "B\u3001\u524d\u8005\u4ee5\u793e\u4f1a\u5b9e\u8df5\u4e3a\u57fa\u7840,\u540e\u8005\u5219\u79bb\u5f00\u4e86\u793e\u4f1a\u5b9e\u8df5"], "answer": "B"}, {"question": "\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u53cd\u6620\u8bba\u8ba4\u4e3a()", "options": ["A\u3001\u6ca1\u6709\u88ab\u53cd\u6620\u8005\u5c31\u662f\u6ca1\u6709\u53cd\u6620\u8005", "B\u3001\u6ca1\u6709\u53cd\u6620\u8005\u5c31\u6709\u6ca1\u6709\u88ab\u53cd\u6620\u8005"], "answer": "A"}, {"question": "\u7406\u8bba\u8ba4\u8bc6\u4e0e\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u5173\u7cfb\u662f()", "options": ["A\u3001\u65e0\u9650\u4e0e\u6709\u9650\u7684\u5173\u7cfb", "B\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u662f\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u57fa\u7840 "], "answer": "B"}, {"question": "\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u662f()", "options": ["A\u3001\u8ba4\u8bc6\u7684\u521d\u7ea7\u9636\u6bb5", "B\u3001\u5bf9\u4e8b\u7269\u5916\u90e8\u8054\u7cfb\u7684\u53cd\u6620", "C\u3001\u5bf9\u4e8b\u7269\u73b0\u8c61\u7684\u53cd\u6620"], "answer": "ABC"}, {"question": "\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u662f()", "options": ["A\u3001\u5bf9\u4e8b\u7269\u73b0\u8c61\u7684\u8ba4\u8bc6 ", "B\u3001\u5bf9\u4e8b\u7269\u672c\u8d28\u7684\u8ba4\u8bc6"], "answer": "B"}, {"question": "\u4e00\u4e2a\u6b63\u786e\u8ba4\u8bc6\u5f80\u5f80\u9700\u8981\u7ecf\u8fc7\u591a\u6b21\u53cd\u590d,\u8fd9\u662f\u56e0\u4e3a()", "options": ["A\u3001\u4e8b\u7269\u672c\u8d28\u7684\u66b4\u9732\u6709\u4e00\u4e2a\u8fc7\u7a0b ", "B\u3001\u4eba\u7684\u8ba4\u8bc6\u53d7\u5230\u77e5\u8bc6\u6c34\u5e73\u7684\u9650\u5236", "C\u3001\u4eba\u7684\u8ba4\u8bc6\u53d7\u5230\u5386\u53f2\u6761\u4ef6\u548c\u79d1\u5b66\u6280\u672f\u6761\u4ef6\u7684\u9650\u5236"], "answer": "ABC"}, {"question": "\u771f\u7406\u7684\u76f8\u5bf9\u6027\u662f\u6307()", "options": ["A\u3001\u4efb\u4f55\u771f\u7406\u90fd\u5305\u542b\u6709\u4e0d\u4f9d\u8d56\u4e8e\u4eba\u7684\u5ba2\u89c2\u5185\u5bb9", "B\u3001\u4efb\u4f55\u771f\u7406\u90fd\u6709\u5f85\u4e8e\u6269\u5c55\u548c\u6df1\u5316", "C\u3001\u4efb\u4f55\u771f\u7406\u7684\u9002\u7528\u8303\u56f4\u90fd\u662f\u6709\u9650\u7684 "], "answer": "BC"}, {"question": "\u201c\u662f\u4ea6\u5f7c\u4e5f,\u5f7c\u4ea6\u662f\u4e5f\u201d\u662f() ", "options": ["A\u3001\u76f8\u5bf9\u4e3b\u4e49\u7684\u771f\u7406\u89c2     ", "B\u3001\u7edd\u5bf9\u4e3b\u4e49\u7684\u771f\u7406\u89c2 "], "answer": "A"}, {"question": "\u9c81\u8fc5\u8bf4\u8fc7:\u201c\u63cf\u795e\u753b\u9b3c,\u6beb\u65e0\u5bf9\u8bc1,\u672c\u53ef\u4ee5\u4e13\u9760\u795e\u601d,\u6240\u8c13\u201e\u5929\u9a6c\u884c\u7a7a\u201f\u5730\u6325\u5199\u4e86\u3002\u7136\u800c\u4ed6\u4eec\u5199\u51fa\u6765\u7684\u5374\u662f\u4e09\u53ea\u773c\u3001\u957f\u9888\u5b50,\u4e5f\u5c31\u662f\u5728\u6b63\u5e38\u7684\u4eba\u4f53\u8eab\u4e0a\u589e\u52a0\u4e86\u773c\u775b\u4e00\u53ea,\u62c9\u957f\u4e86\u9888\u5b50\u4e8c\u4e09\u5c3a\u800c\u5df2\u3002\u201d\u8fd9\u6bb5\u8bdd\u8bf4\u660e,\u4eba\u4eec\u5934\u8111\u4e2d\u7684\u9b3c\u795e\u89c2\u5ff5\u662f( )", "options": ["A\u3001\u5934\u8111\u4e2d\u4e3b\u89c2\u81ea\u751f\u7684", "B\u3001\u4eba\u8111\u5bf9\u5ba2\u89c2\u4e16\u754c\u7684\u6b6a\u66f2\u53cd\u6620"], "answer": "B"}, {"question": "<\u4f20\u4e60\u5f55\u300b\u8bb0\u8f7d:\u201c\u5148\u751f(\u6307\u660e\u4ee3\u54f2\u5b66\u5bb6\u738b\u9633\u660e)\u6e38\u5357\u9547,\u4e00\u53cb\u6307\u5ca9\u4e2d\u82b1\u6811\u95ee\u66f0:\u5929\u4e0b\u65e0\u5fc3\u5916\u4e4b\u7269,\u5982\u6b64\u82b1\u6811\u5728\u6df1\u5c71\u4e2d\u81ea\u5f00\u81ea\u843d,\u4e8e\u6211\u5fc3\u4ea6\u4f55\u76f8\u5173?\u5148\u751f\u66f0:\u4f60\u672a\u770b\u6b64\u82b1\u65f6,\u6b64\u82b1\u4e0e\u6c5d\u5fc3\u540c\u5f52\u4e8e\u5bc2;\u4f60\u6765\u770b\u6b64\u82b1\u65f6,\u5219\u6b64\u82b1\u989c\u8272\u4e00\u65f6\u660e\u767d\u8d77\u6765,\u4fbf\u77e5\u6b64\u82b1\u4e0d\u5728\u4f60\u7684\u5fc3\u5916\u3002\u201d\u738b\u9633\u660e\u8fd9\u4e00\u89c2\u70b9\u7684\u9519\u8bef\u662f(     )", "options": ["A\u3001\u628a\u4eba\u5bf9\u82b1\u7684\u611f\u89c9\u4e0e\u82b1\u7684\u5b58\u5728\u7b49\u540c\u8d77\u6765 ", "B\u3001\u628a\u4eba\u5bf9\u82b1\u7684\u611f\u89c9\u5938\u5927\u6210\u8131\u79bb\u82b1\u7684\u72ec\u7acb\u5b9e\u4f53 "], "answer": "AB"}, {"question": "\u76f4\u63a5\u7ecf\u9a8c\u4e0e\u95f4\u63a5\u7ecf\u9a8c\u7684\u5173\u7cfb\u662f( )", "options": ["A\u3001\u76f4\u63a5\u7ecf\u9a8c\u662f\u201c\u6e90\u201d,\u95f4\u63a5\u7ecf\u9a8c\u662f\u201c\u6d41\u201d  ", "B\u3001\u5728\u6211\u4e3a\u95f4\u63a5\u7ecf\u9a8c\u5728\u4ed6\u4eba\u548c\u524d\u4eba\u4e3a\u76f4\u63a5\u7ecf\u9a8c", "C\u3001\u76f4\u63a5\u7ecf\u9a8c\u4e0e\u95f4\u63a5\u7ecf\u9a8c\u662f\u76f8\u4e92\u6392\u65a5\u7684   "], "answer": "AB"}, {"question": "\u771f\u7406\u7684\u5ba2\u89c2\u6027\u662f\u6307()", "options": ["A\u3001\u771f\u7406\u5c31\u662f\u5ba2\u89c2\u4e8b\u7269\u7684\u89c4\u5f8b   ", "B\u3001\u771f\u7406\u7684\u5185\u5bb9\u662f\u5ba2\u89c2\u7684"], "answer": "B"}, {"question": "\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u8ba4\u4e3a,\u5b9e\u8df5\u662f() ", "options": ["A\u3001\u4eba\u7c7b\u7684\u793e\u4f1a\u5386\u53f2\u6d3b\u52a8", "B\u3001\u4eba\u7c7b\u7684\u80fd\u52a8\u6027\u7684\u6d3b\u52a8", "C\u3001\u4eba\u7c7b\u7684\u5ba2\u89c2\u7269\u8d28\u6027\u6d3b\u52a8  "], "answer": "ABC"}, {"question": "\u4e00\u68f5\u5927\u6811\u5728\u6728\u5320\u773c\u4e2d\u662f\u6728\u6750,\u5728\u753b\u5bb6\u773c\u4e2d\u662f\u8272\u5f69\u4e0e\u98ce\u97f5,\u5728\u690d\u7269\u5b66\u5bb6\u773c\u4e2d\u662f\u5f62\u6001\u7279\u5f81, \u8fd9\u662f\u56e0\u4e3a( )", "options": ["A\u3001\u4eba\u7684\u611f\u89c9\u53d7\u7406\u6027\u652f\u914d  ", "B\u3001\u4eba\u7684\u8ba4\u8bc6\u5177\u6709\u80fd\u52a8\u6027", "C\u3001\u8ba4\u77e5\u7ed3\u6784\u5f71\u54cd\u611f\u89c9\u6d3b\u52a8  "], "answer": "ABC"}, {"question": "\u79d1\u5b66\u5bb6\u5bf91994\u5e74\u53d1\u751f\u7684\u5f57\u661f\u649e\u51fb\u6728\u661f\u7684\u5929\u6587\u73b0\u8c61\u8fdb\u884c\u4e86\u5927\u91cf\u7684\u89c2\u5bdf\u7814\u7a76\u548c\u51c6\u786e\u7684\u9884\u62a5, \u8bf4\u660e()", "options": ["A\u3001\u4e16\u754c\u662f\u53ef\u4ee5\u8ba4\u8bc6\u7684", "B\u3001\u4eba\u7c7b\u5df2\u7ecf\u53ef\u4ee5\u9884\u6d4b\u4e00\u5207\u5929\u6587\u73b0\u8c61", "C\u3001\u4eba\u7c7b\u5bf9\u5b87\u5b99\u7684\u8ba4\u8bc6\u5728\u4e0d\u65ad\u6df1\u5316  "], "answer": "AC"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u5404\u9879\u6b63\u786e\u53cd\u6620\u7edd\u5bf9\u771f\u7406\u4e0e\u76f8\u5bf9\u771f\u7406\u7684\u5173\u7cfb\u7684\u6709( )", "options": ["A\u3001\u76f8\u5bf9\u771f\u7406\u662f\u5728\u4e00\u5b9a\u6761\u4ef6\u4e0b\u53ef\u4ee5\u8f6c\u5316\u4e3a\u7edd\u5bf9\u771f\u7406", "B\u3001\u4efb\u4f55\u76f8\u5bf9\u771f\u7406\u4e2d\u90fd\u5305\u542b\u7740\u7edd\u5bf9\u771f\u7406\u7684\u9897\u7c92", "C\u3001\u7edd\u5bf9\u771f\u7406\u662f\u7531\u5143\u6570\u76f8\u5bf9\u771f\u7406\u7684\u603b\u548c\u6784\u6210\u7684"], "answer": "ABC"}, {"question": "\u8ba4\u8bc6\u4e2d\u7684\u975e\u7406\u6027\u56e0\u7d20\u4e3b\u8981\u6709 ( )", "options": ["A\u3001\u5206\u6790\u548c\u7efc\u5408", "B\u3001\u60c5\u611f\u3001\u610f\u5fd7\u3001\u6b32\u671b"], "answer": "B"}, {"question": "\u4eba\u7c7b\u5728\u5ba2\u89c2\u4e16\u754c\u9762\u524d\u6240\u5904\u7684\u4e24\u79cd\u7684\u793e\u4f1a\u6d3b\u52a8\u72b6\u6001\u662f(    )", "options": ["A\u3001\u5fc5\u7136", "B\u3001\u5fc5\u7136\u738b\u56fd"], "answer": "B"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u89c2\u70b9\u4e2d\u5305\u542b\u5b9e\u8df5\u5bf9\u8ba4\u8bc6\u7684\u51b3\u5b9a\u4f5c\u7528\u539f\u7406\u7684\u662f(  )", "options": ["A\u3001\u6ca1\u6709\u8c03\u67e5\u5c31\u6ca1\u6709\u53d1\u8a00\u6743", "B\u3001\u767e\u95fb\u4e0d\u5982\u4e00\u89c1,\u767e\u89c1\u4e0d\u5982\u4e00\u5e72", "C\u3001\u4e0d\u767b\u9ad8\u5c71,\u4e0d\u77e5\u5929\u4e4b\u9ad8\u4e5f;\u4e0d\u4e34\u6df1\u6eaa,\u4e0d\u77e5\u5730\u4e4b\u539a\u4e5f "], "answer": "ABC"}, {"question": "\u201c\u6279\u5224\u7684\u6b66\u5668\u5f53\u7136\u4e0d\u80fd\u4ee3\u66ff\u6b66\u5668\u7684\u6279\u5224,\u7269\u8d28\u529b\u91cf\u53ea\u80fd\u7528\u7269\u8d28\u529b\u91cf\u6765\u6467\u6bc1;\u4f46\u662f,\u7406\u8bba\u4e00\u7ecf\u638c\u63e1\u7fa4\u4f17,\u4e5f\u4f1a\u53d8\u6210\u7269\u8d28\u529b\u91cf\u3002\u201d\u8fd9\u4e00\u8bba\u65ad\u7684\u54f2\u5b66\u601d\u60f3\u662f()", "options": ["A\u3001\u7406\u8bba\u5bf9\u5b9e\u8df5\u5177\u6709\u6307\u5bfc\u4f5c\u7528", "B\u3001\u7406\u8bba\u4e0d\u80fd\u4ee3\u66ff\u5b9e\u8df5", "C\u3001\u7406\u8bba\u672c\u8eab\u5c31\u662f\u7269\u8d28\u529b\u91cf"], "answer": "AB"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u6709", "options": ["A\u3001\u4f59\u97f3\u7ed5\u6881,\u4e09\u65e5\u4e0d\u7edd", "B\u3001\u8e72\u70b9\u8c03\u67e5,\u638c\u63e1\u6750\u6599", "C\u3001\u8c03\u67e5\u7814\u7a76,\u5236\u5b9a\u653f\u7b56", "D\u3001\u603b\u7ed3\u7ecf\u9a8c,\u63d0\u51fa\u65b9\u6848"], "answer": "CD"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u8ba4\u4e3a,\u8ba4\u8bc6\u7684\u8fa9\u8bc1\u8fc7\u7a0b\u662f", "options": ["A\u3001\u4ece\u95f4\u63a5\u7ecf\u9a8c\u5230\u76f4\u63a5\u7ecf\u9a8c\u7684\u8f6c\u5316", "B\u3001\u4ece\u62bd\u8c61\u5230\u5177\u4f53\u518d\u5230\u62bd\u8c61\u7684\u4e0a\u5347\u8fd0\u52a8", "C\u3001\u5b9e\u8df5\u2014\u2014\u8ba4\u8bc6\u2014\u2014\u5b9e\u8df5\u7684\u65e0\u9650\u5faa\u73af\u5f80\u590d", "D\u3001\u4ece\u76f8\u5bf9\u771f\u7406\u5230\u7edd\u5bf9\u771f\u7406\u7684\u53d1\u5c55"], "answer": "CD"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u662f\u79d1\u5b66\u6027\u4e0e\u9769\u547d\u6027\u7684\u7edf\u4e00", "options": ["\u221a", "\u00d7"], "answer": "\u221a"}, {"question": "\u6069\u683c\u65af\u8ba4\u4e3a,\u5168\u90e8\u54f2\u5b66\u3001\u7279\u522b\u662f\u8fd1\u4ee3\u54f2\u5b66\u7684\u91cd\u5927\u7684\u57fa\u672c\u95ee\u9898\u662f()", "options": ["A\u3001\u54f2\u5b66\u4e0e\u4eba\u7c7b\u751f\u5b58\u6d3b\u52a8\u4e4b\u95f4\u7684\u5185\u5728\u8054\u7cfb\u95ee\u9898", "B\u3001\u4eba\u4e0e\u5468\u56f4\u4e16\u754c\u7684\u57fa\u672c\u8054\u7cfb\u95ee\u9898", "C\u3001\u5173\u4e8e\u4eba\u7684\u672c\u8d28\u95ee\u9898", "D\u3001\u601d\u7ef4\u548c\u5b58\u5728\u7684\u5173\u7cfb\u95ee\u9898"], "answer": "D"}, {"question": "\u4e00\u5207\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u7684\u5171\u540c\u89c2\u70b9\u662f()", "options": ["A\u3001\u90fd\u8ba4\u4e3a\u4e16\u754c\u662f\u4e3b\u89c2\u7cbe\u795e\u7684\u4ea7\u7269", "B\u3001\u90fd\u8ba4\u4e3a\u4e16\u754c\u662f\u5ba2\u89c2\u7cbe\u795e\u7684\u4ea7\u7269", "C\u3001\u90fd\u8ba4\u4e3a\u4e16\u754c\u662f\u9759\u6b62\u4e0d\u53d8\u7684", "D\u3001\u90fd\u8ba4\u4e3a\u7cbe\u795e\u7b2c\u4e00\u6027\u3001\u7269\u8d28\u7b2c\u4e8c\u6027"], "answer": "D"}, {"question": "\u7269\u8d28\u662f()", "options": ["A\u3001\u4e3b\u89c2\u865a\u5728\u6027", "B\u3001\u5b9e\u8df5\u6027", "C\u3001\u5386\u53f2\u6027", "D\u3001\u5ba2\u89c2\u5b9e\u5728\u6027"], "answer": "D"}, {"question": "\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u7269\u8d28\u89c2\u7684\u9519\u8bef\u662f()", "options": ["A\u3001\u628a\u81ea\u7136\u79d1\u5b66\u7684\u7269\u8d28\u7ed3\u6784\u7406\u8bba\u4e0e\u54f2\u5b66\u7684\u7269\u8d28\u8303\u7574\u76f8\u6df7\u6dc6", "B\u3001\u5426\u8ba4\u7269\u8d28\u7684\u5ba2\u89c2\u6027", "C\u3001\u5426\u8ba4\u7269\u8d28\u7684\u53ef\u77e5\u6027", "D\u3001\u628a\u53ef\u76f4\u63a5\u611f\u77e5\u7684\u5b9e\u7269\u5f53\u4f5c\u4e16\u754c\u7684\u672c\u539f"], "answer": "A"}, {"question": "\u5728\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d,\u4eba\u7684\u5b58\u5728\u65b9\u5f0f\u662f()", "options": ["A\u3001\u5b9e\u8df5", "B\u3001\u8fd0\u52a8", "C\u3001\u610f\u8bc6", "D\u3001\u7269\u8d28"], "answer": "A"}, {"question": "\u7269\u8d28\u7684\u60df\u4e00\u7279\u6027\u662f", "options": ["A\u3001\u8fd0\u52a8\u6027", "B\u3001\u5ba2\u89c2\u5b9e\u5728\u6027", "C\u3001\u4e0d\u53ef\u5206\u6027", "D\u3001\u65f6\u7a7a\u6027"], "answer": "B"}, {"question": "\u628a\u4e16\u754c\u4e07\u7269\u7684\u672c\u539f\u5f52\u7ed3\u4e3a\u67d0\u79cd\u6216\u67d0\u51e0\u79cd\u5177\u4f53\u7269\u8d28\u5f62\u6001\u7684\u89c2\u70b9\u662f", "options": ["A\u3001\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49", "B\u3001\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u4e3b\u4e49", "C\u3001\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66\u552f\u7269\u4e3b\u4e49", "D\u3001\u6734\u7d20\u552f\u7269\u4e3b\u4e49"], "answer": "D"}, {"question": "\u201c\u65e7\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u662f\u534a\u622a\u5b50\u7684\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u201d,\u8fd9\u662f\u6307", "options": ["A\u3001\u65e7\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u662f\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66\u7684\u552f\u7269\u4e3b\u4e49", "B\u3001\u65e7\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u5728\u793e\u4f1a\u5386\u53f2\u89c2\u4e0a\u662f\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49", "C\u3001\u65e7\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u662f\u673a\u68b0\u552f\u7269\u4e3b\u4e49", "D\u3001\u65e7\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u662f\u5272\u88c2\u4e86\u8fd0\u52a8\u4e0e\u9759\u6b62\u7684\u8fa9\u8bc1\u6cd5"], "answer": "B"}, {"question": "\u4e3b\u5f20\u201c\u4e16\u754c\u9664\u4e86\u8fd0\u52a8\u7740\u7684\u7269\u8d28\u4e4b\u5916,\u4ec0\u4e48\u4e5f\u6ca1\u6709\u201d\u7684\u89c2\u70b9,\u5c5e\u4e8e", "options": ["A\u3001\u5426\u8ba4\u610f\u8bc6\u5b58\u5728\u7684\u552f\u7269\u4e3b\u4e49", "B\u3001\u4e3b\u5f20\u4e16\u754c\u7edf\u4e00\u4e8e\u7269\u8d28\u7684\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u4e3b\u4e49", "C\u3001\u5426\u8ba4\u65f6\u7a7a\u5b58\u5728\u7684\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49", "D\u3001\u628a\u4eba\u7684\u610f\u8bc6\u7406\u89e3\u4e3a\u67d0\u79cd\u201c\u7cbe\u7ec6\u7269\u8d28\u201d\u7684\u673a\u68b0\u552f\u7269\u4e3b\u4e49"], "answer": "B"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u8ba4\u4e3a,\u4e16\u754c\u7684\u771f\u6b63\u7edf\u4e00\u6027\u5728\u4e8e\u5b83\u7684", "options": ["A\u3001\u5b9e\u8df5\u6027", "B\u3001\u8fd0\u52a8\u6027", "C\u3001\u7269\u8d28\u6027", "D\u3001\u5ba2\u89c2\u6027"], "answer": "C"}, {"question": "\u5168\u90e8\u54f2\u5b66,\u7279\u522b\u662f\u8fd1\u4ee3\u54f2\u5b66\u7684\u91cd\u5927\u7684\u57fa\u672c\u95ee\u9898,\u662f()\u7684\u5173\u7cfb\u95ee\u9898", "options": ["A\u3001\u601d\u7ef4\u548c\u5b58\u5728", "B\u3001\u65f6\u95f4\u548c\u7a7a\u95f4", "C\u3001\u4eba\u548c\u7269\u8d28", "D\u3001\u5b9e\u8df5\u548c\u610f\u8bc6"], "answer": "A"}, {"question": "\u54f2\u5b66\u57fa\u672c\u95ee\u9898\u5305\u62ec()\u65b9\u9762\u7684\u5185\u5bb9", "options": ["A\u30012", "B\u30013", "C\u30014", "D\u30015"], "answer": "A"}, {"question": "\u5728\u601d\u7ef4\u548c\u5b58\u5728\u7684\u5173\u7cfb\u95ee\u9898\u4e2d,\u8ba4\u4e3a\u601d\u7ef4\u51b3\u5b9a\u5b58\u5728\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\u5b66\u6d3e", "options": ["A\u3001\u552f\u7269\u4e3b\u4e49", "B\u3001\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49", "C\u3001\u53ef\u77e5\u8bba", "D\u3001\u4e0d\u53ef\u77e5\u8bba"], "answer": "B"}, {"question": "\u5728\u601d\u7ef4\u548c\u5b58\u5728\u7684\u5173\u7cfb\u95ee\u9898\u4e2d,\u8ba4\u4e3a\u5b58\u5728\u51b3\u5b9a\u601d\u7ef4\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\u5b66\u6d3e", "options": ["A\u3001\u552f\u7269\u4e3b\u4e49", "B\u3001\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49", "C\u3001\u53ef\u77e5\u8bba", "D\u3001\u4e0d\u53ef\u77e5\u8bba"], "answer": "A"}, {"question": "\u4e0e\u54f2\u5b66\u57fa\u672c\u95ee\u9898\u76f8\u4e00\u81f4,()\u95ee\u9898\u662f\u793e\u4f1a\u5386\u53f2\u89c2\u7684\u57fa\u672c\u95ee\u9898\u3002", "options": ["A\u3001\u793e\u4f1a\u5b9e\u8df5\u4e0e\u793e\u4f1a\u5fc3\u7406\u7684\u5173\u7cfb", "B\u3001\u793e\u4f1a\u5b58\u5728\u4e0e\u793e\u4f1a\u610f\u8bc6\u7684\u5173\u7cfb", "C\u3001\u793e\u4f1a\u53ef\u77e5\u4e0e\u793e\u4f1a\u4e0d\u53ef\u77e5\u7684\u5173\u7cfb", "D\u3001\u793e\u706b\u6574\u4f53\u4e0e\u793e\u4f1a\u90e8\u5206\u7684\u5173\u7cfb"], "answer": "B"}, {"question": "\u7269\u8d28\u662f\u6807\u5fd7()\u7684\u54f2\u5b66\u8303\u7574\u3002", "options": ["A\u3001\u4e3b\u89c2\u865a\u5728", "B\u3001\u5ba2\u89c2\u7269\u8d28", "C\u3001\u5ba2\u89c2\u5b9e\u5728", "D\u3001\u4e3b\u89c2\u601d\u7ef4"], "answer": "C"}, {"question": "()\u95ee\u9898\u56de\u7b54\u4e86\u4e16\u754c\u7684\u672c\u539f/\u672c\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48\u7684\u95ee\u9898", "options": ["A\u3001\u4e16\u754c\u7684\u65f6\u95f4\u6027", "B\u3001\u4e16\u754c\u7684\u5b9e\u8df5\u6027", "C\u3001\u4e16\u754c\u7684\u77db\u76fe\u6027", "D\u3001\u4e16\u754c\u7684\u7edf\u4e00\u6027"], "answer": "D"}, {"question": "\u7269\u8d28\u662f\u4ee5()\u72b6\u6001\u5b58\u5728\u7740\u7684\u3002", "options": ["A\u3001\u53d1\u5c55", "B\u3001\u4e3b\u89c2", "C\u3001\u5ba2\u89c2", "D\u3001\u8fd0\u52a8"], "answer": "D"}, {"question": "\u5728\u7269\u8d28\u548c\u8fd0\u52a8\u5173\u7cfb\u7684\u95ee\u9898\u4e0a,\u8bbe\u60f3\u4e0d\u8fd0\u52a8\u7684\u7269\u8d28,\u5c06\u5bfc\u81f4()", "options": ["A\u3001\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66", "B\u3001\u76f8\u5bf9\u4e3b\u4e49", "C\u3001\u8be1\u8fa9\u8bba", "D\u3001\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49"], "answer": "A"}, {"question": "\u5728\u7269\u8d28\u548c\u8fd0\u52a8\u5173\u7cfb\u7684\u95ee\u9898\u4e0a,\u8bbe\u60f3\u65e0\u7269\u8d28\u7684\u8fd0\u52a8,\u5c06\u5bfc\u81f4()", "options": ["A\u3001\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66", "B\u3001\u76f8\u5bf9\u4e3b\u4e49", "C\u3001\u8be1\u8fa9\u8bba", "D\u3001\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49"], "answer": "D"}, {"question": "\u52a8\u8005\u6052\u52a8,\u9759\u8005\u6052\u9759\u3002\u5c5e\u4e8e()", "options": ["A\u3001\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66", "B\u3001\u76f8\u5bf9\u4e3b\u4e49", "C\u3001\u8be1\u8fa9\u8bba", "D\u3001\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49"], "answer": "A"}, {"question": "\u201c\u4e07\u7269\u90fd\u5728\u8fd0\u52a8,\u4f46\u53ea\u662f\u5728\u6982\u5ff5\u4e2d\u8fd0\u52a8\u201d,\u5c5e\u4e8e()", "options": ["A\u3001\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66", "B\u3001\u76f8\u5bf9\u4e3b\u4e49", "C\u3001\u8be1\u8fa9\u8bba", "D\u3001\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49"], "answer": "D"}, {"question": "\u53e4\u4eba\u4e91:\u201c\u65f6\u4e4e\u65f6\u4e4e\u4e0d\u518d\u6765\u201d,\u201c\u673a\u4e0d\u53ef\u5931,\u65f6\u4e0d\u518d\u6765\u201d,\u201c\u4e00\u5bf8\u5149\u9634\u4e00\u5bf8\u91d1,\u5bf8\u91d1\u96be\u4e70\u5bf8\u5149\u9634\u201d,\u8fd9\u4e9b\u90fd\u662f()\u4e00\u7ef4\u6027\u7684\u751f\u52a8\u5199\u7167\u3002", "options": ["A\u3001\u8fd0\u52a8", "B\u3001\u7a7a\u95f4", "C\u3001\u65f6\u95f4", "D\u3001\u7269\u8d28"], "answer": "C"}, {"question": "\u7269\u8d28\u8fd0\u52a8\u7684\u5b58\u5728\u5f62\u5f0f()", "options": ["A\u3001\u7269\u8d28\u548c\u5b9e\u8df5", "B\u3001\u7269\u8d28\u548c\u53d1\u5c55", "C\u3001\u65f6\u95f4\u548c\u7a7a\u95f4", "D\u3001\u7269\u8d28\u548c\u8fd0\u52a8"], "answer": "C"}, {"question": "\u65f6\u95f4\u7684\u7279\u70b9\u662f()", "options": ["A\u3001\u4e00\u7ef4\u6027", "B\u3001\u4e8c\u7ef4\u6027", "C\u3001\u4e09\u7ef4\u6027", "D\u3001\u56db\u7ef4\u6027"], "answer": "A"}, {"question": "\u7a7a\u95f4\u7684\u7279\u70b9\u662f()", "options": ["A\u3001\u4e00\u7ef4\u6027", "B\u3001\u4e8c\u7ef4\u6027", "C\u3001\u4e09\u7ef4\u6027", "D\u3001\u56db\u7ef4\u6027"], "answer": "C"}, {"question": "()\u662f\u793e\u4f1a\u5173\u7cfb\u5f62\u6210\u7684\u57fa\u7840", "options": ["A\u3001\u65f6\u95f4", "B\u3001\u5b9e\u8df5", "C\u3001\u8fd0\u52a8", "D\u3001\u53d1\u5c55"], "answer": "B"}, {"question": "()\u5f62\u6210\u4e86\u793e\u4f1a\u751f\u6d3b\u7684\u57fa\u672c\u9886\u57df", "options": ["A\u3001\u65f6\u95f4", "B\u3001\u5b9e\u8df5", "C\u3001\u8fd0\u52a8", "D\u3001\u53d1\u5c55"], "answer": "B"}, {"question": "()\u6784\u6210\u4e86\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u7684\u52a8\u529b\u3002", "options": ["A\u3001\u65f6\u95f4", "B\u3001\u5b9e\u8df5", "C\u3001\u8fd0\u52a8", "D\u3001\u53d1\u5c55"], "answer": "B"}, {"question": "\u610f\u8bc6\u662f\u7269\u8d28\u7684\u4ea7\u7269,\u662f\u7269\u8d28\u4e16\u754c\u5728\u4eba\u8111\u4e2d\u7684\u4e3b\u89c2\u6620\u8c61,\u8fd9\u662f\u7269\u8d28\u3001\u610f\u8bc6\u5173\u7cfb\u95ee\u9898\u4e0a\u7684()", "options": ["A\u3001\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49", "B\u3001\u552f\u7269\u4e3b\u4e49", "C\u3001\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66", "D\u3001\u8fa9\u8bc1\u6cd5"], "answer": "B"}, {"question": "\u610f\u8bc6\u5bf9\u7269\u8d28\u6709\u80fd\u52a8\u7684\u53cd\u4f5c\u7528,\u8fd9\u662f\u7269\u8d28\u3001\u610f\u8bc6\u5173\u7cfb\u95ee\u9898\u4e0a\u7684()", "options": ["A\u3001\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49", "B\u3001\u552f\u7269\u4e3b\u4e49", "C\u3001\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66", "D\u3001\u8fa9\u8bc1\u6cd5"], "answer": "D"}, {"question": "\u201c\u65b9\u751f\u65b9\u6b7b,\u65b9\u6b7b\u65b9\u751f;\u65b9\u53ef\u65b9\u4e0d\u53ef,\u65b9\u4e0d\u53ef\u65b9\u53ef\u3002\u201d\u5c5e\u4e8e()", "options": ["A\u3001\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66", "B\u3001\u76f8\u5bf9\u4e3b\u4e49", "C\u3001\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49", "D\u3001\u8fa9\u8bc1\u6cd5"], "answer": "B"}, {"question": "\u4eba\u4eec\u8c0b\u53d6\u7269\u8d28\u751f\u6d3b\u8d44\u6599\u7684\u5b9e\u8df5\u6d3b\u52a8\u6709\u610f\u8bc6\u4f5c\u6307\u5bfc,\u6240\u4ee5\u662f()", "options": ["A\u3001\u53d1\u5c55\u6027\u7684\u6d3b\u52a8", "B\u3001\u7cbe\u795e\u6027\u7684\u6d3b\u52a8", "C\u3001\u5b9e\u8df5\u6027\u7684\u6d3b\u52a8", "D\u3001\u7269\u8d28\u6027\u7684\u6d3b\u52a8"], "answer": "A"}, {"question": "\u8bbe\u60f3\u6ca1\u6709\u8fd0\u52a8\u7684\u7269\u8d28\u89c2\u70b9\u662f", "options": ["A\u3001\u4e3b\u89c2\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49", "B\u3001\u6734\u7d20\u552f\u7269\u4e3b\u4e49", "C\u3001\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66\u552f\u7269\u4e3b\u4e49", "D\u3001\u4e0d\u53ef\u77e5\u4e3b\u4e49"], "answer": "C"}, {"question": "\u552f\u7269\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u4e0e\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66\u5206\u6b67\u7684\u7126\u70b9\u662f", "options": ["A\u3001\u662f\u5426\u627f\u8ba4\u4e8b\u7269\u7684\u5185\u90e8\u7ed3\u6784\u6027", "B\u3001\u662f\u5426\u627f\u8ba4\u4e8b\u7269\u662f\u8054\u7cfb\u548c\u53d1\u5c55\u7684", "C\u3001\u662f\u5426\u627f\u8ba4\u4e8b\u7269\u7684\u91cf\u53d8", "D\u3001\u662f\u5426\u627f\u8ba4\u4e8b\u7269\u7684\u76f8\u5bf9\u8fd0\u52a8"], "answer": "B"}, {"question": "\u5bf9\u7269\u8d28\u548c\u610f\u8bc6\u54ea\u4e2a\u662f\u7b2c\u4e00\u6027\u95ee\u9898\u7684\u4e0d\u540c\u56de\u7b54,\u5f62\u6210\u4e86\u54f2\u5b66\u4e0a\u7684\u4e24\u5927\u57fa\u672c\u6d3e\u522b\u3002\u8fd9\u4e24\u5927\u57fa\u672c\u6d3e\u522b\u662f", "options": ["A\u3001\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u548c\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49", "B\u3001\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u548c\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66", "C\u3001\u4e00\u5143\u8bba\u548c\u4e8c\u5143\u8bba", "D\u3001\u53ef\u77e5\u8bba\u548c\u4e0d\u53ef\u77e5\u8bba"], "answer": "A"}, {"question": "\u552f\u7269\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u7684\u5b9e\u8d28\u4e0e\u6838\u5fc3\u662f", "options": ["A\u3001\u5185\u5bb9\u548c\u5f62\u5f0f\u76f8\u4e92\u4f5c\u7528\u89c4\u5f8b", "B\u3001\u5426\u5b9a\u4e4b\u5426\u5b9a\u89c4\u5f8b", "C\u3001\u5bf9\u7acb\u7edf\u4e00\u89c4\u5f8b", "D\u3001\u8d28\u91cf\u4e92\u53d8\u89c4\u5f8b"], "answer": "C"}, {"question": "\u4eba\u4eec\u6b63\u786e\u53d1\u6325\u4e3b\u89c2\u80fd\u52a8\u4f5c\u7528\u7684\u6839\u672c\u9014\u5f84\u662f", "options": ["A\u3001\u8ba4\u8bc6\u5ba2\u89c2\u89c4\u5f8b", "B\u3001\u5236\u5b9a\u5468\u5bc6\u8ba1\u5212", "C\u3001\u4f9d\u9760\u5e7f\u5927\u7fa4\u4f17", "D\u3001\u53c2\u52a0\u793e\u4f1a\u5b9e\u8df5"], "answer": "D"}, {"question": "\u5bf9\u54f2\u5b66\u57fa\u672c\u95ee\u9898\u7b2c\u4e8c\u65b9\u9762\u7684\u4e0d\u540c\u56de\u7b54\u662f\u5212\u5206\u54f2\u5b66\u7684\u4f9d\u636e", "options": ["A\u3001\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u4e0e\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49", "B\u3001\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66\u548c\u8fa9\u8bc1\u6cd5", "C\u3001\u53ef\u77e5\u8bba\u548c\u4e0d\u53ef\u77e5\u8bba", "D\u3001\u4e3b\u89c2\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u548c\u5ba2\u89c2\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49"], "answer": "C"}, {"question": "\u201c\u673a\u4e0d\u53ef\u5931,\u65f6\u4e0d\u518d\u6765\u201d\u8bf4\u7684\u662f", "options": ["A\u3001\u65f6\u95f4\u7684\u6709\u9650\u6027", "B\u3001\u65f6\u95f4\u7684\u4e0d\u53ef\u9006\u6027", "C\u3001\u65f6\u95f4\u7684\u5ba2\u89c2\u6027", "D\u3001\u65f6\u95f4\u7684\u76f8\u5bf9\u6027"], "answer": "B"}, {"question": "\u201c\u89c2\u5ff5\u7684\u4e1c\u897f\u4e0d\u5916\u662f\u79fb\u5165\u4eba\u7684\u5934\u8111\u5e76\u5728\u4eba\u7684\u5934\u8111\u4e2d\u6539\u9020\u8fc7\u7684\u4e1c\u897f\u800c\u5df2\u3002\u201d\u8fd9\u4e2a\u547d\u9898\u8868\u660e:", "options": ["A\u3001\u610f\u8bc6\u662f\u5ba2\u89c2\u5b58\u5728\u7684\u4e3b\u89c2\u6620\u50cf", "B\u3001\u4eba\u8111\u662f\u610f\u8bc6\u7684\u6e90\u6cc9", "C\u3001\u89c2\u5ff5\u4e0a\u7684\u4e1c\u897f\u7269\u8d28\u7684\u4e1c\u897f\u6ca1\u6709\u672c\u8d28\u4e0a\u7684\u533a\u522b", "D\u3001\u610f\u8bc6\u662f\u4eba\u8111\u4e2d\u7279\u6709\u7684\u7269\u8d28"], "answer": "A"}, {"question": "\u4eba\u7c7b\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u7ecf\u5386\u4e86\u539f\u59cb\u793e\u4f1a\u3001\u5974\u96b6\u793e\u4f1a\u3001\u5c01\u5efa\u793e\u4f1a\u3001\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u793e\u4f1a\u548c\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49\u793e\u4f1a(\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u793e\u4f1a\u662f\u5176\u7b2c\u4e00\u9636\u6bb5),\u90a3\u4e48,\u4eba\u7c7b\u793e\u4f1a\u751f\u6d3b\u7684\u672c\u8d28\u662f", "options": ["A\u3001\u7edd\u5bf9\u7cbe\u795e", "B\u3001\u5b9e\u8df5", "C\u3001\u52b3\u52a8", "D\u3001\u8ba4\u8bc6\u4e16\u754c\u548c\u6539\u9020\u4e16\u754c"], "answer": "B"}, {"question": "\u5b9e\u8df5\u7684\u4e3b\u4f53\u662f", "options": ["A\u3001\u7edd\u5bf9\u7cbe\u795e", "B\u3001\u4eba\u7c7b", "C\u3001\u5177\u6709\u601d\u7ef4\u80fd\u529b\u3001\u4ece\u4e8b\u793e\u4f1a\u5b9e\u8df5\u548c\u8ba4\u8bc6\u6d3b\u52a8\u7684\u4eba", "D\u3001\u5177\u6709\u610f\u8bc6\u7684\u4eba"], "answer": "C"}, {"question": "\u5b9e\u8df5\u7684\u5ba2\u4f53\u662f", "options": ["A\u3001\u5ba2\u89c2\u7269\u8d28\u4e16\u754c", "B\u3001\u4eba\u7c7b\u6709\u610f\u8bc6\u7684\u521b\u9020\u7269", "C\u3001\u8fdb\u5165\u4e3b\u4f53\u7684\u8ba4\u8bc6\u548c\u5b9e\u8df5\u8303\u56f4\u7684\u5ba2\u89c2\u4e8b\u7269", "D\u3001\u7edd\u5bf9\u7cbe\u795e\u7684\u5bf9\u8c61\u5316"], "answer": "C"}, {"question": "\u5b9e\u8df5\u7684\u4e2d\u4ecb\u662f", "options": ["A\u3001\u5404\u79cd\u5f62\u5f0f\u7684\u5de5\u5177\u3001\u624b\u6bb5\u53ca\u5176\u8fd0\u7528\u7684\u7a0b\u5e8f\u548c\u65b9\u6cd5", "B\u3001\u5bf9\u4e00\u4e8b\u7269\u5b58\u5728\u548c\u53d1\u5c55\u6709\u8054\u7cfb\u7684\u5404\u79cd\u8981\u7d20\u7684\u603b\u548c", "C\u3001\u53d7\u547d\u4e8e\u4e3b\u89c2,\u89c1\u4e4b\u4e8e\u5ba2\u89c2\u7684\u6d3b\u52a8", "D\u3001\u6784\u6210\u4e8b\u7269\u4e00\u5207\u8981\u7d20\u7684\u603b\u548c"], "answer": "A"}, {"question": "\u201c\u793e\u4f1a\u4e0a\u4e00\u65e6\u6709\u6280\u672f\u4e0a\u7684\u9700\u8981,\u5219\u8fd9\u79cd\u9700\u8981\u4f1a\u6bd4\u5341\u6240\u5927\u5b66\u66f4\u80fd\u628a\u79d1\u5b66\u63a8\u5411\u524d\u8fdb\u3002\u201d\u8fd9\u8bf4\u660e", "options": ["A\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u8ba4\u8bc6\u7684\u6765\u6e90", "B\u3001\u6280\u672f\u63a8\u52a8\u4e86\u79d1\u5b66\u7684\u53d1\u5c55", "C\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u8ba4\u8bc6\u53d1\u5c55\u7684\u52a8\u529b", "D\u3001\u79d1\u5b66\u8fdb\u6b65\u662f\u5b9e\u8df5\u7684\u76ee\u7684"], "answer": "C"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u8ba4\u4e3a,\u4e3b\u5ba2\u4f53\u4e4b\u95f4\u7684\u4ef7\u503c\u5173\u7cfb\u662f\u6307", "options": ["A\u3001\u4e3b\u4f53\u5bf9\u5ba2\u4f53\u7684\u7269\u8d28\u6b32\u671b\u548c\u8981\u6c42", "B\u3001\u4e3b\u4f53\u5bf9\u5ba2\u4f53\u7684\u80fd\u52a8\u53cd\u6620", "C\u3001\u5ba2\u4f53\u5bf9\u4e8e\u4e3b\u4f53\u7684\u6709\u7528\u6027\u548c\u6548\u76ca\u6027", "D\u3001\u4e3b\u4f53\u5bf9\u5ba2\u4f53\u7684\u6539\u9020\u548c\u53d8\u9769\u7684\u7ed3\u679c"], "answer": "C"}, {"question": "\u79d1\u5b66\u5bb6\u5c3c\u845b\u5e9e\u8482\u8bf4:\u201c\u9884\u6d4b\u672a\u6765\u7684\u6700\u597d\u529e\u6cd5\u5c31\u662f\u628a\u5b83\u521b\u9020\u51fa\u6765\u3002\u201d\u4ece\u8ba4\u8bc6\u548c\u5b9e\u8df5\u7684\u5173\u7cfb\u770b,\u8fd9\u53e5\u8bdd\u5bf9\u6211\u4eec\u7684\u542f\u793a\u662f", "options": ["A\u3001\u8ba4\u8bc6\u603b\u662f\u6ede\u540e\u4e8e\u5b9e\u8df5", "B\u3001\u5b9e\u8df5\u548c\u8ba4\u8bc6\u4e92\u4e3a\u5148\u5bfc", "C\u3001\u5b9e\u8df5\u9ad8\u4e8e(\u7406\u8bba\u7684)\u8ba4\u8bc6,\u56e0\u4e3a\u5b83\u4e0d\u4ec5\u5177\u6709\u666e\u904d\u6027\u7684\u54c1\u683c,\u800c\u4e14\u5177\u6709\u76f4\u63a5\u73b0\u5b9e\u6027\u7684\u54c1\u683c", "D\u3001\u5b9e\u8df5\u4e0e\u8ba4\u8bc6\u662f\u5408\u4e00\u7684"], "answer": "C"}, {"question": "\u6069\u683c\u65af\u8bf4:\u201c\u4eba\u7684\u667a\u529b\u662f\u6309\u7167\u4eba\u5982\u4f55\u5b66\u4f1a\u6539\u9020\u81ea\u7136\u754c\u800c\u53d1\u5c55\u7684\u3002\u201d\u8fd9\u8bf4\u660e", "options": ["A\u3001\u81ea\u7136\u754c\u662f\u8ba4\u8bc6\u53d1\u5c55\u7684\u52a8\u529b", "B\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u8ba4\u8bc6\u53d1\u5c55\u7684\u52a8\u529b", "C\u3001\u4eba\u7684\u8ba4\u8bc6\u5177\u6709\u4e3b\u89c2\u80fd\u52a8\u6027", "D\u3001\u4eba\u5177\u6709\u8ba4\u8bc6\u81ea\u7136\u7684\u80fd\u529b"], "answer": "B"}, {"question": "\u201c\u7eb8\u4e0a\u5f97\u6765\u7ec8\u89c9\u6d45.\u7edd\u77e5\u6b64\u4e8b\u8981\u8eac\u884c\u201d,\u9646\u6e38\u8fd9\u4e00\u540d\u53e5\u5f3a\u8c03\u7684\u662f", "options": ["A\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u63a8\u52a8\u8ba4\u8bc6\u53d1\u5c55\u7684\u52a8\u529b", "B\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u8ba4\u8bc6\u7684\u6765\u6e90", "C\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u8ba4\u8bc6\u7684\u76ee\u7684", "D\u3001\u95f4\u63a5\u7ecf\u9a8c\u6ca1\u6709\u7528\u5904"], "answer": "C"}, {"question": "\u6211\u4eec\u901a\u8fc7\u773c\u3001\u8033\u3001\u9f3b\u3001\u820c\u3001\u8eab\u5404\u79cd\u611f\u5b98\u611f\u89c9\u5230\u4e00\u53ea\u82f9\u679c\u7684\u5404\u79cd\u5c5e\u6027,\u5728\u610f\u8bc6\u4e2d\u628a\u5b83\u4eec\u8054\u7cfb\u8d77\u6765\u5f62\u6210\u4e86\u5173\u4e8e\u8fd9\u53ea\u82f9\u679c\u7684\u611f\u6027\u5f62\u8c61,\u8fd9\u79cd\u53cd\u6620\u5f62\u5f0f\u662f", "options": ["A\u3001\u5206\u6790", "B\u3001\u8868\u8c61", "C\u3001\u611f\u89c9", "D\u3001\u77e5\u89c9"], "answer": "D"}, {"question": "\u201c\u771f\u7406\u548c\u8c2c\u8bef\u7684\u5bf9\u7acb,\u53ea\u662f\u5728\u975e\u5e38\u6709\u9650\u7684\u8303\u56f4\u5185\u624d\u6709\u610f\u4e49\u201d\u662f", "options": ["A\u3001\u552f\u7269\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u7684\u89c2\u70b9", "B\u3001\u76f8\u5bf9\u4e3b\u4e49\u7684\u89c2\u70b9", "C\u3001\u4e0d\u53ef\u77e5\u8bba\u7684\u89c2\u70b9", "D\u3001\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66\u7684\u89c2\u70b9"], "answer": "A"}, {"question": "\u201c\u542c\u5176\u8a00\u5fc5\u8d23\u5176\u7528,\u89c2\u5176\u884c\u5fc5\u6c42\u5176\u529f\u3002\u201d\u8fd9\u79cd\u89c2\u70b9\u662f", "options": ["A\u3001\u8ba4\u4e3a\u8ba4\u8bc6\u53ef\u4ee5\u8131\u79bb\u5b9e\u8df5", "B\u3001\u5f3a\u8c03\u8ba4\u8bc6\u5bf9\u5b9e\u8df5\u7684\u4f5c\u7528", "C\u3001\u5f3a\u8c03\u5b9e\u8df5\u5bf9\u8ba4\u8bc6\u7684\u68c0\u9a8c\u4f5c\u7528", "D\u3001\u8ba4\u4e3a\u5b9e\u8df5\u53ef\u4ee5\u8131\u79bb\u8ba4\u8bc6"], "answer": "C"}, {"question": "\u201c\u4eba\u7684\u601d\u7ef4\u662f\u5426\u5177\u6709\u771f\u7406\u6027,\u8fd9\u5e76\u4e0d\u662f\u4e00\u4e2a\u7406\u8bba\u7684\u95ee\u9898,\u800c\u662f\u4e00\u4e2a\u5b9e\u8df5\u7684\u95ee\u9898\u3002\u4eba\u5e94\u8be5\u5728\u5b9e\u8df5\u4e2d\u8bc1\u660e\u81ea\u5df1\u601d\u7ef4\u7684\u771f\u7406\u6027,\u5373\u81ea\u5df1\u601d\u7ef4\u7684\u73b0\u5b9e\u6027\u548c\u529b\u91cf,\u4ea6\u5373\u81ea\u5df1\u601d\u7ef4\u7684\u6b64\u5cb8\u6027\u3002\u201d\u8fd9\u4e00\u8bba\u65ad\u8bf4\u660e\u4e86", "options": ["A\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u8ba4\u8bc6\u7684\u6765\u6e90\u548c\u52a8\u529b", "B\u3001\u5b9e\u8df5\u68c0\u9a8c\u771f\u7406\u4e0d\u9700\u8981\u7406\u8bba\u6307\u5bfc", "C\u3001\u8ba4\u8bc6\u6d3b\u52a8\u4e0e\u5b9e\u8df5\u6d3b\u52a8\u5177\u6709\u540c\u6837\u7684\u4f5c\u7528\u548c\u529b\u91cf", "D\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u68c0\u9a8c\u8ba4\u8bc6\u662f\u5426\u5177\u6709\u771f\u7406\u6027\u7684\u552f\u4e00\u6807\u51c6"], "answer": "D"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u6307\u51fa:\u201c\u642c\u8fd0\u592b\u548c\u54f2\u5b66\u5bb6\u4e4b\u95f4\u7684\u539f\u59cb\u5dee\u522b\u8981\u6bd4\u5bb6\u72ac\u548c\u730e\u72ac\u4e4b\u95f4\u7684\u5dee\u522b\u5c0f\u5f97\u591a,\u5b83\u4eec\u4e4b\u95f4\u7684\u9e3f\u6c9f\u662f\u5206\u5de5\u6398\u6210\u7684\u3002\u201d\u8fd9\u8868\u660e", "options": ["A\u3001\u4eba\u7684\u806a\u660e\u624d\u667a\u7684\u5927\u5c0f\u4e3b\u8981\u53d6\u51b3\u4e8e\u4e3b\u89c2\u52aa\u529b\u7684\u7a0b\u5ea6", "B\u3001\u4eba\u7684\u806a\u660e\u624d\u667a\u7531\u4eba\u7684\u793e\u4f1a\u653f\u6cbb\u5730\u4f4d\u51b3\u5b9a", "C\u3001\u4eba\u7684\u806a\u660e\u624d\u667a\u65e0\u5148\u5929\u533a\u522b", "D\u3001\u4eba\u7684\u806a\u660e\u624d\u667a\u4e3b\u8981\u6765\u6e90\u4e8e\u540e\u5929\u7684\u5b9e\u8df5"], "answer": "D"}, {"question": "\u5b9e\u8df5\u57fa\u7840\u4e0a\u7684\u7406\u8bba\u521b\u65b0,\u662f", "options": ["A\u3001\u51b3\u5b9a\u7740\u793e\u4f1a\u53d8\u9769\u529b\u5ea6", "B\u3001\u51b3\u5b9a\u4e86\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u8d8b\u52bf", "C\u3001\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u548c\u53d8\u9769\u7684\u5148\u5bfc", "D\u3001\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6\u5174\u65fa\u53d1\u8fbe\u7684\u6700\u7ec8\u6e90\u6cc9"], "answer": "C"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u8ba4\u8bc6\u8bba\u662f", "options": ["A\u3001\u80fd\u52a8\u7684\u9769\u547d\u7684\u53cd\u6620\u8bba", "B\u3001\u7ecf\u9a8c\u8bba", "C\u3001\u5148\u9a8c\u8bba", "D\u3001\u4e0d\u53ef\u77e5\u8bba"], "answer": "A"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u8ba4\u4e3a,\u4ece\u5b9e\u8df5\u7684\u6d3b\u52a8\u673a\u5236\u6765\u770b,\u5b9e\u8df5\u662f", "options": ["A\u3001\u9053\u5fb7\u884c\u4e3a\u548c\u653f\u6cbb\u6d3b\u52a8", "B\u3001\u4e3b\u4f53\u4e0e\u5ba2\u4f53\u901a\u8fc7\u4e2d\u4ecb\u76f8\u4e92\u4f5c\u7528\u7684\u8fc7\u7a0b", "C\u3001\u79d1\u5b66\u5b9e\u9a8c", "D\u3001\u751f\u6d3b\u3001\u884c\u4e3a\u3001\u73b0\u5b9e\u3001\u5b9e\u4e8b\u7b49\u611f\u6027\u6d3b\u52a8"], "answer": "B"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u9996\u8981\u7684\u548c\u57fa\u672c\u7684\u89c2\u70b9\u662f", "options": ["A\u3001\u552f\u7269\u8bba\u7684\u89c2\u70b9", "B\u3001\u5b9e\u8df5\u7684\u89c2\u70b9", "C\u3001\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u7684\u89c2\u70b9", "D\u3001\u8ba4\u8bc6\u662f\u4e00\u4e2a\u8fc7\u7a0b\u7684\u89c2\u70b9"], "answer": "B"}, {"question": "\u5728\u4e2d\u56fd,\u4e3a\u4e86\u6cbb\u7597\u75be\u75c5,\u53e4\u4ee3\u5c31\u4ea7\u751f\u4e86\u4e2d\u533b\u5b66\u3002\u8fd9\u8bf4\u660e", "options": ["A\u3001\u8ba4\u8bc6\u4ea7\u751f\u4e8e\u5b9e\u8df5\u7684\u9700\u8981", "B\u3001\u8ba4\u8bc6\u662f\u5b9e\u8df5\u7684\u76ee\u7684", "C\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u68c0\u9a8c\u8ba4\u8bc6\u7684\u6807\u51c6", "D\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u8ba4\u8bc6\u7684\u672c\u8d28"], "answer": "A"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u547d\u9898\u4e2d,\u6b63\u786e\u9610\u8ff0\u4e86\u5b9e\u8df5\u542b\u4e49\u7684\u662f", "options": ["A\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u4e2a\u4eba\u7684\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u6d3b\u52a8", "B\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u4e3b\u89c2\u521b\u9020\u5ba2\u89c2\u7684\u6d3b\u52a8", "C\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u4e3b\u4f53\u6539\u9020\u5ba2\u4f53\u7684\u6d3b\u52a8", "D\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u4e3b\u4f53\u5e94\u4ed8\u73af\u5883\u7684\u6d3b\u52a8"], "answer": "C"}, {"question": "\u4eba\u7c7b\u8ba4\u8bc6\u53d1\u5c55\u7684\u6839\u672c\u52a8\u529b\u5728\u4e8e", "options": ["A\u3001\u4eba\u7c7b\u9700\u8981\u548c\u6b32\u671b\u7684\u4e0d\u65ad\u589e\u957f", "B\u3001\u4eba\u7c7b\u793e\u4f1a\u5b9e\u8df5\u7684\u4e0d\u65ad\u53d1\u5c55", "C\u3001\u4eba\u7c7b\u8ba4\u8bc6\u5de5\u5177\u7684\u6539\u8fdb\u53d1\u8fbe", "D\u3001\u4eba\u7c7b\u601d\u7ef4\u6c34\u5e73\u7684\u4e0d\u65ad\u63d0\u9ad8"], "answer": "B"}, {"question": "\u6700\u521d\u4eba\u4eec\u628a\u6587\u76f2\u5b9a\u4e49\u4e3a\u201c\u4e0d\u8bc6\u5b57\u7684\u4eba\u201d,\u540e\u6765\u53c8\u628a\u6587\u76f2\u786e\u5b9a\u4e3a\u201c\u770b\u4e0d\u61c2\u73b0\u4ee3\u4fe1\u606f\u7b26\u53f7\u3001\u56fe\u8868\u7684\u4eba\u201d,\u800c\u73b0\u5728\u8054\u5408\u56fd\u628a\u6587\u76f2\u786e\u5b9a\u4e3a\u201c\u4e0d\u80fd\u7528\u8ba1\u7b97\u673a\u4ea4\u6d41\u7684\u4eba\u201d\u3002\u4ece\u54f2\u5b66\u4e0a\u770b,\u8fd9\u8868\u660e", "options": ["A\u3001\u4eba\u5728\u786e\u5b9a\u4e8b\u7269\u7684\u6807\u51c6\u4e0a\u8d77\u4e3b\u5bfc\u4f5c\u7528", "B\u3001\u4e8b\u7269\u4e4b\u95f4\u662f\u666e\u904d\u8054\u7cfb\u7684", "C\u3001\u4eba\u7684\u8ba4\u8bc6\u968f\u7740\u793e\u4f1a\u5b9e\u8df5\u7684\u53d8\u5316\u800c\u53d8\u5316", "D\u3001\u4eba\u7684\u8ba4\u8bc6\u662f\u4e00\u4e2a\u53cd\u590d\u66f2\u6298\u7684\u8fc7\u7a0b"], "answer": "C"}, {"question": "\u4e00\u5207\u771f\u77e5\u90fd\u53d1\u6e90\u4e8e", "options": ["A\u3001\u76f4\u63a5\u7ecf\u9a8c", "B\u3001\u95f4\u63a5\u7ecf\u9a8c", "C\u3001\u5ba2\u89c2\u4e8b\u7269", "D\u3001\u4eba\u7684\u610f\u8bc6"], "answer": "C"}, {"question": "\u5224\u65ad\u4e00\u79cd\u89c2\u70b9\u5bf9\u9519\u7684\u4f9d\u636e\u662f", "options": ["A\u3001\u4f1f\u4eba\u4e4b\u8a00", "B\u3001\u543e\u4eba\u4e4b\u5fc3", "C\u3001\u4f17\u4eba\u610f\u89c1", "D\u3001\u793e\u4f1a\u5b9e\u8df5"], "answer": "D"}, {"question": "\u5b9e\u8df5\u662f\u8ba4\u8bc6\u7684\u57fa\u7840,\u8868\u660e", "options": ["A\u3001\u6bcf\u4e2a\u4eba\u5fc5\u987b\u4e8b\u4e8b\u7ecf\u8fc7\u5b9e\u8df5\u624d\u80fd\u83b7\u5f97\u6b63\u786e\u7684\u8ba4\u8bc6", "B\u3001\u76f4\u63a5\u77e5\u8bc6\u6765\u81ea\u5b9e\u8df5,\u95f4\u63a5\u77e5\u8bc6\u4e0d\u662f\u6765\u81ea\u4e8e\u5b9e\u8df5", "C\u3001\u53ea\u8981\u575a\u6301\u5b9e\u8df5\u5c31\u4e00\u5b9a\u80fd\u83b7\u5f97\u6b63\u786e\u8ba4\u8bc6", "D\u3001\u4e00\u5207\u8ba4\u8bc6\u5f52\u6839\u5230\u5e95\u6765\u81ea\u4e8e\u5b9e\u8df5"], "answer": "D"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u8ba4\u8bc6\u8bba\u4e0e\u65e7\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u8ba4\u8bc6\u8bba\u6709\u4e24\u4e2a\u76f8\u540c\u89c2\u70b9,\u5176\u4e2d\u4e00\u4e2a\u662f\u90fd\u4e3b\u5f20\u8ba4\u8bc6\u662f\u4e3b\u4f53\u5bf9\u5ba2\u4f53\u7684\u53cd\u6620,\u53e6\u4e00\u4e2a\u662f\u90fd\u4e3b\u5f20", "options": ["A\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u8ba4\u8bc6\u7684\u57fa\u7840", "B\u3001\u8ba4\u8bc6\u662f\u4e00\u4e2a\u8fa9\u8bc1\u53d1\u5c55\u8fc7\u7a0b", "C\u3001\u4eba\u80fd\u591f\u8ba4\u8bc6\u5ba2\u89c2\u4e16\u754c", "D\u3001\u771f\u7406\u662f\u7edd\u5bf9\u6027\u4e0e\u76f8\u5bf9\u6027\u7684\u7edf\u4e00"], "answer": "C"}, {"question": "\u201c\u4eba\u7684\u8ba4\u8bc6\u662f\u4e3b\u4f53\u5bf9\u5ba2\u4f53\u7684\u76f4\u89c2\u53cd\u6620\u3002\u201d\u8fd9\u79cd\u89c2\u70b9\u5c5e\u4e8e", "options": ["A\u3001\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u8ba4\u8bc6\u8bba", "B\u3001\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u8ba4\u8bc6\u8bba", "C\u3001\u5ba2\u89c2\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u8ba4\u8bc6\u8bba", "D\u3001\u4e3b\u89c2\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u8ba4\u8bc6\u8bba"], "answer": "A"}, {"question": "\u4e00\u5207\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u7684\u8ba4\u8bc6\u8bba\u90fd\u662f", "options": ["A\u3001\u7ecf\u9a8c\u8bba", "B\u3001\u4e0d\u53ef\u77e5\u8bba", "C\u3001\u53cd\u6620\u8bba", "D\u3001\u5148\u9a8c\u8bba"], "answer": "C"}, {"question": "\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u8ba4\u4e3a,\u8ba4\u8bc6\u7684\u672c\u8d28\u662f", "options": ["A\u3001\u4e3b\u89c2\u7cbe\u795e\u7684\u4ea7\u7269", "B\u3001\u5ba2\u89c2\u7cbe\u795e\u7684\u663e\u73b0", "C\u3001\u4e3b\u4f53\u5bf9\u5ba2\u4f53\u7684\u76f4\u89c2\u53cd\u6620", "D\u3001\u4e3b\u4f53\u5bf9\u5ba2\u4f53\u7684\u80fd\u52a8\u53cd\u6620"], "answer": "D"}, {"question": "\u611f\u89c9\u662f\u8ba4\u8bc6\u8d77\u70b9\u7684\u89c2\u70b9", "options": ["A\u3001\u53ef\u4ee5\u662f\u53ef\u77e5\u8bba\u7684\u89c2\u70b9,\u4e5f\u53ef\u4ee5\u662f\u4e0d\u53ef\u77e5\u8bba\u7684\u89c2\u70b9", "B\u3001\u53ef\u4ee5\u662f\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u7684\u89c2\u70b9,\u4e5f\u53ef\u4ee5\u662f\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u7684\u89c2\u70b9", "C\u3001\u662f\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u7684\u89c2\u70b9,\u4e0d\u662f\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u7684\u89c2\u70b9", "D\u3001\u662f\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u7684\u89c2\u70b9,\u4e0d\u662f\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u7684\u89c2\u70b9"], "answer": "B"}, {"question": "\u611f\u89c9\u3001\u77e5\u89c9\u3001\u8868\u8c61\u662f()\u7684\u4e09\u79cd\u5f62\u5f0f", "options": ["A\u3001\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6", "B\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6", "C\u3001\u793e\u4f1a\u5fc3\u7406", "D\u3001\u610f\u8bc6\u5f62\u6001"], "answer": "B"}, {"question": "\u6982\u5ff5\u3001\u5224\u65ad\u3001\u63a8\u7406\u662f()\u7684\u4e09\u79cd\u5f62\u5f0f", "options": ["A\u3001\u610f\u8bc6\u5f62\u6001", "B\u3001\u793e\u4f1a\u5fc3\u7406", "C\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6", "D\u3001\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6"], "answer": "D"}, {"question": "\u575a\u6301\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u662f\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u57fa\u7840,\u5c31\u662f\u5728\u8ba4\u8bc6\u8bba\u4e0a\u575a\u6301", "options": ["A\u3001\u53ef\u77e5\u8bba", "B\u3001\u552f\u7269\u8bba", "C\u3001\u8fa9\u8bc1\u6cd5", "D\u3001\u552f\u5fc3\u8bba"], "answer": "C"}, {"question": "\u575a\u6301\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u6709\u5f85\u4e0a\u5347\u5230\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6,\u5c31\u662f\u5728\u8ba4\u8bc6\u8bba\u4e0a\u575a\u6301", "options": ["A\u3001\u53ef\u77e5\u8bba", "B\u3001\u552f\u7269\u8bba", "C\u3001\u8fa9\u8bc1\u6cd5", "D\u3001\u552f\u5fc3\u8bba"], "answer": "C"}, {"question": "\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u548c\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u533a\u522b\u662f", "options": ["A\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u662f\u53ef\u9760\u7684,\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u662f\u4e0d\u53ef\u9760\u7684", "B\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u6765\u6e90\u4e8e\u5b9e\u8df5,\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u6765\u6e90\u4e8e\u4e66\u672c", "C\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u662f\u5bf9\u73b0\u8c61\u7684\u8ba4\u8bc6,\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u662f\u5bf9\u672c\u8d28\u7684\u8ba4\u8bc6", "D\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u5305\u542b\u9519\u8bef\u8ba4\u8bc6\u6210\u5206,\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u662f\u6b63\u786e\u7684\u8ba4\u8bc6"], "answer": "C"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d,\u5c5e\u4e8e\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u4e0d\u540c\u4e8e\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u7279\u70b9\u7684\u662f", "options": ["A\u3001\u5f62\u8c61\u6027", "B\u3001\u95f4\u63a5\u6027", "C\u3001\u5168\u9762\u6027", "D\u3001\u4e3b\u89c2\u6027"], "answer": "A"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d,\u5c5e\u4e8e\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u4e0d\u540c\u4e8e\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u7279\u70b9\u7684\u662f", "options": ["A\u3001\u76f4\u63a5\u6027", "B\u3001\u4e3b\u89c2\u6027", "C\u3001\u6479\u5199\u6027", "D\u3001\u62bd\u8c61\u6027"], "answer": "D"}, {"question": "\u201c\u5b66\u800c\u4e0d\u601d\u5219\u7f54\u201d\u662f\u6307", "options": ["A\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u9700\u8981\u4e0a\u5347\u5230\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6", "B\u3001\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u9700\u8981\u4e0a\u5347\u5230\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6", "C\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u662f\u5bf9\u4e8b\u7269\u7684\u6b63\u786e\u53cd\u6620", "D\u3001\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u662f\u5bf9\u4e8b\u7269\u7684\u6b63\u786e\u53cd\u6620"], "answer": "A"}, {"question": "\u6cd5\u56fd\u79d1\u5b66\u5bb6\u8def\u6613\u00b7\u5df4\u65af\u5fb7\u8bf4:\u201c\u5728\u89c2\u5bdf\u4e8b\u7269\u4e4b\u9645,\u673a\u9047\u504f\u7231\u6709\u51c6\u5907\u7684\u5934\u8111\u3002\u201d\u8fd9\u53e5\u8bdd\u5f3a\u8c03\u4e86", "options": ["A\u3001\u4eba\u4eec\u53ea\u6709\u53d1\u6325\u4e3b\u89c2\u80fd\u52a8\u6027\u624d\u80fd\u8ba4\u8bc6\u4e8b\u7269", "B\u3001\u4eba\u4eec\u5728\u8ba4\u8bc6\u4e8b\u7269\u65f6\u8981\u6709\u7406\u6027\u7684\u6307\u5bfc", "C\u3001\u4eba\u4eec\u4e0d\u4ec5\u8981\u5584\u4e8e\u89c2\u5bdf\u4e8b\u7269,\u800c\u4e14\u8981\u5584\u4e8e\u601d\u8003\u95ee\u9898", "D\u3001\u4eba\u4eec\u83b7\u5f97\u611f\u6027\u7ecf\u9a8c\u81f3\u5173\u91cd\u8981"], "answer": "B"}, {"question": "\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u548c\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u7edf\u4e00\u7684\u57fa\u7840\u662f", "options": ["A\u3001\u611f\u6027\u6750\u6599", "B\u3001\u7406\u6027\u62bd\u8c61", "C\u3001\u8ba4\u8bc6\u80fd\u529b", "D\u3001\u793e\u4f1a\u5b9e\u8df5"], "answer": "D"}, {"question": "\u5bf9\u4e8e\u54f2\u5b66\u53f2\u4e0a\u957f\u671f\u4e89\u8bba\u4e0d\u4f11\u7684\u552f\u7406\u8bba\u548c\u7ecf\u9a8c\u8bba\u4e24\u5927\u6d3e\u522b\u7684\u6b63\u786e\u8bc4\u4ef7\u662f", "options": ["A\u3001\u552f\u7406\u8bba\u662f\u6b63\u786e\u7684,\u7ecf\u9a8c\u8bba\u662f\u9519\u8bef\u7684", "B\u3001\u7ecf\u9a8c\u8bba\u662f\u6b63\u786e\u7684,\u552f\u7406\u8bba\u662f\u9519\u8bef\u7684", "C\u3001\u552f\u7406\u8bba\u548c\u7ecf\u9a8c\u8bba\u5404\u6709\u7247\u9762\u7684\u771f\u7406\u6027", "D\u3001\u552f\u7406\u8bba\u548c\u7ecf\u9a8c\u8bba\u90fd\u662f\u5b8c\u5168\u9519\u8bef\u7684"], "answer": "C"}, {"question": "\u8fc7\u5206\u5f3a\u8c03\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u4f5c\u7528,\u5426\u8ba4\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u91cd\u8981\u6027\u7684\u89c2\u70b9,\u5728\u54f2\u5b66\u4e0a\u5c5e\u4e8e", "options": ["A\u3001\u53ef\u77e5\u8bba", "B\u3001\u4e0d\u53ef\u77e5\u8bba", "C\u3001\u552f\u7406\u8bba", "D\u3001\u7ecf\u9a8c\u8bba"], "answer": "C"}, {"question": "\u8fc7\u5206\u5f3a\u8c03\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u4f5c\u7528,\u5426\u8ba4\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u91cd\u8981\u6027\u7684\u89c2\u70b9,\u5728\u54f2\u5b66\u4e0a\u5c5e\u4e8e", "options": ["A\u3001\u552f\u7406\u8bba", "B\u3001\u7ecf\u9a8c\u8bba", "C\u3001\u552f\u7269\u4e3b\u4e49", "D\u3001\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49"], "answer": "B"}, {"question": "\u6709\u4eba\u8ba4\u4e3a,\u53ea\u6709\u5199\u5230\u4e66\u672c\u4e0a\u7684\u7406\u8bba\u624d\u662f\u771f\u5b9e\u53ef\u9760\u7684\u3002\u8fd9\u79cd\u4e0d\u987e\u5b9e\u9645\u60c5\u51b5,\u6b7b\u642c\u4e66\u672c\u4e0a\u7684\u6559\u6761,\u5728\u8ba4\u8bc6\u8bba\u4e0a\u72af\u4e86", "options": ["A\u3001\u7c7b\u4f3c\u552f\u7406\u8bba\u7684\u9519\u8bef", "B\u3001\u7c7b\u4f3c\u7ecf\u9a8c\u8bba\u7684\u9519\u8bef", "C\u3001\u7c7b\u4f3c\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u5148\u9a8c\u8bba\u7684\u9519\u8bef", "D\u3001\u7c7b\u4f3c\u65e7\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u8ba4\u8bc6\u8bba\u7684\u9519\u8bef"], "answer": "A"}, {"question": "\u5217\u5b81\u8bf4:\u201c\u6ca1\u6709\u9769\u547d\u7684\u7406\u8bba,\u5c31\u4e0d\u4f1a\u6709\u9769\u547d\u7684\u8fd0\u52a8\u201d,\u8fd9\u4e00\u547d\u9898\u7684\u542b\u4e49\u662f", "options": ["A\u3001\u9769\u547d\u7406\u8bba\u6bd4\u9769\u547d\u8fd0\u52a8\u66f4\u91cd\u8981", "B\u3001\u9769\u547d\u8fd0\u52a8\u662f\u9769\u547d\u7406\u8bba\u7684\u6d3e\u751f\u7269", "C\u3001\u9769\u547d\u7406\u8bba\u5bf9\u9769\u547d\u5b9e\u8df5\u5177\u6709\u6307\u5bfc\u4f5c\u7528", "D\u3001\u9769\u547d\u7406\u8bba\u6700\u7ec8\u51b3\u5b9a\u9769\u547d\u8fd0\u52a8\u7684\u6210\u8d25"], "answer": "C"}, {"question": "\u8ba4\u8bc6\u53d1\u5c55\u8fc7\u7a0b\u7684\u7b2c\u4e00\u6b21\u98de\u8dc3\u662f", "options": ["A\u3001\u4ece\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u5230\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u8fc7\u7a0b", "B\u3001\u4ece\u611f\u89c9\u548c\u77e5\u89c9\u5230\u8868\u8c61\u7684\u8fc7\u7a0b", "C\u3001\u4ece\u8ba4\u8bc6\u5230\u5b9e\u8df5\u7684\u8fc7\u7a0b", "D\u3001\u4ece\u610f\u8bc6\u5230\u7269\u8d28\u7684\u8fc7\u7a0b"], "answer": "A"}, {"question": "\u4e00\u4e2a\u5b8c\u6574\u7684\u8ba4\u8bc6\u8fc7\u7a0b,\u9700\u8981\u7ecf\u8fc7\u4e24\u6b21\u98de\u8dc3\u3002\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d\u5c5e\u4e8e\u7b2c\u4e8c\u6b21\u98de\u8dc3\u7684\u662f", "options": ["A\u3001\u8fdb\u884c\u793e\u4f1a\u8c03\u67e5", "B\u3001\u5206\u6790\u5b9e\u9645\u60c5\u51b5", "C\u3001\u7406\u8bba\u4ed8\u8bf8\u5b9e\u8df5", "D\u3001\u603b\u7ed3\u7ecf\u9a8c\u6559\u8bad"], "answer": "C"}, {"question": "\u8981\u6b63\u786e\u5b9e\u73b0\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u5230\u5b9e\u8df5\u7684\u98de\u8dc3,\u5fc5\u987b\u4f7f\u7406\u8bba\u4e3a\u7fa4\u4f17\u6240\u638c\u63e1,\u5316\u4e3a\u7fa4\u4f17\u7684\u81ea\u89c9\u884c\u52a8\u3002\u8fd9\u662f\u56e0\u4e3a", "options": ["A\u3001\u7fa4\u4f17\u662f\u4eba\u53e3\u4e2d\u7684\u5927\u591a\u6570", "B\u3001\u7fa4\u4f17\u662f\u793e\u4f1a\u5b9e\u8df5\u7684\u4e3b\u4f53", "C\u3001\u7fa4\u4f17\u662f\u610f\u89c1\u90fd\u662f\u6b63\u786e\u7684", "D\u3001\u7fa4\u4f17\u7684\u884c\u52a8\u90fd\u662f\u5408\u7406\u7684"], "answer": "B"}, {"question": "\u77db\u76fe\u7684\u666e\u904d\u6027\u539f\u7406\u8ba4\u4e3a", "options": ["A\u3001\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u8fc7\u7a0b\u7684\u5f00\u59cb\u9636\u6bb5\u53ea\u6709\u5dee\u5f02,\u540e\u6765\u624d\u6709\u77db\u76fe", "B\u3001\u77db\u76fe\u89e3\u51b3\u610f\u5473\u7740\u77db\u76fe\u7ec8\u7ed3", "C\u3001\u77db\u76fe\u5b58\u5728\u4e8e\u6bcf\u4e00\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u8fc7\u7a0b\u7684\u59cb\u7ec8", "D\u3001\u77db\u76fe\u53ea\u5b58\u5728\u4e8e\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u7684\u4e00\u5b9a\u9636\u6bb5"], "answer": "C"}, {"question": "\u201c\u5b58\u5728\u5c31\u662f\u88ab\u611f\u77e5\u201d,\u8fd9\u662f\u4e00\u4e2a", "options": ["A\u3001\u5ba2\u89c2\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u547d\u9898", "B\u3001\u4e3b\u89c2\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u547d\u9898", "C\u3001\u5eb8\u4fd7\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u547d\u9898", "D\u3001\u673a\u68b0\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u547d\u9898"], "answer": "B"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u8ba4\u4e3a,\u54f2\u5b66\u662f", "options": ["A\u3001\u81ea\u53d1\u7684\u4e16\u754c\u89c2\u548c\u65b9\u6cd5\u8bba", "B\u3001\u79d1\u5b66\u7684\u4e16\u754c\u89c2\u548c\u65b9\u6cd5\u8bba", "C\u3001\u4e16\u754c\u89c2\u7684\u7406\u8bba\u4f53\u7cfb", "D\u3001\u79d1\u5b66\u4e4b\u79d1\u5b66"], "answer": "C"}, {"question": "\u533a\u5206\u91cf\u53d8\u548c\u8d28\u53d8\u7684\u6839\u672c\u6807\u5fd7\u662f", "options": ["A\u3001\u4e8b\u7269\u7684\u53d8\u5316\u662f\u5426\u8fc5\u901f", "B\u3001\u4e8b\u7269\u7684\u53d8\u5316\u662f\u5426\u663e\u8457", "C\u3001\u4e8b\u7269\u7684\u53d8\u5316\u662f\u5426\u8d85\u51fa\u5ea6\u7684\u8303\u56f4", "D\u3001\u4e8b\u7269\u7684\u6027\u8d28\u662f\u5426\u53d1\u751f\u4e86\u53d8\u5316"], "answer": "C"}, {"question": "\u4eba\u4eec\u5e38\u8bf4:\u201c\u524d\u9014\u662f\u5149\u660e\u7684,\u9053\u8def\u662f\u66f2\u6298\u7684\u201d\u3002\u8fd9\u53e5\u8bdd\u4f53\u73b0\u7684\u6700\u4e3b\u8981\u7684\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u539f\u7406\u662f", "options": ["A\u3001\u4e16\u754c\u6c38\u6052\u53d1\u5c55\u7684\u539f\u7406", "B\u3001\u4e8b\u7269\u666e\u904d\u8054\u7cfb\u7684\u539f\u7406", "C\u3001\u5426\u5b9a\u4e4b\u5426\u5b9a\u89c4\u5f8b", "D\u3001\u8d28\u91cf\u4e92\u53d8\u89c4\u5f8b"], "answer": "C"}, {"question": "\u5efa\u8bbe\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5148\u8fdb\u6587\u5316,\u5bf9\u4f20\u7edf\u6587\u5316\u5fc5\u987b\u6279\u5224\u5730\u7ee7\u627f\u3002\u8fd9\u79cd\u6001\u5ea6\u4f9d\u636e\u7684\u54f2\u5b66\u9053\u7406\u662f", "options": ["A\u3001\u4e16\u754c\u662f\u8fc7\u7a0b\u96c6\u5408\u4f53\u7684\u539f\u7406", "B\u3001\u65b0\u4e8b\u7269\u5fc5\u7136\u6218\u80dc\u65e7\u4e8b\u7269\u7684\u539f\u7406", "C\u3001\u5185\u5bb9\u51b3\u5b9a\u5f62\u5f0f\u7684\u539f\u7406", "D\u3001\u8fa9\u8bc1\u5426\u5b9a\u7684\u539f\u7406"], "answer": "D"}, {"question": "\u6b63\u786e\u53d1\u6325\u610f\u8bc6\u80fd\u52a8\u4f5c\u7528\u7684\u524d\u63d0\u662f", "options": ["A\u3001\u4e2a\u4eba\u79ef\u6781\u6027\u7684\u5145\u5206\u8c03\u52a8", "B\u3001\u96c6\u4f53\u667a\u6167\u7684\u5145\u5206\u53d1\u6325", "C\u3001\u5bf9\u4fdd\u5b88\u601d\u60f3\u7684\u5f7b\u5e95\u514b\u670d", "D\u3001\u5bf9\u5ba2\u89c2\u89c4\u5f8b\u7684\u6b63\u786e\u53cd\u6620"], "answer": "D"}, {"question": "\u5728\u4eba\u4e0e\u4e16\u754c\u7684\u76f8\u4e92\u4f5c\u7528\u4e2d,\u4eba\u4e0e\u4e16\u754c\u540c\u65f6\u5f97\u5230\u4e86\u6539\u53d8,\u5e76\u83b7\u5f97\u65e5\u76ca\u4e30\u5bcc\u7684\u5185\u5bb9\u3002\u9020\u6210\u8fd9\u4e00\u53d8\u5316\u7684\u57fa\u7840\u662f(      )", "options": ["A\u3001\u81ea\u7136\u754c\u81ea\u8eab\u7684\u8fd0\u52a8", "B\u3001\u4eba\u7684\u610f\u8bc6\u7684\u80fd\u52a8\u4f5c\u7528", "C\u3001\u4eba\u7684\u5b9e\u8df5\u6d3b\u52a8", "D\u3001\u5de5\u5177\u7684\u5236\u9020\u4e0e\u4f7f\u7528"], "answer": "C"}, {"question": "\u201c\u5c45\u5b89\u601d\u5371\u201d\u8fd9\u540d\u8bdd\u4f53\u73b0\u7684\u54f2\u5b66\u9053\u7406\u662f", "options": ["A\u3001\u77db\u76fe\u53cc\u65b9\u5728\u4e00\u5b9a\u6761\u4ef6\u4e0b\u53ef\u4ee5\u76f8\u4e92\u8f6c\u5316", "B\u3001\u77db\u76fe\u65e2\u5177\u6709\u666e\u904d\u6027\u53c8\u5177\u6709\u7279\u6b8a\u6027", "C\u3001\u5185\u56e0\u548c\u5916\u56e0\u76f8\u7ed3\u5408\u63a8\u52a8\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55", "D\u3001\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u662f\u91cf\u53d8\u548c\u8d28\u53d8\u7684\u7edf\u4e00"], "answer": "A"}, {"question": "\u603b\u7684\u91cf\u53d8\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u7684\u9636\u6bb5\u6027\u90e8\u5206\u8d28\u53d8\u662f\u6307", "options": ["A\u3001\u4e8b\u7269\u7684\u5168\u5c40\u672a\u53d8,\u5c40\u90e8\u53d1\u751f\u4e86\u53d8\u5316", "B\u3001\u4e8b\u7269\u7684\u8d28\u53d8\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6709\u91cf\u7684\u6269\u5f20", "C\u3001\u4e8b\u7269\u6027\u8d28\u7684\u6839\u672c\u53d8\u5316", "D\u3001\u4e8b\u7269\u7684\u672c\u8d28\u672a\u53d8,\u4f46\u975e\u672c\u8d28\u5c5e\u6027\u53d1\u751f\u4e86\u53d8\u5316"], "answer": "A"}, {"question": "\u5728\u552f\u7269\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u7684\u79d1\u5b66\u4f53\u7cfb\u4e2d,\u63ed\u793a\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u7684\u8d8b\u52bf\u548c\u9053\u8def\u7684\u89c4\u5f8b\u662f", "options": ["A\u3001\u5bf9\u7acb\u7edf\u4e00\u89c4\u5f8b", "B\u3001\u8d28\u91cf\u4e92\u53d8\u89c4\u5f8b", "C\u3001\u5426\u5b9a\u4e4b\u5426\u5b9a\u89c4\u5f8b", "D\u3001\u5185\u5bb9\u4e0e\u5f62\u5f0f\u76f8\u4e92\u4f5c\u7528\u89c4\u5f8b"], "answer": "C"}, {"question": "\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u6307\u793a\u6211\u4eec\u8981\u201c\u53e4\u4e3a\u4eca\u7528\u201d\u201c\u6d0b\u4e3a\u4e2d\u7528\u201d,\u65e2\u4e0d\u80fd\u539a\u53e4\u8584\u4eca,\u53c8\u4e0d\u80fd\u5d07\u6d0b\u5a9a\u5916\u3002\u6bdb\u6cfd\u4e1c\u7684\u601d\u60f3\u662f\u7b26\u5408\u552f\u7269\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u7684", "options": ["A\u3001\u4e8b\u7269\u7684\u53d1\u5c55\u7684\u65b9\u5411\u662f\u524d\u8fdb\u6027\u548c\u66f2\u6298\u6027\u76f8\u7edf\u4e00\u539f\u7406", "B\u3001\u8d28\u91cf\u4e92\u53d8\u89c4\u5f8b\u7684\u539f\u7406", "C\u3001\u5426\u5b9a\u65e2\u662f\u53d1\u5c55\u7684\u73af\u8282,\u53c8\u662f\u8054\u7cfb\u7684\u73af\u8282\u7684\u539f\u7406", "D\u3001\u53d1\u5c55\u7684\u5b9e\u8d28\u662f\u65b0\u4e8b\u7269\u7684\u4ea7\u751f\u548c\u65e7\u4e8b\u7269\u706d\u4ea1\u7684\u539f\u7406"], "answer": "C"}, {"question": "\u6709\u4eba\u8bf4\u7531\u4e8e\u793e\u4f1a\u662f\u7531\u4eba\u6784\u6210\u7684,\u800c\u4eba\u7684\u6d3b\u52a8\u662f\u53d7\u5230\u4ed6\u4eec\u5404\u81ea\u7684\u76ee\u7684\u3001\u7406\u60f3\u548c\u613f\u671b\u7b49\u56e0\u7d20\u652f\u914d\u7684,\u56e0\u6b64\u4e0d\u5b58\u5728\u793e\u4f1a\u89c4\u5f8b\u3002\u8fd9\u79cd\u8bf4\u6cd5\u8fdd\u80cc\u4e86", "options": ["A\u3001\u793e\u4f1a\u89c4\u5f8b\u7684\u53ef\u77e5\u6027", "B\u3001\u793e\u4f1a\u89c4\u5f8b\u7684\u5c5e\u4eba\u6027", "C\u3001\u793e\u4f1a\u89c4\u5f8b\u7684\u5ba2\u89c2\u6027", "D\u3001\u793e\u4f1a\u89c4\u5f8b\u7684\u5dee\u5f02\u6027"], "answer": "C"}, {"question": "\u6309\u7167\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u7684\u89c2\u70b9,\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u5230\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u793e\u4f1a\u7684\u8f6c\u53d8,\u4f53\u73b0\u4e86", "options": ["A\u3001\u6839\u672c\u6027\u7684\u8d28\u53d8", "B\u3001\u5355\u7eaf\u7684\u91cf\u53d8", "C\u3001\u8d28\u53d8\u8fc7\u7a0b\u7684\u91cf\u7684\u6269\u5f20", "D\u3001\u603b\u7684\u91cf\u53d8\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u7684\u90e8\u5206\u8d28\u53d8"], "answer": "A"}, {"question": "\u4efb\u4f55\u4e8b\u7269\u5185\u90e8\u90fd\u5177\u6709\u80af\u5b9a\u548c\u5426\u5b9a\u4e24\u4e2a\u65b9\u9762,\u5426\u5b9a\u65b9\u9762\u662f\u6307", "options": ["A\u3001\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u7684\u79ef\u6781\u65b9\u9762", "B\u3001\u4fc3\u4f7f\u4e8b\u7269\u706d\u4ea1\u7684\u65b9\u9762", "C\u3001\u4fdd\u6301\u4e8b\u7269\u5b58\u5728\u7684\u65b9\u9762", "D\u3001\u7b26\u5408\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u548c\u4eba\u7684\u9700\u8981\u7684\u65b9\u9762"], "answer": "B"}, {"question": "\u552f\u7269\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u7684\u603b\u7279\u5f81\u662f", "options": ["A\u3001\u8054\u7cfb\u548c\u53d1\u5c55", "B\u3001\u5bf9\u7acb\u7edf\u4e00\u89c4\u5f8b", "C\u3001\u8fa9\u8bc1\u77db\u76fe", "D\u3001\u8fd0\u52a8\u548c\u76f8\u5bf9\u9759\u6b62"], "answer": "A"}, {"question": "\u552f\u7269\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u548c\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66\u6700\u6839\u672c\u7684\u5206\u6b67\u5728\u4e8e\u662f\u5426\u627f\u8ba4", "options": ["A\u3001\u4e8b\u7269\u662f\u5ba2\u89c2\u5b58\u5728\u7684", "B\u3001\u4e8b\u7269\u662f\u666e\u904d\u8054\u7cfb\u7684", "C\u3001\u4e8b\u7269\u662f\u53d8\u5316\u53d1\u5c55\u7684", "D\u3001\u77db\u76fe\u662f\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u7684\u52a8\u529b"], "answer": "D"}, {"question": "\u4e2d\u56fd\u6218\u56fd\u65f6\u671f\u7684\u5e84\u5b50\u66fe\u8bf4:\u201c\u662f\u4ea6\u5f7c\u4e5f,\u5f7c\u4ea6\u662f\u4e5f\u3002\u201d\u8fd9\u53e5\u8bdd\u662f\u4e00\u79cd", "options": ["A\u3001\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u89c2\u70b9", "B\u3001\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u89c2\u70b9", "C\u3001\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66\u89c2\u70b9", "D\u3001\u76f8\u5bf9\u4e3b\u4e49\u89c2\u70b9"], "answer": "D"}, {"question": "\u4e45\u65f1\u7f3a\u96e8\u65f6,\u4e0b\u96e8\u5bf9\u5e84\u7a3c\u751f\u957f\u6709\u76ca;\u96e8\u6d9d\u6210\u707e\u65f6,\u4e0b\u96e8\u5bf9\u5e84\u7a3c\u751f\u957f\u6709\u5bb3\u3002\u8fd9\u8bf4\u660e", "options": ["A\u3001\u4e8b\u7269\u7684\u8054\u7cfb\u662f\u666e\u904d\u7684\u3001\u65e0\u6761\u4ef6\u7684", "B\u3001\u4e8b\u7269\u7684\u8054\u7cfb\u662f\u73b0\u5b9e\u7684\u3001\u5177\u4f53\u7684", "C\u3001\u4e8b\u7269\u7684\u8fd0\u52a8\u662f\u5ba2\u89c2\u7684\u3001\u7edd\u5bf9\u7684", "D\u3001\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u7684\u6839\u672c\u539f\u56e0\u662f\u4e8b\u7269\u7684\u5185\u90e8\u77db\u76fe"], "answer": "B"}, {"question": "\u552f\u7269\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u8ba4\u4e3a,\u53d1\u5c55\u7684\u5b9e\u8d28\u662f", "options": ["A\u3001\u4e8b\u7269\u6570\u91cf\u7684\u589e\u51cf", "B\u3001\u4e8b\u7269\u6839\u672c\u6027\u8d28\u7684\u53d8\u5316", "C\u3001\u4e8b\u7269\u7684\u4e00\u5207\u8fd0\u52a8\u53d8\u5316", "D\u3001\u65b0\u4e8b\u7269\u7684\u4ea7\u751f\u548c\u65e7\u4e8b\u7269\u7684\u706d\u4ea1"], "answer": "D"}, {"question": "\u77db\u76fe\u7684\u57fa\u672c\u5c5e\u6027\u662f", "options": ["A\u3001\u666e\u904d\u6027\u548c\u7279\u6b8a\u6027", "B\u3001\u6597\u4e89\u6027\u548c\u540c\u4e00\u6027", "C\u3001\u7edd\u5bf9\u6027\u548c\u76f8\u5bf9\u6027", "D\u3001\u53d8\u52a8\u6027\u548c\u7a33\u5b9a\u6027"], "answer": "B"}, {"question": "\u5728\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u666e\u904d\u539f\u7406\u6307\u5bfc\u4e0b,\u4ece\u4e2d\u56fd\u7684\u57fa\u672c\u56fd\u60c5\u51fa\u53d1,\u8d70\u5efa\u8bbe\u6709\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u9053\u8def\u3002\u8fd9\u4f53\u73b0\u4e86", "options": ["A\u3001\u77db\u76fe\u7684\u540c\u4e00\u6027\u548c\u6597\u4e89\u6027\u7684\u7edf\u4e00", "B\u3001\u77db\u76fe\u7684\u666e\u904d\u6027\u548c\u7279\u6b8a\u6027\u7684\u7edf\u4e00", "C\u3001\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u7684\u91cf\u53d8\u548c\u8d28\u53d8\u7684\u7edf\u4e00", "D\u3001\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u7684\u524d\u8fdb\u6027\u548c\u66f2\u6298\u6027\u7684\u7edf\u4e00"], "answer": "B"}, {"question": "\u5728\u751f\u6d3b\u548c\u5de5\u4f5c\u4e2d,\u51e1\u4e8b\u90fd\u8981\u638c\u63e1\u5206\u5bf8,\u575a\u6301\u9002\u5ea6\u539f\u5219,\u9632\u6b62\u201c\u8fc7\u201d\u548c\u201c\u4e0d\u53ca\u201d\u3002\u8fd9\u5728\u54f2\u5b66\u4e0a\u7b26\u5408", "options": ["A\u3001\u5185\u5bb9\u548c\u5f62\u5f0f\u76f8\u4e92\u4f5c\u7528\u7684\u539f\u7406", "B\u3001\u91cf\u548c\u8d28\u76f8\u7edf\u4e00\u7684\u539f\u7406", "C\u3001\u7406\u8bba\u548c\u5b9e\u8df5\u76f8\u7edf\u4e00\u7684\u539f\u7406", "D\u3001\u5185\u56e0\u548c\u5916\u56e0\u76f8\u7ed3\u5408\u7684\u539f\u7406"], "answer": "B"}, {"question": "\u8340\u5b50\u8bf4\u201c\u4e0d\u79ef\u8dec\u6b65\u65e0\u4ee5\u81f3\u5343\u91cc,\u4e0d\u79ef\u7ec6\u6d41\u65e0\u4ee5\u6210\u6c5f\u6cb3\u201d\u8fd9\u8bf4\u660e", "options": ["A\u3001\u91cf\u53d8\u662f\u8d28\u53d8\u7684\u5fc5\u8981\u51c6\u5907", "B\u3001\u8d28\u53d8\u662f\u91cf\u53d8\u7684\u5fc5\u7136\u7ed3\u679c", "C\u3001\u91cf\u53d8\u548c\u8d28\u53d8\u76f8\u4e92\u5305\u542b", "D\u3001\u91cf\u53d8\u548c\u8d28\u53d8\u76f8\u4e92\u6e17\u900f"], "answer": "A"}, {"question": "\u4e00\u4e9b\u5730\u65b9\u7684\u4eba\u4eec\u63a0\u593a\u6027\u5730\u6ee5\u6316\u8349\u539f\u4e0a\u7684\u7518\u8349,\u867d\u83b7\u5f97\u4e86\u4e00\u5b9a\u7684\u7ecf\u6d4e\u5229\u76ca,\u5374\u7834\u574f\u4e86\u8349\u539f\u690d\u88ab,\u9020\u6210\u571f\u5730\u8352\u6f20\u5316,\u4e00\u9047\u5927\u98ce,\u6c99\u5c18\u66b4\u94fa\u5929\u76d6\u5730\u800c\u81f3,\u7ed9\u4eba\u4eec\u5e26\u6765\u4e86\u5de8\u5927\u707e\u96be\u3002\u8fd9\u4e9b\u4eba\u7684\u505a\u6cd5\u8fdd\u80cc\u4e86", "options": ["A\u3001\u4e8b\u7269\u666e\u904d\u8054\u7cfb\u7684\u89c2\u70b9", "B\u3001\u4e8b\u7269\u6c38\u6052\u53d1\u5c55\u7684\u89c2\u70b9", "C\u3001\u91cf\u53d8\u548c\u8d28\u53d8\u7edf\u4e00\u7684\u89c2\u70b9", "D\u3001\u5fc5\u7136\u6027\u548c\u5076\u7136\u6027\u7edf\u4e00\u7684\u89c2\u70b9"], "answer": "A"}, {"question": "\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u54f2\u5b66\u5bb6\u516c\u5b59\u9f99\u201c\u767d\u9a6c\u975e\u9a6c\u201d\u4e4b\u8bf4\u7684\u9519\u8bef\u5728\u4e8e\u5272\u88c2\u4e86", "options": ["A\u3001\u5185\u56e0\u4e0e\u5916\u56e0\u7684\u5173\u7cfb", "B\u3001\u77db\u76fe\u7684\u7edf\u4e00\u6027\u548c\u6597\u4e89\u6027\u7684\u5173\u7cfb", "C\u3001\u77db\u76fe\u7684\u4e3b\u8981\u65b9\u9762\u548c\u6b21\u8981\u65b9\u9762\u7684\u5173\u7cfb", "D\u3001\u77db\u76fe\u7684\u666e\u904d\u6027\u4e0e\u7279\u6b8a\u6027\u7684\u5173\u7cfb"], "answer": "D"}, {"question": "\u5b9e\u8df5\u662f\u6307", "options": ["A\u3001\u4e2a\u4eba\u7684\u751f\u6d3b\u6d3b\u52a8", "B\u3001\u4e00\u5207\u751f\u7269\u9002\u5e94\u73af\u5883\u7684\u6d3b\u52a8", "C\u3001\u4e00\u5207\u5229\u4e8e\u81ea\u5df1\u7684\u6d3b\u52a8", "D\u3001\u4eba\u4eec\u80fd\u52a8\u5730\u6539\u9020\u548c\u63a2\u7d22\u73b0\u5b9e\u4e16\u754c\u7684\u793e\u4f1a\u6027\u7684\u5ba2\u89c2\u7269\u8d28\u6d3b\u52a8"], "answer": "D"}, {"question": "\u4eba\u4eec\u5148\u8bbe\u8ba1\u56fe\u7eb8,\u7136\u540e\u6839\u636e\u56fe\u7eb8\u65bd\u5de5\u5efa\u6210\u5927\u697c,\u8fd9\u8bf4\u660e", "options": ["A\u3001\u610f\u8bc6\u51b3\u5b9a\u7269\u8d28", "B\u3001\u610f\u8bc6\u521b\u9020\u7269\u8d28", "C\u3001\u610f\u8bc6\u5bf9\u7269\u8d28\u6709\u80fd\u52a8\u4f5c\u7528", "D\u3001\u610f\u8bc6\u4f9d\u8d56\u4e8e\u7269\u8d28"], "answer": "C"}, {"question": "\u6211\u56fd\u6218\u56fd\u65f6\u4ee3\u54f2\u5b66\u5bb6\u8340\u5b50\u8bf4:\u201c\u5929\u884c\u6709\u5e38,\u4e0d\u4e3a\u5c27\u5b58,\u4e0d\u4e3a\u6840\u4ea1\u3002\u201d\u8340\u5b50\u7684\u8fd9\u6bb5\u8bdd\u8bf4\u660e\u4e86", "options": ["A\u3001\u89c4\u5f8b\u7684\u5e73\u7b49\u6027", "B\u3001\u793e\u4f1a\u89c4\u5f8b\u7684\u5ba2\u89c2\u6027", "C\u3001\u89c4\u5f8b\u662f\u53ef\u4ee5\u8ba4\u8bc6\u7684", "D\u3001\u89c4\u5f8b\u7684\u80fd\u52a8\u4f5c\u7528"], "answer": "B"}, {"question": "\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u7684\u51fa\u73b0\u5bf9\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u54f2\u5b66\u610f\u8bc6\u8bba\u7684\u610f\u4e49\u662f", "options": ["A\u3001\u5426\u5b9a\u4e86\u7269\u8d28\u5bf9\u610f\u8bc6\u7684\u51b3\u5b9a\u4f5c\u7528", "B\u3001\u6539\u53d8\u4e86\u4eba\u7c7b\u610f\u8bc6\u6d3b\u52a8\u7684\u89c4\u5f8b\u6027", "C\u3001\u80af\u5b9a\u4e86\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u53ef\u4ee5\u4ee3\u66ff\u610f\u8bc6\u7684\u80fd\u52a8\u6d3b\u52a8", "D\u3001\u4e30\u5bcc\u4e86\u7269\u8d28\u548c\u610f\u8bc6\u76f8\u4e92\u5173\u7cfb\u5185\u5bb9"], "answer": "D"}, {"question": "\u4e3b\u89c2\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u4e0e\u5ba2\u89c2\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u7684\u5173\u7cfb\u662f", "options": ["A\u3001\u53cd\u6620\u4e0e\u88ab\u53cd\u6620\u7684\u5173\u7cfb", "B\u3001\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u4e0e\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u7684\u5173\u7cfb", "C\u3001\u62bd\u8c61\u4e0e\u5177\u4f53\u7684\u5173\u7cfb", "D\u3001\u552f\u5fc3\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u4e0e\u552f\u7269\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u7684\u5173\u7cfb"], "answer": "A"}, {"question": "\u533a\u5206\u65b0\u65e7\u4e8b\u7269\u7684\u6807\u5fd7\u5728\u4e8e\u770b\u5b83\u4eec", "options": ["A\u3001\u662f\u4e0d\u662f\u5728\u65b0\u7684\u5386\u53f2\u6761\u4ef6\u4e0b\u51fa\u73b0\u7684", "B\u3001\u662f\u4e0d\u662f\u7b26\u5408\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u89c4\u5f8b\u3001\u5177\u6709\u5f3a\u5927\u7684\u751f\u547d\u529b", "C\u3001\u662f\u4e0d\u662f\u6709\u65b0\u5f62\u5f0f\u548c\u65b0\u7279\u70b9", "D\u3001\u662f\u4e0d\u662f\u5f97\u5230\u5927\u591a\u6570\u4eba\u7684\u627f\u8ba4"], "answer": "B"}, {"question": "\u300a\u575b\u7ecf\u300b\u201c\u65f6\u6709\u98ce\u5439\u5e61\u52a8,----\u50e7\u66f0\u98ce\u52a8,---\u50e7\u66f0\u5e61\u52a8,\u8bae\u8bba\u4e0d\u5df2\u3002\u60e0\u80fd\u8fdb\u66f0:\u4e0d\u662f\u98ce\u52a8,\u4e0d\u662f\u5e61\u52a8,\u4ec1\u8005\u5fc3\u52a8\u201d\u3002\u60e0\u80fd\u5173\u4e8e\u8fd0\u52a8\u7684\u89c2\u70b9\u662f", "options": ["A\u3001\u8fd0\u52a8\u662f\u7269\u8d28\u4e4b\u6839\u672c\u5c5e\u6027", "B\u3001\u8fd0\u52a8\u4e0e\u7269\u8d28\u4e0d\u53ef\u5206", "C\u3001\u7cbe\u795e\u8fd0\u52a8\u662f\u7269\u8d28\u8fd0\u52a8\u7684\u4e00\u79cd\u5f62\u5f0f", "D\u3001\u7cbe\u795e\u662f\u8fd0\u52a8\u7684\u4e3b\u4f53"], "answer": "D"}, {"question": "\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u54f2\u5b66\u53d1\u5c55\u7684\u4e09\u4e2a\u57fa\u672c\u5386\u53f2\u5f62\u6001\u662f()", "options": ["A\u3001\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u3001\u5eb8\u4fd7\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u3001\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u4e3b\u4e49", "B\u3001\u53e4\u4ee3\u6734\u7d20\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u3001\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u3001\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u4e3b\u4e49", "C\u3001\u5974\u96b6\u793e\u4f1a\u65f6\u671f\u7684\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u3001\u5c01\u5efa\u793e\u4f1a\u65f6\u671f\u7684\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u3001\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u65f6\u671f\u7684\u552f\u7269\u4e3b\u4e49", "D\u3001\u673a\u68b0\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u3001\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u3001\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u4e3b\u4e49"], "answer": "B"}, {"question": "\u5c31\u610f\u8bc6\u7684\u80fd\u52a8\u6027\u800c\u8a00,\u201c\u4eba\u7684\u610f\u8bc6\u4e0d\u4ec5\u53cd\u6620\u5ba2\u89c2\u4e16\u754c,\u800c\u4e14\u521b\u9020\u5ba2\u89c2\u4e16\u754c\u201d,\u8fd9\u79cd\u89c2\u70b9", "options": ["A\u3001\u5938\u5927\u4e86\u610f\u8bc6\u7684\u4f5c\u7528", "B\u3001\u662f\u552f\u610f\u5fd7\u4e3b\u4e49\u7684\u4e00\u79cd\u8868\u73b0", "C\u3001\u662f\u5bf9\u610f\u8bc6\u80fd\u52a8\u4f5c\u7528\u7684\u4e00\u79cd\u6b63\u786e\u7684\u63ed\u793a", "D\u3001\u662f\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u54f2\u5b66\u7684\u4e00\u79cd\u8868\u73b0"], "answer": "C"}, {"question": "\u9c81\u8fc5\u5728\u8bc4\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\u65f6\u8bf4:\u201c\u81f3\u4e8e\u5199\u4eba,\u4ea6\u9887\u6709\u5931,\u4ee5\u81f4\u6b32\u663e\u5218\u5907\u4e4b\u957f\u539a\u800c\u4f3c\u4f2a,\u72b6\u8bf8\u845b\u4e4b\u591a\u667a\u800c\u8fd1\u5996\u201d\u3002\u8fd9\u4e00\u8bc4\u8ff0\u6240\u8574\u542b\u7684\u54f2\u7406\u662f", "options": ["A\u3001\u8981\u533a\u5206\u4e8b\u7269\u7684\u4e24\u91cd\u6027", "B\u3001\u8981\u628a\u63e1\u4e8b\u7269\u7684\u5ea6", "C\u3001\u5bf9\u4e8b\u7269\u65e2\u8981\u80af\u5b9a,\u53c8\u8981\u5426\u5b9a", "D\u3001\u8981\u628a\u4e8b\u7269\u770b\u4f5c\u4e00\u4e2a\u6574\u4f53"], "answer": "B"}, {"question": "\u201c\u4eba\u4e0d\u80fd\u4e24\u6b21\u8e0f\u8fdb\u540c\u4e00\u6761\u6cb3\u6d41\u201d\u548c\u201c\u4eba\u4e00\u6b21\u4e5f\u4e0d\u80fd\u8e0f\u8fdb\u540c\u4e00\u6761\u6cb3\u6d41\u201d\u8fd9\u4e24\u79cd\u89c2\u70b9\u662f", "options": ["A\u3001\u4e8c\u8005\u90fd\u662f\u8fa9\u8bc1\u6cd5", "B\u3001\u662f\u76f8\u540c\u7684,\u53ea\u662f\u5f3a\u8c03\u7684\u65b9\u9762\u4e0d\u540c", "C\u3001\u524d\u8005\u662f\u8fa9\u8bc1\u6cd5,\u540e\u8005\u662f\u8be1\u8fa9\u8bba", "D\u3001\u524d\u8005\u662f\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66,\u540e\u8005\u662f\u8be1\u8fa9\u8bba"], "answer": "C"}, {"question": "\u201c\u6c89\u821f\u4fa7\u7554\u5343\u5e06\u8fc7,\u75c5\u6811\u524d\u5934\u4e07\u6728\u6625\u201d\u3002\u201c\u82b3\u6797\u65b0\u53f6\u50ac\u9648\u53f6,\u6d41\u6c34\u524d\u6ce2\u8ba9\u540e\u6ce2\u3002\u201d\u8fd9\u4e24\u53e5\u8bd7\u5305\u542b\u7684\u54f2\u5b66\u9053\u7406\u662f", "options": ["A\u3001\u77db\u76fe\u662f\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u7684\u52a8\u529b", "B\u3001\u4e8b\u7269\u662f\u672c\u8d28\u548c\u73b0\u8c61\u7684\u7edf\u4e00", "C\u3001\u4e8b\u7269\u7684\u53d1\u5c55\u662f\u91cf\u53d8\u4e0e\u8d28\u53d8\u7684\u7edf\u4e00", "D\u3001\u65b0\u4e8b\u7269\u4ee3\u66ff\u65e7\u4e8b\u7269\u7684\u603b\u8d8b\u52bf"], "answer": "D"}, {"question": "\u5212\u5206\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u548c\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u7684\u6807\u51c6\u662f(  )\u7684\u4e0d\u540c\u56de\u7b54\u3002", "options": ["A\u3001\u5bf9\u601d\u7ef4\u548c\u5b58\u5728\u662f\u5426\u5177\u6709\u540c\u4e00\u6027", "B\u3001\u5bf9\u601d\u7ef4\u548c\u5b58\u5728\u4f55\u8005\u4e3a\u7b2c\u4e00\u6027", "C\u3001\u5bf9\u8c01\u662f\u5386\u53f2\u521b\u9020\u8005", "D\u3001\u5bf9\u610f\u8bc6\u662f\u5426\u5177\u6709\u53cd\u4f5c\u7528"], "answer": "B"}, {"question": "\u53e4\u4ee3\u6734\u7d20\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u628a\u4e16\u754c\u7684\u672c\u539f\u5f52\u7ed3\u4e3a()", "options": ["A\u3001\u5ba2\u89c2\u5b58\u5728\u7684\u5404\u79cd\u7269\u4f53", "B\u3001\u5b87\u5b99\u4e2d\u5b58\u5728\u7684\u4e00\u5207\u73b0\u8c61", "C\u3001\u7269\u8d28\u7684\u5177\u4f53\u5f62\u6001\u548c\u7ed3\u6784", "D\u3001\u67d0\u79cd\u5177\u4f53\u7684\u539f\u521d\u7269\u8d28"], "answer": "D"}, {"question": "\u4e00\u5207\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u7684\u5171\u540c\u89c2\u70b9\u662f(  )", "options": ["A\u3001\u90fd\u8ba4\u4e3a\u4e16\u754c\u662f\u4e3b\u89c2\u7cbe\u795e\u7684\u4ea7\u7269", "B\u3001\u90fd\u8ba4\u4e3a\u4e16\u754c\u662f\u5ba2\u89c2\u7cbe\u795e\u7684\u4ea7\u7269", "C\u3001\u90fd\u8ba4\u4e3a\u4e16\u754c\u662f\u9759\u6b62\u4e0d\u53d8\u7684", "D\u3001\u90fd\u8ba4\u4e3a\u7cbe\u795e\u7b2c\u4e00\u6027\u3001\u7269\u8d28\u7b2c\u4e8c\u6027"], "answer": "D"}, {"question": "\u7269\u8d28\u662f(  )", "options": ["A\u3001\u4e3b\u89c2\u865a\u5728\u6027", "B\u3001\u5b9e\u8df5\u6027", "C\u3001\u5386\u53f2\u6027", "D\u3001\u5ba2\u89c2\u5b9e\u5728\u6027"], "answer": "D"}, {"question": "\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u7269\u8d28\u89c2\u7684\u9519\u8bef\u662f(   )", "options": ["A\u3001\u628a\u81ea\u7136\u79d1\u5b66\u7684\u7269\u8d28\u7ed3\u6784\u7406\u8bba\u4e0e\u54f2\u5b66\u7684\u7269\u8d28\u8303\u7574\u76f8\u6df7\u6dc6", "B\u3001\u5426\u8ba4\u7269\u8d28\u7684\u5ba2\u89c2\u6027", "C\u3001\u5426\u8ba4\u7269\u8d28\u7684\u53ef\u77e5\u6027", "D\u3001\u628a\u53ef\u76f4\u63a5\u611f\u77e5\u7684\u5b9e\u7269\u5f53\u4f5c\u4e16\u754c\u7684\u672c\u539f"], "answer": "A"}, {"question": "\u5728\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d,\u4eba\u7684\u5b58\u5728\u65b9\u5f0f\u662f(   )", "options": ["A\u3001\u5b9e\u8df5", "B\u3001\u8fd0\u52a8", "C\u3001\u610f\u8bc6", "D\u3001\u7269\u8d28"], "answer": "A"}, {"question": "\u201c\u5750\u5730\u65e5\u884c\u516b\u4e07\u91cc,\u5de1\u5929\u9065\u770b\u4e00\u5343\u6cb3\u201d,\u8fd9\u4e00\u8457\u540d\u8bd7\u53e5\u5305\u542b\u7684\u54f2\u7406\u662f", "options": ["A\u3001\u7269\u8d28\u8fd0\u52a8\u7684\u5ba2\u89c2\u6027\u548c\u65f6\u7a7a\u7684\u4e3b\u89c2\u6027\u7684\u7edf\u4e00", "B\u3001\u7269\u8d28\u8fd0\u52a8\u65e0\u9650\u6027\u548c\u6709\u9650\u6027\u7684\u7edf\u4e00", "C\u3001\u65f6\u7a7a\u7684\u65e0\u9650\u6027\u548c\u6709\u9650\u6027\u7684\u7edf\u4e00", "D\u3001\u8fd0\u52a8\u7684\u7edd\u5bf9\u6027\u548c\u9759\u6b62\u7684\u76f8\u5bf9\u6027\u7684\u7edf\u4e00"], "answer": "D"}, {"question": "\u5168\u90e8\u54f2\u5b66,\u7279\u522b\u662f\u8fd1\u4ee3\u54f2\u5b66\u7684\u91cd\u5927\u7684\u57fa\u672c\u95ee\u9898,\u662f( )\u7684\u5173\u7cfb\u95ee\u9898", "options": ["A\u3001\u601d\u7ef4\u548c\u5b58\u5728", "B\u3001\u65f6\u95f4\u548c\u7a7a\u95f4", "C\u3001\u4eba\u548c\u7269\u8d28", "D\u3001\u5b9e\u8df5\u548c\u610f\u8bc6"], "answer": "A"}, {"question": "\u54f2\u5b66\u57fa\u672c\u95ee\u9898\u5305\u62ec(  )\u65b9\u9762\u7684\u5185\u5bb9", "options": ["A\u30012", "B\u30013", "C\u30014", "D\u30015"], "answer": "A"}, {"question": "\u4e0e\u54f2\u5b66\u57fa\u672c\u95ee\u9898\u76f8\u4e00\u81f4,( )\u95ee\u9898\u662f\u793e\u4f1a\u5386\u53f2\u89c2\u7684\u57fa\u672c\u95ee\u9898\u3002", "options": ["A\u3001\u793e\u4f1a\u5b9e\u8df5\u4e0e\u793e\u4f1a\u5fc3\u7406\u7684\u5173\u7cfb", "B\u3001\u793e\u4f1a\u5b58\u5728\u4e0e\u793e\u4f1a\u610f\u8bc6\u7684\u5173\u7cfb", "C\u3001\u793e\u4f1a\u53ef\u77e5\u4e0e\u793e\u4f1a\u4e0d\u53ef\u77e5\u7684\u5173\u7cfb", "D\u3001\u793e\u706b\u6574\u4f53\u4e0e\u793e\u4f1a\u90e8\u5206\u7684\u5173\u7cfb"], "answer": "B"}, {"question": "\u7269\u8d28\u662f\u6807\u5fd7( )\u7684\u54f2\u5b66\u8303\u7574\u3002", "options": ["A\u3001\u4e3b\u89c2\u865a\u5728", "B\u3001\u5ba2\u89c2\u7269\u8d28", "C\u3001\u5ba2\u89c2\u5b9e\u5728", "D\u3001\u4e3b\u89c2\u601d\u7ef4"], "answer": "C"}, {"question": "(  )\u95ee\u9898\u56de\u7b54\u4e86\u4e16\u754c\u7684\u672c\u539f/\u672c\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48\u7684\u95ee\u9898", "options": ["A\u3001\u4e16\u754c\u7684\u65f6\u95f4\u6027", "B\u3001\u4e16\u754c\u7684\u5b9e\u8df5\u6027", "C\u3001\u4e16\u754c\u7684\u77db\u76fe\u6027", "D\u3001\u4e16\u754c\u7684\u7edf\u4e00\u6027"], "answer": "D"}, {"question": "\u7269\u8d28\u662f\u4ee5( )\u72b6\u6001\u5b58\u5728\u7740\u7684\u3002", "options": ["A\u3001\u53d1\u5c55", "B\u3001\u4e3b\u89c2", "C\u3001\u5ba2\u89c2", "D\u3001\u8fd0\u52a8"], "answer": "D"}, {"question": "\u52a8\u8005\u6052\u52a8,\u9759\u8005\u6052\u9759\u3002 \u5c5e\u4e8e()", "options": ["A\u3001\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66", "B\u3001\u76f8\u5bf9\u4e3b\u4e49", "C\u3001\u8be1\u8fa9\u8bba", "D\u3001\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49"], "answer": "A"}, {"question": "(  )\u662f\u4eba\u7684\u5b58\u5728\u65b9\u5f0f", "options": ["A\u3001\u65f6\u95f4", "B\u3001\u5b9e\u8df5", "C\u3001\u8fd0\u52a8", "D\u3001\u53d1\u5c55"], "answer": "B"}, {"question": "\u610f\u8bc6\u662f( )\u7684\u673a\u80fd\u548c\u5c5e\u6027", "options": ["A\u3001\u4eba\u4f53", "B\u3001\u4eba\u5fc3", "C\u3001\u4eba\u6027", "D\u3001\u4eba\u8111"], "answer": "D"}, {"question": "\u610f\u8bc6\u662f\u7269\u8d28\u4e16\u754c\u7684()", "options": ["A\u3001\u4e3b\u89c2\u865a\u5728", "B\u3001\u4e3b\u89c2\u6620\u8c61", "C\u3001\u5ba2\u89c2\u6620\u50cf", "D\u3001\u5ba2\u89c2\u865a\u5728"], "answer": "B"}, {"question": "\u610f\u8bc6\u662f\u7269\u8d28\u7684\u4ea7\u7269,\u662f\u7269\u8d28\u4e16\u754c\u5728\u4eba\u8111\u4e2d\u7684\u4e3b\u89c2\u6620\u8c61,\u8fd9\u662f\u7269\u8d28\u3001\u610f\u8bc6\u5173\u7cfb\u95ee\u9898\u4e0a\u7684( )", "options": ["A\u3001\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49", "B\u3001\u552f\u7269\u4e3b\u4e49", "C\u3001\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66", "D\u3001\u8fa9\u8bc1\u6cd5"], "answer": "B"}, {"question": "\u201c\u65e2\u975e\u5e61\u52a8,\u4ea6\u975e\u98ce\u52a8,\u4ec1\u8005\u5fc3\u52a8\u3002\u201d\u5c5e\u4e8e( )", "options": ["A\u3001\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49", "B\u3001\u552f\u7269\u4e3b\u4e49", "C\u3001\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66", "D\u3001\u8fa9\u8bc1\u6cd5"], "answer": "A"}, {"question": "\u610f\u8bc6\u662f\u5ba2\u89c2\u4e16\u754c\u7684\u4e3b\u89c2\u6620\u8c61,\u8fd9\u53e5\u8bdd\u662f\u6307", "options": ["A\u3001\u610f\u8bc6\u7684\u5185\u5bb9\u548c\u5f62\u5f0f\u90fd\u662f\u5ba2\u89c2\u7684", "B\u3001\u610f\u8bc6\u662f\u6c9f\u901a\u4e3b\u89c2\u548c\u5ba2\u89c2\u7684\u6865\u6881", "C\u3001\u610f\u8bc6\u7684\u5f62\u5f0f\u662f\u5ba2\u89c2\u7684", "D\u3001\u610f\u8bc6\u7684\u5f62\u5f0f\u662f\u4e3b\u89c2\u7684\u3001\u5185\u5bb9\u662f\u5ba2\u89c2\u7684"], "answer": "D"}, {"question": "\u54f2\u5b66\u57fa\u672c\u95ee\u9898\u662f", "options": ["A\u3001\u54f2\u5b66\u4e0e\u4eba\u7c7b\u751f\u5b58\u6d3b\u52a8\u4e4b\u95f4\u7684\u5185\u5728\u8054\u7cfb\u95ee\u9898", "B\u3001\u4eba\u4e0e\u5468\u56f4\u4e16\u754c\u7684\u57fa\u672c\u8054\u7cfb\u95ee\u9898", "C\u3001\u601d\u7ef4\u548c\u5b58\u5728\u7684\u5173\u7cfb\u95ee\u9898", "D\u3001\u5173\u4e8e\u4eba\u7684\u672c\u8d28\u95ee\u9898"], "answer": "C"}, {"question": "\u5173\u4e8e\u4eba\u7c7b\u610f\u8bc6\u7684\u4ea7\u751f,\u6b63\u786e\u7684\u8bf4\u6cd5\u6709", "options": ["A\u3001\u5728\u610f\u8bc6\u7684\u4ea7\u751f\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u8bed\u8a00\u8d77\u4e86\u51b3\u5b9a\u6027\u7684\u4f5c\u7528", "B\u3001\u4eba\u7c7b\u7684\u610f\u8bc6\u5b8c\u5168\u662f\u81ea\u7136\u754c\u957f\u671f\u53d1\u5c55\u7684\u4ea7\u7269", "C\u3001\u4eba\u7c7b\u610f\u8bc6\u5f62\u6210\u7684\u521d\u671f\u4e0d\u662f\u793e\u4f1a\u7684\u4ea7\u7269", "D\u3001\u610f\u8bc6\u4ece\u4e00\u5f00\u59cb\u5c31\u662f\u793e\u4f1a\u7684\u4ea7\u7269"], "answer": "D"}, {"question": "\u201c\u4e00\u5207\u4ee5\u6761\u4ef6\u3001\u65f6\u95f4\u3001\u5730\u70b9\u4e3a\u8f6c\u79fb\u201d\u7684\u89c2\u70b9\u662f", "options": ["A\u3001\u552f\u7269\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u7684\u6b63\u786e\u89c2\u70b9", "B\u3001\u5938\u5927\u4e86\u4e3b\u89c2\u6761\u4ef6\u7684\u4f5c\u7528", "C\u3001\u53d6\u6d88\u4e86\u4eba\u7684\u4e3b\u89c2\u80fd\u52a8\u6027", "D\u3001\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66\u7684\u9519\u8bef\u89c2\u70b9"], "answer": "A"}, {"question": "\u5e7f\u5927\u519c\u6c11\u5728\u81f4\u5bcc\u5954\u5c0f\u5eb7\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6df1\u5207\u4f53\u4f1a\u5230:\u201c\u8981\u5bcc\u53e3\u888b,\u5148\u5bcc\u8111\u888b\u201d\u3002\u8fd9\u4e00\u8bf4\u6cd5\u5728\u54f2\u5b66\u4e0a\u7684\u542b\u4e49\u662f:", "options": ["A\u3001\u7cbe\u795e\u662f\u7b2c\u4e00\u6027\u7684,\u7269\u8d28\u662f\u7b2c\u4e8c\u6027\u7684", "B\u3001\u7cbe\u795e\u7684\u529b\u91cf\u53ef\u4ee5\u53d8\u6210\u7269\u8d28\u7684\u529b\u91cf", "C\u3001\u7cbe\u795e\u7684\u529b\u91cf\u53ef\u4ee5\u4ee3\u66ff\u7269\u8d28\u7684\u529b\u91cf", "D\u3001\u5148\u6709\u7cbe\u795e\u540e\u6709\u7269\u8d28"], "answer": "B"}, {"question": "\u4e16\u754c\u4e0a\u552f\u4e00\u4e0d\u53d8\u7684\u662f\u53d8\u5316\u3002\u8fd9\u4e00\u8bba\u65ad\u7684\u542b\u4e49\u662f", "options": ["A\u3001\u53d8\u662f\u4e16\u754c\u7684\u672c\u539f", "B\u3001\u4e16\u754c\u4e0a\u53ea\u6709\u53d8,\u6ca1\u6709\u4e0d\u53d8", "C\u3001\u53d8\u662f\u7edd\u5bf9\u7684,\u4e0d\u53d8\u662f\u76f8\u5bf9\u7684", "D\u3001\u53d8\u4e0e\u4e0d\u53d8\u662f\u7edd\u5bf9\u5bf9\u7acb\u7684"], "answer": "C"}, {"question": "\u201c\u4ed3\u5eea\u5b9e\u800c\u77e5\u793c\u8282,\u8863\u98df\u8db3\u800c\u77e5\u8363\u8fb1\u3002\u201d\u8fd9\u8bf4\u660e", "options": ["A\u3001\u610f\u8bc6\u5bf9\u7269\u8d28\u6709\u53cd\u4f5c\u7528", "B\u3001\u7269\u8d28\u51b3\u5b9a\u610f\u8bc6", "C\u3001\u91cf\u53d8\u548c\u8d28\u53d8\u7684\u5173\u7cfb", "D\u3001\u9053\u5fb7\u548c\u610f\u8bc6\u7684\u5173\u7cfb"], "answer": "B"}, {"question": "\u6709\u4e00\u9996\u63cf\u8ff0\u5728\u6218\u4e89\u4e2d\u7f3a\u4e86\u9489\u5b50\u7684\u9a6c\u638c\u4f1a\u5bfc\u81f4\u56fd\u5bb6\u706d\u4ea1\u7684\u7ae5\u8c23:\u201c\u9489\u5b50\u7f3a,\u8e44\u94c1\u5378,\u6218\u9a6c\u8e76;\u6218\u9a6c\u8e76,\u9a91\u58eb\u7edd;\u9a91\u58eb\u7edd,\u6218\u4e8b\u6298;\u6218\u4e8b\u6298,\u56fd\u5bb6\u706d\u3002\u201d\u8fd9\u9996\u7ae5\u8c23\u5305\u542b\u7684\u54f2\u5b66\u539f\u7406\u662f", "options": ["A\u3001\u4e8b\u7269\u662f\u666e\u904d\u8054\u7cfb\u7684", "B\u3001\u4e8b\u7269\u662f\u53d8\u5316\u7684", "C\u3001\u4e8b\u7269\u7684\u73b0\u8c61\u662f\u672c\u8d28\u7684\u8868\u73b0", "D\u3001\u4e8b\u7269\u7684\u91cf\u53d8\u5f15\u8d77\u8d28\u53d8"], "answer": "A"}, {"question": "\u201c\u6c89\u821f\u4fa7\u7554\u5343\u5e06\u8fc7,\u75c5\u6811\u524d\u5934\u4e07\u6728\u6625\u3002\u201d\u201c\u82b3\u6797\u65b0\u53f6\u50ac\u9648\u53f6,\u6d41\u6c34\u524d\u6ce2\u8ba9\u540e\u6ce2\u3002\u201d\u8fd9\u4e24\u53e5\u8bd7\u5305\u542b\u7684\u54f2\u5b66\u9053\u7406\u662f", "options": ["A\u3001\u77db\u76fe\u662f\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u7684\u52a8\u529b", "B\u3001\u4e8b\u7269\u662f\u672c\u8d28\u548c\u73b0\u8c61\u7684\u7edf\u4e00", "C\u3001\u4e8b\u7269\u7684\u53d1\u5c55\u662f\u91cf\u53d8\u548c\u8d28\u53d8\u7684\u7edf\u4e00", "D\u3001\u65b0\u4e8b\u7269\u4ee3\u66ff\u65e7\u4e8b\u7269\u662f\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u7684\u603b\u8d8b\u52bf"], "answer": "D"}, {"question": "\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u8ba4\u4e3a\u89c4\u5f8b\u662f", "options": ["A\u3001\u601d\u7ef4\u5bf9\u4e8b\u7269\u672c\u8d28\u7684\u6982\u62ec\u548c\u53cd\u6620", "B\u3001\u7528\u6765\u6574\u7406\u611f\u6027\u6750\u6599\u7684\u601d\u7ef4\u5f62\u5f0f", "C\u3001\u4e8b\u7269\u5185\u5728\u7684\u672c\u8d28\u548c\u7a33\u5b9a\u7684\u8054\u7cfb", "D\u3001\u4e8b\u7269\u8054\u7cfb\u548c\u53d1\u5c55\u7684\u57fa\u672c\u73af\u8282"], "answer": "C"}, {"question": "\u9ed1\u683c\u5c14\u8bf4\u201c\u5272\u4e0b\u6765\u7684\u624b\u5c31\u4e0d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u4eba\u624b\u4e86\u201d\u3002\u8fd9\u53e5\u8bdd\u8868\u8fbe\u7684\u54f2\u5b66\u9053\u7406\u662f", "options": ["A\u3001\u627f\u8ba4\u4e16\u754c\u7684\u7edf\u4e00\u6027", "B\u3001\u627f\u8ba4\u4e16\u754c\u7684\u672c\u539f\u662f\u7269\u8d28\u7684", "C\u3001\u5426\u8ba4\u8054\u7cfb\u7684\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66\u89c2\u70b9", "D\u3001\u627f\u8ba4\u666e\u904d\u8054\u7cfb\u7684\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u89c2\u70b9"], "answer": "D"}, {"question": "\u552f\u7269\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u6700\u6839\u672c\u7684\u8ba4\u8bc6\u65b9\u6cd5\u662f", "options": ["A\u3001\u9636\u7ea7\u5206\u6790\u6cd5", "B\u3001\u77db\u76fe\u5206\u6790\u65b9\u6cd5", "C\u3001\u5177\u4f53\u95ee\u9898\u5177\u4f53\u5206\u6790", "D\u3001\u552f\u7269\u53f2\u89c2"], "answer": "B"}, {"question": "\u4e3b\u8981\u77db\u76fe\u548c\u975e\u4e3b\u8981\u77db\u76fe\u3001\u77db\u76fe\u7684\u4e3b\u8981\u65b9\u9762\u548c\u975e\u4e3b\u8981\u65b9\u9762\u8fa9\u8bc1\u5173\u7cfb\u539f\u7406\u8981\u6c42\u6211\u4eec", "options": ["A\u3001\u575a\u6301\u5747\u8861\u8bba\u548c\u91cd\u70b9\u8bba\u7684\u7edf\u4e00", "B\u3001\u575a\u6301\u5747\u8861\u8bba\u548c\u4e00\u70b9\u8bba\u7684\u7edf\u4e00", "C\u3001\u575a\u6301\u4e24\u70b9\u8bba\u548c\u4e00\u70b9\u8bba\u7684\u7edf\u4e00", "D\u3001\u575a\u6301\u4e24\u70b9\u8bba\u548c\u91cd\u70b9\u8bba\u7684\u7edf\u4e00"], "answer": "D"}, {"question": "\u201c\u76f2\u4eba\u6478\u8c61\u201d\u4e0e\u201c\u7ba1\u4e2d\u7aa5\u8c79,\u53ef\u89c1\u4e00\u6591\u201d,\u544a\u8bc9\u6211\u4eec\u7684\u54f2\u7406\u662f", "options": ["A\u3001\u770b\u95ee\u9898\u8981\u5168\u9762,\u53cd\u5bf9\u4ee5\u70b9\u4ee3\u9762\u3001\u4ee5\u504f\u6982\u5168", "B\u3001\u575a\u6301\u4e24\u70b9\u8bba\u4e0e\u91cd\u70b9\u8bba\u76f8\u7ed3\u5408", "C\u3001\u4e8b\u7269\u7684\u53d1\u5c55\u662f\u524d\u8fdb\u6027\u4e0e\u66f2\u6298\u6027\u7684\u7edf\u4e00", "D\u3001\u575a\u6301\u9002\u5ea6\u539f\u5219"], "answer": "A"}, {"question": "\u552f\u7269\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u5173\u4e8e\u77db\u76fe\u95ee\u9898\u7cbe\u9ad3\u7684\u539f\u7406\u662f", "options": ["A\u3001\u540c\u4e00\u6027\u548c\u6597\u4e89\u6027\u5173\u7cfb\u7684\u539f\u7406", "B\u3001\u4e3b\u8981\u77db\u76fe\u548c\u6b21\u8981\u77db\u76fe\u5173\u7cfb\u7684\u539f\u7406", "C\u3001\u5171\u6027\u548c\u4e2a\u6027\u8fa9\u8bc1\u5173\u7cfb\u7684\u539f\u7406", "D\u3001\u4e24\u70b9\u8bba\u548c\u91cd\u70b9\u8bba\u7684\u5173\u7cfb\u539f\u7406"], "answer": "C"}, {"question": "\u6211\u56fd\u7684\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5efa\u8bbe\u4e8b\u4e1a,\u5c3d\u7ba1\u5728\u53d1\u5c55\u4e2d\u66fe\u9047\u5230\u548c\u4ecd\u5c06\u4f1a\u9047\u5230\u5404\u79cd\u56f0\u96be\u548c\u632b\u6298,\u4f46\u5b83\u5df2\u7ecf\u53d6\u5f97\u5e76\u5c06\u7ee7\u7eed\u53d6\u5f97\u5de8\u5927\u7684\u6210\u5c31\u548c\u80dc\u5229\u3002\u8fd9\u8bf4\u660e", "options": ["A\u3001\u4e8b\u7269\u7684\u53d1\u5c55\u662f\u91cf\u53d8\u548c\u8d28\u53d8\u7684\u7edf\u4e00", "B\u3001\u4e8b\u7269\u7684\u53d1\u5c55\u662f\u8fd0\u52a8\u548c\u9759\u6b62\u7684\u7edf\u4e00", "C\u3001\u4e8b\u7269\u7684\u53d1\u5c55\u662f\u95f4\u65ad\u6027\u548c\u8fde\u7eed\u6027\u7684\u7edf\u4e00", "D\u3001\u4e8b\u7269\u7684\u53d1\u5c55\u662f\u524d\u8fdb\u6027\u548c\u66f2\u6298\u6027\u7684\u7edf\u4e00"], "answer": "D"}, {"question": "\u8340\u5b50\u8bf4\u201c\u4e0d\u79ef\u8dec\u6b65\u65e0\u4ee5\u81f3\u5343\u91cc,\u4e0d\u79ef\u7ec6\u6d41\u65e0\u4ee5\u6210\u6c5f\u6d77\u201d\u8fd9\u8bf4\u660e", "options": ["A\u3001\u91cf\u53d8\u662f\u8d28\u53d8\u7684\u51c6\u5907", "B\u3001\u8d28\u53d8\u662f\u91cf\u53d8\u7684\u5fc5\u7136\u7ed3\u679c", "C\u3001\u91cf\u53d8\u548c\u8d28\u53d8\u76f8\u4e92\u5305\u542b", "D\u3001\u91cf\u53d8\u548c\u8d28\u53d8\u76f8\u4e92\u6e17\u900f"], "answer": "A"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u4e2d,\u8bf4\u660e\u8981\u575a\u6301\u9002\u5ea6\u539f\u5219\u7684\u662f", "options": ["A\u3001\u56e0\u5730\u5236\u5b9c,\u56e0\u65f6\u5236\u5b9c", "B\u3001\u638c\u63e1\u706b\u5019,\u9002\u53ef\u800c\u6b62", "C\u3001\u517c\u542c\u5219\u660e,\u504f\u4fe1\u5219\u6697", "D\u3001\u6b32\u64d2\u6545\u7eb5,\u58f0\u4e1c\u51fb\u897f"], "answer": "B"}, {"question": "\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u7684\u5426\u5b9a\u5373\u201c\u626c\u5f03\u201d,\u5b83\u7684\u542b\u4e49\u662f\u6307", "options": ["A\u3001\u629b\u5f03", "B\u3001\u4e8b\u7269\u4e2d\u597d\u7684\u65b9\u9762\u548c\u574f\u7684\u65b9\u9762\u7684\u7ec4\u5408", "C\u3001\u7eaf\u7cb9\u7684\u5426\u5b9a", "D\u3001\u65e2\u514b\u670d\u53c8\u4fdd\u7559"], "answer": "D"}, {"question": "\u552f\u7269\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u7684\u5bf9\u7acb\u7edf\u4e00\u89c4\u5f8b\u63ed\u793a\u4e86\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u7684", "options": ["A\u3001\u65b9\u5411\u548c\u9053\u8def", "B\u3001\u5f62\u5f0f\u548c\u72b6\u6001", "C\u3001\u7ed3\u6784\u548c\u529f\u80fd", "D\u3001\u6e90\u6cc9\u548c\u52a8\u529b"], "answer": "D"}, {"question": "\u552f\u7269\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u6709\u4e24\u4e2a\u603b\u7279\u5f81,\u4e00\u4e2a\u662f\u666e\u904d\u8054\u7cfb\u7684\u89c2\u70b9,\u53e6\u4e00\u4e2a\u662f", "options": ["A\u3001\u8d28\u91cf\u4e92\u53d8\u7684\u89c2\u70b9", "B\u3001\u5bf9\u7acb\u7edf\u4e00\u7684\u89c2\u70b9", "C\u3001\u6c38\u6052\u53d1\u5c55\u7684\u89c2\u70b9", "D\u3001\u8fa9\u8bc1\u5426\u5b9a\u7684\u89c2\u70b9"], "answer": "C"}, {"question": "\u65e2\u662f\u81ea\u7136\u754c\u4e0e\u4eba\u7c7b\u793e\u4f1a\u5206\u5316\u7edf\u4e00\u7684\u5386\u53f2\u524d\u63d0,\u53c8\u662f\u81ea\u7136\u754c\u4e0e\u4eba\u7c7b\u793e\u4f1a\u7edf\u4e00\u8d77\u6765\u7684\u73b0\u5b9e\u57fa\u7840\u662f", "options": ["A\u3001\u8fd0\u52a8", "B\u3001\u5b9e\u8df5", "C\u3001\u7cbe\u795e\u751f\u4ea7", "D\u3001\u7269\u8d28\u751f\u4ea7"], "answer": "B"}, {"question": "\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u7684\u79d1\u5b66\u4e16\u754c\u89c2\u548c\u65b9\u6cd5\u8bba\u662f(      )\u3002", "options": ["A\u3001\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u4e3b\u4e49", "B\u3001\u5386\u53f2\u552f\u7269\u4e3b\u4e49", "C\u3001\u552f\u7269\u4e3b\u4e49", "D\u3001\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u548c\u5386\u53f2\u552f\u7269\u4e3b\u4e49"], "answer": "D"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u3001\u6069\u683c\u65af\u8fdb\u4e00\u6b65\u53d1\u5c55\u548c\u5b8c\u5584\u4e86\u82f1\u56fd\u53e4\u5178\u7ecf\u6d4e\u5b66\u7684\u7406\u8bba\u662f( )\u3002", "options": ["A\u3001\u8fa9\u8bc1\u6cd5", "B\u3001\u5386\u53f2\u89c2", "C\u3001\u52b3\u52a8\u4ef7\u503c\u8bba", "D\u3001\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\u8bba"], "answer": "C"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u7406\u8bba\u4ece\u72ed\u4e49\u4e0a\u8bf4\u662f( )\u3002", "options": ["A\u3001\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u4e89\u53d6\u81ea\u8eab\u89e3\u653e\u548c\u6574\u4e2a\u4eba\u7c7b\u89e3\u653e\u7684\u5b66\u8bf4\u4f53\u7cfb", "B\u3001\u5173\u4e8e\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u6597\u4e89\u7684\u6027\u8d28\u3001\u76ee\u7684\u548c\u89e3\u653e\u6761\u4ef6\u7684\u5b66\u8bf4", "C\u3001\u9a6c\u514b\u601d\u548c\u6069\u683c\u65af\u521b\u7acb\u7684\u57fa\u672c\u7406\u8bba\u3001\u57fa\u672c\u89c2\u70b9\u548c\u57fa\u672c\u65b9\u6cd5\u6784\u6210\u7684\u79d1\u5b66\u4f53\u7cfb", "D\u3001\u5173\u4e8e\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u8f6c\u5316\u4e3a\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u4ee5\u53ca\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u548c\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49\u53d1\u5c55\u7684\u666e\u904d\u89c4\u5f8b\u7684\u5b66\u8bf4"], "answer": "C"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u7406\u8bba\u4ece\u5e7f\u4e49\u4e0a\u8bf4\u662f( )\u3002", "options": ["A\u3001\u4e0d\u4ec5\u6307\u9a6c\u514b\u601d\u548c\u6069\u683c\u65af\u521b\u7acb\u7684\u57fa\u672c\u7406\u8bba\u3001\u57fa\u672c\u89c2\u70b9\u548c\u5b66\u8bf4\u7684\u4f53\u7cfb,\u4e5f\u5305\u62ec\u7ee7\u627f\u8005\u5bf9\u5b83\u7684\u53d1\u5c55", "B\u3001\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u4e89\u53d6\u81ea\u8eab\u89e3\u653e\u548c\u6574\u4e2a\u4eba\u7c7b\u89e3\u653e\u7684\u5b66\u8bf4\u4f53\u7cfb", "C\u3001\u5173\u4e8e\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u6597\u4e89\u7684\u6027\u8d28\u3001\u76ee\u7684\u548c\u89e3\u653e\u6761\u4ef6\u7684\u5b66\u8bf4", "D\u3001\u9a6c\u514b\u601d\u548c\u6069\u683c\u65af\u521b\u7acb\u7684\u57fa\u672c\u7406\u8bba\u3001\u57fa\u672c\u89c2\u70b9\u548c\u57fa\u672c\u65b9\u6cd5\u6784\u6210\u7684\u79d1\u5b66\u4f53\u7cfb"], "answer": "A"}, {"question": "\u4eba\u7c7b\u8fdb\u516521\u4e16\u7eaa,\u82f1\u56fd\u5e7f\u64ad\u516c\u53f8(BBS)\u5728\u5168\u7403\u8303\u56f4\u5185\u8fdb\u884c\u201c\u5343\u5e74\u601d\u60f3\u5bb6\u201d\u7f51\u8bc4,\u540d\u5217\u699c\u9996\u7684\u662f( )\u3002", "options": ["A\u3001\u9a6c\u514b\u601d", "B\u3001\u7231\u56e0\u65af\u5766", "C\u3001\u8fbe\u5c14\u6587", "D\u3001\u725b\u987f"], "answer": "A"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u4ea7\u751f\u7684\u7ecf\u6d4e\u6839\u6e90\u662f( )\u3002", "options": ["A\u3001\u5de5\u4e1a\u9769\u547d", "B\u3001\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u7ecf\u6d4e\u5371\u673a", "C\u3001\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u793e\u4f1a\u751f\u4ea7\u529b\u548c\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u7684\u77db\u76fe\u8fd0\u52a8", "D\u3001\u9636\u7ea7\u6597\u4e89"], "answer": "C"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u4ea7\u751f\u7684\u9636\u7ea7\u57fa\u7840\u548c\u5b9e\u8df5\u57fa\u7840\u662f( )\u3002", "options": ["A\u3001\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u7684\u5265\u524a\u548c\u538b\u8feb", "B\u3001\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u4f5c\u4e3a\u4e00\u652f\u72ec\u7acb\u7684\u653f\u6cbb\u529b\u91cf\u767b\u4e0a\u4e86\u5386\u53f2\u821e\u53f0", "C\u3001\u5de5\u4eba\u7f62\u5de5\u548c\u8d77\u4e49", "D\u3001\u5de5\u4eba\u8fd0\u52a8\u5f97\u5230\u4e86\u201c\u519c\u6c11\u7684\u5408\u5531\u201d"], "answer": "B"}, {"question": "\u5728\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u7406\u8bba\u4f53\u7cfb\u4e2d,\u79d1\u5b66\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u662f\u5176", "options": ["A\u3001\u7406\u8bba\u57fa\u7840", "B\u3001\u6838\u5fc3\u5185\u5bb9", "C\u3001\u6307\u5bfc\u539f\u5219", "D\u3001\u524d\u63d0\u6761\u4ef6"], "answer": "B"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u76f4\u63a5\u7406\u8bba\u6765\u6e90\u7684\u662f", "options": ["A\u3001\u5fb7\u56fd\u53e4\u5178\u54f2\u5b66", "B\u3001\u6cd5\u56fd\u542f\u8499\u601d\u60f3", "C\u3001\u82f1\u56fd\u53e4\u5178\u7ecf\u6d4e\u5b66", "D\u3001\u82f1\u6cd5\u4e24\u56fd\u7a7a\u60f3\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5b66\u8bf4"], "answer": "B"}, {"question": "\u5212\u5206\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u548c\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u7684\u6807\u51c6\u662f( )\u7684\u4e0d\u540c\u56de\u7b54\u3002", "options": ["A\u3001\u5bf9\u601d\u7ef4\u548c\u5b58\u5728\u662f\u5426\u5177\u6709\u540c\u4e00\u6027", "B\u3001\u5bf9\u601d\u7ef4\u548c\u5b58\u5728\u4f55\u8005\u4e3a\u7b2c\u4e00\u6027", "C\u3001\u5bf9\u8c01\u662f\u5386\u53f2\u521b\u9020\u8005", "D\u3001\u5bf9\u610f\u8bc6\u662f\u5426\u5177\u6709\u53cd\u4f5c\u7528"], "answer": "B"}, {"question": "\u53e4\u4ee3\u6734\u7d20\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u628a\u4e16\u754c\u7684\u672c\u539f\u5f52\u7ed3\u4e3a(   )", "options": ["A\u3001\u5ba2\u89c2\u5b58\u5728\u7684\u5404\u79cd\u7269\u4f53", "B\u3001\u5b87\u5b99\u4e2d\u5b58\u5728\u7684\u4e00\u5207\u73b0\u8c61", "C\u3001\u7269\u8d28\u7684\u5177\u4f53\u5f62\u6001\u548c\u7ed3\u6784", "D\u3001\u67d0\u79cd\u5177\u4f53\u7684\u539f\u521d\u7269\u8d28"], "answer": "D"}, {"question": "\u4e00\u5207\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u7684\u5171\u540c\u89c2\u70b9\u662f( )", "options": ["A\u3001\u90fd\u8ba4\u4e3a\u4e16\u754c\u662f\u4e3b\u89c2\u7cbe\u795e\u7684\u4ea7\u7269", "B\u3001\u90fd\u8ba4\u4e3a\u4e16\u754c\u662f\u5ba2\u89c2\u7cbe\u795e\u7684\u4ea7\u7269", "C\u3001\u90fd\u8ba4\u4e3a\u4e16\u754c\u662f\u9759\u6b62\u4e0d\u53d8\u7684", "D\u3001\u90fd\u8ba4\u4e3a\u7cbe\u795e\u7b2c\u4e00\u6027\u3001\u7269\u8d28\u7b2c\u4e8c\u6027"], "answer": "D"}, {"question": "\u7269\u8d28\u662f( )", "options": ["A\u3001\u4e3b\u89c2\u865a\u5728\u6027", "B\u3001\u5b9e\u8df5\u6027", "C\u3001\u5386\u53f2\u6027", "D\u3001\u5ba2\u89c2\u5b9e\u5728\u6027"], "answer": "D"}, {"question": "\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u7269\u8d28\u89c2\u7684\u9519\u8bef\u662f( )", "options": ["A\u3001\u628a\u81ea\u7136\u79d1\u5b66\u7684\u7269\u8d28\u7ed3\u6784\u7406\u8bba\u4e0e\u54f2\u5b66\u7684\u7269\u8d28\u8303\u7574\u76f8\u6df7\u6dc6", "B\u3001\u5426\u8ba4\u7269\u8d28\u7684\u5ba2\u89c2\u6027", "C\u3001\u5426\u8ba4\u7269\u8d28\u7684\u53ef\u77e5\u6027", "D\u3001\u628a\u53ef\u76f4\u63a5\u611f\u77e5\u7684\u5b9e\u7269\u5f53\u4f5c\u4e16\u754c\u7684\u672c\u539f"], "answer": "A"}, {"question": "\u5728\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d,\u4eba\u7684\u5b58\u5728\u65b9\u5f0f\u662f( )", "options": ["A\u3001\u5b9e\u8df5", "B\u3001\u8fd0\u52a8", "C\u3001\u610f\u8bc6", "D\u3001\u7269\u8d28"], "answer": "A"}, {"question": "\u54f2\u5b66\u57fa\u672c\u95ee\u9898\u5305\u62ec( )\u65b9\u9762\u7684\u5185\u5bb9", "options": ["A\u30012", "B\u30013", "C\u30014", "D\u30015"], "answer": "A"}, {"question": "( )\u95ee\u9898\u56de\u7b54\u4e86\u4e16\u754c\u7684\u672c\u539f/\u672c\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48\u7684\u95ee\u9898", "options": ["A\u3001\u4e16\u754c\u7684\u65f6\u95f4\u6027", "B\u3001\u4e16\u754c\u7684\u5b9e\u8df5\u6027", "C\u3001\u4e16\u754c\u7684\u77db\u76fe\u6027", "D\u3001\u4e16\u754c\u7684\u7edf\u4e00\u6027"], "answer": "D"}, {"question": "( )\u662f\u4eba\u7684\u5b58\u5728\u65b9\u5f0f", "options": ["A\u3001\u65f6\u95f4", "B\u3001\u5b9e\u8df5", "C\u3001\u8fd0\u52a8", "D\u3001\u53d1\u5c55"], "answer": "B"}, {"question": "\u5728\u4eba\u4e0e\u4e16\u754c\u7684\u76f8\u4e92\u4f5c\u7528\u4e2d,\u4eba\u4e0e\u4e16\u754c\u540c\u65f6\u5f97\u5230\u4e86\u6539\u53d8,\u5e76\u83b7\u5f97\u65e5\u76ca\u4e30\u5bcc\u7684\u5185\u5bb9\u3002\u9020\u6210\u8fd9\u4e00\u53d8\u5316\u7684\u57fa\u7840\u662f( )", "options": ["A\u3001\u81ea\u7136\u754c\u81ea\u8eab\u7684\u8fd0\u52a8", "B\u3001\u4eba\u7684\u610f\u8bc6\u7684\u80fd\u52a8\u4f5c\u7528", "C\u3001\u4eba\u7684\u5b9e\u8df5\u6d3b\u52a8", "D\u3001\u5de5\u5177\u7684\u5236\u9020\u4e0e\u4f7f\u7528"], "answer": "C"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u5386\u53f2\u89c2\u7684\u57fa\u672c\u95ee\u9898", "options": ["A\u3001\u751f\u4ea7\u529b\u548c\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u7684\u95ee\u9898", "B\u3001\u793e\u4f1a\u89c4\u5f8b\u548c\u4e3b\u89c2\u610f\u8bc6\u7684\u5173\u7cfb\u95ee\u9898", "C\u3001\u793e\u4f1a\u5b58\u5728\u548c\u793e\u4f1a\u610f\u8bc6\u7684\u5173\u7cfb\u95ee\u9898", "D\u3001\u81ea\u7136\u548c\u793e\u4f1a\u7684\u5173\u7cfb\u95ee\u9898"], "answer": "C"}, {"question": "\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u8303\u7574\u53cd\u6620\u7684\u662f", "options": ["A\u3001\u4eba\u4e0e\u81ea\u7136\u4e4b\u95f4\u7684\u5173\u7cfb", "B\u3001\u4eba\u4e0e\u4eba\u4e4b\u95f4\u7684\u653f\u6cbb\u5173\u7cfb", "C\u3001\u4eba\u4e0e\u4eba\u4e4b\u95f4\u7684\u7ecf\u6d4e\u5173\u7cfb", "D\u3001\u4eba\u4e0e\u4eba\u4e4b\u95f4\u7684\u601d\u60f3\u5173\u7cfb"], "answer": "C"}, {"question": "\u5148\u8fdb\u751f\u4ea7\u529b\u7684\u96c6\u4e2d\u4f53\u73b0\u548c\u4e3b\u8981\u6807\u5fd7\u662f", "options": ["A\u3001\u79d1\u5b66\u6280\u672f", "B\u3001\u52b3\u52a8\u5bf9\u8c61", "C\u3001\u52b3\u52a8\u8005", "D\u3001\u7ba1\u7406\u65b9\u5f0f"], "answer": "A"}, {"question": "\u751f\u4ea7\u529b\u8bf8\u8981\u7d20\u4e2d\u7684\u4e3b\u5bfc\u56e0\u7d20\u662f", "options": ["A\u3001\u52b3\u52a8\u5bf9\u8c61", "B\u3001\u52b3\u52a8\u8d44\u6599", "C\u3001\u52b3\u52a8\u8005", "D\u3001\u751f\u4ea7\u8d44\u6599"], "answer": "C"}, {"question": "\u6211\u56fd\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u521d\u7ea7\u9636\u6bb5\u5b9e\u884c\u516c\u6709\u5236\u4e3a\u4e3b\u4f53\u3001\u591a\u79cd\u6240\u6709\u5236\u7ecf\u6d4e\u5171\u540c\u53d1\u5c55\u7684\u57fa\u672c \u7ecf\u6d4e\u5236\u5ea6\u7684\u7406\u8bba\u4f9d\u636e\u662f", "options": ["A\u3001\u5bf9\u7acb\u7edf\u4e00\u89c4\u5f8b", "B\u3001\u552f\u7269\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u666e\u904d\u8054\u7cfb\u7684\u539f\u7406", "C\u3001\u4e0a\u5c42\u5efa\u7b51\u5fc5\u987b\u9002\u5408\u7ecf\u6d4e\u57fa\u7840\u53d1\u5c55\u8981\u6c42\u7684\u89c4\u5f8b", "D\u3001\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u5fc5\u987b\u9002\u5408\u751f\u4ea7\u529b\u6027\u8d28\u7684\u89c4\u5f8b"], "answer": "D"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u610f\u8bc6\u76f8\u5bf9\u72ec\u7acb\u6027\u7684\u6700\u7a81\u51fa\u8868\u73b0\u662f\u5b83", "options": ["A\u3001\u540c\u793e\u4f1a\u5b58\u5728\u53d1\u5c55\u7684\u4e0d\u540c\u6b65\u6027", "B\u3001\u5177\u6709\u5386\u53f2\u7684\u7ee7\u627f\u6027", "C\u3001\u5bf9\u793e\u4f1a\u5b58\u5728\u5177\u6709\u80fd\u52a8\u7684\u53cd\u4f5c\u7528", "D\u3001\u540c\u793e\u4f1a\u7ecf\u6d4e\u7684\u53d1\u5c55\u5177\u6709\u4e0d\u5e73\u8861\u6027"], "answer": "A"}, {"question": "\u7269\u8d28\u8d44\u6599\u7684\u751f\u4ea7\u65b9\u5f0f\u5305\u62ec", "options": ["A\u3001\u52b3\u52a8\u8005\u548c\u52b3\u52a8\u5de5\u5177\u4e24\u4e2a\u65b9\u9762", "B\u3001\u52b3\u52a8\u8d44\u6599\u548c\u52b3\u52a8\u5bf9\u8c61\u4e24\u4e2a\u65b9\u9762", "C\u3001\u751f\u4ea7\u529b\u548c\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u4e24\u4e2a\u65b9\u9762", "D\u3001\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u548c\u751f\u4ea7\u8d44\u6599\u4e24\u4e2a\u65b9\u9762"], "answer": "C"}, {"question": "\u5bf9\u5386\u53f2\u4eba\u7269\u7684\u8bc4\u4ef7,\u5e94\u5f53", "options": ["A\u3001\u575a\u6301\u4e3a\u73b0\u5b9e\u670d\u52a1\u7684\u539f\u5219", "B\u3001\u575a\u6301\u653f\u6cbb\u7b2c\u4e00\u7684\u539f\u5219", "C\u3001\u575a\u6301\u6b63\u786e\u7684\u5386\u53f2\u5206\u6790\u65b9\u6cd5\u548c\u9636\u7ea7\u5206\u6790\u65b9\u6cd5", "D\u3001\u4ee5\u4f20\u7edf\u7684\u89c2\u5ff5\u4e3a\u6807\u51c6"], "answer": "C"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u9769\u547d\u6839\u6e90\u4e8e", "options": ["A\u3001\u4eba\u53e3\u592a\u591a", "B\u3001\u5c11\u6570\u82f1\u96c4\u4eba\u7269\u7ec4\u7ec7\u66b4\u52a8", "C\u3001\u5148\u8fdb\u601d\u60f3\u548c\u9769\u547d\u7406\u8bba\u7684\u4f20\u64ad", "D\u3001\u793e\u4f1a\u57fa\u672c\u77db\u76fe\u7684\u5c16\u9510\u5316"], "answer": "D"}, {"question": "\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u5305\u62ec\u591a\u9879\u5185\u5bb9,\u5176\u4e2d\u8d77\u51b3\u5b9a\u4f5c\u7528\u7684\u662f", "options": ["A\u3001\u4eba\u4eec\u5728\u751f\u4ea7\u4e2d\u7684\u5730\u4f4d\u548c\u4f5c\u7528", "B\u3001\u751f\u4ea7\u8d44\u6599\u6240\u6709\u5236\u5f62\u5f0f", "C\u3001\u4ea7\u54c1\u7684\u5206\u914d\u5f62\u5f0f", "D\u3001\u4ea7\u54c1\u7684\u4ea4\u6362\u5f62\u5f0f"], "answer": "B"}, {"question": "\u4eba\u7c7b\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u6700\u57fa\u672c\u7684\u89c4\u5f8b\u662f", "options": ["A\u3001\u793e\u4f1a\u5b58\u5728\u51b3\u5b9a\u793e\u4f1a\u610f\u8bc6\u7684\u89c4\u5f8b", "B\u3001\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u5fc5\u987b\u9002\u5408\u751f\u4ea7\u529b\u6027\u8d28\u7684\u89c4\u5f8b", "C\u3001\u9636\u7ea7\u6597\u4e89\u63a8\u52a8\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u7684\u89c4\u5f8b", "D\u3001\u793e\u4f1a\u5f62\u6001\u7531\u4f4e\u7ea7\u5230\u9ad8\u7ea7\u4f9d\u6b21\u66f4\u66ff\u7684\u89c4\u5f8b"], "answer": "B"}, {"question": "\u8861\u91cf\u751f\u4ea7\u529b\u6c34\u5e73\u7684\u5ba2\u89c2\u5c3a\u5ea6\u662f", "options": ["A\u3001\u52b3\u52a8\u5de5\u5177\u7684\u72b6\u51b5", "B\u3001\u52b3\u52a8\u8005\u7684\u7d20\u8d28", "C\u3001\u52b3\u52a8\u5bf9\u8c61\u7684\u5e7f\u5ea6\u548c\u6df1\u5ea6", "D\u3001\u52b3\u52a8\u4ea7\u54c1\u7684\u6570\u91cf\u548c\u8d28\u91cf"], "answer": "A"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u5173\u7cfb\u662f\u4e00\u4e2a\u590d\u6742\u7684\u4f53\u7cfb,\u5176\u4e2d\u6700\u57fa\u7840\u7684\u5173\u7cfb\u662f", "options": ["A\u3001\u653f\u6cbb\u5173\u7cfb", "B\u3001\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb", "C\u3001\u9636\u7ea7\u5173\u7cfb", "D\u3001\u601d\u60f3\u5173\u7cfb"], "answer": "B"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u9769\u547d\u6700\u6df1\u523b\u7684\u6839\u6e90\u5728\u4e8e", "options": ["A\u3001\u5265\u524a\u9636\u7ea7\u548c\u88ab\u5265\u524a\u9636\u7ea7\u4e4b\u95f4\u7684\u77db\u76fe", "B\u3001\u751f\u4ea7\u529b\u548c\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u4e4b\u95f4\u7684\u77db\u76fe\u5c16\u9510\u5316", "C\u3001\u4ea7\u54c1\u5206\u914d\u4e0d\u516c\u3001\u6536\u5165\u5dee\u8ddd\u52a0\u5927", "D\u3001\u4e0d\u540c\u5730\u533a\u3001\u4e0d\u540c\u90e8\u95e8\u4e4b\u95f4\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u4e0d\u5e73\u8861"], "answer": "B"}, {"question": "\u4e0a\u5c42\u5efa\u7b51\u662f\u6307", "options": ["A\u3001\u793e\u4f1a\u7684\u7ecf\u6d4e\u5236\u5ea6", "B\u3001\u79d1\u5b66\u6280\u672f", "C\u3001\u793e\u4f1a\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb", "D\u3001\u5efa\u7acb\u5728\u4e00\u5b9a\u793e\u4f1a\u7ecf\u6d4e\u57fa\u7840\u81f3\u4e0a\u7684\u610f\u8bc6\u5f62\u6001\u53ca\u76f8\u5e94\u7684\u5236\u5ea6\u548c\u8bbe\u65bd"], "answer": "D"}, {"question": "\u9636\u7ea7\u7684\u5b9e\u8d28\u662f", "options": ["A\u3001\u601d\u60f3\u8303\u7574", "B\u3001\u7ecf\u6d4e\u8303\u7574", "C\u3001\u653f\u6cbb\u8303\u7574", "D\u3001\u6587\u5316\u8303\u7574"], "answer": "B"}, {"question": "\u201c\u624b\u63a8\u78e8\u4ea7\u751f\u7684\u662f\u5c01\u5efa\u4e3b\u7684\u793e\u4f1a,\u84b8\u6c7d\u78e8\u4ea7\u751f\u7684\u662f\u5de5\u4e1a\u8d44\u672c\u5bb6\u7684\u793e\u4f1a\u201d,\u8fd9\u53e5\u8bdd\u63ed\u793a\u4e86", "options": ["A\u3001\u751f\u4ea7\u5de5\u5177\u662f\u8861\u91cf\u751f\u4ea7\u529b\u6c34\u5e73\u7684\u91cd\u8981\u5c3a\u5ea6", "B\u3001\u79d1\u5b66\u6280\u672f\u662f\u7b2c\u4e00\u751f\u4ea7\u529b", "C\u3001\u793e\u4f1a\u5f62\u6001\u7684\u66f4\u66ff\u6709\u5176\u4e00\u5b9a\u7684\u987a\u5e8f\u6027", "D\u3001\u7269\u8d28\u751f\u4ea7\u7684\u53d1\u5c55\u9700\u8981\u5efa\u7acb\u76f8\u5e94\u7684\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb"], "answer": "D"}, {"question": "\u4eba\u7c7b\u793e\u4f1a\u7684\u57fa\u672c\u77db\u76fe\u662f", "options": ["A\u3001\u843d\u540e\u7684\u793e\u4f1a\u751f\u4ea7\u4e0e\u4eba\u4eec\u65e5\u76ca\u589e\u957f\u7684\u7269\u8d28\u6587\u5316\u9700\u8981\u4e4b\u95f4\u7684\u77db\u76fe", "B\u3001\u751f\u4ea7\u529b\u4e0e\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u4e4b\u95f4\u3001\u7ecf\u6d4e\u57fa\u7840\u4e0e\u4e0a\u5c42\u5efa\u7b51\u4e4b\u95f4\u7684\u77db\u76fe", "C\u3001\u5de5\u519c\u4e4b\u95f4\u3001\u57ce\u4e61\u4e4b\u95f4\u3001\u8111\u529b\u52b3\u52a8\u4e0e\u4f53\u529b\u52b3\u52a8\u4e4b\u95f4\u7684\u77db\u76fe", "D\u3001\u751f\u4ea7\u4e0e\u6d88\u8d39\u4e4b\u95f4\u3001\u4f9b\u7ed9\u4e0e\u9700\u6c42\u4e4b\u95f4\u7684\u77db\u76fe"], "answer": "B"}, {"question": "\u4eba\u6c11\u7fa4\u4f17\u65e2\u662f\u5386\u53f2\u7684\u201c\u5267\u4e2d\u4eba\u201d,\u53c8\u662f\u5386\u53f2\u7684\u201c\u5267\u4f5c\u8005\u201d,\u8fd9\u662f", "options": ["A\u3001\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u7684\u89c2\u70b9", "B\u3001\u6298\u4e2d\u4e3b\u4e49\u7684\u89c2\u70b9", "C\u3001\u5386\u53f2\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u7684\u89c2\u70b9", "D\u3001\u5386\u53f2\u5faa\u73af\u8bba\u7684\u89c2\u70b9"], "answer": "C"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u7684\u57fa\u672c\u52a8\u529b\u662f", "options": ["A\u3001\u751f\u4ea7\u529b", "B\u3001\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb", "C\u3001\u793e\u4f1a\u57fa\u672c\u77db\u76fe", "D\u3001\u4e0a\u5c42\u5efa\u7b51"], "answer": "C"}, {"question": "\u7fa4\u4f17\u8def\u7ebf\u7684\u57fa\u672c\u51fa\u53d1\u70b9\u548c\u6700\u7ec8\u5f52\u5bbf\u662f", "options": ["A\u3001\u4e00\u5207\u4e3a\u4e86\u7fa4\u4f17", "B\u3001\u4e00\u5207\u4f9d\u9760\u7fa4\u4f17", "C\u3001\u4ece\u7fa4\u4f17\u4e2d\u6765", "D\u3001\u5230\u7fa4\u4f17\u4e2d\u53bb"], "answer": "A"}, {"question": "\u201c\u8c0b\u4e8b\u5728\u4eba,\u6210\u4e8b\u5728\u5929\u201d", "options": ["A\u3001\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u7684\u5386\u53f2\u89c2", "B\u3001\u5bbf\u547d\u8bba\u7684\u5386\u53f2\u89c2", "C\u3001\u552f\u610f\u5fd7\u8bba\u7684\u5386\u53f2\u89c2", "D\u3001\u5faa\u73af\u8bba\u7684\u5386\u53f2\u89c2"], "answer": "B"}, {"question": "\u5728\u793e\u4f1a\u751f\u6d3b\u4e2d,\u4e0a\u5c42\u5efa\u7b51\u5bf9\u4e8e\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u7684\u4f5c\u7528\u53d6\u51b3\u4e8e", "options": ["A\u3001\u56fd\u5bb6\u653f\u6743\u7684\u9636\u7ea7\u5c5e\u6027", "B\u3001\u793e\u4f1a\u610f\u8bc6\u5f62\u6001\u7684\u6027\u8d28", "C\u3001\u5b83\u6240\u670d\u52a1\u7684\u7ecf\u6d4e\u57fa\u7840\u7684\u6027\u8d28", "D\u3001\u793e\u4f1a\u751f\u4ea7\u529b\u7684\u6027\u8d28"], "answer": "C"}, {"question": "\u4eba\u7c7b\u793e\u4f1a\u5386\u53f2\u53d1\u5c55\u7684\u51b3\u5b9a\u529b\u91cf\u662f", "options": ["A\u3001\u751f\u4ea7\u65b9\u5f0f", "B\u3001\u5730\u7406\u6761\u4ef6", "C\u3001\u793e\u4f1a\u610f\u8bc6", "D\u3001\u4eba\u53e3\u56e0\u7d20"], "answer": "A"}, {"question": "\u5728\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u4e2d\u8d77\u51b3\u5b9a\u4f5c\u7528\u7684\u662f", "options": ["A\u3001\u751f\u4ea7\u8d44\u6599\u6240\u6709\u5236", "B\u3001\u4ea7\u54c1\u7684\u5206\u914d\u4e0e\u4ea4\u6362", "C\u3001\u5728\u751f\u4ea7\u4e2d\u4eba\u4e0e\u4eba\u7684\u5173\u7cfb", "D\u3001\u7ba1\u7406\u8005\u548c\u751f\u4ea7\u8005\u7684\u4e0d\u540c\u5730\u4f4d"], "answer": "A"}, {"question": "\u6770\u51fa\u4eba\u7269\u7684\u4ea7\u751f\u662f", "options": ["A\u3001\u7eaf\u7cb9\u662f\u5fc5\u7136\u7684", "B\u3001\u7eaf\u7cb9\u662f\u5076\u7136\u7684", "C\u3001\u65e2\u662f\u5fc5\u7136\u7684,\u53c8\u662f\u5076\u7136\u7684", "D\u3001\u6709\u4e9b\u4eba\u662f\u5fc5\u7136\u7684,\u6709\u4e9b\u4eba\u662f\u5076\u7136\u7684"], "answer": "C"}, {"question": "\u5212\u5206\u5386\u53f2\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u548c\u5386\u53f2\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u7684\u6839\u672c\u6807\u51c6\u662f", "options": ["A\u3001\u662f\u5426\u627f\u8ba4\u751f\u4ea7\u529b\u51b3\u5b9a\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb", "B\u3001\u662f\u5426\u627f\u8ba4\u793e\u4f1a\u5b58\u5728\u51b3\u5b9a\u793e\u4f1a\u610f\u8bc6", "C\u3001\u662f\u5426\u627f\u8ba4\u9636\u7ea7\u6597\u4e89\u5728\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u4e2d\u7684\u4f5c\u7528", "D\u3001\u662f\u5426\u627f\u8ba4\u4e0a\u5c42\u5efa\u7b51\u5728\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u4e2d\u7684\u4f5c\u7528"], "answer": "B"}, {"question": "\u5224\u65ad\u4e00\u79cd\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u662f\u5426\u5148\u8fdb\u7684\u6807\u5fd7\u662f", "options": ["A\u3001\u516c\u6709\u5236\u8fd8\u662f\u79c1\u6709\u5236", "B\u3001\u516c\u6709\u5236\u6c34\u5e73\u7684\u9ad8\u4f4e", "C\u3001\u662f\u5426\u9002\u5e94\u751f\u4ea7\u529b\u7684\u72b6\u51b5", "D\u3001\u662f\u5426\u6709\u5229\u4e8e\u5de9\u56fa\u4e0a\u5c42\u5efa\u7b51"], "answer": "C"}, {"question": "\u4eba\u6c11\u7fa4\u4f17\u662f\u5386\u53f2\u7684\u521b\u9020\u8005,\u5176\u6839\u672c\u539f\u56e0\u5728\u4e8e\u4eba\u6c11\u7fa4\u4f17", "options": ["A\u3001\u5360\u4eba\u53e3\u5927\u591a\u6570", "B\u3001\u662f\u793e\u4f1a\u751f\u4ea7\u529b\u7684\u4f53\u73b0\u8005", "C\u3001\u5177\u6709\u5148\u8fdb\u601d\u60f3", "D\u3001\u638c\u63e1\u5386\u53f2\u53d1\u5c55\u89c4\u5f8b"], "answer": "B"}, {"question": "\u9636\u7ea7\u6597\u4e89\u5728\u9636\u7ea7\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u4e2d\u7684\u4f5c\u7528\u8868\u73b0\u4e3a,\u5b83\u662f\u9636\u7ea7\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u7684", "options": ["A\u3001\u552f\u4e00\u52a8\u529b", "B\u3001\u6700\u7ec8\u52a8\u529b", "C\u3001\u6839\u672c\u52a8\u529b", "D\u3001\u76f4\u63a5\u52a8\u529b"], "answer": "D"}, {"question": "\u5730\u7406\u73af\u5883\u662f", "options": ["A\u3001\u793e\u4f1a\u5236\u5ea6\u6027\u8d28\u7684\u51b3\u5b9a\u56e0\u7d20", "B\u3001\u793e\u4f1a\u7ecf\u6d4e\u7ed3\u6784\u7684\u5212\u5206\u4f9d\u636e", "C\u3001\u793e\u4f1a\u5f62\u6001\u66f4\u66ff\u7684\u51b3\u5b9a\u529b\u91cf", "D\u3001\u793e\u4f1a\u5b58\u5728\u53d1\u5c55\u7684\u5fc5\u8981\u6761\u4ef6"], "answer": "D"}, {"question": "\u7ecf\u6d4e\u57fa\u7840\u51b3\u5b9a\u4e0a\u5c42\u5efa\u7b51,\u8bf4\u7684\u662f", "options": ["A\u3001\u4efb\u4f55\u793e\u4f1a\u7684\u4e0a\u5c42\u5efa\u7b51\u90fd\u6839\u6e90\u4e8e\u5b83\u7684\u7ecf\u6d4e\u57fa\u7840", "B\u3001\u4efb\u4f55\u793e\u4f1a\u7684\u4e0a\u5c42\u5efa\u7b51\u90fd\u4ea7\u751f\u4e8e\u5b83\u7684\u7ecf\u6d4e\u57fa\u7840\u4e4b\u540e", "C\u3001\u4e0a\u5c42\u5efa\u7b51\u4efb\u4f55\u90e8\u5206\u7684\u53d8\u5316\u90fd\u4e0e\u7ecf\u6d4e\u57fa\u7840\u7684\u53d8\u5316\u540c\u6b65", "D\u3001\u4e0a\u5c42\u5efa\u7b51\u4efb\u4f55\u90e8\u5206\u7684\u6027\u8d28\u90fd\u7531\u7ecf\u6d4e\u57fa\u7840\u76f4\u63a5\u51b3\u5b9a"], "answer": "A"}, {"question": "\u82f1\u96c4\u53f2\u89c2\u7684\u7406\u8bba\u51fa\u53d1\u70b9\u662f\u4e3b\u5f20", "options": ["A\u3001\u4eba\u662f\u793e\u4f1a\u5386\u53f2\u7684\u4e3b\u4f53", "B\u3001\u4eba\u7684\u610f\u8bc6\u5bf9\u793e\u4f1a\u5b58\u5728\u5177\u6709\u80fd\u52a8\u4f5c\u7528", "C\u3001\u793e\u4f1a\u610f\u8bc6\u51b3\u5b9a\u793e\u4f1a\u5b58\u5728", "D\u3001\u793e\u4f1a\u8fd0\u52a8\u53d7\u5076\u7136\u6027\u652f\u914d"], "answer": "C"}, {"question": "\u968f\u7740\u7ecf\u6d4e\u4f53\u5236\u6539\u9769\u7684\u6df1\u5165,\u6211\u56fd\u7684\u56fd\u6c11\u7ecf\u6d4e\u5f97\u5230\u4e86\u5f88\u5927\u7684\u53d1\u5c55,\u8fd9\u8bf4\u660e", "options": ["A\u3001\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u5bf9\u751f\u4ea7\u529b\u5177\u6709\u53cd\u4f5c\u7528", "B\u3001\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u7684\u4efb\u4f55\u53d8\u5316\u90fd\u4f1a\u4fc3\u8fdb\u751f\u4ea7\u529b\u53d1\u5c55", "C\u3001\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u7684\u53d8\u5316\u51b3\u5b9a\u751f\u4ea7\u529b\u7684\u53d8\u5316", "D\u3001\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u5bf9\u751f\u4ea7\u529b\u5177\u6709\u51b3\u5b9a\u4f5c\u7528"], "answer": "A"}, {"question": "\u7406\u89e3\u5168\u90e8\u4eba\u7c7b\u5386\u53f2\u7684\u94a5\u5319,\u5e94\u5f53\u4ece", "options": ["A\u3001\u9636\u7ea7\u6597\u4e89\u53d1\u5c55\u53f2\u4e2d\u53bb\u5bfb\u627e", "B\u3001\u751f\u4ea7\u52b3\u52a8\u53d1\u5c55\u53f2\u4e2d\u53bb\u5bfb\u627e", "C\u3001\u5730\u7406\u73af\u5883\u53d8\u8fc1\u53f2\u4e2d\u53bb\u5bfb\u627e", "D\u3001\u653f\u6cbb\u5236\u5ea6\u6f14\u53d8\u53f2\u4e2d\u53bb\u5bfb\u627e"], "answer": "B"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u628a\u4eba\u7c7b\u793e\u4f1a\u7684\u53d1\u5c55\u5212\u5206\u4e3a\u4e94\u79cd\u793e\u4f1a\u5f62\u6001,\u8fd9\u79cd\u5212\u5206\u7684\u4f9d\u636e\u662f", "options": ["A\u3001\u610f\u8bc6\u5f62\u6001\u7684\u4e0d\u540c\u6027\u8d28", "B\u3001\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u7684\u4e0d\u540c\u6027\u8d28", "C\u3001\u751f\u4ea7\u529b\u7684\u4e0d\u540c\u6c34\u5e73", "D\u3001\u4eba\u7684\u53d1\u5c55\u7684\u4e0d\u540c\u72b6\u51b5"], "answer": "B"}, {"question": "\u201c\u624b\u63a8\u78e8\u4ea7\u751f\u7684\u662f\u5c01\u5efa\u4e3b\u7684\u793e\u4f1a,\u84b8\u6c7d\u78e8\u4ea7\u751f\u7684\u662f\u5de5\u4e1a\u8d44\u672c\u5bb6\u7684\u793e\u4f1a\u201d,\u8fd9\u8bf4\u660e", "options": ["A\u3001\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u5bf9\u751f\u4ea7\u529b\u5177\u6709\u53cd\u4f5c\u7528", "B\u3001\u751f\u4ea7\u529b\u51b3\u5b9a\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb,\u6709\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u751f\u4ea7\u529b\u5c31\u6709\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb", "C\u3001\u6709\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u5c31\u6709\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u751f\u4ea7\u529b\u4e0e\u4e4b\u76f8\u9002\u5e94", "D\u3001\u751f\u4ea7\u529b\u76f4\u63a5\u51b3\u5b9a\u793e\u4f1a\u5f62\u6001"], "answer": "B"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u5f62\u6001\u662f", "options": ["A\u3001\u751f\u4ea7\u529b\u4e0e\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u7684\u7edf\u4e00", "B\u3001\u540c\u751f\u4ea7\u529b\u53d1\u5c55\u4e00\u5b9a\u9636\u6bb5\u76f8\u9002\u5e94\u7684\u7ecf\u6d4e\u57fa\u7840\u548c\u4e0a\u5c42\u5efa\u7b51\u7684\u7edf\u4e00\u4f53", "C\u3001\u793e\u4f1a\u5b58\u5728\u548c\u793e\u4f1a\u610f\u8bc6\u7684\u7edf\u4e00", "D\u3001\u7269\u8d28\u4e16\u754c\u548c\u7cbe\u795e\u4e16\u754c\u7684\u7edf\u4e00"], "answer": "B"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u6539\u9769\u662f", "options": ["A\u3001\u6539\u53d8\u793e\u4f1a\u7ecf\u6d4e\u5236\u5ea6", "B\u3001\u6539\u53d8\u793e\u4f1a\u653f\u6cbb\u5236\u5ea6", "C\u3001\u5bf9\u793e\u4f1a\u4f53\u5236\u8fdb\u884c\u6539\u5584\u548c\u9769\u65b0", "D\u3001\u6539\u53d8\u4eba\u7684\u601d\u60f3\u89c2\u5ff5"], "answer": "C"}, {"question": "\u6211\u56fd\u7684\u6539\u9769\u662f\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5236\u5ea6\u7684\u81ea\u6211\u5b8c\u5584\u3002\u4ece\u6839\u672c\u4e0a\u8bf4,\u8fd9\u662f\u7531", "options": ["A\u3001\u515a\u7684\u6b63\u786e\u7684\u8def\u7ebf\u3001\u65b9\u9488\u3001\u653f\u7b56\u51b3\u5b9a\u7684", "B\u3001\u6211\u56fd\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u793e\u4f1a\u57fa\u672c\u77db\u76fe\u7684\u6027\u8d28\u548c\u7279\u70b9\u51b3\u5b9a\u7684", "C\u3001\u548c\u5e73\u4e0e\u53d1\u5c55\u662f\u65f6\u4ee3\u4e3b\u9898\u7684\u56fd\u9645\u73af\u5883\u51b3\u5b9a\u7684", "D\u3001\u5e7f\u5927\u4eba\u6c11\u7fa4\u4f17\u79ef\u6781\u4e3b\u52a8\u5730\u53c2\u4e0e\u6539\u9769\u51b3\u5b9a\u7684"], "answer": "B"}, {"question": "\u575a\u6301\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u653f\u515a\u7684\u7fa4\u4f17\u89c2\u70b9,\u5c31\u8981\u575a\u4fe1", "options": ["A\u3001\u7fa4\u4f17\u6709\u81ea\u53d1\u7684\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u89c9\u609f", "B\u3001\u7fa4\u4f17\u6709\u9ad8\u5ea6\u7684\u6539\u9769\u5f00\u653e\u81ea\u89c9\u6027", "C\u3001\u7fa4\u4f17\u8fd0\u52a8\u5177\u6709\u5929\u7136\u5408\u7406\u6027", "D\u3001\u4eba\u6c11\u7fa4\u4f17\u81ea\u5df1\u89e3\u653e\u81ea\u5df1"], "answer": "D"}, {"question": "\u82f1\u96c4\u4eba\u7269\u7684\u6d3b\u52a8\u662f\u7406\u89e3\u5386\u53f2\u6d3b\u52a8\u7684\u57fa\u672c\u8def\u7ebf\u3002\u8fd9\u662f", "options": ["A\u3001\u552f\u7269\u53f2\u89c2\u7684\u89c2\u70b9", "B\u3001\u552f\u5fc3\u53f2\u89c2\u7684\u89c2\u70b9", "C\u3001\u5386\u53f2\u4e3b\u4e49\u7684\u89c2\u70b9", "D\u3001\u552f\u7269\u53f2\u89c2\u548c\u552f\u5fc3\u53f2\u89c2\u90fd\u80fd\u63a5\u53d7\u7684"], "answer": "B"}, {"question": "\u201c\u4efb\u4f55\u82f1\u96c4\u4eba\u7269\u7684\u5386\u53f2\u4f5c\u7528\u90fd\u4e0d\u80fd\u8d85\u51fa\u4ed6\u4eec\u6240\u5904\u5386\u53f2\u6761\u4ef6\u6240\u8bb8\u53ef\u7684\u8303\u56f4\u201d\u8fd9\u79cd\u770b\u6cd5\u662f", "options": ["A\u3001\u5bbf\u547d\u8bba\u89c2\u70b9", "B\u3001\u673a\u68b0\u8bba\u89c2\u70b9", "C\u3001\u5386\u53f2\u5faa\u73af\u8bba\u89c2\u70b9", "D\u3001\u5386\u53f2\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u89c2\u70b9"], "answer": "D"}, {"question": "\u4e0a\u5c42\u5efa\u7b51\u7684\u6838\u5fc3\u662f", "options": ["A\u3001\u793e\u4f1a\u610f\u8bc6\u5f62\u6001", "B\u3001\u653f\u6cbb\u6cd5\u5f8b\u601d\u60f3", "C\u3001\u56fd\u5bb6\u653f\u6743", "D\u3001\u653f\u4f53"], "answer": "C"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u610f\u8bc6\u6839\u6e90\u4e8e", "options": ["A\u3001\u793e\u4f1a\u751f\u6d3b\u7684\u7269\u8d28\u6761\u4ef6", "B\u3001\u53cd\u6620\u793e\u4f1a\u5b58\u5728\u7684\u793e\u4f1a\u610f\u8bc6", "C\u3001\u4f5c\u4e3a\u793e\u4f1a\u4e3b\u4f53\u7684\u4eba\u6c11\u7fa4\u4f17\u7684\u5fc3\u7406", "D\u3001\u82f1\u96c4\u4eba\u7269\u6210\u4e3a\u6770\u51fa\u4eba\u7269\u7684\u610f\u613f"], "answer": "A"}, {"question": "\u4eba\u5b9a\u80dc\u5929\u7684\u89c2\u70b9\u8868\u660e", "options": ["A\u3001\u4eba\u5728\u81ea\u7136\u9762\u524d\u65e0\u6240\u4f5c\u4e3a", "B\u3001\u9519\u8bef\u7406\u89e3\u4eba\u4e0e\u81ea\u7136\u7684\u5173\u7cfb", "C\u3001\u51c6\u786e\u628a\u63e1\u4e86\u4eba\u4e0e\u81ea\u7136\u7684\u5173\u7cfb", "D\u3001\u5938\u5927\u4e86\u81ea\u7136\u754c\u7684\u5ba2\u89c2\u6027"], "answer": "B"}, {"question": "\u653f\u6cbb\u7ecf\u6d4e\u5b66\u7814\u7a76\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u8981\u8054\u7cfb", "options": ["A\u3001A.\u751f\u4ea7\u529b\u548c\u7ecf\u6d4e\u57fa\u7840", "B\u3001B.\u751f\u4ea7\u529b\u548c\u4e0a\u5c42\u5efa\u7b51", "C\u3001C.\u751f\u4ea7\u529b\u548c\u751f\u4ea7\u65b9\u5f0f", "D\u3001D.\u7ecf\u6d4e\u57fa\u7840\u548c\u4e0a\u5c42\u5efa\u7b51"], "answer": "B"}, {"question": "\u57fa\u672c\u7ecf\u6d4e\u89c4\u5f8b\u662f", "options": ["A\u3001A.\u67d0\u4e00\u793e\u4f1a\u5f62\u6001\u7279\u6709\u7684\u7ecf\u6d4e\u89c4\u5f8b", "B\u3001B.\u51e0\u79cd\u793e\u4f1a\u5f62\u6001\u5171\u6709\u7684\u7ecf\u6d4e\u89c4\u5f8b", "C\u3001C.\u5728\u4e00\u5207\u793e\u4f1a\u5f62\u6001\u90fd\u5b58\u5728\u548c\u8d77\u4f5c\u7528\u7684\u7ecf\u6d4e\u89c4\u5f8b", "D\u3001D.\u53ea\u5b58\u5728\u4e8e\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u793e\u4f1a\u7684\u7ecf\u6d4e\u89c4\u5f8b"], "answer": "A"}, {"question": "\u7406\u89e3\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u653f\u6cbb\u7ecf\u6d4e\u5b66\u7684\u67a2\u7ebd", "options": ["A\u3001A.\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\u7406\u8bba", "B\u3001B.\u5546\u54c1\u7ecf\u6d4e\u7406\u8bba", "C\u3001C.\u751f\u4ea7\u5546\u54c1\u7684\u52b3\u52a8\u4e8c\u91cd\u6027\u7406\u8bba", "D\u3001D.\u9636\u7ea7\u6597\u4e89\u7406\u8bba"], "answer": "C"}, {"question": "\u7eb8\u5e01\u7684\u53d1\u884c\u91cf\u53d6\u51b3\u4e8e", "options": ["A\u3001A.\u5e02\u573a\u8d2d\u4e70\u529b", "B\u3001B.\u6d41\u901a\u4e2d\u6240\u9700\u8981\u7684\u91d1\u5c5e\u8d27\u5e01\u91cf", "C\u3001C.\u5546\u54c1\u4ef7\u683c\u603b\u989d", "D\u3001D.\u5546\u54c1\u7684\u4f9b\u6c42\u72b6\u51b5"], "answer": "B"}, {"question": "\u52b3\u52a8\u529b\u5546\u54c1\u7684\u4ef7\u503c\u662f\u7531", "options": ["A\u3001A.\u4e2a\u522b\u52b3\u52a8\u65f6\u95f4\u51b3\u5b9a\u7684", "B\u3001B.\u751f\u4ea7\u548c\u518d\u751f\u4ea7\u52b3\u52a8\u529b\u5546\u54c1\u7684\u793e\u4f1a\u5fc5\u8981\u52b3\u52a8\u65f6\u95f4\u51b3\u5b9a\u7684", "C\u3001C.\u5386\u53f2\u548c\u9053\u5fb7\u56e0\u7d20\u51b3\u5b9a\u7684", "D\u3001D.\u5e02\u573a\u4f9b\u6c42\u5173\u7cfb\u51b3\u5b9a\u7684"], "answer": "B"}, {"question": "\u4efb\u4f55\u793e\u4f1a\u518d\u751f\u4ea7\u4ece\u5176\u5185\u5bb9\u770b", "options": ["A\u3001A.\u65e2\u662f\u751f\u4ea7\u529b\u7684\u518d\u751f\u4ea7,\u53c8\u662f\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u7684\u518d\u751f\u4ea7", "B\u3001B.\u65e2\u662f\u7269\u8d28\u8d44\u6599\u7684\u518d\u751f\u4ea7 ,\u53c8\u662f\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u7684\u518d\u751f\u4ea7", "C\u3001C.\u65e2\u662f\u4f7f\u7528\u4ef7\u503c\u7684\u518d\u751f\u4ea7,\u53c8\u662f\u4ef7\u503c\u7684\u518d\u751f\u4ea7", "D\u3001D.\u65e2\u662f\u5916\u5ef6\u7684\u6269\u5927\u518d\u751f\u4ea7,\u53c8\u662f\u5185\u6db5\u7684\u6269\u5927\u518d\u751f\u4ea7"], "answer": "B"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u603b\u4ea7\u54c1\u5728\u4ef7\u503c\u5f62\u5f0f\u4e0a\u8868\u73b0\u4e3a", "options": ["A\u3001A.\u8d27\u5e01\u8d44\u672c", "B\u3001B.\u751f\u4ea7\u8d44\u672c", "C\u3001C.\u6d41\u901a\u8d44\u672c", "D\u3001D.\u793e\u4f1a\u603b\u4ea7\u503c"], "answer": "D"}, {"question": "\u751f\u4ea7\u6210\u672c", "options": ["A\u3001A.\u540c\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u751f\u4ea7\u8d39\u7528\u662f\u4e0d\u540c\u7684\u91cf", "B\u3001B.\u662f\u5546\u54c1\u4ef7\u503c\u7684\u8f6c\u5316\u5f62\u5f0f", "C\u3001C.\u7531\u751f\u4ea7\u5355\u4f4d\u5546\u54c1\u6240\u8017\u8d39\u7684\u4e0d\u53d8\u8d44\u672c\u548c\u53ef\u53d8\u8d44\u672c\u4e4b\u548c\u6784\u6210", "D\u3001D.\u662f\u8ba1\u7b97\u5168\u90e8\u751f\u4ea7\u8d44\u6599\u7684\u8017\u8d39"], "answer": "C"}, {"question": "\u5546\u54c1\u8d44\u672c\u7684\u804c\u80fd\u72ec\u7acb\u5316\u4e3a\u5546\u4e1a\u8d44\u672c\u7684\u804c\u80fd", "options": ["A\u3001A.\u4ea7\u4e1a\u8d44\u672c\u4e2d\u7684\u5546\u54c1\u8d44\u672c\u4fbf\u4e0d\u590d\u5b58\u5728", "B\u3001B.\u5546\u4e1a\u8d44\u672c\u4ecd\u662f\u4ea7\u4e1a\u8d44\u672c\u7684\u804c\u80fd\u5f62\u5f0f", "C\u3001C.\u6709\u5229\u4e8e\u4ea7\u4e1a\u8d44\u672c\u96c6\u4e2d\u529b\u91cf\u4ece\u4e8b\u751f\u4ea7\u6d3b\u52a8\ue010\u589e\u52a0\u5229\u6da6\u603b\u989d", "D\u3001D.\u4f7f\u6d41\u901a\u73af\u8282\u589e\u591a\ue010\u5ef6\u7f13\u4e86\u4ea7\u4e1a\u8d44\u672c\u7684\u5468\u8f6c"], "answer": "C"}, {"question": "\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u7edd\u5bf9\u5730\u79df\u6765\u6e90\u4e8e", "options": ["A\u3001A.\u519c\u4ea7\u54c1\u5728\u6d41\u901a\u9886\u57df\u4e2d\u7684\u8d31\u4e70\u8d35\u5356", "B\u3001B.\u519c\u4e1a\u5de5\u4eba\u6240\u521b\u9020\u7684\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\u7684\u4e00\u90e8\u5206", "C\u3001C.\u519c\u4e1a\u8d44\u672c\u5bb6\u6240\u83b7\u5f97\u7684\u5e73\u5747\u5229\u6da6\u7684\u4e00\u90e8\u5206", "D\u3001D.\u5de5\u4e1a\u8d44\u672c\u5bb6\u8f6c\u8ba9\u7ed9\u519c\u4e1a\u8d44\u672c\u5bb6\u7684\u4e00\u90e8\u5206\u5229\u6da6"], "answer": "B"}, {"question": "\u65b0\u6b96\u6c11\u4e3b\u4e49\u5728\u5b9e\u8d28\u4e0a\u540c\u65e7\u6b96\u6c11\u4e3b\u4e49\u662f\u76f8\u540c\u7684,\u4e8c\u8005\u7684\u533a\u522b\u5728\u4e8e", "options": ["A\u3001A.\u4ec5\u4ec5\u662f\u6240\u5904\u7684\u5386\u53f2\u53d1\u5c55\u9636\u6bb5\u4e0d\u540c", "B\u3001B.\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u63f4\u52a9\u53d1\u5c55\u4e2d\u56fd\u5bb6\u7684\u65b9\u6cd5\u6709\u6240\u6539\u53d8", "C\u3001C.\u4f53\u73b0\u7740\u56fd\u9645\u5206\u5de5\u7684\u4e0d\u540c\u53d1\u5c55\u9636\u6bb5", "D\u3001D.\u6240\u91c7\u53d6\u7684\u63a7\u5236\u548c\u63a0\u593a\u7684\u65b9\u6cd5\u6709\u6240\u6539\u53d8"], "answer": "D"}, {"question": "\u56fd\u5bb6\u5784\u65ad\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u7684\u5c40\u9650\u6027\u5728\u4e8e", "options": ["A\u3001A.\u4f7f\u5784\u65ad\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u5b58\u5728\u7740\u65f6\u800c\u8fc5\u901f\u53d1\u5c55\u65f6\u800c\u505c\u6ede\u7684\u8d8b\u52bf", "B\u3001B.\u4f7f\u5784\u65ad\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u7ecf\u6d4e\u957f\u671f\u5904\u4e8e\u505c\u6ede\u72b6\u6001", "C\u3001C.\u4f7f\u5784\u65ad\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u7ecf\u6d4e\u957f\u671f\u5904\u4e8e\u6ede\u80c0\u72b6\u6001", "D\u3001D.\u5b83\u53ea\u80fd\u6682\u65f6\u4f7f\u67d0\u4e9b\u77db\u76fe\u7f13\u548c,\u4f46\u5374\u4f7f\u8fd9\u4e9b\u77db\u76fe\u8fdb\u4e00\u6b65\u52a0\u6df1\u548c\u590d\u6742\u5316"], "answer": "D"}, {"question": "\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u7ecf\u6d4e\u653f\u6cbb\u53d1\u5c55\u4e0d\u5e73\u8861\u89c4\u5f8b", "options": ["A\u3001A.\u4e0e\u81ea\u7531\u7ade\u4e89\u65f6\u671f\u76f8\u6bd4,\u8fd9\u4e00\u89c4\u5f8b\u5728\u5784\u65ad\u9636\u6bb5\u7684\u4f5c\u7528\u5448\u73b0\u51fa\u4e00\u4e9b\u65b0\u7684\u7279\u70b9", "B\u3001B.\u53ea\u662f\u5728\u5784\u65ad\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u7ecf\u6d4e\u6761\u4ef6\u7684\u57fa\u7840\u4e0a\u4ea7\u751f\u5e76\u53d1\u751f\u4f5c\u7528", "C\u3001C.\u5728\u5784\u65ad\u9636\u6bb5\u4ee5\u524d\u4e0d\u53ef\u80fd\u8d77\u4f5c\u7528", "D\u3001D.\u5728\u6218\u540e\u7531\u4e8e\u5784\u65ad\u8d44\u672c\u56fd\u9645\u8c03\u8282\u7684\u52a0\u5f3a,\u8fd9\u4e00\u89c4\u5f8b\u4e0d\u518d\u53d1\u751f\u4f5c\u7528"], "answer": "A"}, {"question": "\u5728\u6211\u56fd\u5b9e\u73b0\u5171\u540c\u5bcc\u88d5\u7684\u76ee\u7684\u4f53\u73b0\u7740", "options": ["A\u3001A.\u5bf9\u5916\u5f00\u653e\u7684\u672c\u8d28\u8981\u6c42", "B\u3001B.\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u672c\u8d28\u7684\u8981\u6c42", "C\u3001C.\u5efa\u7acb\u73b0\u4ee3\u4f01\u4e1a\u5236\u5ea6\u7684\u672c\u8d28\u8981\u6c42", "D\u3001D.\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u7684\u672c\u8d28\u8981\u6c42"], "answer": "B"}, {"question": "\u89e3\u653e\u751f\u4ea7\u529b\u548c\u53d1\u5c55\u751f\u4ea7\u529b\u662f\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7684", "options": ["A\u3001A.\u7ecf\u6d4e\u524d\u63d0", "B\u3001B.\u751f\u4ea7\u76ee\u7684", "C\u3001C.\u6839\u672c\u4efb\u52a1", "D\u3001D.\u7ecf\u6d4e\u5f62\u5f0f"], "answer": "C"}, {"question": "\u653f\u6cbb\u7ecf\u6d4e\u5b66\u7684\u7814\u7a76\u5bf9\u8c61\u662f", "options": ["A\u3001A.\u7269\u8d28\u8d44\u6599\u751f\u4ea7", "B\u3001B.\u751f\u4ea7\u65b9\u5f0f\u53ca\u5176\u8fd0\u52a8\u89c4\u5f8b", "C\u3001C.\u751f\u4ea7\u8d44\u6599", "D\u3001D.\u751f\u4ea7\u529b"], "answer": "B"}, {"question": "\u4eba\u7c7b\u793e\u4f1a\u5b58\u5728\u548c\u53d1\u5c55\u7684\u57fa\u7840\u662f", "options": ["A\u3001A.\u751f\u4ea7\u529b", "B\u3001B.\u751f\u4ea7\u529b\u548c\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u7684\u77db\u76fe\u8fd0\u52a8", "C\u3001C.\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb", "D\u3001D.\u7269\u8d28\u8d44\u6599\u751f\u4ea7"], "answer": "D"}, {"question": "\u5728\u751f\u4ea7\u3001\u5206\u914d\u3001\u4ea4\u6362\u3001\u6d88\u8d39\u7684\u76f8\u4e92\u5173\u7cfb\u4e2d,\u8d77\u51b3\u5b9a\u4f5c\u7528\u7684\u662f", "options": ["A\u3001A.\u751f\u4ea7", "B\u3001B.\u5206\u914d", "C\u3001C.\u4ea4\u6362", "D\u3001D.\u6d88\u8d39"], "answer": "A"}, {"question": "\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u7684\u57fa\u7840\u662f", "options": ["A\u3001A.\u4ea7\u54c1\u5f52\u8c01\u6240\u6709", "B\u3001B.\u4eba\u4eec\u5728\u751f\u4ea7\u4e2d\u7684\u5730\u4f4d\u53ca\u76f8\u4e92\u5173\u7cfb", "C\u3001C.\u751f\u4ea7\u529b", "D\u3001D.\u751f\u4ea7\u8d44\u6599\u6240\u6709\u5236\u5f62\u5f0f"], "answer": "D"}, {"question": "\u7ecf\u6d4e\u89c4\u5f8b\u7684\u5ba2\u89c2\u6027\u662f\u6307", "options": ["A\u3001A.\u4eba\u4eec\u4e0d\u80fd\u8ba4\u8bc6\u5b83", "B\u3001B.\u4eba\u4eec\u4e0d\u80fd\u5229\u7528\u5b83", "C\u3001C.\u4eba\u4eec\u5728\u7ecf\u6d4e\u89c4\u5f8b\u9762\u524d\u65e0\u80fd\u4e3a\u529b", "D\u3001D.\u4e0d\u4ee5\u4eba\u7684\u610f\u5fd7\u4e3a\u8f6c\u79fb"], "answer": "D"}, {"question": "\u653f\u6cbb\u7ecf\u6d4e\u5b66\u7814\u7a76\u7684\u6839\u672c\u4efb\u52a1\u662f\u63ed\u793a", "options": ["A\u3001A.\u793e\u4f1a\u8fd0\u52a8\u7684\u89c4\u5f8b", "B\u3001B.\u751f\u4ea7\u529b\u8fd0\u52a8\u7684\u89c4\u5f8b", "C\u3001C.\u81ea\u7136\u89c4\u5f8b", "D\u3001D.\u751f\u4ea7\u65b9\u5f0f\u8fd0\u52a8\u7684\u89c4\u5f8b"], "answer": "D"}, {"question": "\u5546\u54c1\u662f", "options": ["A\u3001A.\u76f4\u63a5\u4ee5\u4ea4\u6362\u4e3a\u76ee\u7684\u800c\u751f\u4ea7\u7684\u52b3\u52a8\u4ea7\u54c1", "B\u3001B.\u76f4\u63a5\u6ee1\u8db3\u751f\u4ea7\u8005\u9700\u8981\u7684\u52b3\u52a8\u4ea7\u54c1", "C\u3001C.\u4e0d\u8fdb\u5165\u5546\u54c1\u6d41\u901a\u800c\u6ee1\u8db3\u4eba\u4eec\u9700\u8981\u7684\u52b3\u52a8\u4ea7\u54c1", "D\u3001D.\u76f4\u63a5\u4ee5\u7a0e\u6536\u5f62\u5f0f\u4e0a\u7f34\u7684\u52b3\u52a8\u4ea7\u54c1"], "answer": "A"}, {"question": "\u5546\u54c1\u7ecf\u6d4e\u4ea7\u751f\u548c\u5b58\u5728\u7684\u57fa\u672c\u6761\u4ef6\u662f", "options": ["A\u3001A.\u793e\u4f1a\u5316\u5927\u751f\u4ea7\u548c\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u79c1\u6709\u5236", "B\u3001B.\u793e\u4f1a\u5206\u5de5\u548c\u751f\u4ea7\u8d44\u6599\u53ca\u4ea7\u54c1\u5c5e\u4e8e\u4e0d\u540c\u7684\u6240\u6709\u8005", "C\u3001C.\u793e\u4f1a\u5316\u5927\u751f\u4ea7\u548c\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u516c\u6709\u5236", "D\u3001D.\u81ea\u7136\u7ecf\u6d4e\u7684\u5b58\u5728\u548c\u53d1\u5c55"], "answer": "B"}, {"question": "\u751f\u4ea7\u5546\u54c1\u7684\u52b3\u52a8\u4e8c\u91cd\u6027\u662f\u6307", "options": ["A\u3001A.\u7b80\u5355\u52b3\u52a8\u548c\u590d\u6742\u52b3\u52a8", "B\u3001B.\u5177\u4f53\u52b3\u52a8\u548c\u62bd\u8c61\u52b3\u52a8", "C\u3001C.\u79c1\u4eba\u52b3\u52a8\u548c\u793e\u4f1a\u52b3\u52a8", "D\u3001D.\u5fc5\u8981\u52b3\u52a8\u548c\u5269\u4f59\u52b3\u52a8"], "answer": "B"}, {"question": "\u5546\u54c1\u7684\u4ef7\u503c\u91cf\u662f\u7531", "options": ["A\u3001A.\u5fc5\u8981\u52b3\u52a8\u65f6\u95f4\u51b3\u5b9a\u7684", "B\u3001B.\u793e\u4f1a\u5fc5\u8981\u52b3\u52a8\u65f6\u95f4\u51b3\u5b9a\u7684", "C\u3001C.\u4e2a\u522b\u52b3\u52a8\u65f6\u95f4\u51b3\u5b9a\u7684", "D\u3001D.\u5269\u4f59\u52b3\u52a8\u65f6\u95f4\u51b3\u5b9a\u7684"], "answer": "B"}, {"question": "\u5546\u54c1\u7684\u4ef7\u503c\u91cf\u4e0e\u52b3\u52a8\u751f\u4ea7\u7387", "options": ["A\u3001A.\u6210\u6b63\u6bd4", "B\u3001B.\u6210\u53cd\u6bd4", "C\u3001C.\u6ca1\u6709\u5173\u7cfb", "D\u3001D.\u5728\u4e00\u5b9a\u6761\u4ef6\u4e0b\u6309\u76f8\u540c\u65b9\u5411\u53d8\u5316"], "answer": "B"}, {"question": "\u6574\u4e2a\u90e8\u95e8\u7684\u52b3\u52a8\u751f\u4ea7\u7387\u8d8a\u9ad8,\u5219", "options": ["A\u3001A.\u5355\u4f4d\u5546\u54c1\u7684\u4ef7\u503c\u91cf\u4e0b\u964d", "B\u3001B.\u5355\u4f4d\u5546\u54c1\u7684\u4ef7\u503c\u91cf\u4e0a\u5347", "C\u3001C.\u5355\u4f4d\u5546\u54c1\u7684\u4ef7\u503c\u91cf\u4e0d\u53d8", "D\u3001D.\u540c\u4e00\u65f6\u95f4\u5185\u521b\u9020\u7684\u4ef7\u503c\u91cf\u589e\u5927"], "answer": "A"}, {"question": "\u8d27\u5e01\u7684\u672c\u8d28\u662f", "options": ["A\u3001A.\u7eb8\u5e01", "B\u3001B.\u94f8\u5e01", "C\u3001C.\u7279\u6b8a\u5546\u54c1", "D\u3001D.\u56fa\u5b9a\u5145\u5f53\u4e00\u822c\u7b49\u4ef7\u7269\u7684\u7279\u6b8a\u5546\u54c1"], "answer": "D"}, {"question": "\u4ef7\u503c\u89c4\u5f8b\u7684\u8868\u73b0\u5f62\u5f0f\u662f", "options": ["A\u3001A.\u4ef7\u683c\u7b49\u4e8e\u4ef7\u503c", "B\u3001B.\u4ef7\u683c\u56f4\u7ed5\u4ef7\u503c\u4e0a\u4e0b\u6ce2\u52a8", "C\u3001C.\u4ef7\u683c\u9ad8\u4e8e\u4ef7\u503c", "D\u3001D.\u4ef7\u683c\u4f4e\u4e8e\u4ef7\u503c"], "answer": "B"}, {"question": "\u5728\u4ee5\u79c1\u6709\u5236\u4e3a\u57fa\u7840\u7684\u5546\u54c1\u7ecf\u6d4e\u6761\u4ef6\u4e0b,\u793e\u4f1a\u603b\u52b3\u52a8\u6309\u6bd4\u4f8b\u5206\u914d\u4e8e\u5404\u90e8\u95e8,\u662f\u4f9d\u9760", "options": ["A\u3001A.\u4eba\u4eec\u7684\u81ea\u89c9\u8c03\u8282\u6765\u5b9e\u73b0\u7684", "B\u3001B.\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u4e00\u5b9a\u8981\u9002\u5e94\u751f\u4ea7\u529b\u6027\u8d28\u89c4\u5f8b\u7684\u8c03\u8282\u6765\u5b9e\u73b0\u7684", "C\u3001C.\u4ef7\u503c\u89c4\u5f8b\u7684\u81ea\u53d1\u8c03\u8282\u6765\u5b9e\u73b0\u7684", "D\u3001D.\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\u89c4\u5f8b\u7684\u8c03\u8282\u6765\u5b9e\u73b0\u7684"], "answer": "C"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u5316\u5927\u751f\u4ea7\u57fa\u672c\u89c4\u5f8b\u7684\u5185\u5bb9\u662f", "options": ["A\u3001A.\u5546\u54c1\u6309\u4ef7\u503c\u91cf\u8fdb\u884c\u4ea4\u6362", "B\u3001B.\u793e\u4f1a\u751f\u4ea7\u5404\u90e8\u95e8\u4e4b\u95f4\u5fc5\u987b\u4fdd\u6301\u4e00\u5b9a\u6bd4\u4f8b", "C\u3001C.\u5546\u54c1\u4ef7\u503c\u91cf\u7531\u793e\u4f1a\u5fc5\u8981\u52b3\u52a8\u65f6\u95f4\u51b3\u5b9a", "D\u3001D.\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u4e00\u5b9a\u8981\u9002\u5e94\u751f\u4ea7\u529b\u6027\u8d28"], "answer": "B"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u5206\u5de5\u662f\u6307", "options": ["A\u3001A.\u4e0d\u540c\u90e8\u95e8\u4e4b\u95f4\u548c\u5404\u90e8\u95e8\u5185\u90e8\u7684\u52b3\u52a8\u5206\u5de5", "B\u3001B.\u540c\u4e00\u90e8\u95e8\u5185\u90e8\u7684\u52b3\u52a8\u5206\u5de5", "C\u3001C.\u6309\u6027\u522b\u548c\u5e74\u9f84\u81ea\u7136\u5f62\u6210\u7684\u5206\u5de5", "D\u3001D.\u4f01\u4e1a\u5185\u90e8\u7684\u5206\u5de5"], "answer": "A"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u548c\u6069\u683c\u65af\u521b\u7acb\u7684\u653f\u6cbb\u7ecf\u6d4e\u5b66\u4e3b\u8981\u7814\u7a76", "options": ["A\u3001A.\u5974\u96b6\u793e\u4f1a\u7ecf\u6d4e", "B\u3001B.\u5c01\u5efa\u793e\u4f1a\u7ecf\u6d4e", "C\u3001C.\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u793e\u4f1a\u7ecf\u6d4e", "D\u3001D.\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u793e\u4f1a\u7ecf\u6d4e"], "answer": "C"}, {"question": "\u52b3\u52a8\u8d44\u6599\u4e2d\u6700\u4e3b\u8981\u7684\u662f", "options": ["A\u3001A.\u52b3\u52a8\u6280\u672f", "B\u3001B.\u751f\u4ea7\u5de5\u5177", "C\u3001C.\u5bb9\u5668", "D\u3001D.\u751f\u4ea7\u573a\u6240"], "answer": "B"}, {"question": "\u53ea\u9700\u8981\u89c2\u5ff5\u4e0a\u7684\u8d27\u5e01\u5c31\u80fd\u591f\u6267\u884c", "options": ["A\u3001A.\u4ef7\u503c\u5c3a\u5ea6\u7684\u804c\u80fd", "B\u3001B.\u6d41\u901a\u624b\u6bb5\u7684\u804c\u80fd", "C\u3001C.\u652f\u4ed8\u624b\u6bb5\u7684\u804c\u80fd", "D\u3001D.\u8d2e\u85cf\u624b\u6bb5\u7684\u804c\u80fd"], "answer": "A"}, {"question": "\u6839\u636e\u6211\u56fd\u5bf9\u4e09\u6b21\u4ea7\u4e1a\u7684\u5212\u5206,\u7b2c\u4e8c\u4ea7\u4e1a\u662f", "options": ["A\u3001A.\u519c\u4e1a\u548c\u5de5\u4e1a", "B\u3001B.\u8f7b\u5de5\u4e1a\u548c\u91cd\u5de5\u4e1a", "C\u3001C.\u5de5\u4e1a\u548c\u5efa\u7b51\u4e1a", "D\u3001D.\u5de5\u4e1a\u548c\u670d\u52a1\u4e1a"], "answer": "C"}, {"question": "\u5546\u54c1\u7684\u4e8c\u56e0\u7d20\u662f", "options": ["A\u3001A.\u4f7f\u7528\u4ef7\u503c\u548c\u4ea4\u6362\u4ef7\u503c", "B\u3001B.\u4f7f\u7528\u4ef7\u503c\u548c\u4ef7\u503c", "C\u3001C.\u4ea4\u6362\u4ef7\u503c\u548c\u4ef7\u503c", "D\u3001D.\u4ef7\u503c\u548c\u5269\u4f59\u4ef7\u503c"], "answer": "B"}, {"question": "\u5546\u54c1\u4ef7\u503c\u7684\u5b9e\u4f53\u662f", "options": ["A\u3001A.\u79c1\u4eba\u52b3\u52a8", "B\u3001B.\u793e\u4f1a\u52b3\u52a8", "C\u3001C.\u5177\u4f53\u52b3\u52a8", "D\u3001D.\u62bd\u8c61\u52b3\u52a8"], "answer": "D"}, {"question": "\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u4e2d,\u6700\u57fa\u672c\u7684\u5e02\u573a\u79e9\u5e8f\u662f", "options": ["A\u3001A.\u4f9b\u6c42\u5747\u8861", "B\u3001B.\u516c\u5e73\u7ade\u4e89", "C\u3001C.\u4ef7\u683c\u7a33\u5b9a", "D\u3001D.\u81ea\u7531\u4e70\u5356"], "answer": "B"}, {"question": "\u8d27\u5e01\u8f6c\u5316\u4e3a\u8d44\u672c\u7684\u51b3\u5b9a\u6027\u6761\u4ef6\u662f", "options": ["A\u3001A.\u751f\u4ea7\u8d44\u6599\u6210\u4e3a\u5546\u54c1", "B\u3001B.\u6d88\u8d39\u8d44\u6599\u6210\u4e3a\u5546\u54c1", "C\u3001C.\u52b3\u52a8\u529b\u6210\u4e3a\u5546\u54c1", "D\u3001D.\u5168\u90e8\u7269\u8d28\u8d44\u6599\u6210\u4e3a\u5546\u54c1"], "answer": "C"}, {"question": "\u4ef7\u503c\u589e\u6b96\u8fc7\u7a0b\u4e0d\u8fc7\u662f\u8d85\u8fc7\u4e00\u5b9a\u70b9\u800c\u5ef6\u957f\u4e86\u7684\u4ef7\u503c\u5f62\u6210\u8fc7\u7a0b\u3002\u8fd9\u4e2a\u201c\u4e00\u5b9a\u70b9\u201d\u662f\u6307\ue00e", "options": ["A\u3001A.\u5de5\u4eba\u751f\u4ea7\u4f7f\u7528\u4ef7\u503c\u7684\u65f6\u95f4", "B\u3001B.\u5de5\u4eba\u521b\u9020\u65b0\u4ef7\u503c\u7684\u65f6\u95f4", "C\u3001C.\u5de5\u4eba\u8f6c\u79fb\u65e7\u4ef7\u503c\u7684\u65f6\u95f4", "D\u3001D.\u5de5\u4eba\u8865\u507f\u52b3\u52a8\u529b\u4ef7\u503c\u7684\u65f6\u95f4"], "answer": "D"}, {"question": "\u8d44\u672c\u5bb6\u5728\u4e0d\u5ef6\u957f\u5de5\u4f5c\u65e5\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\u901a\u8fc7\u63d0\u9ad8\u52b3\u52a8\u751f\u4ea7\u7387\u83b7\u5f97\u7684\u662f\ue00e", "options": ["A\u3001A.\u7edd\u5bf9\u5269\u4f59\u4ef7\u503c", "B\u3001B.\u76f8\u5bf9\u5269\u4f59\u4ef7\u503c", "C\u3001C.\u5784\u65ad\u5229\u6da6", "D\u3001D.\u5e73\u5747\u5229\u6da6"], "answer": "B"}, {"question": "\u5728\u9500\u552e\u9636\u6bb5,\u8d44\u672c\u5f62\u6001\u7684\u8f6c\u5316\u662f", "options": ["A\u3001A.\u8d27\u5e01\u8d44\u672c\u8f6c\u5316\u4e3a\u751f\u4ea7\u8d44\u672c", "B\u3001B.\u751f\u4ea7\u8d44\u672c\u8f6c\u5316\u4e3a\u5546\u54c1\u8d44\u672c", "C\u3001C.\u5546\u54c1\u8d44\u672c\u8f6c\u5316\u4e3a\u8d27\u5e01\u8d44\u672c", "D\u3001D.\u5546\u54c1\u8d44\u672c\u8f6c\u5316\u4e3a\u751f\u4ea7\u8d44\u672c"], "answer": "C"}, {"question": "\u5e74\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\u7387\u8868\u793a", "options": ["A\u3001A.\u9884\u4ed8\u56fa\u5b9a\u8d44\u672c\u7684\u589e\u6b96\u7a0b\u5ea6", "B\u3001B.\u9884\u4ed8\u4e0d\u53d8\u8d44\u672c\u7684\u589e\u6b96\u7a0b\u5ea6", "C\u3001C.\u9884\u4ed8\u6d41\u52a8\u8d44\u672c\u7684\u589e\u6b96\u7a0b\u5ea6", "D\u3001D.\u9884\u4ed8\u53ef\u53d8\u8d44\u672c\u7684\u589e\u6b96\u7a0b\u5ea6"], "answer": "D"}, {"question": "\u8003\u5bdf\u793e\u4f1a\u8d44\u672c\u8fd0\u52a8\u7684\u51fa\u53d1\u70b9\u662f", "options": ["A\u3001A.\u793e\u4f1a\u603b\u4ea7\u54c1", "B\u3001B.\u793e\u4f1a\u8d27\u5e01\u8d44\u672c\u603b\u91cf", "C\u3001C.\u5168\u90e8\u6d88\u8d39\u8d44\u6599\u4e4b\u548c", "D\u3001D.\u5168\u90e8\u751f\u4ea7\u8d44\u6599\u4e4b\u548c"], "answer": "A"}, {"question": "\u5229\u6da6\u7387\u548c\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\u7387\u7684\u91cf\u7684\u5173\u7cfb\u8868\u73b0\u5728", "options": ["A\u3001A.\u4e8c\u8005\u76f8\u7b49", "B\u3001B.\u5229\u6da6\u7387\u5c0f\u4e8e\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\u7387", "C\u3001C.\u5229\u6da6\u7387\u5927\u4e8e\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\u7387", "D\u3001D.\u4e8c\u8005\u6ca1\u6709\u5173\u7cfb"], "answer": "B"}, {"question": "\u5546\u4e1a\u5229\u6da6\u7684\u771f\u6b63\u6765\u6e90\u662f", "options": ["A\u3001A.\u6d41\u901a\u9886\u57df\u4e2d\u5546\u54c1\u4e70\u5356\u7684\u5dee\u989d", "B\u3001B.\u6d41\u901a\u4e2d\u521b\u9020\u7684\u4ef7\u503c", "C\u3001C.\u751f\u4ea7\u8fc7\u7a0b\u4e0e\u6d41\u901a\u8fc7\u7a0b\u5171\u540c\u521b\u9020\u7684\u4ef7\u503c", "D\u3001D.\u4ea7\u4e1a\u5de5\u4eba\u521b\u9020\u7684\u5269\u4f59\u4ef7\u503c"], "answer": "D"}, {"question": "\u5229\u606f\u7387\u7684\u53d8\u52a8\u533a\u95f4\u662f", "options": ["A\u3001A.\u5229\u6da6\u7387\u548c\u96f6\u4e4b\u95f4", "B\u3001B.\u5e73\u5747\u5229\u6da6\u7387\u548c\u96f6\u4e4b\u95f4", "C\u3001C.\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\u7387\u548c\u96f6\u4e4b\u95f4", "D\u3001D.\u5e74\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\u7387\u548c\u96f6\u4e4b\u95f4"], "answer": "B"}, {"question": "\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u7ea7\u5dee\u5730\u79df\u4ea7\u751f\u7684\u539f\u56e0\u662f", "options": ["A\u3001A.\u571f\u5730\u7684\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u79c1\u6709\u5236", "B\u3001B.\u519c\u4e1a\u5de5\u4eba\u63d0\u4f9b\u4e86\u5269\u4f59\u52b3\u52a8", "C\u3001C.\u519c\u4e1a\u5de5\u4eba\u5de5\u8d44\u4f4e\u4e8e\u5176\u4ed6\u90e8\u95e8", "D\u3001D.\u571f\u5730\u7684\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u5784\u65ad\u7ecf\u8425"], "answer": "D"}, {"question": "\u5784\u65ad\u7ade\u4e89\u4e0e\u81ea\u7531\u7ade\u4e89\u76f8\u6bd4", "options": ["A\u3001A.\u7ade\u4e89\u76ee\u7684\u76f8\u540c", "B\u3001B.\u7ade\u4e89\u6fc0\u70c8\u7a0b\u5ea6\u548c\u540e\u679c\u76f8\u5dee\u4e0d\u5927", "C\u3001C.\u7ade\u4e89\u8303\u56f4\u6269\u5c55", "D\u3001D.\u7ade\u4e89\u624b\u6bb5\u6ca1\u6709\u53d8\u5316"], "answer": "C"}, {"question": "\u5784\u65ad\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u65f6\u671f\u88ab\u79f0\u4e3a\u201c\u4e07\u80fd\u7684\u5784\u65ad\u8005\u201d\u7684\u673a\u6784\u662f", "options": ["A\u3001A.\u5de5\u4e1a\u4f01\u4e1a", "B\u3001B.\u94f6\u884c", "C\u3001C.\u5546\u4e1a\u4f01\u4e1a", "D\u3001D.\u653f\u5e9c\u90e8\u95e8"], "answer": "B"}, {"question": "\u56fd\u5bb6\u5784\u65ad\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u7684\u6700\u9ad8\u5f62\u5f0f\u662f", "options": ["A\u3001A.\u56fd\u6709\u4f01\u4e1a\u5784\u65ad\u8d44\u672c", "B\u3001B.\u56fd\u5bb6\u4e0e\u79c1\u4eba\u5171\u6709\u7684\u5784\u65ad\u8d44\u672c", "C\u3001C.\u534a\u56fd\u6709\u4f01\u4e1a\u5784\u65ad\u8d44\u672c", "D\u3001D.\u56fd\u5bb6\u4e0e\u79c1\u4eba\u5784\u65ad\u8d44\u672c\u5728\u4f01\u4e1a\u5916\u90e8\u7684\u7ed3\u5408"], "answer": "A"}, {"question": "\u4e8c\u6b21\u5927\u6218\u540e\u56fd\u9645\u5784\u65ad\u7ec4\u7ec7\u7684\u4e3b\u8981\u5f62\u5f0f\u662f", "options": ["A\u3001A.\u56fd\u9645\u5361\u7279\u5c14", "B\u3001B.\u56fd\u9645\u8f9b\u8fea\u52a0", "C\u3001C.\u56fd\u9645\u6258\u62c9\u65af", "D\u3001D.\u8de8\u56fd\u516c\u53f8"], "answer": "D"}, {"question": "\u56fd\u9645\u8d27\u5e01\u57fa\u91d1\u7ec4\u7ec7IMF\u662f", "options": ["A\u3001A.\u653f\u5e9c\u95f4\u7684\u56fd\u9645\u91d1\u878d\u7ec4\u7ec7", "B\u3001B.\u8054\u5408\u56fd\u7684\u4e13\u95e8\u673a\u6784", "C\u3001C.\u6709\u7740\u8d38\u6613\u653f\u7b56\u7684\u591a\u8fb9\u534f\u5b9a", "D\u3001D.\u5404\u56fd\u5728\u5546\u54c1\u6d41\u901a\u9886\u57df\u7684\u7ecf\u6d4e\u8054\u5408"], "answer": "A"}, {"question": "\u88ab\u79f0\u4e3a\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u4e16\u754c\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u201c\u9ec4\u91d1\u65f6\u4ee3\u201d\u7684\u65f6\u671f\u662f", "options": ["A\u3001A.19\u4e16\u7eaa\u672b20\u4e16\u7eaa\u521d", "B\u3001B.\u4e00\u6218\u3001\u4e8c\u6218\u671f\u95f4", "C\u3001C.20\u4e16\u7eaa50\u201460\u5e74\u4ee3", "D\u3001D.20\u4e16\u7eaa70\u5e74\u4ee3\u4ee5\u6765"], "answer": "C"}, {"question": "\u80a1\u4efd\u516c\u53f8\u7684\u51fa\u73b0\u662f", "options": ["A\u3001A.\u5bf9\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u79c1\u4eba\u8d22\u4ea7\u7684\u5426\u5b9a", "B\u3001B.\u76f4\u63a5\u89e6\u52a8\u4e86\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u5236\u5ea6\u672c\u8eab", "C\u3001C.\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u7684\u5c40\u90e8\u8c03\u6574", "D\u3001D.\u6839\u672c\u89e3\u51b3\u4e86\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u57fa\u672c\u77db\u76fe"], "answer": "C"}, {"question": "\u52b3\u52a8\u6536\u5165\u5305\u62ec", "options": ["A\u3001A.\u516c\u6709\u5236\u7ecf\u6d4e\u4e2d\u7684\u6309\u52b3\u5206\u914d\u6536\u5165", "B\u3001B.\u79c1\u8425\u7ecf\u6d4e\u4e2d\u96c7\u4f63\u52b3\u52a8\u8005\u7684\u6536\u5165\u548c\u7ba1\u7406\u52b3\u52a8\u6536\u5165", "C\u3001C.\u4e2a\u4f53\u7ecf\u6d4e\u4e2d\u7684\u4e2a\u4f53\u52b3\u52a8\u6536\u5165\u53ca\u975e\u751f\u4ea7\u90e8\u95e8\u7684\u52b3\u52a8\u8005\u7684\u5de5\u85aa\u6536\u5165", "D\u3001D.\u4ee5\u4e0a\u4e09\u4e2a\u65b9\u9762"], "answer": "D"}, {"question": "\u5b8f\u89c2\u8c03\u63a7\u7684\u7ecf\u6d4e\u603b\u91cf\u5e73\u8861\u662f\u6307", "options": ["A\u3001A.\u751f\u4ea7\u8d44\u6599\u751f\u4ea7\u4e0e\u6d88\u8d39\u8d44\u6599\u751f\u4ea7\u7684\u5e73\u8861", "B\u3001B.\u793e\u4f1a\u603b\u4f9b\u7ed9\u4e0e\u603b\u9700\u6c42\u7684\u5e73\u8861", "C\u3001C.\u79ef\u7d2f\u57fa\u91d1\u4e0e\u6d88\u8d39\u57fa\u91d1\u7684\u5e73\u8861", "D\u3001D.\u4e09\u5927\u4ea7\u4e1a\u4e4b\u95f4\u7684\u5e73\u8861"], "answer": "B"}, {"question": "\u6211\u56fd\u8d22\u653f\u653f\u7b56\u4f53\u7cfb\u7684\u4e3b\u8981\u6784\u6210\u5185\u5bb9\u662f", "options": ["A\u3001A.\u8d22\u653f\u6536\u652f\u3001\u9884\u7b97\u5e73\u8861\u3001\u501f\u8d37\u3001\u56fd\u5bb6\u503a\u52a1", "B\u3001B.\u8d22\u653f\u6536\u652f\u3001\u9884\u7b97\u5e73\u8861\u3001\u5229\u7387\u3001\u56fd\u5bb6\u503a\u52a1", "C\u3001C.\u8d22\u653f\u6536\u652f\u3001\u9884\u7b97\u5e73\u8861\u3001\u6295\u8d44\u3001\u56fd\u5bb6\u503a\u52a1", "D\u3001D.\u8d22\u653f\u6536\u652f\u3001\u9884\u7b97\u5e73\u8861\u3001\u56fd\u5bb6\u503a\u52a1"], "answer": "D"}, {"question": "\u6211\u56fd\u73b0\u4ee3\u5316\u7684\u4e3b\u8981\u7279\u5f81\u662f", "options": ["A\u3001A.\u4eba\u5747GDP\u8fbe\u5230\u76f8\u5f53\u9ad8\u7a0b\u5ea6", "B\u3001B.\u52b3\u52a8\u751f\u4ea7\u7387\u8fbe\u5230\u76f8\u5f53\u9ad8\u7a0b\u5ea6", "C\u3001C.\u57ce\u5e02\u5316\u7387\u8fbe\u5230\u76f8\u5f53\u9ad8\u7a0b\u5ea6", "D\u3001D.\u4eba\u5747GDP\u3001\u52b3\u52a8\u751f\u4ea7\u7387\u3001\u57ce\u5e02\u5316\u7387\u3001\u79d1\u6280\u6559\u80b2\u6c34\u5e73\u90fd\u8fbe\u5230\u76f8\u5f53\u9ad8\u7a0b\u5ea6"], "answer": "D"}, {"question": "\u6211\u56fd\u5229\u7528\u5916\u8d44\u7684\u4e3b\u8981\u65b9\u5f0f\u6709", "options": ["A\u3001A.\u8d22\u653f\u4fe1\u8d37\u3001\u5546\u4e1a\u4fe1\u8d37", "B\u3001B.\u8d22\u653f\u4fe1\u8d37\u3001\u76f4\u63a5\u6295\u8d44", "C\u3001C.\u5546\u4e1a\u4fe1\u8d37\u3001\u76f4\u63a5\u6295\u8d44", "D\u3001D.\u8d22\u653f\u4fe1\u8d37\u3001\u5546\u54c1\u4fe1\u8d37\u3001\u76f4\u63a5\u6295\u8d44"], "answer": "D"}, {"question": "\u5728\u4e00\u5207\u793e\u4f1a\u5173\u7cfb\u4e2d\u6700\u6839\u672c\u3001\u6700\u672c\u8d28\u7684\u5173\u7cfb\u662f", "options": ["A\u3001A.\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb", "B\u3001B.\u4ea4\u6362\u5173\u7cfb", "C\u3001C.\u5206\u914d\u5173\u7cfb", "D\u3001D.\u6d88\u8d39\u5173\u7cfb"], "answer": "A"}, {"question": "\u5212\u5206\u7ecf\u6d4e\u65f6\u4ee3\u548c\u8861\u91cf\u4eba\u7c7b\u63a7\u5236\u81ea\u7136\u80fd\u529b\u5e76\u53cd\u6620\u793e\u4f1a\u751f\u4ea7\u529b\u53d1\u5c55\u6c34\u5e73\u7684\u6807\u5fd7\u662f", "options": ["A\u3001A.\u4eba\u7684\u52b3\u52a8", "B\u3001B.\u52b3\u52a8\u5bf9\u8c61", "C\u3001C.\u751f\u4ea7\u5de5\u5177", "D\u3001D.\u751f\u4ea7\u8d44\u6599"], "answer": "C"}, {"question": "\u63a8\u52a8\u4eba\u7c7b\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u7684\u666e\u904d\u89c4\u5f8b\u662f", "options": ["A\u3001A.\u4ef7\u503c\u89c4\u5f8b", "B\u3001B.\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u4e00\u5b9a\u8981\u9002\u5408\u751f\u4ea7\u529b\u72b6\u51b5\u7684\u89c4\u5f8b", "C\u3001C.\u653f\u6cbb\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u4e0d\u5e73\u8861\u89c4\u5f8b", "D\u3001D.\u6309\u6bd4\u4f8b\u53d1\u5c55\u89c4\u5f8b"], "answer": "B"}, {"question": "\u5546\u54c1\u7ecf\u6d4e\u4ea7\u751f\u548c\u5b58\u5728\u7684\u524d\u63d0\u6761\u4ef6\u662f", "options": ["A\u3001A.\u793e\u4f1a\u5fc5\u8981\u52b3\u52a8\u65f6\u95f4\u51b3\u5b9a\u5546\u54c1\u4ef7\u503c\u91cf", "B\u3001B.\u62bd\u8c61\u52b3\u52a8\u5f62\u6210\u5546\u54c1\u4ef7\u503c", "C\u3001C.\u793e\u4f1a\u5206\u5de5\u7684\u51fa\u73b0", "D\u3001D.\u79c1\u6709\u5236\u7684\u4ea7\u751f"], "answer": "C"}, {"question": "\u5546\u54c1\u5185\u5728\u7684\u4f7f\u7528\u4ef7\u503c\u548c\u4ef7\u503c\u7684\u77db\u76fe,\u5176\u5b8c\u5907\u7684\u5916\u5728\u8868\u73b0\u5f62\u5f0f\u662f", "options": ["A\u3001A.\u5546\u54c1\u4e0e\u5546\u54c1\u4e4b\u95f4\u7684\u5bf9\u7acb", "B\u3001B.\u8d27\u5e01\u4e0e\u8d27\u5e01\u4e4b\u95f4\u7684\u5bf9\u7acb", "C\u3001C.\u5546\u54c1\u4e0e\u8d27\u5e01\u4e4b\u95f4\u7684\u5bf9\u7acb", "D\u3001D.\u8d44\u672c\u4e0e\u8d27\u5e01\u4e4b\u95f4\u7684\u5bf9\u7acb"], "answer": "C"}, {"question": "\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\u7387\u662f", "options": ["A\u3001A.\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\u548c\u4e0d\u53d8\u8d44\u672c\u7684\u6bd4\u7387", "B\u3001B.\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\u548c\u53ef\u53d8\u8d44\u672c\u7684\u6bd4\u7387", "C\u3001C.\u5e74\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\u548c\u9884\u4ed8\u53ef\u53d8\u8d44\u672c\u7684\u6bd4\u7387", "D\u3001D.\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\u603b\u989d\u548c\u793e\u4f1a\u8d44\u672c\u603b\u989d\u7684\u6bd4\u7387"], "answer": "B"}, {"question": "\u4e2a\u522b\u8d44\u672c\u5bb6\u6216\u4f01\u4e1a\u9996\u5148\u63d0\u9ad8\u52b3\u52a8\u751f\u4ea7\u7387\u83b7\u5f97\u7684\u662f", "options": ["A\u3001A.\u7edd\u5bf9\u5269\u4f59\u4ef7\u503c", "B\u3001B.\u76f8\u5bf9\u5269\u4f59\u4ef7\u503c", "C\u3001C.\u8d85\u989d\u5269\u4f59\u4ef7\u503c", "D\u3001D.\u5e74\u5269\u4f59\u4ef7\u503c"], "answer": "C"}, {"question": "\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u751f\u4ea7\u65b9\u5f0f\u7684\u57fa\u672c\u77db\u76fe\u96c6\u4e2d\u8868\u73b0\u4e3a", "options": ["A\u3001A.\u79c1\u4eba\u52b3\u52a8\u548c\u793e\u4f1a\u52b3\u52a8\u7684\u77db\u76fe", "B\u3001B.\u751f\u4ea7\u76f2\u76ee\u6269\u5927\u8d8b\u52bf\u548c\u52b3\u52a8\u7fa4\u4f17\u8d2d\u4e70\u529b\u76f8\u5bf9\u7f29\u5c0f\u4e4b\u95f4\u7684\u77db\u76fe", "C\u3001C.\u751f\u4ea7\u793e\u4f1a\u5316\u548c\u751f\u4ea7\u8d44\u6599\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u5360\u6709\u4e4b\u95f4\u7684\u77db\u76fe", "D\u3001D.\u4e2a\u522b\u4f01\u4e1a\u751f\u4ea7\u7684\u6709\u7ec4\u7ec7\u6027\u548c\u6574\u4e2a\u793e\u4f1a\u751f\u4ea7\u65e0\u653f\u5e9c\u72b6\u6001\u4e4b\u95f4\u7684\u77db\u76fe"], "answer": "C"}, {"question": "\u8d44\u672c\u5468\u8f6c\u65f6\u95f4\u662f\u6307", "options": ["A\u3001A.\u52b3\u52a8\u65f6\u95f4\u548c\u6d41\u901a\u65f6\u95f4", "B\u3001B.\u751f\u4ea7\u65f6\u95f4\u548c\u52b3\u52a8\u65f6\u95f4", "C\u3001C.\u8d2d\u4e70\u65f6\u95f4\u548c\u9500\u552e\u65f6\u95f4", "D\u3001D.\u751f\u4ea7\u65f6\u95f4\u548c\u6d41\u901a\u65f6\u95f4"], "answer": "D"}, {"question": "\u5e74\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\u7387\u662f", "options": ["A\u3001A.\u5e74\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\u4e0e\u56fa\u5b9a\u8d44\u672c\u4e4b\u6bd4", "B\u3001B.\u5e74\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\u4e0e\u6d41\u52a8\u8d44\u672c\u4e4b\u6bd4", "C\u3001C.\u5e74\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\u603b\u91cf\u4e0e\u5e74\u9884\u4ed8\u53ef\u53d8\u8d44\u672c\u4e4b\u6bd4", "D\u3001D.\u5e74\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\u603b\u91cf\u4e0e\u5e74\u9884\u4ed8\u603b\u8d44\u672c\u4e4b\u6bd4"], "answer": "C"}, {"question": "\u5229\u6da6\u7684\u672c\u8d28\u662f", "options": ["A\u3001A.\u52b3\u52a8\u7684\u62a5\u916c", "B\u3001B.\u8d44\u672c\u7684\u62a5\u916c", "C\u3001C.\u5269\u4f59\u4ef7\u503c", "D\u3001D.\u52b3\u52a8\u7684\u4ef7\u503c\u6216\u4ef7\u683c"], "answer": "C"}, {"question": "\u62b9\u715e\u4e0d\u53d8\u8d44\u672c\u548c\u53ef\u53d8\u8d44\u672c\u533a\u522b\u7684\u8303\u7574\u662f", "options": ["A\u3001A.\u5546\u54c1\u7684\u4ef7\u503c", "B\u3001B.\u751f\u4ea7\u4ef7\u683c", "C\u3001C.\u5de5\u8d44\u7684\u5f62\u5f0f", "D\u3001D.\u6210\u672c\u4ef7\u683c"], "answer": "D"}, {"question": "\u5e73\u5747\u5229\u6da6\u7387\u7684\u5f62\u6210\u662f", "options": ["A\u3001A.\u4e0d\u540c\u90e8\u95e8\u8d44\u672c\u5bb6\u4e4b\u95f4\u7ade\u4e89\u7684\u7ed3\u679c", "B\u3001B.\u540c\u4e00\u90e8\u95e8\u5185\u90e8\u8d44\u672c\u5bb6\u4e4b\u95f4\u7ade\u4e89\u7684\u7ed3\u679c", "C\u3001C.\u8d44\u672c\u6709\u673a\u6784\u6210\u63d0\u9ad8\u7684\u7ed3\u679c", "D\u3001D.\u6574\u4e2a\u8d44\u672c\u5bb6\u8ffd\u6c42\u8d85\u989d\u5229\u6da6\u7684\u7ed3\u679c"], "answer": "A"}, {"question": "\u5546\u4e1a\u8d44\u672c\u6210\u4e3a\u72ec\u7acb\u7684\u8d44\u672c\u5f62\u5f0f\u662f\u56e0\u4e3a", "options": ["A\u3001A.\u5546\u4e1a\u8d5a\u94b1\u5feb", "B\u3001B.\u5546\u54c1\u751f\u4ea7\u53d1\u5c55,\u5e02\u573a\u6269\u5927\u7684\u73b0\u5b9e\u8981\u6c42", "C\u3001C.\u5546\u4e1a\u8d44\u672c\u6295\u8d44\u5c11", "D\u3001D.\u4e3a\u4e86\u641e\u6d3b\u7ecf\u6d4e"], "answer": "B"}, {"question": "\u5728\u5e73\u5747\u5229\u6da6\u7387\u65e2\u5b9a\u6761\u4ef6\u4e0b,\u5229\u606f\u7387\u7684\u9ad8\u4f4e\u53d6\u51b3\u4e8e", "options": ["A\u3001A.\u804c\u80fd\u8d44\u672c\u7ecf\u8425\u72b6\u51b5", "B\u3001B.\u501f\u8d37\u8d44\u672c\u4f9b\u6c42\u72b6\u51b5", "C\u3001C.\u5546\u54c1\u5e02\u573a\u4ef7\u683c\u7684\u9ad8\u4f4e", "D\u3001D.\u52b3\u52a8\u529b\u5e02\u573a\u7684\u4f9b\u6c42\u72b6\u51b5"], "answer": "B"}, {"question": "\u5bf9\u571f\u5730\u7684\u79c1\u6709\u6743\u5784\u65ad", "options": ["A\u3001A.\u662f\u7ea7\u5dee\u5730\u79df\u4ea7\u751f\u7684\u539f\u56e0", "B\u3001B.\u662f\u7ea7\u5dee\u5730\u79df\u4ea7\u751f\u7684\u6761\u4ef6", "C\u3001C.\u662f\u7edd\u5bf9\u5730\u79df\u4ea7\u751f\u7684\u539f\u56e0", "D\u3001D.\u662f\u7edd\u5bf9\u5730\u79df\u4ea7\u751f\u7684\u6761\u4ef6"], "answer": "C"}, {"question": "\u5784\u65ad\u7684\u4ea7\u751f\u662f", "options": ["A\u3001A.\u5c11\u6570\u8d44\u672c\u5bb6\u9636\u7ea7\u83b7\u5f97\u8d85\u989d\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\u7684\u7ed3\u679c", "B\u3001B.\u6574\u4e2a\u8d44\u672c\u5bb6\u9636\u7ea7\u83b7\u5f97\u76f8\u5bf9\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\u7684\u7ed3\u679c", "C\u3001C.\u751f\u4ea7\u96c6\u4e2d\u53d1\u5c55\u5230\u4e00\u5b9a\u7a0b\u5ea6\u7684\u7ed3\u679c", "D\u3001D.\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u56fd\u5bb6\u5411\u5916\u6269\u5f20\u4fb5\u7565\u7684\u7ed3\u679c"], "answer": "C"}, {"question": "\u5e1d\u56fd\u4e3b\u4e49\u56fd\u5bb6\u8d44\u672c\u8f93\u51fa\u7684\u6839\u672c\u76ee\u7684\u662f", "options": ["A\u3001A.\u83b7\u5f97\u9ad8\u989d\u5229\u6da6\u548c\u5229\u606f", "B\u3001B.\u5e2e\u52a9\u843d\u540e\u56fd\u5bb6\u53d1\u5c55\u7ecf\u6d4e", "C\u3001C.\u5b8c\u5168\u4ee3\u66ff\u5546\u54c1\u8f93\u51fa", "D\u3001D.\u963b\u6b62\u843d\u540e\u56fd\u5bb6\u81ea\u7136\u7ecf\u6d4e\u7684\u74e6\u89e3"], "answer": "A"}, {"question": "\u94f6\u884c\u5784\u65ad\u8d44\u672c\u548c\u5de5\u4e1a\u5784\u65ad\u8d44\u672c\u878d\u5408\u8d77\u6765,\u6df7\u5408\u751f\u957f\u800c\u5f62\u6210\u7684\u4e00\u79cd\u65b0\u578b\u8d44\u672c\u662f", "options": ["A\u3001A.\u6df7\u5408\u5784\u65ad\u8d44\u672c", "B\u3001B.\u6df7\u5408\u516c\u53f8\u8d44\u672c", "C\u3001C.\u91d1\u878d\u8d44\u672c", "D\u3001D.\u6df7\u5408\u516c\u53f8\u5784\u65ad\u8d44\u672c"], "answer": "C"}, {"question": "\u56fd\u5bb6\u5784\u65ad\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u7684\u6027\u8d28\u53d6\u51b3\u4e8e", "options": ["A\u3001A.\u5784\u65ad\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u7684\u7ecf\u6d4e\u5730\u4f4d", "B\u3001B.\u5784\u65ad\u7ec4\u7ec7\u6027\u8d28", "C\u3001C.\u56fd\u5bb6\u7684\u6027\u8d28", "D\u3001D.\u8d44\u672c\u5c5e\u4e2a\u4eba\u8fd8\u662f\u56fd\u5bb6"], "answer": "C"}, {"question": "\u7b2c\u4e8c\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u524d,\u56fd\u9645\u5784\u65ad\u7ec4\u7ec7\u6709\u4e09\u79cd\u57fa\u672c\u5f62\u5f0f,\u5176\u4e2d\u4e00\u76f4\u662f\u4e3b\u8981\u5f62\u5f0f\u7684\u662f", "options": ["A\u3001A.\u56fd\u9645\u5361\u7279\u5c14", "B\u3001B.\u56fd\u9645\u8f9b\u8fea\u52a0", "C\u3001C.\u56fd\u9645\u6258\u62c9\u65af", "D\u3001D.\u8de8\u56fd\u516c\u53f8"], "answer": "A"}, {"question": "\u7ecf\u6d4e\u5168\u7403\u5316\u672c\u8d28\u4e0a\u662f", "options": ["A\u3001A.\u751f\u4ea7\u7684\u56fd\u9645\u5316", "B\u3001B.\u8d44\u672c\u5168\u7403\u5316", "C\u3001C.\u8d44\u6e90\u914d\u7f6e\u56fd\u9645\u5316", "D\u3001D.\u8d38\u6613\u5168\u7403\u5316"], "answer": "C"}, {"question": "\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u548c\u505c\u6ede\u4e24\u79cd\u8d8b\u52bf\u5e76\u5b58\u7684\u6839\u6e90\u5728\u4e8e", "options": ["A\u3001A.\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u79c1\u6709\u5236", "B\u3001B.\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u81ea\u7531\u7ade\u4e89", "C\u3001C.\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u5784\u65ad", "D\u3001D.\u56fd\u5bb6\u5784\u65ad\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49"], "answer": "C"}, {"question": "\u5784\u65ad\u7edf\u6cbb\u4f7f\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u5404\u79cd\u77db\u76fe\u5c16\u9510\u5316,\u5176\u4e2d\u6700\u4e3b\u8981\u7684\u662f", "options": ["A\u3001A.\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u548c\u8d44\u4ea7\u9636\u7ea7\u7684\u77db\u76fe\u52a0\u5267", "B\u3001B.\u53d1\u8fbe\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u56fd\u5bb6\u4e0e\u53d1\u5c55\u4e2d\u56fd\u5bb6\u7684\u77db\u76fe\u4e0d\u65ad\u52a0\u6df1", "C\u3001C.\u5784\u65ad\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u56fd\u5bb6\u4e4b\u95f4\u7684\u77db\u76fe\u65e5\u76ca\u5c16\u9510\u5316", "D\u3001D.\u751f\u4ea7\u793e\u4f1a\u5316\u4e0e\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u79c1\u6709\u5236\u7684\u57fa\u672c\u77db\u76fe\u65e5\u8d8b\u6df1\u5316"], "answer": "D"}, {"question": "\u53d1\u8fbe\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u56fd\u5bb6\u4e4b\u95f4\u7684\u7ecf\u6d4e\u5173\u7cfb\u662f", "options": ["A\u3001A.\u6839\u672c\u5229\u76ca\u4e00\u81f4,\u591a\u65b9\u8054\u5408", "B\u3001B.\u6709\u5229\u76ca\u4e00\u81f4\u4e4b\u5904,\u4e5f\u6709\u77db\u76fe\u548c\u4e89\u593a", "C\u3001C.\u5728\u7ecf\u6d4e\u5229\u76ca\u4e0a\u4e00\u81f4,\u653f\u6cbb\u5229\u76ca\u4e0a\u6709\u77db\u76fe", "D\u3001D.\u5728\u653f\u6cbb\u5229\u76ca\u4e0a\u4e00\u81f4,\u7ecf\u6d4e\u5229\u76ca\u4e0a\u6709\u77db\u76fe"], "answer": "B"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5236\u5ea6\u4ee3\u66ff\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u5236\u5ea6\u7684\u5ba2\u89c2\u5fc5\u7136\u6027\u662f", "options": ["A\u3001A.\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u4e00\u5b9a\u8981\u9002\u5408\u751f\u4ea7\u529b\u72b6\u51b5\u89c4\u5f8b\u4f5c\u7528\u7684\u7ed3\u679c", "B\u3001B.\u4ef7\u503c\u89c4\u5f8b\u4f5c\u7528\u7684\u7ed3\u679c", "C\u3001C.\u7ecf\u6d4e\u5371\u673a\u89c4\u5f8b\u4f5c\u7528\u7684\u7ed3\u679c", "D\u3001D.\u5371\u673a\u89c4\u5f8b\u4f5c\u7528\u7684\u7ed3\u679c"], "answer": "A"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7ecf\u6d4e\u5236\u5ea6\u7684\u57fa\u7840\u662f", "options": ["A\u3001A.\u793e\u4f1a\u5316\u5927\u751f\u4ea7", "B\u3001B.\u751f\u4ea7\u8d44\u6599\u516c\u6709\u5236", "C\u3001C.\u6309\u52b3\u5206\u914d", "D\u3001D.\u6709\u8ba1\u5212\u6309\u6bd4\u4f8b\u53d1\u5c55"], "answer": "B"}, {"question": "\u5546\u54c1\u7684\u4f7f\u7528\u4ef7\u503c\u4e0e\u4e00\u822c\u7269\u54c1\u7684\u4f7f\u7528\u4ef7\u503c\u7684\u533a\u522b\u5728\u4e8e", "options": ["A\u3001A.\u524d\u8005\u662f\u52b3\u52a8\u751f\u4ea7\u51fa\u6765\u7684,\u540e\u8005\u662f\u5929\u7136\u5177\u6709\u7684", "B\u3001B.\u524d\u8005\u662f\u4ed6\u4eba\u751f\u4ea7\u7684,\u540e\u8005\u662f\u4e3a\u81ea\u5df1\u751f\u4ea7\u7684", "C\u3001C.\u524d\u8005\u6784\u6210\u793e\u4f1a\u8d22\u5bcc\u7684\u7269\u8d28\u5185\u5bb9,\u540e\u8005\u4e0d\u662f\u793e\u4f1a\u8d22\u5bcc", "D\u3001D.\u5546\u54c1\u4f7f\u7528\u4ef7\u503c\u662f\u5546\u54c1\u4ef7\u503c\u7684\u7269\u8d28\u627f\u62c5\u8005"], "answer": "D"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u6307\u51fa,\u201c\u5982\u679c\u7269\u6ca1\u6709\u7528,\u90a3\u4e48\u5176\u4e2d\u5305\u542b\u7684\u52b3\u52a8\u4e5f\u5c31\u6ca1\u6709\u7528,\u4e0d\u80fd\u7b97\u4f5c\u52b3\u52a8,\u56e0\u6b64\u4e0d\u5f62\u6210\u4ef7\u503c\u3002\u201d\u8fd9\u53e5\u8bdd\u8bf4\u660e", "options": ["A\u3001A.\u53ea\u8981\u7269\u662f\u6709\u7528\u7684,\u5b83\u5c31\u6709\u4ef7\u503c", "B\u3001B.\u4ef7\u503c\u7684\u5b58\u5728\u4ee5\u7269\u7684\u6709\u7528\u6027\u4e3a\u524d\u63d0", "C\u3001C.\u4ef7\u503c\u7684\u5b58\u5728\u4e0e\u7269\u7684\u6709\u7528\u6027\u4e92\u4e3a\u524d\u63d0", "D\u3001D.\u7269\u8d8a\u662f\u6709\u7528\u5c31\u8d8a\u6709\u4ef7\u503c"], "answer": "B"}, {"question": "\u5546\u54c1\u7684\u4ef7\u503c\u91cf\u7531\u751f\u4ea7\u5546\u54c1\u7684\u5fc5\u8981\u52b3\u52a8\u65f6\u95f4\u6240\u51b3\u5b9a,\u5b83\u662f\u5728", "options": ["A\u3001A.\u540c\u7c7b\u5546\u54c1\u7684\u751f\u4ea7\u8005\u4e4b\u95f4\u7684\u7ade\u4e89\u5b9e\u73b0\u7684", "B\u3001B.\u4e0d\u540c\u5546\u54c1\u7684\u751f\u4ea7\u8005\u4e4b\u95f4\u7684\u7ade\u4e89\u4e2d\u5b9e\u73b0\u7684", "C\u3001C.\u5546\u54c1\u751f\u4ea7\u8005\u4e0e\u6d88\u8d39\u8005\u4e4b\u95f4\u7684\u7ade\u4e89\u4e2d\u5b9e\u73b0\u7684", "D\u3001D.\u5546\u54c1\u751f\u4ea7\u8005\u4e0e\u9500\u552e\u8005\u4e4b\u95f4\u7684\u7ade\u4e89\u4e2d\u5b9e\u73b0\u7684"], "answer": "A"}, {"question": "\u7b80\u5355\u5546\u54c1\u7ecf\u6d4e\u7684\u57fa\u672c\u77db\u76fe\u662f", "options": ["A\u3001A.\u4e2a\u522b\u52b3\u52a8\u65f6\u95f4\u4e0e\u793e\u4f1a\u5fc5\u8981\u52b3\u52a8\u65f6\u95f4\u7684\u77db\u76fe", "B\u3001B.\u4f7f\u7528\u4ef7\u503c\u4e0e\u4ef7\u503c\u7684\u77db\u76fe", "C\u3001C.\u5177\u4f53\u52b3\u52a8\u4e0e\u62bd\u8c61\u52b3\u52a8\u7684\u77db\u76fe", "D\u3001D.\u79c1\u4eba\u52b3\u52a8\u4e0e\u793e\u4f1a\u52b3\u52a8\u7684\u77db\u76fe"], "answer": "D"}, {"question": "\u5728\u751f\u4ea7\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u52b3\u52a8\u529b\u5546\u54c1\u6240\u521b\u9020\u7684\u65b0\u4ef7\u503c\u662f", "options": ["A\u3001A.\u5269\u4f59\u4ef7\u503c", "B\u3001B.\u5546\u54c1\u4ef7\u503c", "C\u3001C.\u52b3\u52a8\u529b\u81ea\u8eab\u4ef7\u503c", "D\u3001D.\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\u548c\u52b3\u52a8\u529b\u4ef7\u503c\u4e4b\u548c"], "answer": "D"}, {"question": "\u4ece\u6574\u4e2a\u793e\u4f1a\u6765\u8bb2,\u5728\u4e0d\u5ef6\u957f\u5de5\u4f5c\u65e5\u4e14\u5b9e\u9645\u5de5\u8d44\u8fd8\u6709\u6240\u63d0\u9ad8\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b", "options": ["A\u3001A.\u5de5\u4eba\u6240\u53d7\u5265\u524a\u5c31\u4f1a\u6709\u6240\u51cf\u8f7b", "B\u3001B.\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\u7387\u4ecd\u4f1a\u63d0\u9ad8", "C\u3001C.\u8d44\u672c\u5bb6\u652b\u53d6\u7684\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\u91cf\u4e0d\u4f1a\u589e\u52a0", "D\u3001D.\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\u91cf\u4ecd\u53ef\u589e\u52a0"], "answer": "B"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u653f\u6cbb\u7ecf\u6d4e\u5b66\u7684\u7406\u8bba\u57fa\u7840\u662f", "options": ["A\u3001\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\u7406\u8bba", "B\u3001\u52b3\u52a8\u4ef7\u503c\u8bba", "C\u3001\u82f1\u56fd\u53e4\u5178\u653f\u6cbb\u7ecf\u6d4e\u5b66", "D\u3001\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u548c\u5386\u53f2\u552f\u7269\u4e3b\u4e49"], "answer": "D"}, {"question": "\u751f\u4ea7\u7269\u8d28\u8d44\u6599\u7684\u52b3\u52a8\u8fc7\u7a0b\u5fc5\u987b\u5177\u5907\u7684\u4e09\u4e2a\u7b80\u5355\u8981\u7d20\u662f", "options": ["A\u3001\u52b3\u52a8\u3001\u52b3\u52a8\u5bf9\u8c61\u3001\u52b3\u52a8\u8d44\u6599", "B\u3001\u52b3\u52a8\u3001\u8d44\u672c\u3001\u571f\u5730", "C\u3001\u52b3\u52a8\u3001\u6280\u672f\u3001\u7ba1\u7406", "D\u3001\u4ef7\u683c\u3001\u4f9b\u6c42\u3001\u7ade\u4e89"], "answer": "A"}, {"question": "\u6784\u6210\u751f\u4ea7\u8d44\u6599\u7684\u56e0\u7d20\u662f", "options": ["A\u3001\u52b3\u52a8\u5bf9\u8c61\u548c\u52b3\u52a8\u5de5\u5177", "B\u3001\u52b3\u52a8\u8d44\u6599\u548c\u52b3\u52a8\u5de5\u5177", "C\u3001\u52b3\u52a8\u8d44\u6599\u548c\u52b3\u52a8\u5bf9\u8c61", "D\u3001\u673a\u5668\u8bbe\u5907\u548c\u52b3\u52a8\u5bf9\u8c61"], "answer": "C"}, {"question": "\u6784\u6210\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u7684\u57fa\u7840\u5e76\u51b3\u5b9a\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u6027\u8d28\u7684\u662f", "options": ["A\u3001\u751f\u4ea7\u8d44\u6599\u6240\u6709\u5236", "B\u3001\u4eba\u4eec\u5728\u751f\u4ea7\u4e2d\u7684\u5730\u4f4d\u53ca\u76f8\u4e92\u5173\u7cfb", "C\u3001\u4ea7\u54c1\u7684\u5206\u914d\u65b9\u5f0f", "D\u3001\u793e\u4f1a\u7684\u4e0a\u5c42\u5efa\u7b51"], "answer": "A"}, {"question": "\u5546\u54c1\u8bf8\u56e0\u7d20\u4e2d\u53cd\u6620\u4eba\u4e0e\u81ea\u7136\u5173\u7cfb\u7684\u662f", "options": ["A\u3001\u4f7f\u7528\u4ef7\u503c", "B\u3001\u4ea4\u6362\u4ef7\u503c", "C\u3001\u4ef7\u503c", "D\u3001\u4ef7\u683c"], "answer": "A"}, {"question": "\u4e0d\u540c\u5546\u54c1\u4e4b\u6240\u4ee5\u80fd\u6309\u4e00\u5b9a\u7684\u6bd4\u4f8b\u76f8\u4ea4\u6362,\u5176\u539f\u56e0\u662f\u6240\u6709\u5546\u54c1\u90fd", "options": ["A\u3001\u5177\u6709\u4f7f\u7528\u4ef7\u503c", "B\u3001\u662f\u5177\u4f53\u52b3\u52a8\u7684\u7ed3\u679c", "C\u3001\u51dd\u7ed3\u7740\u4e00\u5b9a\u91cf\u7684\u4eba\u7c7b\u52b3\u52a8", "D\u3001\u662f\u4f53\u529b\u52b3\u52a8\u7684\u7ed3\u679c"], "answer": "C"}, {"question": "\u76f8\u7b49\u91cd\u91cf\u7684\u9ec4\u91d1\u548c\u751f\u94c1,\u9ec4\u91d1\u7684\u4ef7\u503c\u6bd4\u751f\u94c1\u5927,\u4ece\u6839\u672c\u4e0a\u8bf4\u662f\u56e0\u4e3a", "options": ["A\u3001\u9ec4\u91d1\u7684\u4f7f\u7528\u4ef7\u503c\u6bd4\u751f\u94c1\u7684\u4f7f\u7528\u4ef7\u503c\u5927", "B\u3001\u751f\u4ea7\u9ec4\u91d1\u7684\u52b3\u52a8\u8017\u8d39\u6bd4\u751f\u4ea7\u751f\u94c1\u7684\u52b3\u52a8\u8017\u8d39\u5927", "C\u3001\u9ec4\u91d1\u7684\u4f53\u79ef\u5c0f\u4e8e\u751f\u94c1", "D\u3001\u9ec4\u91d1\u53ef\u4ee5\u5145\u5f53\u8d27\u5e01,\u800c\u751f\u94c1\u5219\u4e0d\u80fd"], "answer": "B"}, {"question": "\u5546\u54c1\u6700\u672c\u8d28\u7684\u56e0\u7d20\u662f", "options": ["A\u3001\u4f7f\u7528\u4ef7\u503c", "B\u3001\u4ea4\u6362\u4ef7\u503c", "C\u3001\u4ef7\u503c", "D\u3001\u4f7f\u7528\u4ef7\u503c\u548c\u4ef7\u503c"], "answer": "C"}, {"question": "\u89e3\u51b3\u5546\u54c1\u5185\u5728\u4f7f\u7528\u4ef7\u503c\u4e0e\u4ef7\u503c\u7684\u77db\u76fe\u53ea\u6709\u901a\u8fc7\u5546\u54c1", "options": ["A\u3001\u751f\u4ea7", "B\u3001\u5206\u914d", "C\u3001\u6d88\u8d39", "D\u3001\u4ea4\u6362"], "answer": "D"}, {"question": "\u5546\u54c1\u4e8c\u56e0\u7d20\u4e0e\u52b3\u52a8\u4e8c\u91cd\u6027\u7684\u5173\u7cfb\u662f", "options": ["A\u3001\u5546\u54c1\u7684\u4e8c\u56e0\u7d20\u51b3\u5b9a\u52b3\u52a8\u4e8c\u91cd\u6027", "B\u3001\u52b3\u52a8\u7684\u4e8c\u91cd\u6027\u51b3\u5b9a\u5546\u54c1\u7684\u4e8c\u56e0\u7d20", "C\u3001\u4e24\u8005\u4e92\u76f8\u51b3\u5b9a", "D\u3001\u4e24\u8005\u6ca1\u6709\u76f4\u63a5\u8054\u7cfb"], "answer": "B"}, {"question": "\u52b3\u52a8\u4e8c\u91cd\u6027\u5728\u5546\u54c1\u751f\u4ea7\u4e2d\u7684\u4f5c\u7528\u662f", "options": ["A\u3001\u5177\u4f53\u52b3\u52a8\u548c\u62bd\u8c61\u52b3\u52a8\u5171\u540c\u521b\u9020\u4f7f\u7528\u4ef7\u503c", "B\u3001\u5177\u4f53\u52b3\u52a8\u548c\u62bd\u8c61\u52b3\u52a8\u5171\u540c\u521b\u9020\u4ef7\u503c", "C\u3001\u5177\u4f53\u52b3\u52a8\u521b\u9020\u4f7f\u7528\u4ef7\u503c,\u62bd\u8c61\u52b3\u52a8\u5f62\u6210\u4ef7\u503c", "D\u3001\u5177\u4f53\u52b3\u52a8\u521b\u9020\u4ef7\u503c,\u62bd\u8c61\u52b3\u52a8\u5f62\u6210\u4f7f\u7528\u4ef7\u503c"], "answer": "C"}, {"question": "\u4e2a\u522b\u52b3\u52a8\u751f\u4ea7\u7387\u63d0\u9ad8\u4e86,\u8be5\u52b3\u52a8\u5728\u76f8\u540c\u65f6\u95f4\u5185\u521b\u9020\u7684\u4ef7\u503c\u603b\u91cf", "options": ["A\u3001\u589e\u52a0", "B\u3001\u51cf\u5c11", "C\u3001\u589e\u51cf\u4e0d\u5b9a", "D\u3001\u4e0d\u53d8"], "answer": "A"}, {"question": "\u201c\u89c2\u5ff5\u7684\u4e1c\u897f\u4e0d\u5916\u662f\u79fb\u5165\u4eba\u8111\u5e76\u5728\u4eba\u8111\u4e2d\u6539\u9020\u8fc7\u7684\u7269\u8d28\u7684\u4e1c\u897f\u800c\u5df2\u201d,\u8fd9\u662f( )", "options": ["A\u3001\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u89c2\u70b9", "B\u3001\u4e3b\u89c2\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u89c2\u70b9", "C\u3001\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u89c2\u70b9", "D\u3001\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u89c2\u70b9"], "answer": "C"}, {"question": "\u201c\u4eba\u7684\u601d\u7ef4\u662f\u5426\u5177\u6709\u771f\u7406\u6027,\u8fd9\u5e76\u4e0d\u662f\u4e00\u4e2a\u7406\u8bba\u7684\u95ee\u9898,\u800c\u662f\u4e00\u4e2a\u5b9e\u8df5\u7684\u95ee\u9898\u3002\u4eba\u5e94\u8be5\u5728\u5b9e\u8df5\u4e2d\u8bc1\u660e\u81ea\u5df1\u601d\u7ef4\u7684\u771f\u7406\u6027,\u5373\u81ea\u5df1\u601d\u7ef4\u7684\u73b0\u5b9e\u6027\u548c\u529b\u91cf,\u4ea6\u5373\u81ea\u5df1\u601d\u7ef4\u7684\u6b64\u5cb8\u6027\u3002\u201d\u8fd9\u4e00\u8bba\u65ad\u8bf4\u660e\u4e86 ( )", "options": ["A\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u8ba4\u8bc6\u7684\u6765\u6e90\u548c\u52a8\u529b", "B\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u68c0\u9a8c\u8ba4\u8bc6\u662f\u5426\u5177\u6709\u771f\u7406\u6027\u7684\u552f\u4e00\u6807\u51c6", "C\u3001\u5b9e\u8df5\u68c0\u9a8c\u771f\u7406\u4e0d\u9700\u8981\u7406\u8bba\u6307\u5bfc", "D\u3001\u8ba4\u8bc6\u6d3b\u52a8\u4e0e\u5b9e\u8df5\u6d3b\u52a8\u5177\u6709\u540c\u6837\u7684\u4f5c\u7528\u548c\u529b\u91cf"], "answer": "B"}, {"question": "\u5217\u5b81\u5728\u8c08\u5230\u68c0\u9a8c\u771f\u7406\u7684\u5b9e\u8df5\u6807\u51c6\u65f6\u6307\u51fa:\u201c\u8fd9\u4e2a\u6807\u51c6\u4e5f\u662f\u8fd9\u6837\u7684\u2018\u4e0d\u786e\u5b9a\u2019,\u4ee5\u4fbf\u4e0d\u81f3\u4e8e\u4f7f\u4eba\u7684\u77e5\u8bc6\u53d8\u6210\u2018\u7edd\u5bf9\u2019,\u540c\u65f6\u5b83\u53c8\u662f\u8fd9\u6837\u7684\u786e\u5b9a,\u4ee5\u4fbf\u540c\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u548c\u4e0d\u53ef\u77e5\u8bba\u7684\u4e00\u5207\u53d8\u79cd\u8fdb\u884c\u65e0\u60c5\u7684\u6597\u4e89\u3002\u201d\u8fd9\u53e5\u8bdd\u8bf4\u660e( )", "options": ["A\u3001\u5b9e\u8df5\u4e0d\u662f\u68c0\u9a8c\u771f\u7406\u7684\u552f\u4e00\u6807\u51c6", "B\u3001\u5b9e\u8df5\u6807\u51c6\u5e76\u4e0d\u53ef\u9760", "C\u3001\u5b9e\u8df5\u6807\u51c6\u662f\u4e0d\u786e\u5b9a\u7684", "D\u3001\u5b9e\u8df5\u6807\u51c6\u662f\u7edd\u5bf9\u6027\u548c\u76f8\u5bf9\u6027\u7684\u7edf\u4e00"], "answer": "D"}, {"question": "\u65e7\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u8ba4\u8bc6\u8bba\u628a\u8ba4\u8bc6\u770b\u6210( )\u3002", "options": ["A\u3001\u4eba\u4eec\u7eaf\u601d\u7ef4\u7684\u7406\u6027\u6d3b\u52a8", "B\u3001\u4e0d\u65ad\u53cd\u590d\u3001\u65e0\u9650\u53d1\u5c55\u7684\u8ba4\u8bc6\u8fc7\u7a0b", "C\u3001\u4e3b\u4f53\u5bf9\u5ba2\u4f53\u7684\u80fd\u52a8\u53cd\u6620", "D\u3001\u7167\u955c\u5b50\u4f3c\u7684\u3001\u76f4\u89c2\u88ab\u52a8\u7684\u53cd\u6620"], "answer": "D"}, {"question": "\u54f2\u5b66\u53f2\u4e0a,\u552f\u7406\u8bba\u4e0e\u7ecf\u9a8c\u8bba\u7684\u5171\u540c\u70b9\u662f( )", "options": ["A\u3001\u8ba4\u4e3a\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u548c\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u662f\u8fa9\u8bc1\u7edf\u4e00\u5173\u7cfb", "B\u3001\u5938\u5927\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6,\u5426\u8ba4\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6", "C\u3001\u5272\u88c2\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u548c\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u8fa9\u8bc1\u7edf\u4e00\u5173\u7cfb", "D\u3001\u5938\u5927\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u3001\u5426\u8ba4\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6"], "answer": "C"}, {"question": "\u5b9e\u8df5\u4f5c\u4e3a\u68c0\u9a8c\u771f\u7406\u7684\u6807\u51c6,\u65e2\u5177\u6709\u786e\u5b9a\u6027,\u53c8\u5177\u6709\u4e0d\u786e\u5b9a\u6027\u3002\u5b9e\u8df5\u6807\u51c6\u4e4b\u6240\u4ee5\u5177\u6709\u4e0d\u786e\u5b9a\u6027,\u662f\u56e0\u4e3a\u4efb\u4f55\u5177\u4f53\u5b9e\u8df5\u6d3b\u52a8\u90fd(   )", "options": ["A\u3001\u5177\u6709\u5ba2\u89c2\u6027", "B\u3001\u5177\u6709\u80fd\u52a8\u6027", "C\u3001\u5177\u6709\u5386\u53f2\u5c40\u9650\u6027", "D\u3001\u5177\u6709\u793e\u4f1a\u6027"], "answer": "D"}, {"question": "\u8ba4\u8bc6\u53d1\u5c55\u8fc7\u7a0b\u7684\u7b2c\u4e00\u6b21\u98de\u8dc3\u662f( )", "options": ["A\u3001\u4ece\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u5230\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u8fc7\u7a0b", "B\u3001\u4ece\u611f\u89c9\u548c\u77e5\u89c9\u5230\u8868\u8c61\u7684\u8fc7\u7a0b", "C\u3001\u4ece\u8ba4\u8bc6\u5230\u5b9e\u8df5\u7684\u8fc7\u7a0b", "D\u3001\u4ece\u610f\u8bc6\u5230\u7269\u8d28\u7684\u8fc7\u7a0b"], "answer": "A"}, {"question": "\u201c\u793e\u4f1a\u4e00\u65e6\u6709\u6280\u672f\u4e0a\u7684\u9700\u8981,\u5219\u8fd9\u79cd\u9700\u8981\u4f1a\u6bd4\u5341\u6240\u5927\u5b66\u66f4\u80fd\u628a\u79d1\u5b66\u63a8\u5411\u524d\u8fdb\u201d\u3002\u8fd9\u8868\u660e( )", "options": ["A\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u6c9f\u901a\u4e3b\u5ba2\u4f53\u5173\u7cfb\u7684\u6865\u6881", "B\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u68c0\u9a8c\u8ba4\u8bc6\u771f\u7406\u6027\u7684\u6807\u51c6", "C\u3001\u5b9e\u8df5\u4e3a\u8ba4\u8bc6\u63d0\u4f9b\u7269\u8d28\u624b\u6bb5", "D\u3001\u5b9e\u8df5\u7684\u9700\u8981\u662f\u63a8\u52a8\u8ba4\u8bc6\u53d1\u5c55\u7684\u52a8\u529b"], "answer": "D"}, {"question": "16\u4e16\u7eaa\u672b,\u4f3d\u5229\u7565\u901a\u8fc7\u5728\u6bd4\u8428\u659c\u5854\u6240\u505a\u7684\u81ea\u7531\u843d\u4f53\u5b9e\u9a8c,\u63a8\u7ffb\u4e86\u4e9a\u91cc\u58eb\u591a\u5fb7\u5173\u4e8e\u7269\u4f53\u7684\u964d\u843d\u901f\u5ea6\u4e0e\u7269\u4f53\u7684\u91cd\u91cf\u6210\u6b63\u6bd4\u7684\u8bf4\u6cd5\u3002\u8fd9\u4ef6\u4e8b\u8bf4\u660e( )", "options": ["A\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u53ea\u6709\u4e0a\u5347\u5230\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u624d\u80fd\u628a\u63e1\u4e8b\u7269\u7684\u672c\u8d28", "B\u3001\u771f\u7406\u662f\u5bf9\u5ba2\u89c2\u4e8b\u7269\u53ca\u5176\u53d1\u5c55\u89c4\u5f8b\u7684\u6b63\u786e\u53cd\u6620", "C\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u68c0\u9a8c\u8ba4\u8bc6\u771f\u7406\u6027\u7684\u552f\u4e00\u6807\u51c6", "D\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u8ba4\u8bc6\u7684\u76ee\u7684\u548c\u8ba4\u8bc6\u53d1\u5c55\u7684\u52a8\u529b"], "answer": "C"}, {"question": "\u201c\u611f\u89c9\u5230\u4e86\u7684\u4e1c\u897f,\u6211\u4eec\u4e0d\u80fd\u7acb\u523b\u7406\u89e3\u5b83,\u53ea\u6709\u7406\u89e3\u4e86\u7684\u4e1c\u897f,\u624d\u80fd\u66f4\u6df1\u523b\u5730\u611f\u89c9\u5b83\u201d,\u8fd9\u4e00\u89c2\u70b9\u8bf4\u660e( )", "options": ["A\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u662f\u6574\u4e2a\u8ba4\u8bc6\u7684\u8d77\u70b9", "B\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u5c40\u9650\u6027,\u6709\u5f85\u4e0a\u5347\u4e3a\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6", "C\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u5bf9\u4eba\u8ba4\u8bc6\u4e8b\u7269\u672c\u8d28\u6ca1\u6709\u5b9e\u9645\u610f\u4e49", "D\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u662f\u8ba4\u8bc6\u7684\u521d\u7ea7\u9636\u6bb5,\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u662f\u8ba4\u8bc6\u7684\u9ad8\u7ea7\u9636\u6bb5"], "answer": "B"}, {"question": "\u5b9e\u8df5\u9ad8\u4e8e\u7406\u8bba\u662f\u56e0\u4e3a\u5b9e\u8df5\u5177\u6709( )", "options": ["A\u3001\u666e\u904d\u6709\u7528\u6027\u7684\u4f18\u70b9", "B\u3001\u76f4\u63a5\u73b0\u5b9e\u6027\u7684\u4f18\u70b9", "C\u3001\u4e3b\u89c2\u80fd\u52a8\u6027\u7684\u4f18\u70b9", "D\u3001\u5ba2\u89c2\u7269\u8d28\u6027\u7684\u4f18\u70b9"], "answer": "B"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u8ba4\u8bc6\u8bba\u8ba4\u4e3a,\u80fd\u52a8\u7684\u53cd\u6620\u8bba\u662f( )", "options": ["A\u3001\u6479\u5199\u548c\u521b\u9020\u7684\u7edf\u4e00", "B\u3001\u7269\u8d28\u548c\u7cbe\u795e\u7684\u7edf\u4e00", "C\u3001\u771f\u7406\u6027\u548c\u5b9e\u8df5\u6027\u7684\u7edf\u4e00", "D\u3001\u53ef\u77e5\u8bba\u548c\u672c\u4f53\u8bba\u7684\u7edf\u4e00"], "answer": "A"}, {"question": "\u627f\u8ba4\u5ba2\u89c2\u771f\u7406\u662f\u7edd\u5bf9\u6027\u4e0e\u76f8\u5bf9\u6027\u7684\u7edf\u4e00,\u662f\u5728\u771f\u7406\u4e0a\u575a\u6301\u4e86( )", "options": ["A\u3001\u552f\u7269\u4e3b\u4e49", "B\u3001\u8fa9\u8bc1\u6cd5", "C\u3001\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49", "D\u3001\u53ef\u77e5\u8bba"], "answer": "B"}, {"question": "\u611f\u89c9\u3001\u77e5\u89c9\u3001\u8868\u8c61\u662f( )", "options": ["A\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u4e09\u79cd\u5f62\u5f0f", "B\u3001\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u4e09\u79cd\u5f62\u5f0f", "C\u3001\u793e\u4f1a\u5fc3\u7406\u7684\u4e09\u79cd\u5f62\u5f0f", "D\u3001\u793e\u4f1a\u610f\u8bc6\u5f62\u6001\u7684\u4e09\u79cd\u5f62\u5f0f"], "answer": "A"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u8ba4\u8bc6\u8bba\u9996\u8981\u7684\u57fa\u672c\u7684\u89c2\u70b9\u662f( )", "options": ["A\u3001\u552f\u7269\u8bba\u7684\u89c2\u70b9", "B\u3001\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u7684\u89c2\u70b9", "C\u3001\u5b9e\u8df5\u7684\u89c2\u70b9", "D\u3001\u53ef\u77e5\u8bba\u7684\u89c2\u70b9"], "answer": "C"}, {"question": "\u4e00\u4e2a\u5b8c\u6574\u7684\u8ba4\u8bc6\u8fc7\u7a0b,\u9700\u8981\u7ecf\u8fc7\u4e24\u6b21\u98de\u8dc3\u3002\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u7b2c\u4e8c\u6b21\u98de\u8dc3\u7684\u662f( )", "options": ["A\u3001\u8fdb\u884c\u793e\u4f1a\u8c03\u67e5", "B\u3001\u5206\u6790\u5b9e\u9645\u60c5\u51b5", "C\u3001\u7406\u8bba\u4ed8\u8bf8\u5b9e\u8df5", "D\u3001\u4ece\u5b9e\u8df5\u4e2d\u5f97\u51fa\u53ef\u9760\u7684\u7ed3\u8bba"], "answer": "C"}, {"question": "\u771f\u7406\u662f\u4e00\u4e2a\u4e0d\u65ad\u53d1\u5c55\u7684\u8fc7\u7a0b,\u4efb\u4f55\u771f\u7406\u90fd\u4e0d\u662f\u201c\u7ec8\u6781\u771f\u7406\u201d,\u8fd9\u8bf4\u660e\u771f\u7406\u5177\u6709( )", "options": ["A\u3001\u5ba2\u89c2\u6027", "B\u3001\u7edd\u5bf9\u6027", "C\u3001\u5168\u9762\u6027", "D\u3001\u76f8\u5bf9\u6027"], "answer": "D"}, {"question": "\u5b9e\u8df5\u662f\u68c0\u9a8c\u771f\u7406\u7684\u552f\u4e00\u6807\u51c6,\u56e0\u4e3a\u5b83\u5177\u6709( )", "options": ["A\u3001\u76f4\u63a5\u73b0\u5b9e\u6027", "B\u3001\u5ba2\u89c2\u666e\u904d\u6027", "C\u3001\u80fd\u52a8\u76ee\u7684\u6027", "D\u3001\u793e\u4f1a\u5386\u53f2\u6027"], "answer": "A"}, {"question": "\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u8ba4\u8bc6\u8bba\u6709\u4e24\u4e2a\u57fa\u672c\u89c2\u70b9,\u5176\u4e2d\u4e00\u4e2a\u662f\u90fd\u4e3b\u5f20\u8ba4\u8bc6\u662f\u4e3b\u4f53\u5bf9\u5ba2\u4f53\u7684\u53cd\u6620,\u53e6\u4e00\u4e2a\u662f\u90fd\u4e3b\u5f20( )", "options": ["A\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u8ba4\u8bc6\u7684\u57fa\u7840", "B\u3001\u8ba4\u8bc6\u662f\u4e00\u4e2a\u8fa9\u8bc1\u53d1\u5c55\u8fc7\u7a0b", "C\u3001\u4eba\u80fd\u591f\u8ba4\u8bc6\u5ba2\u89c2\u4e16\u754c", "D\u3001\u771f\u7406\u662f\u7edd\u5bf9\u6027\u4e0e\u76f8\u5bf9\u6027\u7684\u7edf\u4e00"], "answer": "C"}, {"question": "\u4e00\u4e2a\u5b8c\u6574\u7684\u8ba4\u8bc6\u8fc7\u7a0b\u662f( )", "options": ["A\u3001\u5b9e\u8df5\u2014\u2014\u8ba4\u8bc6\u2014\u2014\u5b9e\u8df5", "B\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u2014\u2014\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u2014\u2014\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6", "C\u3001\u611f\u89c9\u2014\u2014\u77e5\u89c9\u2014\u2014\u8868\u8c61", "D\u3001\u6982\u5ff5\u2014\u2014\u5224\u65ad\u2014\u2014\u63a8\u7406"], "answer": "A"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u771f\u7406\u89c2\u4e0e\u5b9e\u7528\u4e3b\u4e49\u771f\u7406\u89c2\u7684\u6839\u672c\u5206\u6b67\u5728\u4e8e( )", "options": ["A\u3001\u771f\u7406\u662f\u5426\u6709\u7528", "B\u3001\u771f\u7406\u662f\u4e0d\u662f\u5ba2\u89c2\u4e8b\u7269\u672c\u8eab", "C\u3001\u662f\u5426\u627f\u8ba4\u771f\u7406\u7684\u5ba2\u89c2\u6027", "D\u3001\u771f\u7406\u7684\u5f62\u5f0f\u662f\u4e0d\u662f\u4e3b\u89c2\u7684"], "answer": "C"}, {"question": "\u8ba4\u8bc6\u7684\u5ba2\u4f53\u662f( )", "options": ["A\u3001\u4eba\u7684\u5b9e\u8df5\u548c\u8ba4\u8bc6\u7684\u5bf9\u8c61", "B\u3001\u4eba\u7684\u4e3b\u89c2\u81ea\u7531\u521b\u9020\u7269", "C\u3001\u6574\u4e2a\u5ba2\u89c2\u7269\u8d28\u4e16\u754c", "D\u3001\u73b0\u4ee3\u79d1\u5b66\u77e5\u8bc6\u5c1a\u672a\u8fbe\u5230\u7684\u9886\u57df"], "answer": "A"}, {"question": "\u201c\u516c\u8bf4\u516c\u6709\u7406\u6c14\u201d\u3001\u201c\u5a46\u8bf4\u5a46\u6709\u7406\u201d,\u8fd9\u79cd\u8bf4\u6cd5\u7684\u5b9e\u8d28\u662f( )", "options": ["A\u3001\u4e3b\u5f20\u68c0\u9a8c\u771f\u7406\u7684\u6807\u51c6\u662f\u76f8\u5bf9\u7684", "B\u3001\u5426\u8ba4\u771f\u7406\u90fd\u662f\u53d1\u5c55\u7684", "C\u3001\u4e3b\u5f20\u771f\u7406\u90fd\u662f\u7edd\u5bf9\u7684", "D\u3001\u4e3b\u5f20\u771f\u7406\u90fd\u662f\u5177\u4f53\u7684"], "answer": "A"}, {"question": "\u5ba2\u89c2\u771f\u7406\u6216\u771f\u7406\u7684\u5ba2\u89c2\u6027\u662f\u6307( )", "options": ["A\u3001\u771f\u7406\u7684\u5185\u5bb9\u548c\u68c0\u9a8c\u6807\u51c6\u662f\u5ba2\u89c2\u7684", "B\u3001\u771f\u7406\u7684\u5f62\u5f0f\u662f\u5ba2\u89c2\u7684,\u5185\u5bb9\u662f\u4e3b\u89c2\u7684", "C\u3001\u771f\u7406\u662f\u4eba\u7684\u611f\u89c9\u7684\u590d\u5408", "D\u3001\u771f\u7406\u662f\u6307\u5ba2\u89c2\u4e8b\u7269\u672c\u8eab"], "answer": "A"}, {"question": "\u8ba4\u8bc6\u7684\u6700\u7ec8\u76ee\u7684\u662f( )", "options": ["A\u3001\u53d1\u73b0\u771f\u7406", "B\u3001\u8ba4\u8bc6\u4e16\u754c", "C\u3001\u6539\u9020\u4e16\u754c", "D\u3001\u521b\u7acb\u65b0\u7406\u8bba"], "answer": "C"}, {"question": "\u7531\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u4e0a\u5347\u5230\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u8fc7\u7a0b\u662f( )", "options": ["A\u3001\u5b8c\u5168\u81ea\u53d1\u7684\u8fc7\u7a0b", "B\u3001\u79ef\u6781\u80fd\u52a8\u7684\u8fc7\u7a0b", "C\u3001\u6d88\u6781\u88ab\u52a8\u7684\u8fc7\u7a0b", "D\u3001\u4e3b\u89c2\u968f\u610f\u7684\u8fc7\u7a0b"], "answer": "B"}, {"question": "\u8ba4\u8bc6\u7684\u672c\u8d28\u662f( )", "options": ["A\u3001\u4e3b\u4f53\u5bf9\u5ba2\u4f53\u7684\u52a0\u5de5", "B\u3001\u4e3b\u4f53\u5bf9\u5ba2\u4f53\u7684\u6539\u9020", "C\u3001\u4e3b\u4f53\u5bf9\u5ba2\u4f53\u7684\u53cd\u6620", "D\u3001\u4e3b\u4f53\u5bf9\u5ba2\u4f53\u7684\u4f5c\u7528"], "answer": "C"}, {"question": "\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u8ba4\u8bc6\u8bba\u90fd\u575a\u6301( )", "options": ["A\u3001\u552f\u7406\u8bba", "B\u3001\u7ecf\u9a8c\u8bba", "C\u3001\u5148\u9a8c\u8bba", "D\u3001\u53cd\u6620\u8bba"], "answer": "D"}, {"question": "\u771f\u7406\u7684\u53d1\u5c55\u662f\u4e00\u4e2a( )", "options": ["A\u3001\u771f\u7406\u548c\u8c2c\u8bef\u76f8\u8c03\u548c\u7684\u8fc7\u7a0b", "B\u3001\u771f\u7406\u548c\u8c2c\u8bef\u76f8\u8865\u5145\u7684\u8fc7\u7a0b", "C\u3001\u5ba2\u89c2\u771f\u7406\u4e0e\u4e3b\u89c2\u771f\u7406\u76f8\u4e92\u8f6c\u5316\u7684\u8fc7\u7a0b", "D\u3001\u76f8\u5bf9\u771f\u7406\u9010\u6e10\u5411\u7edd\u5bf9\u771f\u7406\u8f6c\u5316\u7684\u8fc7\u7a0b"], "answer": "D"}, {"question": "\u5728\u5b9e\u9645\u5de5\u4f5c\u4e2d\u575a\u6301\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u8ba4\u8bc6\u8bba\u7684\u57fa\u672c\u539f\u7406,\u5c31\u662f\u8981\u575a\u6301(    )", "options": ["A\u3001\u4ece\u7fa4\u4f17\u4e2d\u6765\u5230\u7fa4\u4f17\u4e2d\u53bb\u7684\u7fa4\u4f17\u8def\u7ebf ", "B\u3001\u4e00\u5207\u4ece\u5b9e\u9645\u51fa\u53d1,\u5728\u5b9e\u8df5\u4e2d\u575a\u6301\u548c\u53d1\u5c55\u771f\u7406", "C\u3001\u9636\u7ea7\u548c\u9636\u7ea7\u6597\u4e89\u7684\u7406\u8bba ", "D\u3001\u793e\u4f1a\u5b58\u5728\u51b3\u5b9a\u793e\u4f1a\u610f\u8bc6\u7684\u7406\u8bba "], "answer": "B"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u8ba4\u8bc6\u8bba\u8ba4\u4e3a\u8ba4\u8bc6\u7684\u672c\u8d28\u662f()", "options": ["A\u3001\u4e3b\u89c2\u89c1\u4e4b\u4e8e\u5ba2\u89c2\u7684\u6d3b\u52a8", "B\u3001\u5728\u5b9e\u8df5\u57fa\u7840\u4e0a\u4e3b\u89c2\u5bf9\u5ba2\u89c2\u7684\u80fd\u52a8\u53cd\u6620", "C\u3001\u4eba\u4eec\u5bf9\u5ba2\u89c2\u4e8b\u7269\u53ca\u5176\u672c\u8d28\u7684\u6b63\u786e\u53cd\u6620 ", "D\u3001\u4e3b\u4f53\u5bf9\u5ba2\u4f53\u7684\u76f4\u89c2\u53cd\u6620 "], "answer": "B"}, {"question": "\u201c\u4ece\u7269\u5230\u611f\u89c9\u548c\u601d\u60f3\u201d\u4e0e\u201c\u4ece\u601d\u60f3\u548c\u611f\u89c9\u5230\u7269\u201d\u662f()", "options": ["A\u3001\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u548c\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66\u7684\u5bf9\u7acb", "B\u3001\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u8bba\u4e0e\u65e7\u552f\u7269\u8bba\u4e24\u6761\u8ba4\u8bc6\u8def\u7ebf\u7684\u5bf9\u7acb", "C\u3001\u552f\u7269\u8bba\u548c\u552f\u5fc3\u8bba\u4e24\u6761\u8ba4\u8bc6\u8def\u7ebf\u7684\u5bf9\u7acb   ", "D\u3001\u53ef\u77e5\u8bba\u548c\u4e0d\u53ef\u77e5\u8bba\u7684\u5bf9\u7acb"], "answer": "C"}, {"question": "\u201c\u4eba\u7684\u611f\u5b98\u662f\u4eba\u8ba4\u8bc6\u5916\u754c\u4e8b\u7269\u7684\u5929\u7136\u754c\u9650\u201d,\u8fd9\u79cd\u89c2\u70b9\u662f()", "options": ["A\u3001\u7ecf\u9a8c\u8bba", "B\u3001\u552f\u7269\u8bba", "C\u3001\u4e0d\u53ef\u77e5\u8bba", "D\u3001\u53cd\u6620\u8bba "], "answer": "C"}, {"question": "\u201c\u751f\u800c\u77e5\u4e4b\u201d\u7684\u54f2\u5b66\u89c2\u70b9\u5c5e\u4e8e()", "options": ["A\u3001\u53ef\u77e5\u8bba", "B\u3001\u5148\u9a8c\u8bba", "C\u3001\u4e0d\u53ef\u77e5\u8bba", "D\u3001\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u8ba4\u8bc6\u8bba"], "answer": "B"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u54f2\u5b66\u8ba4\u4e3a\u5b9e\u8df5\u662f()", "options": ["A\u3001\u5355\u7eaf\u7684\u7cbe\u795e\u6d3b\u52a8", "B\u3001\u4e3b\u89c2\u89c1\u4e4b\u4e8e\u5ba2\u89c2\u7684\u6d3b\u52a8", "C\u3001\u65e5\u5e38\u7684\u6d3b\u52a8", "D\u3001\u5229\u5df1\u4e3b\u4e49\u7684\u6d3b\u52a8"], "answer": "B"}, {"question": "\u9a73\u65a5\u4e0d\u53ef\u77e5\u8bba\u6700\u6709\u529b\u7684\u6b66\u5668\u662f\u4ec0\u4e48()", "options": ["A\u3001\u793e\u4f1a\u5b9e\u8df5", "B\u3001\u79d1\u5b66\u7406\u8bba ", "C\u3001\u552f\u7269\u4e3b\u4e49", "D\u3001\u5ba2\u89c2\u4e8b\u7269"], "answer": "A"}, {"question": "\u201c\u4eba\u7684\u667a\u529b\u662f\u6309\u7167\u4eba\u5982\u4f55\u6539\u9020\u81ea\u7136\u754c\u800c\u53d1\u5c55\u7684\u201d,\u8fd9\u8bf4\u660e()", "options": ["A\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u8ba4\u8bc6\u7684\u6765\u6e90  ", "B\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u8ba4\u8bc6\u7684\u53d1\u5c55\u52a8\u529b", "C\u3001\u4eba\u7684\u8ba4\u8bc6\u5177\u6709\u80fd\u52a8\u6027", "D\u3001\u4eba\u5177\u6709\u6539\u9020\u81ea\u7136\u7684\u80fd\u529b"], "answer": "B"}, {"question": "\u76f4\u63a5\u7ecf\u9a8c\u548c\u95f4\u63a5\u7ecf\u9a8c\u7684\u5173\u7cfb\u662f()", "options": ["A\u3001\u7b2c\u4e00\u6027\u548c\u7b2c\u4e8c\u6027\u7684\u5173\u7cfb ", "B\u3001\u8ba4\u8bc6\u7684\u6e90\u548c\u6d41\u7684\u5173\u7cfb ", "C\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u548c\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u5173\u7cfb", "D\u3001\u5b9e\u8df5\u548c\u7406\u8bba\u7684\u5173\u7cfb "], "answer": "B"}, {"question": "\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u5c40\u9650\u6027\u662f()", "options": ["A\u3001\u53ea\u662f\u5bf9\u4e8b\u7269\u5916\u90e8\u5173\u7cfb\u7684\u53cd\u6620", "B\u3001\u662f\u751f\u52a8\u5177\u4f53\u7684", "C\u3001\u662f\u5bf9\u4e8b\u7269\u7684\u76f4\u63a5\u53cd\u6620", "D\u3001\u662f\u4eba\u7684\u611f\u5b98\u81ea\u751f\u7684 "], "answer": "A"}, {"question": "\u8ba4\u8bc6\u7684\u4e3b\u4f53\u548c\u5ba2\u89c2\u6700\u57fa\u672c\u5173\u7cfb\u662f()", "options": ["A\u3001\u6539\u9020\u4e0e\u88ab\u6539\u9020\u7684\u5b9e\u8df5\u5173\u7cfb", "B\u3001\u53cd\u6620\u4e0e\u88ab\u53cd\u6620\u7684\u5173\u7cfb", "C\u3001\u76f8\u4e92\u4f9d\u5b58\u5173\u7cfb", "D\u3001\u76f8\u4e92\u4f5c\u7528\u5173\u7cfb "], "answer": "A"}, {"question": "\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u548c\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u6839\u672c\u533a\u522b\u5728\u4e8e()", "options": ["A\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u662f\u9760\u4e0d\u4f4f\u7684,\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u662f\u771f\u5b9e\u53ef\u9760\u7684", "B\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u6765\u81ea\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b,\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u6765\u81ea\u79d1\u5b66\u5b9e\u9a8c", "C\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u53cd\u6620\u4e8b\u7269\u7684\u73b0\u8c61,\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u53cd\u6620\u4e8b\u7269\u7684\u672c\u8d28 ", "D\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u6765\u6e90\u793e\u4f1a\u5b9e\u8df5\u3002\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u6765\u6e90\u4e8e\u62bd\u8c61\u601d\u7ef4"], "answer": "C"}, {"question": "\u7247\u9762\u5f3a\u8c03\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u4f5c\u7528\u4f1a\u5bfc\u81f4()", "options": ["A\u3001\u7ecf\u9a8c\u4e3b\u4e49", "B\u3001\u6559\u6761\u4e3b\u4e49 ", "C\u3001\u8be1\u8fa9\u8bba", "D\u3001\u4e8c\u5143\u8bba"], "answer": "B"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d\u5c5e\u4e8e\u7b2c\u4e8c\u6b21\u98de\u8dc3\u7684\u662f()", "options": ["A\u3001\u8c03\u67e5\u7814\u7a76,\u4e86\u89e3\u60c5\u51b5", "B\u3001\u6df1\u5165\u601d\u8003,\u5f62\u6210\u7406\u8bba", "C\u3001\u7cbe\u5fc3\u5b89\u6392,\u5236\u5b9a\u8ba1\u5212", "D\u3001\u6267\u884c\u8ba1\u5212,\u4ed8\u8bf8\u5b9e\u8df5"], "answer": "D"}, {"question": "\u8ba4\u8bc6\u8fc7\u7a0b\u4e24\u6b21\u98de\u8dc3\u7684\u533a\u522b\u4e3b\u8981\u5728\u4e8e()", "options": ["A\u3001\u7b2c\u4e00\u6b21\u98de\u8dc3\u4e3b\u8981\u662f\u8ba4\u8bc6\u4e8b\u7269\u7684\u73b0\u8c61,\u7b2c\u4e8c\u6b21\u98de\u8dc3\u662f\u8ba4\u8bc6\u4e8b\u7269\u7684\u672c\u8d28", "B\u3001\u7b2c\u4e00\u6b21\u98de\u8dc3\u83b7\u5f97\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6,\u7b2c\u4e8c\u6b21\u98de\u8dc3\u83b7\u5f97\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6", "C\u3001\u7b2c\u4e00\u6b21\u98de\u8dc3\u8ba4\u8bc6\u4e16\u754c,\u7b2c\u4e8c\u6b21\u98de\u8dc3\u6539\u9020\u4e16\u754c", "D\u3001\u7b2c\u4e00\u6b21\u98de\u8dc3\u662f\u6539\u9020\u4e16\u754c,\u7b2c\u4e8c\u6b21\u98de\u8dc3\u662f\u53d1\u5c55\u8ba4\u8bc6"], "answer": "C"}, {"question": "\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u771f\u7406\u8bba\u7684\u548c\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u771f\u7406\u8bba\u7684\u533a\u522b\u662f() ", "options": ["A\u3001\u662f\u5426\u627f\u8ba4\u771f\u7406\u7684\u5ba2\u89c2\u6027  ", "B\u3001\u662f\u5426\u627f\u8ba4\u771f\u7406\u7684\u7edd\u5bf9\u6027 ", "C\u3001\u662f\u5426\u627f\u8ba4\u771f\u7406\u7684\u76f8\u5bf9\u6027", "D\u3001\u662f\u5426\u627f\u8ba4\u771f\u7406\u7684\u5177\u4f53\u6027"], "answer": "A"}, {"question": "\u771f\u7406\u5c31\u662f()", "options": ["A\u3001\u5bf9\u4eba\u6709\u7528\u7684\u7406\u8bba ", "B\u3001\u5ba2\u89c2\u4e8b\u7269\u53ca\u5176\u89c4\u5f8b", "C\u3001\u5bf9\u5ba2\u89c2\u4e8b\u7269\u53ca\u5176\u89c4\u5f8b\u7684\u6b63\u786e\u53cd\u6620", "D\u3001\u591a\u6570\u4eba\u540c\u610f\u7684\u610f\u89c1"], "answer": "C"}, {"question": "\u4efb\u4f55\u771f\u7406\u90fd\u6709\u81ea\u5df1\u9002\u7528\u7684\u6761\u4ef6\u548c\u8303\u56f4,\u8fd9\u8868\u660e\u771f\u7406\u5177\u6709()", "options": ["A\u3001\u4e3b\u89c2\u6027  ", "B\u3001\u76f8\u5bf9\u6027", "C\u3001\u7edd\u5bf9\u6027", "D\u3001\u9636\u7ea7\u6027"], "answer": "B"}, {"question": "\u7edd\u5bf9\u771f\u7406\u548c\u76f8\u5bf9\u771f\u7406\u662f()", "options": ["A\u3001\u4e24\u4e2a\u5b8c\u5168\u4e0d\u540c\u7684\u771f\u7406", "B\u3001\u771f\u7406\u53d1\u5c55\u7684\u4e24\u4e2a\u4e0d\u540c\u9636\u6bb5", "C\u3001\u4e24\u79cd\u5b8c\u5168\u76f8\u540c\u7684\u771f\u7406  ", "D\u3001\u540c\u4e00\u771f\u7406\u7684\u4e24\u79cd\u5c5e\u6027"], "answer": "D"}, {"question": "\u725b\u987f\u529b\u5b66\u5728\u5b8f\u89c2\u4f4e\u901f\u8fd0\u52a8\u4e0b\u662f\u6b63\u786e\u7684,\u5982\u679c\u7528\u4e8e\u5fae\u89c2\u9ad8\u901f\u8fd0\u52a8\u5c31\u4f1a\u53d8\u6210\u7f2a\u8bef\u3002\u8fd9\u8bf4\u660e() ", "options": ["A\u3001\u771f\u7406\u662f\u4eba\u4eec\u5bf9\u5ba2\u89c2\u4e8b\u7269\u7684\u53cd\u6620", "B\u3001\u771f\u7406\u548c\u8c2c\u8bef\u5728\u4e00\u5b9a\u6761\u4ef6\u4e0b\u53ef\u4ee5\u76f8\u4e92\u8f6c\u5316", "C\u3001\u771f\u7406\u662f\u968f\u7740\u4e8b\u7269\u7684\u53d8\u5316\u800c\u53d8\u5316\u7684 ", "D\u3001\u771f\u7406\u662f\u968f\u7740\u5b9e\u8df5\u7684\u53d1\u5c55\u800c\u53d1\u5c55\u7684"], "answer": "B"}, {"question": "\u5b9e\u8df5\u662f\u68c0\u9a8c\u771f\u7406\u7684\u552f\u4e00\u6807\u51c6,\u8fd9\u662f\u56e0\u4e3a()", "options": ["A\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u8ba4\u8bc6\u7684\u6765\u6e90", "B\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u4eba\u7c7b\u751f\u5b58\u3001\u53d1\u5c55\u7684\u57fa\u7840", "C\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u4e00\u4e2a\u65e0\u9650\u53d1\u5c55\u7684\u8fc7\u7a0b", "D\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u4e3b\u5ba2\u89c2\u8054\u7cfb\u7684\u6865\u6881"], "answer": "D"}, {"question": "\u628a\u5b9e\u8df5\u8bc1\u5b9e\u7684\u7406\u8bba\u5f53\u6210\u4e0d\u80fd\u518d\u53d1\u5c55\u7684\u8ba4\u8bc6,\u8fd9\u662f\u4e00\u79cd() ", "options": ["A\u3001\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66\u7684\u89c2\u70b9", "B\u3001\u552f\u7269\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u7684\u89c2\u70b9 ", "C\u3001\u76f8\u5bf9\u4e3b\u4e49\u7684\u89c2\u70b9", "D\u3001\u552f\u7406\u8bba\u7684\u89c2\u70b9"], "answer": "A"}, {"question": "\u7269\u8d28\u751f\u4ea7\u5b9e\u8df5\u4e3b\u8981\u5904\u7406()", "options": ["A\u3001\u4eba\u4e0e\u81ea\u7136\u7684\u5173\u7cfb", "B\u3001\u4eba\u4e0e\u4eba\u7684\u5173\u7cfb", "C\u3001\u5bf9\u6297\u6027\u77db\u76fe\u7684\u5173\u7cfb", "D\u3001\u975e\u5bf9\u6297\u6027\u77db\u76fe\u7684\u5173\u7cfb "], "answer": "A"}, {"question": "\u4eba\u4eec\u7684\u4e0b\u5217\u6d3b\u52a8\u4e2d\u5c5e\u4e8e\u6700\u57fa\u672c\u7684\u5b9e\u8df5\u6d3b\u52a8\u7684\u662f()", "options": ["A\u3001\u533b\u751f\u7ed9\u75c5\u4eba\u505a\u624b\u672f  ", "B\u3001\u6cd5\u5b98\u5ba1\u7406\u6848\u4ef6", "C\u3001\u519c\u6c11\u64ad\u79cd\u5c0f\u9ea6", "D\u3001\u5730\u8d28\u961f\u5458\u63a2\u77ff"], "answer": "C"}, {"question": "\u6211\u4eec\u770b\u5230\u82f9\u679c\u7684\u5f62\u72b6\u548c\u989c\u8272,\u55c5\u5230\u5b83\u7684\u6c14\u5473,\u6478\u5230\u5b83\u7684\u5149\u6ed1,\u5c1d\u5230\u5b83\u7684\u6ecb\u5473,\u5728\u610f\u8bc6\u4e2d\u5c31\u5f62\u6210\u5bf9\u82f9\u679c\u7684\u6574\u4f53\u611f\u6027\u5f62\u8c61\u3002\u8fd9\u79cd\u53cd\u6620\u5f62\u5f0f\u5c5e\u4e8e", "options": ["A\u3001\u611f\u89c9 ", "B\u3001\u77e5\u89c9 ", "C\u3001\u8868\u8c61", "D\u3001\u6982\u5ff5"], "answer": "B"}, {"question": "\"\u53ea\u6709\u97f3\u4e50\u624d\u80fd\u6fc0\u8d77\u4eba\u7684\u97f3\u4e50\u611f;\u5bf9\u4e8e\u6ca1\u6709\u97f3\u4e50\u611f\u7684\u8033\u6735\u8bf4\u6765,\u6700\u7f8e\u7684\u97f3\u4e50\u4e5f\u6beb\u65e0\u610f\u4e49\"\u3002\u8fd9\u8868\u660e(    )", "options": ["A\u3001\u4eba\u7684\u8ba4\u8bc6\u662f\u4e3b\u4f53\u4e0e\u5ba2\u4f53\u76f8\u4e92\u4f5c\u7528\u7684\u8fc7\u7a0b\u548c\u7ed3\u679c", "B\u3001\u4eba\u7684\u611f\u89c9\u80fd\u529b\u51b3\u5b9a\u8ba4\u8bc6\u7684\u4ea7\u751f\u548c\u53d1\u5c55 ", "C\u3001\u4eba\u7684\u8ba4\u8bc6\u80fd\u529b\u662f\u7531\u4eba\u7684\u751f\u7406\u7ed3\u6784\u51b3\u5b9a\u7684 ", "D\u3001\u4e8b\u7269\u56e0\u4eba\u7684\u611f\u89c9\u800c\u5b58\u5728"], "answer": "A"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u8ba4\u4e3a\u201c\u7406\u8bba\u4e00\u7ecf\u638c\u63e1\u7fa4\u4f17,\u5c31\u4f1a\u53d8\u6210\u7269\u8d28\u7684\u529b\u91cf\u201d\u8bf4\u660e( )", "options": ["A\u3001\u5b9e\u8df5\u5bf9\u7406\u8bba\u6709\u51b3\u5b9a\u4f5c\u7528", "B\u3001\u7406\u8bba\u5bf9\u5b9e\u8df5\u6709\u6307\u5bfc\u4f5c\u7528", "C\u3001\u7406\u8bba\u6bd4\u5b9e\u8df5\u66f4\u4e3a\u91cd\u8981", "D\u3001\u5b9e\u8df5\u6bd4\u7406\u8bba\u91cd\u8981"], "answer": "B"}, {"question": "\u53e4\u5e0c\u814a\u54f2\u5b66\u5bb6\u8bf4:\u6ca1\u6709\u7406\u6027,\u773c\u775b\u662f\u6700\u574f\u7684\u89c1\u8bc1\u4eba\u3002\u5bf9\u8fd9\u53e5\u8bdd\u5206\u6790\u6b63\u786e\u7684\u662f( )", "options": ["A\u3001\u63ed\u793a\u4e86\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u662f\u6574\u4e2a\u8ba4\u8bc6\u8fc7\u7a0b\u7684\u8d77\u70b9 ", "B\u3001\u63ed\u793a\u4e86\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u548c\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u8fa9\u8bc1\u7edf\u4e00", "C\u3001\u8ba4\u4e3a\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u53ef\u4ee5\u8131\u79bb\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u800c\u5b58\u5728,\u662f\u9519\u8bef\u7684\u89c2\u70b9", "D\u3001\u5f3a\u8c03\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u91cd\u8981\u4f5c\u7528,\u5b8c\u5168\u5426\u8ba4\u4e86\u611f\u6027\u5bf9\u8ba4\u8bc6\u7684\u4f5c\u7528 "], "answer": "B"}, {"question": "\u6cd5\u56fd\u79d1\u5b66\u5bb6\u8def\u6613\u00b7\u5df4\u65af\u5fb7\u8bf4:\u201c\u5728\u89c2\u5bdf\u4e8b\u7269\u4e4b\u9645,\u673a\u9047\u504f\u7231\u6709\u51c6\u5907\u7684\u5934\u8111\u201d\u3002 \u8fd9\u53e5\u8bdd\u5f3a\u8c03\u4e86( )", "options": ["A\u3001\u4eba\u4eec\u5bf9\u6bcf\u4e00\u4e8b\u7269\u90fd\u8981\u7ec6\u5fc3\u89c2\u5bdf  ", "B\u3001\u4eba\u4eec\u5728\u8ba4\u8bc6\u4e8b\u7269\u65f6\u8981\u6709\u7406\u6027\u6307\u5bfc", "C\u3001\u4eba\u4eec\u83b7\u5f97\u611f\u6027\u7ecf\u9a8c\u7684\u91cd\u8981\u6027", "D\u3001\u4eba\u4eec\u8981\u5145\u5206\u53d1\u6325\u610f\u8bc6\u80fd\u52a8\u6027"], "answer": "B"}, {"question": "\u5224\u65ad\u5bf9\u67d0\u4e00\u4e8b\u7269\u7684\u8ba4\u8bc6\u662f\u5426\u5b8c\u6210\u7684\u6807\u5fd7\u662f(  )", "options": ["A\u3001\u5360\u6709\u7684\u611f\u6027\u6750\u6599\u662f\u5426\u5341\u5206\u4e30\u5bcc\u771f\u5b9e", "B\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u662f\u5426\u4e0a\u5347\u5230\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6", "C\u3001\u8fd9\u4e00\u8ba4\u8bc6\u662f\u5426\u53cd\u590d\u591a\u6b21", "D\u3001\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u662f\u5426\u8fd0\u7528\u4e8e\u5b9e\u8df5\u5e76\u53d6\u5f97\u9884\u671f\u6548\u679c"], "answer": "D"}, {"question": "\u771f\u7406\u7684\u76f8\u5bf9\u6027\u5e94\u7406\u89e3\u4e3a(       )", "options": ["A\u3001\u771f\u7406\u4e0e\u8c2c\u8bef\u4e4b\u95f4\u6ca1\u6709\u786e\u5b9a\u7684\u754c\u9650", "B\u3001\u5bf9\u540c\u4e00\u5bf9\u8c61\u4e0d\u540c\u7684\u4e43\u81f3\u5bf9\u7acb\u7684\u8ba4\u8bc6\u90fd\u662f\u771f\u7406", "C\u3001\u771f\u7406\u7684\u6807\u51c6\u662f\u591a\u91cd\u7684", "D\u3001\u8ba4\u8bc6\u771f\u7406\u6709\u5f85\u6269\u5c55\u548c\u6df1\u5316"], "answer": "D"}, {"question": "\u201c\u516c\u8bf4\u516c\u6709\u7406,\u5a46\u8bf4\u5a46\u6709\u7406\u201d\u4e0e\u201c\u4ec1\u8005\u89c1\u4ec1,\u667a\u8005\u89c1\u667a\u201d\u8fd9\u4e24\u79cd\u8bf4( )", "options": ["A\u3001\u90fd\u662f\u5bf9\u5ba2\u89c2\u771f\u7406\u7684\u5426\u5b9a", "B\u3001\u90fd\u63ed\u793a\u4e86\u771f\u7406\u5177\u6709\u4e3b\u89c2\u6027", "C\u3001\u524d\u8005\u662f\u5bf9\u5ba2\u89c2\u771f\u7406\u7684\u5426\u5b9a,\u540e\u8005\u63ed\u793a\u4e86\u8ba4\u8bc6\u4e3b\u4f53\u7684\u5dee\u522b\u6027  ", "D\u3001\u524d\u8005\u63ed\u793a\u4e86\u8ba4\u8bc6\u4e3b\u4f53\u7684\u5dee\u522b\u6027,\u540e\u8005\u662f\u5bf9\u5ba2\u89c2\u771f\u7406\u7684\u5426\u5b9a "], "answer": "C"}, {"question": "\u6ca1\u6709\u62bd\u8c61\u7684\u771f\u7406,\u771f\u7406\u603b\u662f\u5177\u4f53\u7684\u3002\u8fd9\u4e00\u547d\u9898\u7684\u6839\u636e\u5728\u4e8e(    )", "options": ["A\u3001\u771f\u7406\u662f\u611f\u6027\u7684\u5b58\u5728,\u4e0d\u662f\u7406\u6027\u7684\u62bd\u8c61 ", "B\u3001\u771f\u7406\u7684\u5185\u5bb9\u548c\u5f62\u5f0f\u90fd\u662f\u5ba2\u89c2\u7684\u3001\u5b9e\u5728\u7684 ", "C\u3001\u771f\u7406\u662f\u4e8b\u7269\u591a\u65b9\u9762\u89c4\u5b9a\u7684\u7efc\u5408\u3001\u591a\u6837\u6027\u7684\u7edf\u4e00  ", "D\u3001\u771f\u7406\u662f\u4e0e\u4eba\u7684\u5177\u4f53\u5229\u76ca\u76f8\u8054\u7cfb\u7684"], "answer": "C"}, {"question": "\u4eba\u7c7b\u6d3b\u52a8\u7684\u201c\u4e24\u4e2a\u5c3a\u5ea6\u201d\u662f()", "options": ["A\u3001\u8ba4\u8bc6\u4e0e\u5b9e\u8df5 ", "B\u3001\u771f\u7406\u4e0e\u8c2c\u8bef", "C\u3001\u771f\u7406\u4e0e\u4ef7\u503c ", "D\u3001\u62bd\u8c61\u4e0e\u5177\u4f53 "], "answer": "C"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u6307\u51fa:\u201c\u642c\u8fd0\u592b\u548c\u54f2\u5b66\u5bb6\u4e4b\u95f4\u7684\u5dee\u522b\u8981\u6bd4\u5bb6\u72ac\u548c\u730e\u72ac\u4e4b\u95f4\u7684\u5dee\u522b\u5c0f\u5f97\u591a,\u4ed6\u4eec\u4e4b\u95f4\u7684\u9e3f\u6c9f\u662f\u5206\u5de5\u6398\u6210\u7684\u3002\u201d\u8fd9\u8868\u660e(    )", "options": ["A\u3001\u4eba\u7684\u806a\u660e\u624d\u667a\u65e0\u5148\u5929\u533a\u522b", "B\u3001\u4eba\u7684\u806a\u660e\u624d\u667a\u7684\u5927\u5c0f\u4e3b\u8981\u53d6\u51b3\u4e8e\u4e3b\u89c2\u52aa\u529b\u7684\u7a0b\u5ea6", "C\u3001\u4eba\u7684\u806a\u660e\u624d\u667a\u4e3b\u8981\u6765\u6e90\u4e8e\u540e\u5929\u5b9e\u8df5", "D\u3001\u4eba\u7684\u806a\u660e\u624d\u667a\u7531\u4eba\u7684\u793e\u4f1a\u653f\u6cbb\u5730\u4f4d\u51b3\u5b9a"], "answer": "C"}, {"question": "\u201c\u5b66\u800c\u4e0d\u601d\u5219\u7f54\u201d\u662f\u6307:() ", "options": ["A\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u9700\u8981\u4e0a\u5347\u5230\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6", "B\u3001\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u9700\u8981\u4e0a\u5347\u5230\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6 ( )", "C\u3001\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u662f\u5bf9\u4e8b\u7269\u7684\u6b63\u786e\u53cd\u6620", "D\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u662f\u5bf9\u4e8b\u7269\u7684\u6b63\u786e\u53cd\u6620 "], "answer": "A"}, {"question": "\u201c\u6b64\u4ea6\u4e00\u662f\u975e,\u5f7c\u4ea6\u4e00\u662f\u975e\u201d\u7684\u547d\u9898,\u5176\u542b\u4e49\u662f:()", "options": ["A\u3001\u5f3a\u8c03\u771f\u7406\u7684\u5ba2\u89c2\u6027", "B\u3001\u5426\u8ba4\u771f\u7406\u7684\u5ba2\u89c2\u6027 ", "C\u3001\u5f3a\u8c03\u771f\u7406\u5177\u6709\u5ba2\u89c2\u6807\u51c6", "D\u3001\u5426\u8ba4\u771f\u7406\u5177\u6709\u5ba2\u89c2\u6807\u51c6"], "answer": "D"}, {"question": "\u5728\u4eba\u4e0e\u4e16\u754c\u7684\u76f8\u4e92\u4f5c\u7528\u4e2d,\u4eba\u4e0e\u4e16\u754c\u540c\u65f6\u5f97\u5230\u4e86\u6539\u53d8,\u5e76\u83b7\u5f97\u65e5\u76ca\u4e30\u5bcc\u7684\u5185\u5bb9\u3002\u9020\u6210\u8fd9\u4e00\u53d8\u5316\u7684\u57fa\u7840\u662f(  )", "options": ["A\u3001\u81ea\u7136\u754c\u81ea\u8eab\u7684\u8fd0\u52a8       ", "B\u3001\u4eba\u7684\u610f\u8bc6\u7684\u80fd\u52a8\u4f5c\u7528", "C\u3001\u4eba\u7684\u5b9e\u8df5\u6d3b\u52a8", "D\u3001\u5de5\u5177\u7684\u5236\u9020\u548c\u4f7f\u7528 "], "answer": "C"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u4e2d\u56fd\u4f20\u7edf\u54f2\u5b66\u4e2d\u6734\u7d20\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u77e5\u884c\u89c2\u7684\u6709(  )", "options": ["A\u3001\u751f\u800c\u77e5\u4e4b", "B\u3001\u4e0d\u8651\u800c\u77e5", "C\u3001\u4e0d\u884c\u800c\u77e5", "D\u3001\u4e0d\u767b\u9ad8\u5c71,\u4e0d\u77e5\u5929\u4e4b\u9ad8\u4e5f,\u4e0d\u4e34\u6df1\u6eaa,\u4e0d\u77e5\u5730\u4e4b\u539a\u4e5f"], "answer": "D"}, {"question": "\u771f\u7406\u662f\u4eba\u7684\u610f\u8bc6\u5bf9\u5ba2\u89c2\u4e8b\u7269\u53ca\u5176\u89c4\u5f8b\u7684\u6b63\u786e\u53cd\u6620,\u662f\u4e3b\u89c2\u4e0e\u5ba2\u89c2\u76f8\u4e00\u81f4\u7684\u8fc7\u7a0b\u3002\u771f\u7406\u6700\u672c\u8d28\u7684\u7279\u5f81\u662f()", "options": ["A\u3001\u5ba2\u89c2\u6027", "B\u3001\u4e3b\u89c2\u6027", "C\u3001\u7edd\u5bf9\u6027", "D\u3001\u76f8\u5bf9\u6027"], "answer": "A"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d,\u6b63\u786e\u8868\u8ff0\u4e86\u8ba4\u8bc6\u7684\u5ba2\u4f53\u7684\u542b\u4e49\u7684\u662f", "options": ["A\u3001\u8ba4\u8bc6\u7684\u5ba2\u4f53\u662f\u4e3b\u4f53\u5b9e\u8df5\u548c\u8ba4\u8bc6\u7684\u5bf9\u8c61", "B\u3001\u8ba4\u8bc6\u7684\u5ba2\u4f53\u662f\u4e3b\u4f53\u521b\u9020\u51fa\u6765\u7684\u5bf9\u8c61", "C\u3001\u8ba4\u8bc6\u7684\u5ba2\u4f53\u662f\u4e00\u5207\u5ba2\u89c2\u4e8b\u7269", "D\u3001\u8ba4\u8bc6\u7684\u5ba2\u4f53\u662f\u6574\u4e2a\u5916\u90e8\u81ea\u7136\u754c"], "answer": "A"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d,\u6b63\u786e\u8868\u8ff0\u4e00\u4e2a\u5b8c\u6574\u8ba4\u8bc6\u8fc7\u7a0b\u7684\u662f", "options": ["A\u3001\u611f\u89c9\u2014\u2014\u77e5\u89c9\u2014\u2014\u8868\u8c61", "B\u3001\u6982\u5ff5\u2014\u2014\u5224\u65ad\u2014\u2014\u63a8\u7406", "C\u3001\u5b9e\u8df5\u2014\u2014\u8ba4\u8bc6\u2014\u2014\u5b9e\u8df5", "D\u3001\u610f\u8bc6\u2014\u2014\u7269\u8d28\u2014\u2014\u610f\u8bc6"], "answer": "C"}, {"question": "\u4e00\u79cd\u7406\u8bba\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u7406,\u6839\u672c\u4e4b\u70b9\u662f\u770b\u5b83", "options": ["A\u3001\u662f\u5426\u4e0e\u5df2\u6709\u7684\u7406\u8bba\u76f8\u4e00\u81f4", "B\u3001\u662f\u5426\u4e0e\u5ba2\u89c2\u5b9e\u9645\u76f8\u4e00\u81f4", "C\u3001\u662f\u5426\u8bf4\u5f97\u6e05\u695a\u660e\u767d", "D\u3001\u662f\u5426\u88ab\u5927\u591a\u6570\u4eba\u627f\u8ba4"], "answer": "B"}, {"question": "\u611f\u89c9\u3001\u77e5\u89c9\u3001\u8868\u8c61\u662f(   )\u7684\u4e09\u79cd\u5f62\u5f0f", "options": ["A\u3001\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6", "B\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6", "C\u3001\u793e\u4f1a\u5fc3\u7406", "D\u3001\u610f\u8bc6\u5f62\u6001"], "answer": "B"}, {"question": "\u6982\u5ff5\u3001\u5224\u65ad\u3001\u63a8\u7406\u662f(   )\u7684\u4e09\u79cd\u5f62\u5f0f", "options": ["A\u3001\u610f\u8bc6\u5f62\u6001", "B\u3001\u793e\u4f1a\u5fc3\u7406", "C\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6", "D\u3001\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6"], "answer": "D"}, {"question": "\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u5b8c\u6574\u7684\u79d1\u5b66\u4f53\u7cfb,\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u7406\u8bba\u4f53\u7cfb\u7684\u4e09\u4e2a\u4e3b\u8981\u7ec4\u6210\u90e8\u5206\u662f( )\u3002", "options": ["A\u3001\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u653f\u6cbb\u5b66", "B\u3001\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u653f\u6cbb\u7ecf\u6d4e\u5b66", "C\u3001\u79d1\u5b66\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49", "D\u3001\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u54f2\u5b66"], "answer": "BCD"}, {"question": "\u4f5c\u4e3a\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u4ea7\u751f\u9636\u7ea7\u57fa\u7840\u768419\u4e16\u7eaa\u4e09\u5927\u5de5\u4eba\u8d77\u4e49\u662f( )\u3002", "options": ["A\u3001\u5df4\u9ece\u516c\u793e", "B\u30011831\u5e74\u548c1834\u6cd5\u56fd\u91cc\u6602\u5de5\u4eba\u4e24\u6b21\u8d77\u4e49", "C\u30011838\u5e74\u5728\u82f1\u56fd\u7206\u53d1\u7684\u5ef6\u7eed\u5341\u4f59\u5e74\u7684\u5baa\u7ae0\u8fd0\u52a8", "D\u30011844\u5e74\u5fb7\u56fd\u897f\u91cc\u897f\u4e9a\u7eba\u7ec7\u5de5\u4eba\u8d77\u4e49"], "answer": "BCD"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u4ea7\u751f\u7684\u76f4\u63a5\u7406\u8bba\u6e0a\u6e90\u662f( )\u3002", "options": ["A\u3001\u5fb7\u56fd\u53e4\u5178\u54f2\u5b66", "B\u3001\u82f1\u56fd\u53e4\u5178\u653f\u6cbb\u7ecf\u6d4e\u5b66", "C\u3001\u6cd5\u56fd\u82f1\u56fd\u7684\u7a7a\u60f3\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49", "D\u3001\u6cd5\u56fd\u542f\u8499\u601d\u60f3"], "answer": "ABC"}, {"question": "\u5fb7\u56fd\u53e4\u5178\u54f2\u5b66\u7684\u4ee3\u8868\u6027\u4eba\u7269( )\u3002", "options": ["A\u3001\u5eb7\u5fb7", "B\u3001\u9ed1\u683c\u5c14", "C\u3001\u8d39\u5c14\u5df4\u54c8", "D\u3001\u7b1b\u5361\u5c14"], "answer": "BC"}, {"question": "\u7a7a\u60f3\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7684\u5386\u53f2\u529f\u7ee9\u662f", "options": ["A\u3001\u5bf9\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u7684\u5f0a\u75c5\u8fdb\u884c\u4e86\u6df1\u523b\u7684\u63ed\u9732\u548c\u731b\u70c8\u7684\u62a8\u51fb", "B\u3001\u63ed\u793a\u4e86\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u706d\u4ea1\u3001\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u80dc\u5229\u7684\u5ba2\u89c2\u89c4\u5f8b", "C\u3001\u5bf9\u672a\u6765\u793e\u4f1a\u4f5c\u51fa\u4e86\u5929\u624d\u7684\u8bbe\u60f3", "D\u3001\u627e\u5230\u4e86\u53d8\u9769\u793e\u4f1a\u7684\u9769\u547d\u529b\u91cf"], "answer": "AC"}, {"question": "\u7ecf\u6d4e\u6587\u5316\u76f8\u5bf9\u843d\u540e\u7684\u56fd\u5bb6\u5efa\u8bbe\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u4e4b\u6240\u4ee5\u662f\u957f\u671f\u7684\u548c\u8270\u5de8\u7684,\u662f\u56e0\u4e3a", "options": ["A\u3001\u5546\u54c1\u7ecf\u6d4e\u4e0d\u53d1\u8fbe,\u751f\u4ea7\u529b\u843d\u540e", "B\u3001\u5c01\u5efa\u4e3b\u4e49\u4f20\u7edf\u957f,\u7f3a\u4e4f\u8fd1\u4ee3\u6c11\u4e3b\u7684\u4f20\u7edf", "C\u3001\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u56fd\u5bb6\u4ece\u8bde\u751f\u4e4b\u65e5\u8d77,\u5c31\u5904\u5728\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u4e16\u754c\u5305\u56f4,\u53d7\u5230\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u5217\u5f3a\u7684\u904f\u5236\u548c\u627c\u6740", "D\u3001\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u6267\u653f\u515a\u5bf9\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u53d1\u5c55\u9053\u8def\u548c\u5efa\u8bbe\u89c4\u5f8b\u7684\u63a2\u7d22\u662f\u4e00\u4e2a\u8fc7\u7a0b"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u7a7a\u60f3\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7684\u53d1\u5c55\u7ecf\u5386\u4e86\u54ea\u4e9b\u9636\u6bb5", "options": ["A\u300116-17\u4e16\u7eaa\u65e9\u671f\u7a7a\u60f3\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49", "B\u300118\u4e16\u7eaa\u7a7a\u60f3\u5e73\u5747\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49", "C\u300119\u4e16\u7eaa\u6279\u5224\u7684\u7a7a\u60f3\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49", "D\u3001\u4e0d\u6210\u719f\u3001\u4e0d\u79d1\u5b66\u7684\u7a7a\u60f3\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49"], "answer": "ABC"}, {"question": "\u5728\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u793e\u4f1a\u4e2d,\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u548c\u8d44\u4ea7\u9636\u7ea7\u4e4b\u95f4\u6597\u4e89\u7684\u57fa\u672c\u5f62\u5f0f\u6709", "options": ["A\u3001\u7ecf\u6d4e\u6597\u4e89", "B\u3001\u653f\u6cbb\u6597\u4e89", "C\u3001\u6587\u5316\u6597\u4e89", "D\u3001\u601d\u60f3\u6597\u4e89"], "answer": "AB"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u53d1\u5c55\u53f2\u7684\u51e0\u6b21\u98de\u8dc3", "options": ["A\u3001\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7531\u7a7a\u60f3\u5230\u79d1\u5b66\u7684\u53d1\u5c55", "B\u3001\u65e9\u671f\u7a7a\u60f3\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5230\u7a7a\u60f3\u5e73\u5747\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49\u7684\u53d1\u5c55", "C\u3001\u7a7a\u60f3\u5e73\u5747\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49\u5230\u6279\u5224\u7684\u7a7a\u60f3\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7684\u53d1\u5c55", "D\u3001\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7531\u7406\u8bba\u5230\u5b9e\u8df5"], "answer": "AD"}, {"question": "1.\u7a7a\u60f3\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7684\u5386\u53f2\u529f\u7ee9\u662f", "options": ["A\u3001A.\u5bf9\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u7684\u5f0a\u75c5\u8fdb\u884c\u4e86\u6df1\u523b\u7684\u63ed\u9732\u548c\u731b\u70c8\u7684\u62a8\u51fb", "B\u3001B.\u63ed\u793a\u4e86\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u706d\u4ea1\u3001\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u80dc\u5229\u7684\u5ba2\u89c2\u89c4\u5f8b", "C\u3001C.\u5bf9\u672a\u6765\u793e\u4f1a\u4f5c\u51fa\u4e86\u5929\u624d\u7684\u8bbe\u60f3", "D\u3001D.\u627e\u5230\u4e86\u53d8\u9769\u793e\u4f1a\u7684\u9769\u547d\u529b\u91cf"], "answer": "AC"}, {"question": "2.\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u793e\u4f1a\u7684\u4e3b\u8981\u7279\u5f81\u6709", "options": ["A\u3001A.\u5265\u524a\u5236\u5ea6\u7684\u6d88\u706d\u548c\u5728\u751f\u4ea7\u8d44\u6599\u6240\u6709\u5236\u4e0a\u575a\u6301\u4ee5\u516c\u6709\u5236\u4e3a\u4e3b\u4f53", "B\u3001B.\u6309\u52b3\u5206\u914d", "C\u3001C.\u5927\u529b\u53d1\u5c55\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7cbe\u795e\u6587\u660e", "D\u3001D.\u5b9e\u884c\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u4e13\u653f"], "answer": "ABCD"}, {"question": "3.\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u653f\u515a\u662f\u5de5\u4eba\u9636\u7ea7\u7684\u5148\u950b\u961f,\u8fd9\u662f\u5bf9\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u653f\u515a\u7684\u6027\u8d28\u6240\u4f5c\u7684\u6700\u7b80\u8981\u6700\u660e\u786e\u7684\u8868\u8ff0\u3002\u56e0\u4e3a", "options": ["A\u3001A.\u5de5\u4eba\u9636\u7ea7\u662f\u73b0\u4ee3\u5927\u5de5\u4e1a\u7684\u4ea7\u7269,\u4e0e\u5148\u8fdb\u7684\u751f\u4ea7\u65b9\u5f0f\u76f8\u8054\u7cfb", "B\u3001B.\u5de5\u4eba\u9636\u7ea7\u662f\u5728\u6597\u4e89\u4e2d\u4e0d\u65ad\u6210\u957f\u6210\u719f,\u4ece\u81ea\u5728\u7684\u9636\u7ea7\u8d70\u5411\u81ea\u4e3a\u7684\u9636\u7ea7", "C\u3001C.\u5de5\u4eba\u9636\u7ea7\u662f\u552f\u4e00\u540c\u8d44\u4ea7\u9636\u7ea7\u76f4\u63a5\u5bf9\u7acb\u548c\u5b8c\u5168\u5bf9\u7acb\u7684\u56e0\u800c\u4e5f\u662f\u552f\u4e00\u80fd\u591f\u9769\u547d\u5230\u5e95\u7684\u9636\u7ea7", "D\u3001D.\u5de5\u4eba\u9636\u7ea7\u6700\u6709\u653f\u6cbb\u8fdc\u89c1,\u6700\u6709\u7ec4\u7ec7\u7eaa\u5f8b\u6027\u7684\u9636\u7ea7"], "answer": "ABCD"}, {"question": "4.\u7ecf\u6d4e\u6587\u5316\u76f8\u5bf9\u843d\u540e\u7684\u56fd\u5bb6\u5efa\u8bbe\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u4e4b\u6240\u4ee5\u662f\u957f\u671f\u7684\u548c\u8270\u5de8\u7684,\u662f\u56e0\u4e3a", "options": ["A\u3001A.\u5546\u54c1\u7ecf\u6d4e\u4e0d\u53d1\u8fbe,\u751f\u4ea7\u529b\u843d\u540e", "B\u3001B.\u5c01\u5efa\u4e3b\u4e49\u4f20\u7edf\u957f,\u7f3a\u4e4f\u8fd1\u4ee3\u6c11\u4e3b\u7684\u4f20\u7edf", "C\u3001C.\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u56fd\u5bb6\u4ece\u8bde\u751f\u4e4b\u65e5\u8d77,\u5c31\u5904\u5728\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u4e16\u754c\u7684\u5305\u56f4\u4e4b\u4e2d,\u53d7\u5230\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u5217\u5f3a\u7684\u904f\u5236\u548c\u627c\u6740", "D\u3001D.\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u6267\u653f\u515a\u5bf9\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u53d1\u5c55\u9053\u8def\u548c\u5efa\u8bbe\u89c4\u5f8b\u7684\u63a2\u7d22\u662f\u4e00\u4e2a\u8fc7\u7a0b"], "answer": "ABCD"}, {"question": "5.\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u653f\u515a\u7684\u9886\u5bfc\u4e3b\u8981\u662f", "options": ["A\u3001A.\u653f\u6cbb\u9886\u5bfc", "B\u3001B.\u7ec4\u7ec7\u9886\u5bfc", "C\u3001C.\u601d\u60f3\u9886\u5bfc", "D\u3001D.\u96c6\u4f53\u9886\u5bfc"], "answer": "ABC"}, {"question": "6.\u7a7a\u60f3\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u8005", "options": ["A\u3001A.\u5bf9\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u7684\u5f0a\u75c5\u8fdb\u884c\u4e86\u6df1\u523b\u7684\u63ed\u9732\u548c\u731b\u70c8\u7684\u62a8\u51fb", "B\u3001B.\u63ed\u793a\u4e86\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u706d\u4ea1\u7684\u5ba2\u89c2\u5fc5\u7136\u6027", "C\u3001C.\u5bf9\u672a\u6765\u793e\u4f1a\u4f5c\u51fa\u4e86\u5929\u624d\u7684\u8bbe\u60f3", "D\u3001D.\u53d1\u73b0\u4e86\u53d8\u9769\u793e\u4f1a\u7684\u9769\u547d\u529b\u91cf"], "answer": "AC"}, {"question": "7.\u4ece\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u793e\u4f1a\u5411\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u793e\u4f1a\u8fc7\u6e21\u5fc5\u987b\u5177\u5907\u7684\u6761\u4ef6\u662f", "options": ["A\u3001A.\u6709\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u653f\u515a\u7684\u9886\u5bfc", "B\u3001B.\u593a\u53d6\u4e86\u8d44\u4ea7\u9636\u7ea7\u7684\u56fd\u5bb6\u653f\u6743", "C\u3001C.\u5b9e\u884c\u751f\u4ea7\u8d44\u6599\u516c\u6709\u5236", "D\u3001D.\u5efa\u7acb\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u653f\u6743\u7684\u653f\u5e9c"], "answer": "ABCD"}, {"question": "8.\u4eba\u6c11\u6c11\u4e3b\u4e13\u653f\u5b9e\u9645\u4e0a\u5c31\u662f\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u4e13\u653f,\u539f\u56e0\u662f\u5b83\u4eec\u7684", "options": ["A\u3001A.\u9886\u5bfc\u529b\u91cf\u662f\u76f8\u540c\u7684", "B\u3001B.\u9636\u7ea7\u57fa\u7840\u662f\u76f8\u540c\u7684", "C\u3001C.\u5185\u5bb9\u662f\u76f8\u540c\u7684", "D\u3001D.\u5f62\u5f0f\u662f\u76f8\u540c\u7684"], "answer": "ABCD"}, {"question": "9.\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u9769\u547d\u662f\u4e0d\u540c\u4e8e\u4ee5\u5f80\u4e00\u5207\u9769\u547d\u7684\u6700\u65b0\u7c7b\u578b\u7684\u9769\u547d,\u56e0\u4e3a", "options": ["A\u3001A.\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u9769\u547d\u662f\u5f7b\u5e95\u6d88\u706d\u4e00\u5207\u79c1\u6709\u5236\u7684\u9769\u547d", "B\u3001B.\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u9769\u547d\u662f\u5f7b\u5e95\u6d88\u706d\u4e00\u5207\u9636\u7ea7\u548c\u9636\u7ea7\u7edf\u6cbb\u7684\u9769\u547d", "C\u3001C.\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u9769\u547d\u662f\u4e00\u4e2a\u9636\u7ea7\u63a8\u7ffb\u53e6\u4e00\u4e2a\u9636\u7ea7\u7684\u9769\u547d", "D\u3001D.\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u9769\u547d\u662f\u4e0d\u65ad\u524d\u8fdb\u7684\u5386\u53f2\u8fc7\u7a0b"], "answer": "ABD"}, {"question": "10.\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u9769\u547d\u7684\u5f62\u5f0f\u6709", "options": ["A\u3001A.\u6539\u9769", "B\u3001B.\u66b4\u529b", "C\u3001C.\u6539\u826f", "D\u3001D.\u548c\u5e73"], "answer": "BC"}, {"question": "11.\u5217\u5b81\u9886\u5bfc\u4e0b\u7684\u82cf\u7ef4\u57c3\u4fc4\u56fd\u5bf9\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7684\u63a2\u7d22\u5927\u4f53\u4e0a\u7ecf\u5386\u4e86\u54ea\u4e9b\u65f6\u671f", "options": ["A\u3001A.\u5341\u6708\u9769\u547d", "B\u3001B.\u8fdb\u4e00\u6b65\u5de9\u56fa\u82cf\u7ef4\u57c3\u653f\u6743", "C\u3001C.\u6218\u65f6\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49\u65f6\u671f", "D\u3001D.\u65b0\u7ecf\u6d4e\u653f\u7b56\u65f6\u671f"], "answer": "BCD"}, {"question": "12.\u79d1\u5b66\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7684\u6838\u5fc3\u5185\u5bb9\u6709", "options": ["A\u3001A.\u89e3\u653e\u601d\u60f3\u3001\u5b9e\u4e8b\u6c42\u662f", "B\u3001B.\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u4e13\u653f", "C\u3001C.\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u6c11\u4e3b", "D\u3001D.\u653f\u515a\u5236\u5ea6"], "answer": "BC"}, {"question": "13.\u5386\u53f2\u4e0a\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u4e13\u653f\u7684\u56fd\u5bb6\u5f62\u5f0f\u6709", "options": ["A\u3001A.\u201c\u548c\u8c10\u793e\u4f1a\u201d", "B\u3001B.\u5df4\u9ece\u516c\u793e", "C\u3001C.\u82cf\u7ef4\u57c3", "D\u3001D.\u4eba\u6c11\u4ee3\u8868\u5927\u4f1a\u5236\u5ea6"], "answer": "BCD"}, {"question": "14.\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u7ecf\u5178\u4f5c\u5bb6\u5bf9\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49\u7b2c\u4e00\u9636\u6bb5\u5373\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u793e\u4f1a\u7684\u57fa\u672c\u7279\u5f81\u8bba\u8ff0\u6709", "options": ["A\u3001A.\u751f\u4ea7\u8d44\u6599\u5f52\u5168\u793e\u4f1a\u516c\u6709", "B\u3001B.\u8ba1\u5212\u7ecf\u6d4e", "C\u3001C.\u4e00\u5b9a\u7a0b\u5ea6\u4e0a\u5b58\u5728\u5546\u54c1\u548c\u8d27\u5e01", "D\u3001D.\u6309\u52b3\u5206\u914d"], "answer": "ABD"}, {"question": "15.\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u53d1\u5c55\u9053\u8def\u7684\u591a\u6837\u6027\u662f\u56e0\u4e3a", "options": ["A\u3001A.\u751f\u4ea7\u8d44\u6599\u6240\u6709\u5236\u4e0d\u540c", "B\u3001B.\u751f\u4ea7\u529b\u53d1\u5c55\u72b6\u51b5\u548c\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u9636\u6bb5\u4e0d\u540c", "C\u3001C.\u5386\u53f2\u6587\u5316\u4f20\u7edf\u7684\u5dee\u5f02\u6027", "D\u3001D.\u65f6\u4ee3\u548c\u5b9e\u8df5\u7684\u53d1\u5c55"], "answer": "BCD"}, {"question": "16.\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u653f\u515a\u7684\u4ea7\u751f\u9700\u8981\u7684\u4e24\u4e2a\u6761\u4ef6\u662f", "options": ["A\u3001A.\u751f\u4ea7\u529b\u7684\u9ad8\u5ea6\u53d1\u5c55", "B\u3001B.\u5de5\u4eba\u8fd0\u52a8\u7684\u53d1\u5c55", "C\u3001C.\u79d1\u5b66\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7406\u8bba\u7684\u4f20\u64ad", "D\u3001D.\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u793e\u4f1a\u5236\u5ea6\u7684\u73af\u5883\u4e2d"], "answer": "BC"}, {"question": "17.\u4e0b\u5217\u54ea\u4e2a\u56fd\u5bb6\u5efa\u7acb\u8fc7\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49", "options": ["A\u3001A.\u5357\u65af\u62c9\u592b", "B\u3001B.\u7f57\u9a6c\u5c3c\u4e9a", "C\u3001C.\u5965\u5730\u5229", "D\u3001D.\u5308\u7259\u5229"], "answer": "ABD"}, {"question": "18.\u9093\u5c0f\u5e73\u5173\u4e8e\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u672c\u8d28\u7684\u6982\u62ec\u662f", "options": ["A\u3001A. \u5b9e\u884c\u4ee5\u516c\u6709\u5236\u4e3a\u4e3b\u4f53\u7684\u591a\u79cd\u7ecf\u6d4e\u5f62\u5f0f", "B\u3001B.\u575a\u6301\u6309\u52b3\u5206\u914d\u7684\u6807\u51c6", "C\u3001C.\u89e3\u653e\u751f\u4ea7\u529b\u3001\u53d1\u5c55\u751f\u4ea7\u529b", "D\u3001D.\u6d88\u706d\u5265\u524a\u3001\u6d88\u9664\u4e24\u6781\u5206\u5316,\u6700\u7ec8\u8fbe\u5230\u5171\u540c\u5bcc\u88d5"], "answer": "CD"}, {"question": "19.\u6211\u56fd\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u521d\u7ea7\u9636\u6bb5\u7684\u542b\u4e49\u662f", "options": ["A\u3001A.\u6211\u56fd\u8fd8\u5904\u5728\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u8fc7\u6e21\u7684\u65b0\u65f6\u671f", "B\u3001B.\u6211\u56fd\u5df2\u7ecf\u662f\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u793e\u4f1a", "C\u3001C.\u6211\u56fd\u6b63\u5904\u4e8e\u5411\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49\u8fc7\u6e21\u7684\u65b0\u65f6\u671f", "D\u3001D.\u6211\u56fd\u7684\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u8fd8\u5904\u5728\u521d\u7ea7\u9636\u6bb5"], "answer": "BD"}, {"question": "20.\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5efa\u8bbe\u7684\u51e0\u79cd\u4e3b\u8981\u6a21\u5f0f\u662f", "options": ["A\u3001A.\u82cf\u8054\u6a21\u5f0f", "B\u3001B.\u5357\u65af\u62c9\u592b\u6a21\u5f0f", "C\u3001C.\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u7684\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u9053\u8def", "D\u3001D.\u6c11\u4e3b\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u6a21\u5f0f"], "answer": "ABCD"}, {"question": "21.\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5b9e\u73b0\u6a21\u5f0f\u591a\u6837\u5316\u7684\u539f\u56e0\u5728\u4e8e", "options": ["A\u3001A.\u653f\u6cbb\u7ecf\u6d4e\u6587\u5316\u6c34\u5e73\u7684\u53d1\u5c55\u4e0d\u540c", "B\u3001B. \u5386\u53f2\u4f20\u7edf\u4e0d\u540c", "C\u3001C.\u6307\u5bfc\u601d\u60f3\u4e0d\u540c", "D\u3001D.\u5730\u57df\u73af\u5883\u4e0d\u540c"], "answer": "ABD"}, {"question": "22.\u4ece\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u5411\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u8fc7\u6e21\u5fc5\u987b\u5177\u5907\u7684\u6761\u4ef6\u662f", "options": ["A\u3001A.\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u653f\u515a\u7684\u9886\u5bfc", "B\u3001B.\u593a\u53d6\u56fd\u5bb6\u653f\u6743", "C\u3001C.\u5efa\u7acb\u751f\u4ea7\u8d44\u6599\u516c\u6709\u5236", "D\u3001D.\u5efa\u7acb\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u653f\u6743"], "answer": "ABCD"}, {"question": "23.\u5728\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u4e16\u754c,\u7ecf\u6d4e\u6587\u5316\u4e0d\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u9996\u5148\u8fdb\u5165\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u662f", "options": ["A\u3001A.\u5e1d\u56fd\u4e3b\u4e49\u65f6\u4ee3\u5386\u53f2\u53d1\u5c55\u7684\u5fc5\u7136", "B\u3001B.\u5e1d\u56fd\u4e3b\u4e49\u65f6\u4ee3\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u4e00\u5b9a\u8981\u9002\u5408\u751f\u4ea7\u529b\u72b6\u51b5\u7684\u5fc5\u7136\u8868\u73b0", "C\u3001C.\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u65b0\u53d8\u5316\u5e26\u6765\u7684\u5fc5\u7136\u7ed3\u679c", "D\u3001D.\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u751f\u4ea7\u793e\u4f1a\u5316\u4e0e\u751f\u4ea7\u8d44\u6599\u79c1\u4eba\u5360\u6709\u77db\u76fe\u5728\u65b0\u7684\u5386\u53f2\u6761\u4ef6\u4e0b\u53d1\u751f\u4f5c\u7528\u7684\u5fc5\u7136\u7ed3\u679c"], "answer": "BCD"}, {"question": "24.\u515a\u5728\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u521d\u7ea7\u9636\u6bb5\u7684\u57fa\u672c\u8def\u7ebf\u662f", "options": ["A\u3001A.\u575a\u6301\u4ee5\u7ecf\u6d4e\u5efa\u8bbe\u4e3a\u4e2d\u5fc3", "B\u3001B.\u575a\u6301\u56db\u9879\u57fa\u672c\u539f\u5219", "C\u3001C.\u575a\u6301\u4ee5\u751f\u4ea7\u8d44\u6599\u516c\u6709\u5236\u4e3a\u4e3b\u4f53", "D\u3001D.\u575a\u6301\u6539\u9769\u5f00\u653e"], "answer": "ABD"}, {"question": "25.\u6c11\u4e3b\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7684\u4e3b\u8981\u7406\u8bba\u89c2\u70b9\u5305\u62ec", "options": ["A\u3001A.\u653b\u51fb\u548c\u53cd\u5bf9\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49", "B\u3001B. \u53cd\u5bf9\u66b4\u529b\u9769\u547d\u3001\u4e3b\u5f20\u548c\u5e73\u6b65\u4eba\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49", "C\u3001C. \u4e3b\u5f20\u641e\u4e09\u6743\u5206\u7acb\u3001\u591a\u515a\u5236", "D\u3001D.\u4e3b\u5f20\u641e\u4ee5\u79c1\u6709\u5236\u4e3a\u4e3b\u4f53\u7684\u6df7\u5408\u7ecf\u6d4e"], "answer": "ABCD"}, {"question": "26.\u4eba\u6c11\u6c11\u4e3b\u4e13\u653f\u5b9e\u8d28\u4e0a\u662f\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u4e13\u653f,\u5176\u539f\u56e0\u5728\u4e8e", "options": ["A\u3001A.\u5b83\u4eec\u7684\u9886\u5bfc\u529b\u91cf\u662f\u4e00\u6837\u7684", "B\u3001B.\u5b83\u4eec\u7684\u9636\u7ea7\u57fa\u7840\u662f\u4e00\u6837\u7684", "C\u3001C.\u5b83\u4eec\u7684\u5185\u5bb9\u662f\u4e00\u6837\u7684", "D\u3001D.\u5b83\u4eec\u7684\u5f62\u5f0f\u662f\u4e00\u6837\u7684"], "answer": "ABCD"}, {"question": "27.\u5217\u5b81\u6307\u51fa\u7684\u5177\u5907\u9769\u547d\u5f62\u52bf\u7684\u4e3b\u8981\u7279\u5f81\u662f", "options": ["A\u3001A.\u88ab\u538b\u8feb\u9636\u7ea7\u7684\u8d2b\u82e6\u548c\u707e\u96be\u8d85\u4e4e\u5bfb\u5e38\u7684\u52a0\u5267", "B\u3001B.\u7edf\u6cbb\u9636\u7ea7\u906d\u53d7\u5371\u673a,\u4e0d\u53ef\u80fd\u7167\u65e7\u4e0d\u53d8\u5730\u7ef4\u6301\u81ea\u5df1\u7684\u7edf\u6cbb", "C\u3001C.\u591a\u6570\u5de5\u4eba\u5145\u5206\u8ba4\u8bc6\u5230\u9769\u547d\u7684\u5fc5\u8981\u6027,\u5e76\u4e14\u62b1\u6709\u4e3a\u9769\u547d\u727a\u7272\u7684\u51b3\u5fc3", "D\u3001D. \u5efa\u7acb\u4e86\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u653f\u515a"], "answer": "ABC"}, {"question": "28.\u7b2c\u4e8c\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u540e,\u5784\u65ad\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u56fd\u5bb6\u51fa\u73b0\u4e86\u4e00\u4e9b\u65b0\u53d8\u5316,\u4e3b\u8981\u6709", "options": ["A\u3001A.\u53d1\u751f\u4e86\u65b0\u7684\u79d1\u6280\u9769\u547d", "B\u3001B.\u56fd\u5bb6\u5784\u65ad\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u8fdb\u4e00\u6b65\u53d1\u5c55\u4e3a\u56fd\u9645\u5784\u65ad\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49", "C\u3001C.\u9636\u7ea7\u7ed3\u6784\u51fa\u73b0\u4e86\u65b0\u53d8\u5316", "D\u3001D.\u7ecf\u6d4e\u7ed3\u6784\u51fa\u73b0\u4e86\u65b0\u53d8\u5316"], "answer": "ABCD"}, {"question": "29.\u79d1\u5b66\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u4e3b\u8981\u7406\u8bba\u6765\u6e90\u662f", "options": ["A\u3001A.18\u4e16\u7eaa\u7a7a\u60f3\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u8005\u7684\u5b66\u8bf4", "B\u3001B.19\u4e16\u7eaa\u4e09\u592a\u7a7a\u60f3\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u8005\u7684\u5b66\u8bf4", "C\u3001C.\u5fb7\u56fd\u53e4\u5178\u54f2\u5b66", "D\u3001D.\u82f1\u56fd\u53e4\u5178\u653f\u6cbb\u7ecf\u6d4e\u5b66"], "answer": "BCD"}, {"question": "30.\u5728\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u793e\u4f1a\u4e2d,\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u548c\u8d44\u4ea7\u9636\u7ea7\u4e4b\u95f4\u6597\u4e89\u7684\u57fa\u672c\u5f62\u5f0f\u6709", "options": ["A\u3001A. \u7ecf\u6d4e\u6597\u4e89", "B\u3001B.\u653f\u6cbb\u6597\u4e89", "C\u3001C.\u6587\u5316\u6597\u4e89", "D\u3001D. \u601d\u60f3\u6597\u4e89"], "answer": "AD"}, {"question": "31.\u300a\u5171\u4ea7\u515a\u5ba3\u8a00\u300b\u63d0\u51fa\u7684\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u53d6\u5f97\u653f\u6cbb\u7edf\u6cbb\u4ee5\u540e\u7684\u4efb\u52a1\u662f", "options": ["A\u3001A.\u7528\u9769\u547d\u7684\u66b4\u529b\u9547\u538b\u8d44\u4ea7\u9636\u7ea7\u7684\u53cd\u6297", "B\u3001B.\u4e00\u6b65\u6b65\u5730\u593a\u53d6\u8d44\u4ea7\u9636\u7ea7\u7684\u5168\u90e8\u8d44\u672c,\u5f7b\u5e95\u6d88\u706d\u79c1\u6709\u5236", "C\u3001C.\u628a\u5168\u90e8\u751f\u4ea7\u8d44\u6599\u96c6\u4e2d\u5728\u56fd\u5bb6\u624b\u4e2d,\u4f7f\u56fd\u5bb6\u6709\u8ba1\u5212\u5730\u7ec4\u7ec7\u751f\u4ea7", "D\u3001D.\u5927\u529b\u53d1\u5c55\u751f\u4ea7\u529b,\u5c3d\u5feb\u589e\u52a0\u751f\u4ea7\u529b\u7684\u603b\u91cf"], "answer": "ABCD"}, {"question": "32.\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u4e4b\u6240\u4ee5\u80fd\u627f\u62c5\u8d77\u63a8\u7ffb\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u3001\u5b9e\u73b0\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u548c\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49\u7684\u5386\u53f2\u4f7f\u547d\u7684\u539f\u56e0\u662f", "options": ["A\u3001A.\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u662f\u5148\u8fdb\u7684\u9636\u7ea7", "B\u3001B.\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u662f\u6700\u9769\u547d\u7684\u9636\u7ea7", "C\u3001C.\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u662f\u53d7\u5265\u524a\u53d7\u538b\u8feb\u6700\u91cd\u7684\u9636\u7ea7", "D\u3001D.\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u662f\u6700\u5f3a\u5927\u7684\u9636\u7ea7"], "answer": "ABCD"}, {"question": "33.\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u8981\u5efa\u7acb\u81ea\u5df1\u7684\u653f\u515a\u5fc5\u987b\u5177\u5907\u7684\u6761\u4ef6\u662f", "options": ["A\u3001A.\u6709\u4e00\u5b9a\u6570\u91cf\u7684\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7", "B\u3001B.\u5de5\u4eba\u8fd0\u52a8\u7684\u4e00\u5b9a\u53d1\u5c55", "C\u3001C.\u79d1\u5b66\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7406\u8bba\u7684\u4f20\u64ad\u548c\u6307\u5bfc", "D\u3001D.\u52a0\u5f3a\u5404\u56fd\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u4e4b\u95f4\u7684\u8054\u5408"], "answer": "ABC"}, {"question": "34.\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u53d1\u5c55\u53f2\u7684\u4e24\u6b21\u98de\u8dc3", "options": ["A\u3001A. \u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7531\u7a7a\u60f3\u5230\u79d1\u5b66\u7684\u53d1\u5c55", "B\u3001B. \u65e9\u671f\u7a7a\u60f3\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5230\u7a7a\u60f3\u5e73\u5747\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49\u7684\u53d1\u5c55", "C\u3001C. \u7a7a\u60f3\u5e73\u5747\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49\u5230\u6279\u5224\u7684\u7a7a\u60f3\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7684\u53d1\u5c55", "D\u3001D.\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7531\u7406\u8bba\u5230\u5b9e\u8df5"], "answer": "AD"}, {"question": "35.\u7a7a\u60f3\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7684\u53d1\u5c55\u7ecf\u5386\u4e86\u54ea\u4e9b\u9636\u6bb5", "options": ["A\u3001A.16\u201417\u4e16\u7eaa\u65e9\u671f\u7a7a\u60f3\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49", "B\u3001B.18\u4e16\u7eaa\u7a7a\u60f3\u5e73\u5747\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49", "C\u3001C.19\u4e16\u7eaa\u6279\u5224\u7684\u7a7a\u60f3\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49", "D\u3001D.\u4e0d\u6210\u719f\u3001\u4e0d\u79d1\u5b66\u7684\u7a7a\u60f3\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49"], "answer": "ABC"}, {"question": "36.\u7a7a\u60f3\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u4e0d\u662f\u4e00\u4e2a\u79d1\u5b66\u7684\u601d\u60f3\u4f53\u7cfb,\u662f\u56e0\u4e3a", "options": ["A\u3001A.\u5b83\u53ea\u662f\u5bf9\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u7f6a\u6076\u8fdb\u884c\u4e86\u5929\u624d\u7684\u8bc5\u5492", "B\u3001B.\u5b83\u6ca1\u6709\u63ed\u793a\u51fa\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u5fc5\u7136\u706d\u4ea1\u7684\u7ecf\u6d4e\u539f\u56e0", "C\u3001C.\u5b83\u6ca1\u6709\u627e\u5230\u5efa\u8bbe\u65b0\u793e\u4f1a\u6240\u4f9d\u9760\u7684\u9636\u7ea7\u529b\u91cf", "D\u3001D. \u5b83\u6ca1\u6709\u627e\u5230\u901a\u5f80\u7406\u60f3\u793e\u4f1a\u7684\u73b0\u5b9e\u9053\u8def"], "answer": "ABCD"}, {"question": "37.\u4e4b\u6240\u4ee5\u8bf4\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u9769\u547d\u662f\u8fc4\u4eca\u4e3a\u6b62\u4eba\u7c7b\u5386\u53f2\u4e0a\u6700\u5e7f\u6cdb\u3001\u6700\u5f7b\u5e95\u3001\u6700\u6df1\u523b\u7684\u9769\u547d", "options": ["A\u3001A.\u662f\u56e0\u4e3a\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u9769\u547d\u662f\u5f7b\u5e95\u6d88\u706d\u4e00\u5207\u79c1\u6709\u5236\u7684\u9769\u547d", "B\u3001B.\u662f\u56e0\u4e3a\u5c24\u4ea7\u9636\u7ea7\u9769\u547d\u662f\u5f7b\u5e95\u6d88\u706d\u4e00\u5207\u9636\u7ea7\u548c\u9636\u7ea7\u7edf\u6cbb\u7684\u9769\u547d", "C\u3001C.\u662f\u56e0\u4e3a\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u9769\u547d\u662f\u4e00\u4e2a\u9636\u7ea7\u63a8\u7ffb\u53e6\u4e00\u4e2a\u9636\u7ea7\u7684\u9769\u547d", "D\u3001D. \u662f\u56e0\u4e3a\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u9769\u547d\u662f\u4e0d\u65ad\u524d\u8fdb\u7684\u5386\u53f2\u8fc7\u7a0b"], "answer": "ABD"}, {"question": "38.\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u5173\u4e8e\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u9769\u547d\u5f62\u5f0f\u7684\u57fa\u672c\u89c2\u70b9", "options": ["A\u3001A.\u66b4\u529b\u9769\u547d\u662f\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u9769\u547d\u7684\u552f\u4e00\u5f62\u5f0f", "B\u3001B.\u66b4\u529b\u9769\u547d\u662f\u4e3b\u8981\u7684\u57fa\u672c\u5f62\u5f0f", "C\u3001C.\u5728\u4efb\u4f55\u60c5\u51b5\u4e0b\u90fd\u8981\u4e89\u53d6\u9769\u547d\u7684\u548c\u5e73\u53d1\u5c55", "D\u3001D. \u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u9769\u547d\u6709\u66b4\u529b\u548c\u548c\u5e73\u4e24\u79cd\u5f62\u5f0f"], "answer": "BCD"}, {"question": "39.\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u653f\u515a\u9009\u62e9\u9769\u547d\u5f62\u5f0f\u548c\u9053\u8def\u5e94\u8be5\u9075\u5faa\u7684\u57fa\u672c\u539f\u5219\u662f", "options": ["A\u3001A.\u66b4\u529b\u9769\u547d\u662f\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u9769\u547d\u7684\u552f\u4e00\u5f62\u5f0f\u539f\u5219", "B\u3001B.\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u666e\u904d\u771f\u7406\u4e0e\u672c\u56fd\u5177\u4f53\u5b9e\u8df5\u76f8\u7ed3\u5408\u7684\u539f\u5219", "C\u3001C. \u7531\u5404\u56fd\u5171\u4ea7\u515a\u81ea\u5df1\u51b3\u5b9a\u3001\u53cd\u5bf9\u56fd\u9645\u7ec4\u7ec7\u53d1\u53f7\u65bd\u4ee4\u7684\u539f\u5219", "D\u3001D.\u5728\u4efb\u4f55\u60c5\u51b5\u4e0b\u90fd\u8981\u4e89\u53d6\u548c\u5e73\u53d1\u5c55\u539f\u5219"], "answer": "BC"}, {"question": "40.\u9a6c\u514b\u601d\u5bf9\u9636\u7ea7\u6597\u4e89\u5b66\u8bf4\u7684\u65b0\u8d21\u732e\u662f", "options": ["A\u3001A.\u53d1\u73b0\u4e86\u793e\u4f1a\u4e0a\u7684\u9636\u7ea7\u6597\u4e89,\u63d0\u51fa\u4e86\u9636\u7ea7\u6597\u4e89\u5b66\u8bf4", "B\u3001B.\u63d0\u51fa\u4e86\u4eba\u7c7b\u793e\u4f1a\u53f2\u5c31\u662f\u9636\u7ea7\u6597\u4e89\u53f2\u7684\u5b66\u8bf4", "C\u3001C. \u53d1\u73b0\u9636\u7ea7\u548c\u9636\u7ea7\u6597\u4e89\u7684\u5b58\u5728\u53ea\u540c\u751f\u4ea7\u53d1\u5c55\u7684\u4e00\u5b9a\u5386\u53f2\u9636\u6bb5\u76f8\u8054\u7cfb", "D\u3001D.\u9636\u7ea7\u6597\u4e89\u5fc5\u7136\u5bfc\u81f4\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u4e13\u653f"], "answer": "CD"}, {"question": "41.\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u4e13\u653f\u56fd\u5bb6\u7684\u57fa\u672c\u7279\u5f81\u5305\u62ec", "options": ["A\u3001A.\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u4e13\u653f\u56fd\u5bb6\u662f\u6d88\u706d\u5265\u524a\u3001\u6d88\u9664\u4e24\u6781\u5206\u5316\u7684\u56fd\u5bb6", "B\u3001B.\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u4e13\u653f\u56fd\u5bb6\u662f\u5927\u591a\u6570\u4eba\u4eab\u6709\u6c11\u4e3b\u800c\u53ea\u5bf9\u5c11\u6570\u4eba\u5b9e\u884c\u4e13\u653f\u7684\u56fd\u5bb6", "C\u3001C.\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u4e13\u653f\u7684\u56fd\u5bb6\u4ee3\u8868\u548c\u7ef4\u62a4\u7740\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u548c\u6700\u5e7f\u5927\u52b3\u52a8\u4eba\u6c11\u7684\u5229\u76ca", "D\u3001D.\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u4e13\u653f\u56fd\u5bb6\u7684\u5386\u53f2\u4efb\u52a1\u662f\u4e3a\u6d88\u706d\u9636\u7ea7\u548c\u4f7f\u56fd\u5bb6\u8d70\u5411\u6d88\u4ea1\u521b\u9020\u6761\u4ef6"], "answer": "BCD"}, {"question": "42.\u5217\u5b81\u7684\u201c\u4e00\u56fd\u6216\u6570\u56fd\u9996\u5148\u80dc\u5229\u201d\u7684\u7406\u8bba\u5185\u5bb9\u662f\u6307", "options": ["A\u3001A.\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5c06\u5728\u7ecf\u6d4e\u6587\u5316\u6bd4\u8f83\u843d\u540e\u7684\u56fd\u5bb6\u9996\u5148\u53d6\u5f97\u80dc\u5229", "B\u3001B. \u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5c06\u9996\u5148\u5728\u4e00\u4e2a\u6216\u51e0\u4e2a\u56fd\u5bb6\u53d6\u5f97\u80dc\u5229,\u800c\u5176\u4f59\u7684\u56fd\u5bb6\u5728\u4e00\u6bb5\u65f6\u95f4\u5185\u5c06\u4ecd\u7136\u662f\u8d44\u4ea7\u9636\u7ea7\u6216\u8d44\u4ea7\u9636\u7ea7\u4ee5\u524d\u7684\u56fd\u5bb6", "C\u3001C.\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5c06\u5728\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u7edf\u6cbb\u7684\u8584\u5f31\u73af\u8282\u9996\u5148\u53d6\u5f97\u80dc\u5229", "D\u3001D.\u5e1d\u56fd\u4e3b\u4e49\u65f6\u4ee3\u7684\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u9769\u547d,\u5c06\u662f\u4e00\u56fd\u6216\u6577\u56fd\u9996\u5148\u53d6\u5f97\u80dc\u5229,\u7136\u540e\u6ce2\u6d6a\u5f0f\u5730\u53d1\u5c55\u4e3a\u5168\u4e16\u754c\u7684\u80dc\u5229"], "answer": "ABCD"}, {"question": "43.\u9a6c\u514b\u601d\u8ba4\u4e3a,\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49\u793e\u4f1a\u521d\u7ea7\u9636\u6bb5\u6240\u5177\u6709\u7684\u7279\u5f81\u6709", "options": ["A\u3001A.\u751f\u4ea7\u8d44\u6599\u5f52\u5168\u793e\u4f1a\u6240\u6709", "B\u3001B.\u4e2a\u4eba\u6d88\u8d39\u54c1\u5b9e\u884c\u6309\u52b3\u5206\u914d", "C\u3001C.\u56fd\u5bb6\u5f00\u59cb\u6d88\u4ea1", "D\u3001D. \u89e3\u653e\u548c\u53d1\u5c55\u751f\u4ea7\u529b"], "answer": "ABC"}, {"question": "44.\u5217\u5b81\u5728\u201c\u653f\u6cbb\u9057\u5631\u201d\u4e2d.\u63d0\u51fa\u4e86\u4e00\u7cfb\u5217\u5173\u4e8e\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7684\u65b0\u6784\u60f3,\u5982", "options": ["A\u3001A.\u5b66\u4e60\u548c\u5229\u7528\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u4e00\u5207\u6709\u4ef7\u503c\u7684\u4e1c\u897f", "B\u3001B.\u7528\u5408\u4f5c\u793e\u5f62\u5f0f\u5c06\u519c\u6c11\u5f15\u5411\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u9053\u8def", "C\u3001C.\u53d1\u5c55\u5927\u5de5\u4e1a,\u5b9e\u73b0\u5de5\u4e1a\u5316\u548c\u7535\u6c14\u5316", "D\u3001D.\u8fdb\u884c\u6587\u5316\u9769\u547d,\u5927\u529b\u53d1\u5c55\u6587\u5316\u6559\u80b2\u4e8b\u4e1a"], "answer": "ABCD"}, {"question": "45.\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u6c11\u4e3b\u662f", "options": ["A\u3001A. \u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7684\u56fd\u5bb6\u5236\u5ea6", "B\u3001B. \u4eba\u7c7b\u793e\u4f1a\u6700\u9ad8\u7c7b\u578b\u7684\u6c11\u4e3b", "C\u3001C.\u7edd\u5927\u591a\u6570\u4eba\u7684\u6c11\u4e3b", "D\u3001D. \u76ee\u7684\u548c\u624b\u6bb5\u7684\u7edf\u4e00"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d,\u5c5e\u4e8e\u54f2\u5b66\u57fa\u672c\u95ee\u9898\u5185\u5bb9\u7684\u6709", "options": ["A\u3001\u7269\u8d28\u548c\u610f\u8bc6\u54ea\u4e2a\u662f\u7b2c\u4e00\u6027\u7684\u95ee\u9898", "B\u3001\u7269\u8d28\u4e16\u754c\u662f\u5426\u8fd0\u52a8\u53d1\u5c55\u7684\u95ee\u9898", "C\u3001\u7269\u8d28\u4e16\u754c\u662f\u5426\u666e\u904d\u8054\u7cfb\u7684\u95ee\u9898", "D\u3001\u7269\u8d28\u4e16\u754c\u662f\u5426\u53ef\u4ee5\u8ba4\u8bc6\u7684\u95ee\u9898"], "answer": "AD"}, {"question": "\u4e0b\u9762\u54ea\u4e9b\u89c2\u70b9\u5c5e\u4e8e\u53e4\u4ee3\u6734\u7d20\u552f\u7269\u4e3b\u4e49()", "options": ["A\u3001\u7269\u8d28\u7b49\u540c\u4e8e\u6c34", "B\u3001\u7269\u8d28\u7b49\u540c\u4e8e\u706b", "C\u3001\u7269\u8d28\u7b49\u540c\u4e8e\u6c14", "D\u3001\u7269\u8d28\u7b49\u540c\u4e8e\u539f\u5b50"], "answer": "ABC"}, {"question": "\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u7684\u57fa\u672c\u5f62\u5f0f\u6709()", "options": ["A\u3001\u5ba2\u89c2\u552f\u7269\u4e3b\u4e49", "B\u3001\u53e4\u4ee3\u6734\u7d20\u552f\u7269\u4e3b\u4e49", "C\u3001\u8fd1\u4ee3\u673a\u68b0\u552f\u7269\u4e3b\u4e49", "D\u3001\u73b0\u4ee3\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u4e3b\u4e49"], "answer": "BCD"}, {"question": "\u5217\u5b81\u6307\u51fa,\u7269\u8d28\u4e0d\u4f9d\u8d56\u4e8e\u6211\u4eec\u7684\u611f\u89c9\u800c\u5b58\u5728,\u5374\u80fd\u4e3a\u4e3a\u6211\u4eec\u7684\u611f\u89c9\u6240()", "options": ["A\u3001\u590d\u5199", "B\u3001\u5199\u771f", "C\u3001\u6444\u5f71", "D\u3001\u53cd\u6620"], "answer": "ACD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u7269\u8d28\u548c\u8fd0\u52a8\u5173\u7cfb\u7684\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f()", "options": ["A\u3001\u6709\u4e0d\u8fd0\u52a8\u7684\u7269\u8d28", "B\u3001\u8fd0\u52a8\u603b\u662f\u7269\u8d28\u7684\u8fd0\u52a8,\u6ca1\u6709\u65e0\u7269\u8d28\u7684\u8fd0\u52a8", "C\u3001\u6709\u65e0\u7269\u8d28\u7684\u8fd0\u52a8", "D\u3001\u7269\u8d28\u662f\u8fd0\u52a8\u7740\u7684\u7269\u8d28,\u6ca1\u6709\u4e0d\u8fd0\u52a8\u7684\u7269\u8d28"], "answer": "BD"}, {"question": "\u5272\u88c2\u4e86\u7269\u8d28\u548c\u8fd0\u52a8\u7684\u5173\u7cfb,\u4f1a\u5bfc\u81f4()", "options": ["A\u3001\u552f\u7269\u4e3b\u4e49", "B\u3001\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49", "C\u3001\u53ef\u77e5\u8bba", "D\u3001\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66"], "answer": "BD"}, {"question": "\u7269\u8d28\u8fd0\u52a8\u7684\u5b58\u5728\u5f62\u5f0f\u662f()", "options": ["A\u3001\u573a\u6240", "B\u3001\u65f6\u95f4", "C\u3001\u7a7a\u95f4", "D\u3001\u5730\u70b9"], "answer": "BC"}, {"question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u65f6\u95f4\u7684\u7279\u6027()", "options": ["A\u3001\u4e00\u7ef4\u6027", "B\u3001\u4e8c\u7ef4\u6027", "C\u3001\u4e09\u7ef4\u6027", "D\u3001\u56db\u7ef4\u6027"], "answer": "BCD"}, {"question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u4e0d\u5c5e\u4e8e\u7a7a\u95f4\u7684\u7279\u6027()", "options": ["A\u3001\u4e00\u7ef4\u6027", "B\u3001\u4e8c\u7ef4\u6027", "C\u3001\u4e09\u7ef4\u6027", "D\u3001\u56db\u7ef4\u6027"], "answer": "ABD"}, {"question": "\u7a7a\u95f4\u6307\u7684\u662f\u7269\u8d28\u8fd0\u52a8\u7684()", "options": ["A\u3001\u6301\u7eed\u6027", "B\u3001\u987a\u5e8f\u6027", "C\u3001\u5e7f\u5ef6\u6027", "D\u3001\u4f38\u5f20\u6027"], "answer": "CD"}, {"question": "427", "options": [], "answer": ""}, {"question": "\u751f\u4ea7\u3001\u5206\u914d\u3001\u4ea4\u6362\u3001\u6d88\u8d39\u4e4b\u95f4\u7684\u5173\u7cfb\u662f", "options": ["A\u3001\u5206\u914d\u51b3\u5b9a\u751f\u4ea7\u3001\u6d88\u8d39\u3001\u4ea4\u6362", "B\u3001\u751f\u4ea7\u51b3\u5b9a\u5206\u914d\u3001\u4ea4\u6362\u3001\u6d88\u8d39", "C\u3001\u5206\u914d\u3001\u4ea4\u6362\u3001\u6d88\u8d39\u53cd\u4f5c\u7528\u4e8e\u751f\u4ea7", "D\u3001\u751f\u4ea7\u5bf9\u5206\u914d\u3001\u6d88\u8d39\u3001\u4ea4\u6362\u5177\u6709\u53cd\u4f5c\u7528"], "answer": "BC"}, {"question": "\u5728\u751f\u4ea7\u529b\u4e0e\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u7684\u76f8\u4e92\u5173\u7cfb\u4e2d", "options": ["A\u3001\u751f\u4ea7\u529b\u51b3\u5b9a\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb", "B\u3001\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u51b3\u5b9a\u751f\u4ea7\u529b", "C\u3001\u751f\u4ea7\u529b\u5bf9\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u5177\u6709\u53cd\u4f5c\u7528", "D\u3001\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u5bf9\u751f\u4ea7\u529b\u5177\u6709\u53cd\u4f5c\u7528"], "answer": "AD"}, {"question": "\u751f\u4ea7\u529b\u7684\u57fa\u672c\u6784\u6210\u8981\u7d20\u662f", "options": ["A\u3001\u751f\u4ea7\u8d44\u6599", "B\u3001\u52b3\u52a8\u529b", "C\u3001\u7ecf\u6d4e\u57fa\u7840", "D\u3001\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb", "E\u3001\u751f\u4ea7\u65b9\u5f0f"], "answer": "AB"}, {"question": "\u5546\u54c1\u7684\u4e8c\u56e0\u7d20\u662f\u6307", "options": ["A\u3001\u4f7f\u7528\u4ef7\u503c", "B\u3001\u751f\u4ea7\u4ef7\u683c", "C\u3001\u4ef7\u503c", "D\u3001\u4ea4\u6362\u4ef7\u503c", "E\u3001\u4ef7\u683c"], "answer": "AC"}, {"question": "\u4ef7\u503c\u4e0e\u4ea4\u6362\u4ef7\u503c\u7684\u5173\u7cfb\u662f", "options": ["A\u3001\u4ef7\u503c\u662f\u4ea4\u6362\u4ef7\u503c\u7684\u5185\u5bb9\u548c\u57fa\u7840", "B\u3001\u4ea4\u6362\u4ef7\u503c\u662f\u4ef7\u503c\u7684\u5185\u5bb9\u548c\u57fa\u7840", "C\u3001\u4ea4\u6362\u4ef7\u503c\u662f\u4ef7\u503c\u7684\u8868\u73b0\u5f62\u5f0f", "D\u3001\u4ef7\u503c\u662f\u4ea4\u6362\u4ef7\u503c\u7684\u8868\u73b0\u5f62\u5f0f", "E\u3001\u4ef7\u503c\u4e0e\u4ea4\u6362\u4ef7\u503c\u4e92\u4e3a\u5185\u5bb9\u548c\u5f62\u5f0f"], "answer": "AC"}, {"question": "\u751f\u4ea7\u5546\u54c1\u7684\u52b3\u52a8\u7684\u4e8c\u91cd\u6027\u662f\u6307", "options": ["A\u3001\u4e2a\u522b\u52b3\u52a8", "B\u3001\u5177\u4f53\u52b3\u52a8", "C\u3001\u590d\u6742\u52b3\u52a8", "D\u3001\u62bd\u8c61\u52b3\u52a8", "E\u3001\u793e\u4f1a\u52b3\u52a8"], "answer": "BD"}, {"question": "\u5546\u54c1\u7684\u4ef7\u503c\u91cf\u4e0e", "options": ["A\u3001\u4f53\u73b0\u5728\u5546\u54c1\u4e2d\u7684\u52b3\u52a8\u91cf\u6210\u53cd\u6bd4", "B\u3001\u4f53\u73b0\u5728\u5546\u54c1\u4e2d\u7684\u52b3\u52a8\u91cf\u6210\u6b63\u6bd4", "C\u3001\u52b3\u52a8\u751f\u4ea7\u7387\u6210\u53cd\u6bd4", "D\u3001\u52b3\u52a8\u751f\u4ea7\u7387\u6210\u6b63\u6bd4", "E\u3001\u52b3\u52a8\u751f\u4ea7\u7387\u65e0\u5173"], "answer": "BC"}, {"question": "\u5355\u4f4d\u5546\u54c1\u7684\u4ef7\u503c\u91cf\u4e0e", "options": ["A\u3001\u751f\u4ea7\u8be5\u5546\u54c1\u7684\u52b3\u52a8\u751f\u4ea7\u7387\u6210\u6b63\u6bd4", "B\u3001\u751f\u4ea7\u8be5\u5546\u54c1\u7684\u52b3\u52a8\u751f\u4ea7\u7387\u6210\u53cd\u6bd4", "C\u3001\u4f53\u73b0\u5728\u5546\u54c1\u4e2d\u7684\u52b3\u52a8\u91cf\u6210\u6b63\u6bd4", "D\u3001\u4f53\u73b0\u5728\u5546\u54c1\u4e2d\u7684\u52b3\u52a8\u91cf\u6210\u53cd\u6bd4", "E\u3001\u5546\u54c1\u4ef7\u683c\u59cb\u7ec8\u6210\u53cd\u6bd4"], "answer": "BC"}, {"question": "\u4ef7\u503c\u5f62\u5f0f\u7684\u53d1\u5c55\u9636\u6bb5\u6709", "options": ["A\u3001\u7b80\u5355\u7684\u4ef7\u503c\u5f62\u5f0f", "B\u3001\u6269\u5927\u7684\u4ef7\u503c\u5f62\u5f0f", "C\u3001\u7b49\u4ef7\u5f62\u5f0f", "D\u3001\u4e00\u822c\u4ef7\u503c\u5f62\u5f0f", "E\u3001\u8d27\u5e01\u5f62\u5f0f"], "answer": "ABDE"}, {"question": "\u4e00\u5b9a\u65f6\u671f\u6d41\u901a\u4e2d\u6240\u9700\u8981\u7684\u8d27\u5e01\u91cf\u4e0e", "options": ["A\u3001\u5f85\u552e\u5546\u54c1\u603b\u91cf\u6210\u6b63\u6bd4", "B\u3001\u5546\u54c1\u7684\u4ef7\u683c\u6c34\u5e73\u6210\u53cd\u6bd4", "C\u3001\u5355\u4f4d\u8d27\u5e01\u6d41\u901a\u901f\u5ea6\u6210\u6b63\u6bd4", "D\u3001\u5546\u54c1\u7684\u4ef7\u683c\u6c34\u5e73\u6210\u6b63\u6bd4", "E\u3001\u5355\u4f4d\u8d27\u5e01\u6d41\u901a\u901f\u5ea6\u6210\u53cd\u6bd4"], "answer": "ADE"}, {"question": "\u8d27\u5e01\u7684\u804c\u80fd\u6709", "options": ["A\u3001\u4ef7\u503c\u5c3a\u5ea6", "B\u3001\u6d41\u901a\u624b\u6bb5", "C\u3001\u8d2e\u85cf\u624b\u6bb5", "D\u3001\u652f\u4ed8\u624b\u6bb5", "E\u3001\u4e16\u754c\u8d27\u5e01"], "answer": "ABCDE"}, {"question": "\u51b3\u5b9a\u793e\u4f1a\u603b\u52b3\u52a8\u5728\u5404\u90e8\u95e8\u5206\u914d\u7684\u4e24\u4e2a\u4e3b\u8981\u56e0\u7d20\u662f", "options": ["A\u3001\u793e\u4f1a\u7684\u9700\u6c42\u7ed3\u6784", "B\u3001\u793e\u4f1a\u7684\u4ea7\u4e1a\u7ed3\u6784", "C\u3001\u751f\u4ea7\u8d44\u6599\u6240\u6709\u5236\u7ed3\u6784", "D\u3001\u7269\u8d28\u8d22\u5bcc\u7684\u751f\u4ea7\u6761\u4ef6", "E\u3001\u7269\u8d28\u8d22\u5bcc\u7684\u5206\u914d\u65b9\u5f0f"], "answer": "AD"}, {"question": "\u751f\u4ea7\u7684\u793e\u4f1a\u5316\ue010\u5305\u62ec\u4e09\u4e2a\u76f8\u4e92\u8054\u7cfb\u7684\u65b9\u9762\ue010\u5373", "options": ["A\u3001\u751f\u4ea7\u8d44\u6599\u4f7f\u7528\u7684\u793e\u4f1a\u5316", "B\u3001\u751f\u4ea7\u8fc7\u7a0b\u672c\u8eab\u7684\u793e\u4f1a\u5316", "C\u3001\u4ea7\u54c1\u7684\u793e\u4f1a\u5316", "D\u3001\u751f\u4ea7\u8d44\u6599\u5360\u7528\u7684\u793e\u4f1a\u5316", "E\u3001\u6d88\u8d39\u8d44\u6599\u4f7f\u7528\u7684\u793e\u4f1a\u5316"], "answer": "ABC"}, {"question": "\u4ece\u5386\u53f2\u4e0a\u770b\ue010\u5206\u5de5\u6709\u4e09\u79cd\ue010\u5373", "options": ["A\u3001\u81ea\u7136\u5206\u5de5", "B\u3001\u793e\u4f1a\u5206\u5de5", "C\u3001\u4e2a\u522b\u5206\u5de5", "D\u3001\u5bb6\u5ead\u5206\u5de5", "E\u3001\u96c6\u4f53\u5206\u5de5"], "answer": "ABC"}, {"question": "\u751f\u4ea7\u529b\u548c\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u7684\u76f8\u4e92\u5173\u7cfb\u662f", "options": ["A\u3001\u751f\u4ea7\u529b\u51b3\u5b9a\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb", "B\u3001\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u51b3\u5b9a\u751f\u4ea7\u529b", "C\u3001\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u53cd\u4f5c\u7528\u4e8e\u751f\u4ea7\u529b", "D\u3001\u751f\u4ea7\u529b\u53cd\u4f5c\u7528\u4e8e\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb", "E\u3001\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u4e00\u5b9a\u8981\u9002\u5408\u751f\u4ea7\u529b\u53d1\u5c55\u72b6\u51b5"], "answer": "ACE"}, {"question": "\u4ef7\u503c\u662f", "options": ["A\u3001\u62bd\u8c61\u52b3\u52a8\u7684\u51dd\u7ed3", "B\u3001\u5546\u54c1\u7684\u672c\u8d28\u56e0\u7d20", "C\u3001\u5386\u53f2\u8303\u7574", "D\u3001\u4ea4\u6362\u4ef7\u503c\u7684\u5185\u5bb9\u6216\u57fa\u7840", "E\u3001\u5546\u54c1\u7684\u793e\u4f1a\u5c5e\u6027"], "answer": "ABCDE"}, {"question": "\u672c\u4e3b\u4e49\u793e\u4f1a\u52b3\u52a8\u529b\u5546\u54c1\u4ef7\u503c\u7684\u5185\u5bb9\u5305\u62ec", "options": ["A\u3001\u7ef4\u6301\u52b3\u52a8\u8005\u751f\u5b58\u6240\u9700\u7684\u751f\u6d3b\u8d44\u6599\u4ef7\u503c", "B\u3001\u8d61\u517b\u5bb6\u5ead\u3001\u6559\u80b2\u5b50\u5973\u6240\u9700\u7684\u751f\u6d3b\u8d44\u6599\u4ef7\u503c", "C\u3001\u5b66\u6587\u5316\u3001\u79d1\u5b66\ue010\u53ca\u57f9\u8bad\u4e2d\u7684\u8d39\u7528", "D\u3001\u6709\u793e\u4f1a\u5386\u53f2\u548c\u9053\u5fb7\u7684\u56e0\u7d20", "E\u3001\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6240\u5904\u7684\u5730\u7406\u73af\u5883\u548c\u81ea\u7136\u6761\u4ef6"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u56e0\u7d20\u4e2d\u5c5e\u4e8e\u5185\u6db5\u7684\u6269\u5927\u518d\u751f\u4ea7\u7684\u8303\u56f4\u7684\u662f", "options": ["A\u3001\u6269\u5efa\u5de5\u5382\u589e\u6dfb\u8bbe\u5907", "B\u3001\u63d0\u9ad8\u52b3\u52a8\u8005\u7d20\u8d28", "C\u3001\u63d0\u9ad8\u673a\u5668\u8bbe\u5907\u5229\u7528\u7387", "D\u3001\u5e94\u7528\u65b0\u7684\u79d1\u5b66\u6280\u672f", "E\u3001\u6316\u6398\u4f01\u4e1a\u5185\u5728\u6f5c\u529b"], "answer": "BCDE"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u751f\u4ea7\u8981\u7d20\u4e2d\u5c5e\u4e8e\u56fa\u5b9a\u8d44\u672c\u7684\u662f", "options": ["A\u3001\u539f\u6599", "B\u3001\u5382\u623f", "C\u3001\u673a\u5668", "D\u3001\u8bbe\u5907", "E\u3001\u8f85\u52a9\u6750\u6599\u3001\u71c3\u6599\u548c\u52b3\u52a8\u529b"], "answer": "BCD"}, {"question": "\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\u548c\u5229\u6da6\u7684\u5173\u7cfb\u662f", "options": ["A\u3001m\u662fp\u7684\u8f6c\u5316\u5f62\u5f0f", "B\u3001p\u662fm\u7684\u8f6c\u5316\u5f62\u5f0f", "C\u3001m\u548cp\u5728\u672c\u8d28\u4e0a\u662f\u540c\u4e00\u4e2a\u4e1c\u897f", "D\u3001m\u662f\u5185\u5bb9\u3001\u672c\u8d28,p\u662f\u5f62\u5f0f\ue010", "E\u3001p\u662f\u5185\u5bb9\u3001\u672c\u8d28,m\u662f\u5f62\u5f0f\ue010"], "answer": "BCD"}, {"question": "\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u5229\u606f\u7387\u7684\u9ad8\u4f4e\u4e3b\u8981\u53d6\u51b3\u4e8e", "options": ["A\u3001\u52b3\u52a8\u751f\u4ea7\u7387\u9ad8\u4f4e", "B\u3001\u5e73\u5747\u5229\u6da6\u7387\u9ad8\u4f4e", "C\u3001\u7269\u4ef7\u7684\u53d8\u52a8\u60c5\u51b5", "D\u3001\u501f\u8d37\u8d44\u672c\u7684\u4f9b\u6c42", "E\u3001\u501f\u8d37\u8d44\u672c\u5bb6\u548c\u804c\u80fd\u8d44\u672c\u5bb6\u7684\u7ade\u4e89\u72b6\u51b5"], "answer": "BD"}, {"question": "\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u7684\u53d1\u5c55\u7ecf\u5386\u4e86\u4e24\u4e2a\u9636\u6bb5\ue010\u5b83\u4eec\u662f", "options": ["A\u3001\u8d44\u672c\u539f\u59cb\u79ef\u7d2f\u9636\u6bb5", "B\u3001\u81ea\u7531\u7ade\u4e89\u9636\u6bb5", "C\u3001\u7ecf\u6d4e\u8d77\u98de\u9636\u6bb5", "D\u3001\u5784\u65ad\u9636\u6bb5", "E\u3001\u7ecf\u6d4e\u505c\u6ede\u9636\u6bb5"], "answer": "BD"}, {"question": "\u5784\u65ad\u548c\u7ade\u4e89\u7684\u5173\u7cfb\u662f", "options": ["A\u3001\u5784\u65ad\u662f\u5728\u7ade\u4e89\u57fa\u7840\u4e0a\u4ea7\u751f\u7684", "B\u3001\u5784\u65ad\u7684\u4ea7\u751f\u6d88\u9664\u4e86\u7ade\u4e89", "C\u3001\u5784\u65ad\u6ca1\u6709\u4e5f\u4e0d\u53ef\u80fd\u6d88\u9664\u7ade\u4e89", "D\u3001\u5784\u65ad\u4e0e\u7ade\u4e89\u5171\u5b58", "E\u3001\u5784\u65ad\u4f7f\u7ade\u4e89\u66f4\u52a0\u5267\u70c8\u548c\u590d\u6742"], "answer": "ACDE"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u4e4b\u6240\u4ee5\u5b9e\u884c\u751f\u4ea7\u8d44\u6599\u516c\u6709\u5236\ue010\u662f\u56e0\u4e3a", "options": ["A\u3001\u5b83\u662f\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7ecf\u6d4e\u5236\u5ea6\u7684\u5ba2\u89c2\u8981\u6c42", "B\u3001\u516c\u6709\u5236\u662f\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7ecf\u6d4e\u5236\u5ea6\u7684\u57fa\u7840", "C\u3001\u516c\u6709\u5236\u53ef\u4ee5\u66f4\u5feb\u66f4\u597d\u5730\u53d1\u5c55\u751f\u4ea7\u529b", "D\u3001\u516c\u6709\u5236\u662f\u6d88\u706d\u5265\u524a\ue010\u6700\u7ec8\u8fbe\u5230\u5171\u540c\u5bcc\u88d5\u7684\u524d\u63d0", "E\u3001\u516c\u6709\u5236\u662f\u5b9e\u73b0\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u56fd\u5bb6\u5229\u76ca\u3001\u793e\u4f1a\u5229\u76ca\u548c\u957f\u8fdc\u5229\u76ca\u7684\u4fdd\u8bc1"], "answer": "ABCDE"}, {"question": "\u5728\u5546\u54c1\u7ecf\u6d4e\u8fd0\u884c\u4e2d\ue00b\u4ef7\u503c\u3001\u4ef7\u683c\u3001\u4f9b\u6c42\u4e09\u8005\u4e4b\u95f4\u7684\u5173\u7cfb\u662f", "options": ["A\u3001\u4ef7\u683c\u53d7\u4f9b\u6c42\u5173\u7cfb\u5f71\u54cd\ue00b\u56f4\u7ed5\u4ef7\u503c\u4e0a\u4e0b\u6d6e\u52a8", "B\u3001\u4ef7\u683c\u53d7\u4ef7\u503c\u5f71\u54cd\ue00b\u968f\u4f9b\u6c42\u5173\u7cfb\u53d8\u5316\u800c\u53d8\u52a8", "C\u3001\u4ef7\u683c\u7531\u4ef7\u503c\u51b3\u5b9a\ue00b\u53cd\u6620\u4ef7\u503c\u5e76\u53cd\u6620\u4f9b\u6c42\u5173\u7cfb", "D\u3001\u4ef7\u683c\u7531\u4ef7\u503c\u51b3\u5b9a\ue00b\u53cd\u6620\u4ef7\u503c\u4f46\u4e0d\u53cd\u6620\u4f9b\u6c42\u5173\u7cfb", "E\u3001\u4ef7\u683c\u7531\u4ef7\u503c\u51b3\u5b9a\ue00b\u53d7\u4f9b\u6c42\u5173\u7cfb\u5f71\u54cd\u53c8\u5236\u7ea6\u4f9b\u6c42\u5173\u7cfb"], "answer": "ACE"}, {"question": "\u5728\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u521d\u7ea7\u9636\u6bb5\u4e4b\u6240\u4ee5\u8981\u53d1\u5c55\u4e2a\u4f53\u7ecf\u6d4e\ue00b\u662f\u56e0\u4e3a", "options": ["A\u3001\u5b83\u662f\u4e0d\u5b58\u5728\u96c7\u4f63\u52b3\u52a8\u5173\u7cfb\u7684\u7ecf\u6d4e\u6210\u5206", "B\u3001\u5b83\u662f\u89e3\u51b3\u52b3\u52a8\u5c31\u4e1a\u7684\u91cd\u8981\u9014\u5f84\u4e4b\u4e00", "C\u3001\u80fd\u7e41\u8363\u5e02\u573a", "D\u3001\u80fd\u4e3a\u56fd\u5bb6\u5efa\u8bbe\u79ef\u7d2f\u8d44\u91d1", "E\u3001\u6709\u5229\u4e8e\u6ee1\u8db3\u4eba\u6c11\u751f\u6d3b\u7684\u591a\u79cd\u9700\u8981"], "answer": "BCDE"}, {"question": "\u5546\u54c1\u6d41\u901a\u516c\u5f0f\u4e0e\u8d44\u672c\u6d41\u901a\u516c\u5f0f\u7684\u533a\u522b\u6709", "options": ["A\u3001\u4e70\u4e0e\u5356\u7684\u987a\u5e8f\u4e0d\u540c", "B\u3001\u4ef7\u503c\u89c4\u5f8b\u7684\u4f5c\u7528\u5f62\u5f0f\u4e0d\u540c", "C\u3001\u6d41\u901a\u7684\u5a92\u4ecb\u4e0d\u540c", "D\u3001\u6d41\u901a\u7684\u76ee\u7684\u4e0d\u540c", "E\u3001\u6d41\u901a\u7684\u8d77\u70b9\u548c\u7ec8\u70b9\u4e0d\u540c"], "answer": "ACDE"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u6761\u4ef6\u4e0b\ue00b\u5e02\u573a\u673a\u5236", "options": ["A\u3001\u53ef\u5b9e\u73b0\u793e\u4f1a\u516c\u5e73", "B\u3001\u53ef\u5b9e\u73b0\u7ecf\u6d4e\u7ed3\u6784\u7684\u5e73\u8861", "C\u3001\u80fd\u786e\u4fdd\u7ecf\u6d4e\u603b\u91cf\u7684\u5e73\u8861", "D\u3001\u5bf9\u8d44\u6e90\u914d\u7f6e\u8d77\u57fa\u7840\u6027\u4f5c\u7528", "E\u3001\u662f\u4ef7\u503c\u89c4\u5f8b\u4f5c\u7528\u7684\u5177\u4f53\u5f62\u5f0f"], "answer": "DE"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u653f\u6cbb\u7ecf\u6d4e\u5b66\u7684\u7406\u8bba\u6765\u6e90\u6709", "options": ["A\u3001\u751f\u4ea7", "B\u3001\u5206\u914d", "C\u3001\u4ea4\u6362", "D\u3001\u6d88\u8d39"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u6709\u4e00\u5e45\u5e7f\u544a\u5e7d\u9ed8\u753b,\u753b\u7684\u662f\u51e0\u4e2a\u884c\u4eba\u5728\u770b\u4e00\u5bb6\u996d\u5e97\u5916\u8d34\u7684\u544a\u793a,\u4e0a\u5199:\u201c\u5feb\u8fdb\u6765\u5403\u996d\u5427,\u5426\u5219\u4f60\u6211\u90fd\u5f97\u6328\u997f\u3002\u201d\u8fd9\u5e45\u5e7f\u544a\u753b\u7684\u5bd3\u610f\u6709", "options": ["A\u3001\u751f\u4ea7\u8005\u548c\u6d88\u8d39\u8005\u662f\u76f8\u4e92\u4f9d\u5b58\u7684", "B\u3001\u5229\u5df1\u662f\u4eba\u7684\u4e00\u5207\u6d3b\u52a8\u7684\u51fa\u53d1\u70b9", "C\u3001\u5546\u54c1\u4ea4\u6362\u6d3b\u52a8\u80cc\u540e\u9690\u85cf\u7740\u4eba\u4e0e\u4eba\u7684\u5173\u7cfb", "D\u3001\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u672c\u8d28\u4e0a\u662f\u4eba\u4e0e\u4eba\u4e4b\u95f4\u7684\u7269\u8d28\u5229\u76ca\u5173\u7cfb"], "answer": "ACD"}, {"question": "\u5546\u54c1\u7ecf\u6d4e\u4ea7\u751f\u7684\u6761\u4ef6\u662f", "options": ["A\u3001\u793e\u4f1a\u5206\u5de5\u7684\u51fa\u73b0", "B\u3001\u5546\u54c1\u7684\u51fa\u73b0", "C\u3001\u8d27\u5e01\u7684\u51fa\u73b0", "D\u3001\u751f\u4ea7\u8d44\u6599\u5c5e\u4e8e\u4e0d\u540c\u7684\u6240\u6709\u8005"], "answer": "AD"}, {"question": "\u4e00\u4e2a\u7269\u54c1\u8981\u6210\u4e3a\u5546\u54c1\u5fc5\u987b", "options": ["A\u3001\u662f\u4eba\u4eec\u4ed8\u51fa\u52b3\u52a8\u7684\u4ea7\u54c1", "B\u3001\u5bf9\u751f\u4ea7\u8005\u6709\u4f7f\u7528\u4ef7\u503c", "C\u3001\u80fd\u6ee1\u8db3\u793e\u4f1a\u6216\u4ed6\u4eba\u7684\u9700\u8981", "D\u3001\u901a\u8fc7\u5e02\u573a\u4ea4\u6362\u624d\u80fd\u5b9e\u73b0\u5176\u4f7f\u7528\u4ef7\u503c"], "answer": "ACD"}, {"question": "\u5546\u54c1\u7684\u4f7f\u7528\u4ef7\u503c", "options": ["A\u3001\u662f\u5177\u4f53\u52b3\u52a8\u7684\u4ea7\u7269", "B\u3001\u6784\u6210\u793e\u4f1a\u8d22\u5bcc\u7684\u7269\u8d28\u5185\u5bb9", "C\u3001\u662f\u4ef7\u503c\u7684\u7269\u8d28\u627f\u62c5\u8005", "D\u3001\u51b3\u5b9a\u5546\u54c1\u7684\u4ef7\u503c\u91cf"], "answer": "ABC"}, {"question": "\u5546\u54c1\u7684\u4ef7\u503c\u662f", "options": ["A\u3001\u4e00\u822c\u4eba\u7c7b\u52b3\u52a8\u7684\u51dd\u7ed3", "B\u3001\u7531\u5177\u4f53\u52b3\u52a8\u521b\u9020\u7684", "C\u3001\u7531\u62bd\u8c61\u52b3\u52a8\u5f62\u6210\u7684", "D\u3001\u4f53\u73b0\u7740\u5546\u54c1\u751f\u4ea7\u8005\u4e4b\u95f4\u7684\u793e\u4f1a\u7ecf\u6d4e\u5173\u7cfb"], "answer": "ACD"}, {"question": "\u51b3\u5b9a\u5546\u54c1\u4ef7\u503c\u91cf\u7684\u56e0\u7d20\u6709", "options": ["A\u3001\u5546\u54c1\u7684\u4f7f\u7528\u4ef7\u503c", "B\u3001\u751f\u4ea7\u5546\u54c1\u6240\u8017\u8d39\u7684\u52b3\u52a8\u91cf", "C\u3001\u751f\u4ea7\u5546\u54c1\u6240\u8017\u8d39\u7684\u52b3\u52a8\u91cf", "D\u3001\u52b3\u52a8\u751f\u4ea7\u7387"], "answer": "BD"}, {"question": "\u7eb8\u5e01\u662f\u7531\u56fd\u5bb6\u53d1\u884c\u7684\u5f3a\u5236\u4f7f\u7528\u7684\u4ef7\u503c\u7b26\u53f7,\u5b83\u53ef\u4ee5", "options": ["A\u3001\u4ee3\u66ff\u91d1\u5c5e\u8d27\u5e01\u6267\u884c\u6d41\u901a\u624b\u6bb5\u804c\u80fd", "B\u3001\u4ee3\u66ff\u91d1\u5c5e\u8d27\u5e01\u6267\u884c\u652f\u4ed8\u624b\u6bb5\u804c\u80fd", "C\u3001\u6267\u884c\u4ef7\u503c\u5c3a\u5ea6\u804c\u80fd", "D\u3001\u6309\u4e00\u5b9a\u6c47\u7387\u5728\u4e0d\u540c\u56fd\u5bb6\u4e4b\u95f4\u8fdb\u884c\u5151\u6362"], "answer": "ABD"}, {"question": "\u67d0\u6d88\u8d39\u8005\u5728\u4e0b\u5217\u7ecf\u6d4e\u884c\u4e3a\u4e2d,\u5c5e\u4e8e\u8d27\u5e01\u6267\u884c\u652f\u4ed8\u624b\u6bb5\u804c\u80fd\u7684\u6709", "options": ["A\u3001\u8d2d\u4e70\u5546\u54c1\u623f,\u5408\u540c\u7ea6\u5b9a\u623f\u4ef730\u4e07\u5143", "B\u3001\u6309\u8d2d\u623f\u5408\u540c\u7ea6\u5b9a,\u7b2c\u4e8c\u5e74\u4ed8\u623f\u6b3e10\u4e07\u5143", "C\u3001\u7f34\u7eb3\u623f\u5c4b\u5951\u7a0e9000\u5143\u3001\u8f66\u5e93\u79df\u91d1200\u5143", "D\u3001\u5728\u88c5\u9970\u6750\u6599\u5e02\u573a\u73b0\u8d2d\u6750\u65995\u4e07\u5143"], "answer": "BC"}, {"question": "\u5546\u54c1\u7684\u4ef7\u683c", "options": ["A\u3001\u662f\u5546\u54c1\u4ef7\u503c\u7684\u8d27\u5e01\u8868\u73b0", "B\u3001\u4f1a\u56e0\u4ef7\u503c\u7684\u53d8\u5316\u800c\u53d8\u5316", "C\u3001\u603b\u662f\u548c\u5546\u54c1\u7684\u4ef7\u503c\u4fdd\u6301\u4e00\u81f4", "D\u3001\u4f1a\u53d7\u4f9b\u6c42\u5173\u7cfb\u53d8\u5316\u7684\u5f71\u54cd"], "answer": "ABD"}, {"question": "\u65f6\u95f4\u6307\u7684\u662f\u7269\u8d28\u8fd0\u52a8\u7684()", "options": ["A\u3001\u6301\u7eed\u6027", "B\u3001\u987a\u5e8f\u6027", "C\u3001\u5e7f\u5ef6\u6027", "D\u3001\u4f38\u5f20\u6027"], "answer": "AB"}, {"question": "\u5173\u4e8e\u8fd0\u52a8\u4e0e\u9759\u6b62,\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f()", "options": ["A\u3001\u8fd0\u52a8\u662f\u7edd\u5bf9\u7684", "B\u3001\u9759\u6b62\u662f\u7edd\u5bf9\u7684", "C\u3001\u8fd0\u52a8\u662f\u76f8\u5bf9\u7684", "D\u3001\u9759\u6b62\u662f\u76f8\u5bf9\u7684"], "answer": "AD"}, {"question": "\u5173\u4e8e\u8fd0\u52a8\u4e0e\u9759\u6b62\u5173\u7cfb,\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u662f()", "options": ["A\u3001\u8fd0\u52a8\u662f\u9759\u6b62\u7684\u7279\u6b8a\u72b6\u6001", "B\u3001\u9759\u6b62\u662f\u8fd0\u52a8\u7684\u7279\u6b8a\u72b6\u6001", "C\u3001\u5c31\u6574\u4e2a\u7269\u8d28\u4e16\u754c\u6765\u8bf4,\u4efb\u4f55\u7269\u8d28\u90fd\u5904\u4e8e\u6c38\u65e0\u6b62\u5883\u7684\u8fd0\u52a8\u4e4b\u4e2d", "D\u3001\u5c31\u7269\u8d28\u7684\u5177\u4f53\u5b58\u5728\u5f62\u6001\u6765\u8bf4,\u4efb\u4f55\u7269\u8d28\u53c8\u6709\u9759\u6b62\u7684\u4e00\u9762"], "answer": "BCD"}, {"question": "\u601d\u7ef4\u4e0e\u5b58\u5728\u7684\u5173\u7cfb\u95ee\u9898\u662f\u54f2\u5b66\u7684\u57fa\u672c\u95ee\u9898,\u56e0\u4e3a( )", "options": ["A\u3001\u5b83\u662f\u5212\u5206\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u548c\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66\u7684\u552f\u4e00\u6807\u51c6", "B\u3001\u5b83\u662f\u5212\u5206\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u548c\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u54f2\u5b66\u7684\u57fa\u672c\u6807\u51c6", "C\u3001\u5b83\u662f\u4efb\u4f55\u54f2\u5b66\u6d3e\u522b\u90fd\u4e0d\u80fd\u56de\u907f\u800c\u5fc5\u987b\u56de\u7b54\u7684\u95ee\u9898", "D\u3001\u5b83\u662f\u5b9e\u9645\u5de5\u4f5c\u4e2d\u6b63\u786e\u5904\u7406\u4e3b\u89c2\u548c\u5ba2\u89c2\u5173\u7cfb\u7684\u6839\u672c\u95ee\u9898"], "answer": "BCD"}, {"question": "\u300a\u4f20\u4e60\u5f55\u300b\u8bb0\u8f7d:\u201c\u5148\u751f(\u738b\u9633\u660e)\u6e38\u5357\u9547,\u4e00\u53cb\u6307\u5ca9\u4e2d\u82b1\u6811\u95ee\u66f0:\u5929\u4e0b\u65e0\u5fc3\u5916\u4e4b\u7269,\u5982\u6b64\u82b1\u6811\u5728\u6df1\u5c71\u4e2d\u81ea\u5f00\u81ea\u843d,\u4e0e\u6211\u5fc3\u6709\u4f55\u76f8\u5173?\u5148\u751f\u66f0:\u4f60\u672a\u770b\u6b64\u82b1\u65f6,\u6b64\u82b1\u4e0e\u6c5d\u540c\u5f52\u4e8e\u5bc2;\u4f60\u6765\u770b\u6b64\u82b1\u65f6,\u5219\u6b64\u82b1\u989c\u8272\u4e00\u65f6\u660e\u767d\u8d77\u6765,\u4fbf\u77e5\u6b64\u82b1\u4e0d\u5728\u4f60\u5fc3\u5916\u3002\u201d\u8fd9\u4e00\u89c2\u70b9\u7684\u9519\u8bef\u662f()", "options": ["A\u3001\u8ba4\u4e3a\u4eba\u7684\u611f\u89c9\u662f\u82b1\u5b58\u5728\u7684\u6839\u6e90", "B\u3001\u628a\u4eba\u5bf9\u82b1\u7684\u611f\u89c9\u5938\u5927\u6210\u8131\u79bb\u82b1\u7684\u72ec\u7acb\u5b9e\u4f53", "C\u3001\u80af\u5b9a\u4eba\u5bf9\u82b1\u7684\u611f\u89c9\u7684\u80fd\u52a8\u6027", "D\u3001\u8ba4\u4e3a\u4eba\u5bf9\u82b1\u7684\u611f\u89c9\u4e0e\u82b1\u7684\u5b58\u5728\u5177\u6709\u540c\u4e00\u6027"], "answer": "AB"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u5404\u9879\u5c5e\u4e8e\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u54f2\u5b66\u5bf9\u5f85\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u6b63\u786e\u6001\u5ea6\u7684\u6709( )", "options": ["A\u3001\u5168\u76d8\u5426\u5b9a,\u5212\u6e05\u754c\u9650", "B\u3001\u57fa\u672c\u80af\u5b9a,\u79ef\u6781\u7ee7\u627f", "C\u3001\u8ba4\u6e05\u5176\u672c\u8d28,\u63ed\u9732\u5176\u9519\u8bef", "D\u3001\u5256\u6790\u5176\u6839\u6e90,\u6307\u51fa\u5176\u5371\u5bb3"], "answer": "CD"}, {"question": "\u552f\u7269\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u548c\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66\u7684\u5bf9\u7acb\u8868\u73b0\u5728( )", "options": ["A\u3001\u662f\u5426\u627f\u8ba4\u77db\u76fe\u662f\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u7684\u6839\u672c\u539f\u56e0", "B\u3001\u662f\u5426\u627f\u8ba4\u4e16\u754c\u662f\u53ef\u4ee5\u8ba4\u8bc6\u7684", "C\u3001\u662f\u5426\u627f\u8ba4\u4e16\u754c\u662f\u666e\u904d\u8054\u7cfb\u7684", "D\u3001\u662f\u5426\u627f\u8ba4\u4e16\u754c\u662f\u8fd0\u52a8\u53d1\u5c55\u7684"], "answer": "ACD"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u54f2\u5b66\u7684\u4ea7\u751f\u662f\u4eba\u7c7b\u8ba4\u8bc6\u53f2\u4e0a\u7684\u4f1f\u5927\u53d8\u9769,\u56e0\u4e3a\u5b83( )", "options": ["A\u3001\u5b9e\u73b0\u4e86\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u548c\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u7684\u7edf\u4e00", "B\u3001\u521b\u7acb\u4e86\u5386\u53f2\u552f\u7269\u4e3b\u4e49", "C\u3001\u4f7f\u54f2\u5b66\u53d1\u5c55\u5230\u4e86\u9876\u5cf0", "D\u3001\u6b63\u786e\u5730\u89e3\u51b3\u4e86\u54f2\u5b66\u4e0e\u5404\u95e8\u5177\u4f53\u79d1\u5b66\u7684\u5173\u7cfb"], "answer": "ABD"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u54f2\u5b66\u5728\u5185\u5bb9\u4e0a\u7684\u9769\u547d\u53d8\u9769\u8868\u73b0\u5728\u5b83\u5b9e\u73b0\u4e86( )", "options": ["A\u3001\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u548c\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u7684\u7edf\u4e00", "B\u3001\u4e16\u754c\u89c2\u548c\u65b9\u6cd5\u8bba\u7684\u7edf\u4e00", "C\u3001\u552f\u7269\u8fa9\u8bc1\u7684\u81ea\u7136\u89c2\u548c\u5386\u53f2\u89c2\u7684\u7edf\u4e00", "D\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u548c\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u7edf\u4e00"], "answer": "AC"}, {"question": "\u5217\u5b81\u7269\u8d28\u5b9a\u4e49\u7684\u7406\u8bba\u610f\u4e49\u5728\u4e8e\u5b83( )", "options": ["A\u3001\u575a\u6301\u4e86\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u4e00\u5143\u8bba", "B\u3001\u575a\u6301\u4e86\u7269\u8d28\u4e16\u754c\u7684\u53ef\u77e5\u6027", "C\u3001\u575a\u6301\u4e86\u77db\u76fe\u662f\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u7684\u52a8\u529b", "D\u3001\u6279\u5224\u4e86\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u65f6\u7a7a\u89c2\u7684\u9519\u8bef"], "answer": "AB"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u7684\u7269\u8d28\u8303\u7574\u662f( )", "options": ["A\u3001\u6807\u5fd7\u5ba2\u89c2\u5b9e\u5728\u7684\u54f2\u5b66\u8303\u7574", "B\u3001\u4e0e\u5b9e\u9645\u5b58\u5728\u7684\u4e8b\u7269\u548c\u73b0\u8c61\u65e0\u5173\u7684\u62bd\u8c61\u6982\u5ff5", "C\u3001\u53ef\u611f\u89c9\u5230\u7684\u4e00\u79cd\u7269\u8d28\u5b9e\u4f53", "D\u3001\u4ece\u5404\u79cd\u5177\u4f53\u4e8b\u7269\u4e2d\u62bd\u8c61\u51fa\u6765\u7684\u666e\u904d\u7684\u54f2\u5b66\u8303\u7574"], "answer": "AD"}, {"question": "\u610f\u8bc6\u5bf9\u7269\u8d28\u7684\u4f9d\u8d56\u6027\u8868\u73b0\u5728( )", "options": ["A\u3001\u610f\u8bc6\u662f\u81ea\u7136\u754c\u957f\u671f\u53d1\u5c55\u7684\u4ea7\u7269", "B\u3001\u610f\u8bc6\u662f\u793e\u4f1a\u52b3\u52a8\u7684\u4ea7\u7269", "C\u3001\u610f\u8bc6\u662f\u4eba\u8111\u7684\u673a\u80fd", "D\u3001\u610f\u8bc6\u662f\u4eba\u8111\u5bf9\u5ba2\u89c2\u4e16\u754c\u7684\u53cd\u6620"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u4ece\u4ea7\u751f\u4e0a\u8bf4,\u610f\u8bc6\u4e3b\u8981\u662f( )", "options": ["A\u3001\u7406\u6027\u7684\u4ea7\u7269", "B\u3001\u611f\u6027\u7684\u4ea7\u7269", "C\u3001\u793e\u4f1a\u7684\u4ea7\u7269", "D\u3001\u81ea\u7136\u754c\u53d1\u5c55\u7684\u4ea7\u7269"], "answer": "CD"}, {"question": "\u610f\u8bc6\u662f\u793e\u4f1a\u7684\u4ea7\u7269,\u662f\u6307( )", "options": ["A\u3001\u610f\u8bc6\u662f\u901a\u8fc7\u793e\u4f1a\u52b3\u52a8\u521b\u9020\u7684", "B\u3001\u610f\u8bc6\u79bb\u4e0d\u5f00\u96c6\u4f53\u548c\u793e\u4f1a", "C\u3001\u610f\u8bc6\u662f\u793e\u4f1a\u7684\u57fa\u7840", "D\u3001\u610f\u8bc6\u968f\u7740\u4eba\u7c7b\u793e\u4f1a\u7684\u4ea7\u751f\u548c\u53d1\u5c55\u800c\u4ea7\u751f\u548c\u53d1\u5c55"], "answer": "ACD"}, {"question": "\u4eba\u7c7b\u610f\u8bc6\u4ea7\u751f\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u7ecf\u5386\u7684\u51b3\u5b9a\u6027\u73af\u8282\u6709( ) \u7406", "options": ["A\u3001\u4ece\u53cd\u5e94\u7279\u6027\u5230\u52a8\u7269\u7684\u523a\u6fc0\u611f\u5e94\u6027", "B\u3001\u4ece\u52a8\u7269\u7684\u523a\u6fc0\u611f\u5e94\u6027\u5230\u52a8\u7269\u5fc3\u7406", "C\u3001\u4ece\u52a8\u7269\u5fc3\u7406\u5230\u4eba\u7c7b\u610f\u8bc6", "D\u3001\u4ece\u5224\u65ad\u5230\u63a8"], "answer": "ABC"}, {"question": "\u5728\u610f\u8bc6\u672c\u8d28\u95ee\u9898\u4e0a,\u4e0b\u5217\u89c2\u70b9\u9519\u8bef\u7684\u662f( )", "options": ["A\u3001\u610f\u8bc6\u662f\u4eba\u8111\u7684\u673a\u80fd\u548c\u5c5e\u6027", "B\u3001\u610f\u8bc6\u662f\u4eba\u8111\u7684\u4ea7\u7269", "C\u3001\u610f\u8bc6\u662f\u5ba2\u89c2\u4e16\u754c\u7684\u4e3b\u89c2\u6620\u50cf", "D\u3001\u53ea\u8981\u662f\u4eba\u8111,\u5c31\u4f1a\u6709\u610f\u8bc6"], "answer": "BD"}, {"question": "\u4ece\u610f\u8bc6\u548c\u7269\u8d28\u7684\u5173\u7cfb\u4e0a\u6765\u5224\u65ad\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u8bf4\u6cd5\u662f\u6b63\u786e\u7684( )", "options": ["A\u3001\u7eb8\u4e0a\u8c08\u5175", "B\u3001\u753b\u997c\u5145\u9965", "C\u3001\u5b9e\u4e8b\u6c42\u662f", "D\u3001\u5929\u4e0b\u65e0\u96be\u4e8b,\u53ea\u6015\u6709\u5fc3\u4eba"], "answer": "CD"}, {"question": "\u201c\u5de7\u5987\u96be\u4e3a\u65e0\u7c73\u4e4b\u708a\u201d\u7684\u54f2\u5b66\u610f\u4e49\u662f( )", "options": ["A\u3001\u610f\u8bc6\u662f\u7b2c\u4e00\u6027\u7684,\u7269\u8d28\u662f\u7b2c\u4e8c\u6027\u7684", "B\u3001\u7269\u8d28\u662f\u7b2c\u4e00\u6027\u7684,\u610f\u8bc6\u662f\u7b2c\u4e8c\u6027\u7684", "C\u3001\u4e3b\u89c2\u80fd\u52a8\u6027\u7684\u53d1\u6325,\u5fc5\u987b\u5c0a\u91cd\u5ba2\u89c2\u89c4\u5f8b", "D\u3001\u753b\u997c\u4e0d\u80fd\u5145\u9965"], "answer": "BC"}, {"question": "\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u54f2\u5b66\u5bb6\u738b\u592b\u4e4b\u8ba4\u4e3a:\u201c\u52a8\u9759\u8005,\u4e43\u9634\u9633\u4e4b\u52a8\u9759\u4e5f\u3002\u201d\u201c\u7686\u672c\u7269\u4e4b\u56fa\u7136\u3002\u201d\u201c\u9759\u8005\u9759\u52a8,\u975e\u4e0d\u52a8\u4e5f\u3002\u201d\u201c\u9759\u5373\u542b\u52a8,\u52a8\u4e0d\u542b\u9759\u3002\u201d\u201c\u52a8\u3001\u9759,\u7686\u52a8\u4e5f\u3002\u201d\u8fd9\u5728\u54f2\u5b66\u4e0a\u8868\u8fbe\u4e86( )", "options": ["A\u3001\u8fd0\u52a8\u548c\u9759\u6b62\u90fd\u662f\u7269\u8d28\u7684\u56fa\u6709\u5c5e\u6027", "B\u3001\u9759\u6b62\u662f\u8fd0\u52a8\u7684\u7279\u6b8a\u72b6\u6001,\u662f\u7f13\u6162\u4e0d\u663e\u8457\u7684\u8fd0\u52a8", "C\u3001\u9759\u6b62\u662f\u76f8\u5bf9\u7684,\u8fd0\u52a8\u662f\u7edd\u5bf9\u7684", "D\u3001\u8fd0\u52a8\u662f\u9759\u6b62\u7684\u603b\u548c"], "answer": "BC"}, {"question": "\u627f\u8ba4\u76f8\u5bf9\u9759\u6b62\u7684\u610f\u4e49\u5728\u4e8e( )", "options": ["A\u3001\u7406\u89e3\u7269\u8d28\u591a\u6837\u6027\u7684\u6761\u4ef6", "B\u3001\u662f\u8ba4\u8bc6\u4e8b\u7269\u7684\u552f\u4e00\u9014\u5f84", "C\u3001\u662f\u8ba4\u8bc6\u548c\u8861\u91cf\u8fd0\u52a8\u7684\u5c3a\u5ea6", "D\u3001\u662f\u628a\u4e8b\u7269\u533a\u522b\u5f00\u6765\u5e76\u5bf9\u5176\u8fdb\u884c\u79d1\u5b66\u5206\u6790\u7684\u524d\u63d0"], "answer": "ACD"}, {"question": "\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u7684\u65f6\u7a7a\u89c2\u8ba4\u4e3a( )", "options": ["A\u3001\u65f6\u95f4\u3001\u7a7a\u95f4\u662f\u7269\u8d28\u8fd0\u52a8\u7684\u5b58\u5728\u5f62\u5f0f", "B\u3001\u65f6\u95f4\u3001\u7a7a\u95f4\u4e0e\u7269\u8d28\u8fd0\u52a8\u4e0d\u53ef\u5206\u5272", "C\u3001\u65f6\u95f4\u3001\u7a7a\u95f4\u662f\u6574\u7406\u611f\u89c9\u6750\u6599\u7684\u5de5\u5177", "D\u3001\u65f6\u95f4\u3001\u7a7a\u95f4\u65e2\u662f\u76f8\u5bf9\u7684\u53c8\u662f\u7edd\u5bf9\u7684"], "answer": "ABD"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u7684\u7269\u8d28\u6027\u8868\u73b0\u4e3a( )", "options": ["A\u3001\u751f\u4ea7\u65b9\u5f0f\u662f\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u7684\u51b3\u5b9a\u529b\u91cf", "B\u3001\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u662f\u4e00\u4e2a\u81ea\u7136\u5386\u53f2\u8fc7\u7a0b", "C\u3001\u793e\u4f1a\u5386\u53f2\u5c31\u662f\u4eba\u7c7b\u7684\u751f\u4ea7\u52b3\u52a8\u53f2", "D\u3001\u7269\u8d28\u751f\u6d3b\u7684\u751f\u4ea7\u65b9\u5f0f\u5236\u7ea6\u7740\u7cbe\u795e\u751f\u6d3b\u8fc7\u7a0b"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u5173\u4e8e\u4e16\u754c\u7269\u8d28\u7edf\u4e00\u6027\u539f\u7406\u7684\u57fa\u672c\u5185\u5bb9\u5305\u62ec( )", "options": ["A\u3001\u4e16\u754c\u662f\u591a\u6837\u6027\u7684\u7edf\u4e00", "B\u3001\u4e16\u754c\u7684\u7edf\u4e00\u6027\u5728\u4e8e\u5b83\u7684\u7269\u8d28\u6027", "C\u3001\u4eba\u7c7b\u610f\u8bc6\u6839\u6e90\u4e8e\u7269\u8d28", "D\u3001\u4eba\u7c7b\u793e\u4f1a\u662f\u7edf\u4e00\u7684\u7269\u8d28\u4e16\u754c\u7684\u4e00\u90e8\u5206"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u4e2d,\u7b26\u5408\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u4e00\u5143\u8bba\u8981\u6c42\u7684\u6709( )", "options": ["A\u3001\u4e0d\u552f\u4e66,\u4e0d\u552f\u4e0a,\u53ea\u552f\u5b9e", "B\u3001\u4e0d\u6015\u505a\u4e0d\u5230,\u5c31\u6015\u60f3\u4e0d\u5230", "C\u3001\u4e00\u5207\u4ece\u5b9e\u9645\u51fa\u53d1,\u5b9e\u4e8b\u6c42\u662f", "D\u3001\u4e00\u5207\u4ee5\u65f6\u95f4\u3001\u5730\u70b9\u3001\u6761\u4ef6\u4e3a\u8f6c\u79fb"], "answer": "ACD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u5404\u9879\u5c5e\u4e8e\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u54f2\u5b66\u5bf9\u5f85\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u6b63\u786e\u6001\u5ea6\u7684\u6709(    )", "options": ["A\u3001\u5168\u76d8\u5426\u5b9a,\u5212\u6e05\u754c\u9650", "B\u3001\u57fa\u672c\u80af\u5b9a,\u79ef\u6781\u7ee7\u627f", "C\u3001\u8ba4\u6e05\u5176\u672c\u8d28,\u63ed\u9732\u5176\u9519\u8bef", "D\u3001\u5256\u6790\u5176\u6839\u6e90,\u6307\u51fa\u5176\u5371\u5bb3"], "answer": "CD"}, {"question": "\u552f\u7269\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u548c\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66\u7684\u5bf9\u7acb\u8868\u73b0\u5728(    )", "options": ["A\u3001\u662f\u5426\u627f\u8ba4\u77db\u76fe\u662f\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u7684\u6839\u672c\u539f\u56e0", "B\u3001\u662f\u5426\u627f\u8ba4\u4e16\u754c\u662f\u53ef\u4ee5\u8ba4\u8bc6\u7684", "C\u3001\u662f\u5426\u627f\u8ba4\u4e16\u754c\u662f\u666e\u904d\u8054\u7cfb\u7684", "D\u3001\u662f\u5426\u627f\u8ba4\u4e16\u754c\u662f\u8fd0\u52a8\u53d1\u5c55\u7684"], "answer": "ACD"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u54f2\u5b66\u7684\u4ea7\u751f\u662f\u4eba\u7c7b\u8ba4\u8bc6\u53f2\u4e0a\u7684\u4f1f\u5927\u53d8\u9769,\u56e0\u4e3a\u5b83(  )", "options": ["A\u3001\u5b9e\u73b0\u4e86\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u548c\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u7684\u7edf\u4e00", "B\u3001\u521b\u7acb\u4e86\u5386\u53f2\u552f\u7269\u4e3b\u4e49", "C\u3001\u4f7f\u54f2\u5b66\u53d1\u5c55\u5230\u4e86\u9876\u5cf0", "D\u3001\u6b63\u786e\u5730\u89e3\u51b3\u4e86\u54f2\u5b66\u4e0e\u5404\u95e8\u5177\u4f53\u79d1\u5b66\u7684\u5173\u7cfb"], "answer": "ABD"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u54f2\u5b66\u5728\u5185\u5bb9\u4e0a\u7684\u9769\u547d\u53d8\u9769\u8868\u73b0\u5728\u5b83\u5b9e\u73b0\u4e86(    )", "options": ["A\u3001\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u548c\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u7684\u7edf\u4e00", "B\u3001\u4e16\u754c\u89c2\u548c\u65b9\u6cd5\u8bba\u7684\u7edf\u4e00", "C\u3001\u552f\u7269\u8fa9\u8bc1\u7684\u81ea\u7136\u89c2\u548c\u5386\u53f2\u89c2\u7684\u7edf\u4e00", "D\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u548c\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u7edf\u4e00"], "answer": "AC"}, {"question": "\u5217\u5b81\u7269\u8d28\u5b9a\u4e49\u7684\u7406\u8bba\u610f\u4e49\u5728\u4e8e\u5b83(    )", "options": ["A\u3001\u575a\u6301\u4e86\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u4e00\u5143\u8bba", "B\u3001\u575a\u6301\u4e86\u7269\u8d28\u4e16\u754c\u7684\u53ef\u77e5\u6027", "C\u3001\u575a\u6301\u4e86\u77db\u76fe\u662f\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u7684\u52a8\u529b", "D\u3001\u6279\u5224\u4e86\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u65f6\u7a7a\u89c2\u7684\u9519\u8bef"], "answer": "AB"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u7684\u7269\u8d28\u8303\u7574\u662f(    )", "options": ["A\u3001\u6807\u5fd7\u5ba2\u89c2\u5b9e\u5728\u7684\u54f2\u5b66\u8303\u7574", "B\u3001\u4e0e\u5b9e\u9645\u5b58\u5728\u7684\u4e8b\u7269\u548c\u73b0\u8c61\u65e0\u5173\u7684\u62bd\u8c61\u6982\u5ff5", "C\u3001\u53ef\u611f\u89c9\u5230\u7684\u4e00\u79cd\u7269\u8d28\u5b9e\u4f53", "D\u3001\u4ece\u5404\u79cd\u5177\u4f53\u4e8b\u7269\u4e2d\u62bd\u8c61\u51fa\u6765\u7684\u666e\u904d\u7684\u54f2\u5b66\u8303\u7574"], "answer": "AD"}, {"question": "\u610f\u8bc6\u5bf9\u7269\u8d28\u7684\u4f9d\u8d56\u6027\u8868\u73b0\u5728(  )", "options": ["A\u3001\u610f\u8bc6\u662f\u81ea\u7136\u754c\u957f\u671f\u53d1\u5c55\u7684\u4ea7\u7269", "B\u3001\u610f\u8bc6\u662f\u793e\u4f1a\u52b3\u52a8\u7684\u4ea7\u7269", "C\u3001\u610f\u8bc6\u662f\u4eba\u8111\u7684\u673a\u80fd", "D\u3001\u610f\u8bc6\u662f\u4eba\u8111\u5bf9\u5ba2\u89c2\u4e16\u754c\u7684\u53cd\u6620"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u4ece\u4ea7\u751f\u4e0a\u8bf4,\u610f\u8bc6\u4e3b\u8981\u662f(   )", "options": ["A\u3001\u7406\u6027\u7684\u4ea7\u7269", "B\u3001\u611f\u6027\u7684\u4ea7\u7269", "C\u3001\u793e\u4f1a\u7684\u4ea7\u7269", "D\u3001\u81ea\u7136\u754c\u53d1\u5c55\u7684\u4ea7\u7269"], "answer": "CD"}, {"question": "\u610f\u8bc6\u662f\u793e\u4f1a\u7684\u4ea7\u7269,\u662f\u6307(    )", "options": ["A\u3001\u610f\u8bc6\u662f\u901a\u8fc7\u793e\u4f1a\u52b3\u52a8\u521b\u9020\u7684", "B\u3001\u610f\u8bc6\u79bb\u4e0d\u5f00\u96c6\u4f53\u548c\u793e\u4f1a", "C\u3001\u610f\u8bc6\u662f\u793e\u4f1a\u7684\u57fa\u7840", "D\u3001\u610f\u8bc6\u968f\u7740\u4eba\u7c7b\u793e\u4f1a\u7684\u4ea7\u751f\u548c\u53d1\u5c55\u800c\u4ea7\u751f\u548c\u53d1\u5c55"], "answer": "ACD"}, {"question": "\u4eba\u7c7b\u610f\u8bc6\u4ea7\u751f\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u7ecf\u5386\u7684\u51b3\u5b9a\u6027\u73af\u8282\u6709(    )\n\u7406", "options": ["A\u3001\u4ece\u53cd\u5e94\u7279\u6027\u5230\u52a8\u7269\u7684\u523a\u6fc0\u611f\u5e94\u6027", "B\u3001\u4ece\u52a8\u7269\u7684\u523a\u6fc0\u611f\u5e94\u6027\u5230\u52a8\u7269\u5fc3\u7406", "C\u3001\u4ece\u52a8\u7269\u5fc3\u7406\u5230\u4eba\u7c7b\u610f\u8bc6", "D\u3001\u4ece\u5224\u65ad\u5230\u63a8"], "answer": "ABC"}, {"question": "\u5728\u610f\u8bc6\u672c\u8d28\u95ee\u9898\u4e0a,\u4e0b\u5217\u89c2\u70b9\u9519\u8bef\u7684\u662f(    )", "options": ["A\u3001\u610f\u8bc6\u662f\u4eba\u8111\u7684\u673a\u80fd\u548c\u5c5e\u6027", "B\u3001\u610f\u8bc6\u662f\u4eba\u8111\u7684\u4ea7\u7269", "C\u3001\u610f\u8bc6\u662f\u5ba2\u89c2\u4e16\u754c\u7684\u4e3b\u89c2\u6620\u50cf", "D\u3001\u53ea\u8981\u662f\u4eba\u8111,\u5c31\u4f1a\u6709\u610f\u8bc6"], "answer": "BD"}, {"question": "\u4ece\u610f\u8bc6\u548c\u7269\u8d28\u7684\u5173\u7cfb\u4e0a\u6765\u5224\u65ad\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u8bf4\u6cd5\u662f\u6b63\u786e\u7684(   )", "options": ["A\u3001\u7eb8\u4e0a\u8c08\u5175", "B\u3001\u753b\u997c\u5145\u9965", "C\u3001\u5b9e\u4e8b\u6c42\u662f", "D\u3001\u5929\u4e0b\u65e0\u96be\u4e8b,\u53ea\u6015\u6709\u5fc3\u4eba"], "answer": "CD"}, {"question": "\u201c\u5de7\u5987\u96be\u4e3a\u65e0\u7c73\u4e4b\u708a\u201d\u7684\u54f2\u5b66\u610f\u4e49\u662f(    )", "options": ["A\u3001\u610f\u8bc6\u662f\u7b2c\u4e00\u6027\u7684,\u7269\u8d28\u662f\u7b2c\u4e8c\u6027\u7684", "B\u3001\u7269\u8d28\u662f\u7b2c\u4e00\u6027\u7684,\u610f\u8bc6\u662f\u7b2c\u4e8c\u6027\u7684", "C\u3001\u4e3b\u89c2\u80fd\u52a8\u6027\u7684\u53d1\u6325,\u5fc5\u987b\u5c0a\u91cd\u5ba2\u89c2\u89c4\u5f8b", "D\u3001\u753b\u997c\u4e0d\u80fd\u5145\u9965"], "answer": "BC"}, {"question": "\u6211\u56fd\u53e4\u4ee3\u54f2\u5b66\u5bb6\u738b\u592b\u4e4b\u8ba4\u4e3a:\u201c\u52a8\u9759\u8005,\u4e43\u9634\u9633\u4e4b\u52a8\u9759\u4e5f\u3002\u201d\u201c\u7686\u672c\u7269\u4e4b\u56fa\u7136\u3002\u201d\u201c\u9759\u8005\u9759\u52a8,\u975e\u4e0d\u52a8\u4e5f\u3002\u201d\u201c\u9759\u5373\u542b\u52a8,\u52a8\u4e0d\u542b\u9759\u3002\u201d\u201c\u52a8\u3001\u9759,\u7686\u52a8\u4e5f\u3002\u201d\u8fd9\u5728\u54f2\u5b66\u4e0a\u8868\u8fbe\u4e86(    )", "options": ["A\u3001\u8fd0\u52a8\u548c\u9759\u6b62\u90fd\u662f\u7269\u8d28\u7684\u56fa\u6709\u5c5e\u6027", "B\u3001\u9759\u6b62\u662f\u8fd0\u52a8\u7684\u7279\u6b8a\u72b6\u6001,\u662f\u7f13\u6162\u4e0d\u663e\u8457\u7684\u8fd0\u52a8", "C\u3001\u9759\u6b62\u662f\u76f8\u5bf9\u7684,\u8fd0\u52a8\u662f\u7edd\u5bf9\u7684", "D\u3001\u8fd0\u52a8\u662f\u9759\u6b62\u7684\u603b\u548c"], "answer": "BC"}, {"question": "\u627f\u8ba4\u76f8\u5bf9\u9759\u6b62\u7684\u610f\u4e49\u5728\u4e8e(    )", "options": ["A\u3001\u7406\u89e3\u7269\u8d28\u591a\u6837\u6027\u7684\u6761\u4ef6", "B\u3001\u662f\u8ba4\u8bc6\u4e8b\u7269\u7684\u552f\u4e00\u9014\u5f84", "C\u3001\u662f\u8ba4\u8bc6\u548c\u8861\u91cf\u8fd0\u52a8\u7684\u5c3a\u5ea6", "D\u3001\u662f\u628a\u4e8b\u7269\u533a\u522b\u5f00\u6765\u5e76\u5bf9\u5176\u8fdb\u884c\u79d1\u5b66\u5206\u6790\u7684\u524d\u63d0"], "answer": "ACD"}, {"question": "\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u7684\u65f6\u7a7a\u89c2\u8ba4\u4e3a(    )", "options": ["A\u3001\u65f6\u95f4\u3001\u7a7a\u95f4\u662f\u7269\u8d28\u8fd0\u52a8\u7684\u5b58\u5728\u5f62\u5f0f", "B\u3001\u65f6\u95f4\u3001\u7a7a\u95f4\u4e0e\u7269\u8d28\u8fd0\u52a8\u4e0d\u53ef\u5206\u5272", "C\u3001\u65f6\u95f4\u3001\u7a7a\u95f4\u662f\u6574\u7406\u611f\u89c9\u6750\u6599\u7684\u5de5\u5177", "D\u3001\u65f6\u95f4\u3001\u7a7a\u95f4\u65e2\u662f\u76f8\u5bf9\u7684\u53c8\u662f\u7edd\u5bf9\u7684"], "answer": "ABD"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u7684\u7269\u8d28\u6027\u8868\u73b0\u4e3a(    )", "options": ["A\u3001\u751f\u4ea7\u65b9\u5f0f\u662f\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u7684\u51b3\u5b9a\u529b\u91cf", "B\u3001\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u662f\u4e00\u4e2a\u81ea\u7136\u5386\u53f2\u8fc7\u7a0b", "C\u3001\u793e\u4f1a\u5386\u53f2\u5c31\u662f\u4eba\u7c7b\u7684\u751f\u4ea7\u52b3\u52a8\u53f2", "D\u3001\u7269\u8d28\u751f\u6d3b\u7684\u751f\u4ea7\u65b9\u5f0f\u5236\u7ea6\u7740\u7cbe\u795e\u751f\u6d3b\u8fc7\u7a0b"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u5173\u4e8e\u4e16\u754c\u7269\u8d28\u7edf\u4e00\u6027\u539f\u7406\u7684\u57fa\u672c\u5185\u5bb9\u5305\u62ec(    )", "options": ["A\u3001\u4e16\u754c\u662f\u591a\u6837\u6027\u7684\u7edf\u4e00", "B\u3001\u4e16\u754c\u7684\u7edf\u4e00\u6027\u5728\u4e8e\u5b83\u7684\u7269\u8d28\u6027", "C\u3001\u4eba\u7c7b\u610f\u8bc6\u6839\u6e90\u4e8e\u7269\u8d28", "D\u3001\u4eba\u7c7b\u793e\u4f1a\u662f\u7edf\u4e00\u7684\u7269\u8d28\u4e16\u754c\u7684\u4e00\u90e8\u5206"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u4e2d,\u7b26\u5408\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u4e00\u5143\u8bba\u8981\u6c42\u7684\u6709(   )", "options": ["A\u3001\u4e0d\u552f\u4e66,\u4e0d\u552f\u4e0a,\u53ea\u552f\u5b9e", "B\u3001\u4e0d\u6015\u505a\u4e0d\u5230,\u5c31\u6015\u60f3\u4e0d\u5230", "C\u3001\u4e00\u5207\u4ece\u5b9e\u9645\u51fa\u53d1,\u5b9e\u4e8b\u6c42\u662f", "D\u3001\u4e00\u5207\u4ee5\u65f6\u95f4\u3001\u5730\u70b9\u3001\u6761\u4ef6\u4e3a\u8f6c\u79fb"], "answer": "ACD"}, {"question": "\u5b9e\u8df5\u7684\u5ba2\u89c2\u7269\u8d28\u6027\u4f53\u73b0\u5728(    )", "options": ["A\u3001\u5b9e\u8df5\u6d3b\u52a8\u7684\u8bf8\u8981\u7d20\u662f\u53ef\u611f\u77e5\u7684\u5ba2\u89c2\u5b9e\u5728", "B\u3001\u5b9e\u8df5\u7684\u7ed3\u679c\u5f15\u8d77\u4e86\u5ba2\u89c2\u4e16\u754c\u7684\u67d0\u79cd\u53d8\u5316", "C\u3001\u5b9e\u8df5\u7684\u53d1\u5c55\u8fc7\u7a0b\u53d7\u5ba2\u89c2\u89c4\u5f8b\u7684\u652f\u914d", "D\u3001\u5b9e\u8df5\u7684\u6c34\u5e73\u3001\u5e7f\u5ea6\u548c\u6df1\u5ea6\u53d7\u5ba2\u89c2\u6761\u4ef6\u7684\u5236\u7ea6"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u8bf4\u8fc7:\u201c\u8718\u86db\u7684\u6d3b\u52a8\u4e0e\u7ec7\u5de5\u7684\u6d3b\u52a8\u76f8\u4f3c,\u871c\u8702\u5efa\u7b51\u8702\u623f\u7684\u672c\u9886\u4f7f\u4eba\u95f4\u7684\u8bb8\u591a\u5efa\u7b51\u5e08\u611f\u5230\u60ed\u6127\u3002\u4f46\u662f,\u6700\u8e69\u811a\u7684\u5efa\u7b51\u5e08\u4ece\u4e00\u5f00\u59cb\u5c31\u6bd4\u7075\u5de7\u7684\u871c\u8702\u9ad8\u660e\u7684\u5730\u65b9,\u662f\u4ed6\u5728\u7528\u8702\u8721\u5efa\u7b51\u8702\u623f\u4ee5\u524d,\u5df2\u7ecf\u5728\u81ea\u5df1\u7684\u5934\u8111\u4e2d\u628a\u5b83\u5efa\u6210\u4e86\u3002\u201d\u8fd9\u6bb5\u8bdd\u8bf4\u660e(    )", "options": ["A\u3001\u52a8\u7269\u7684\u6d3b\u52a8\u662f\u672c\u80fd\u7684", "B\u3001\u52a8\u7269\u548c\u4eba\u4e00\u6837,\u4e5f\u5177\u6709\u4e3b\u89c2\u80fd\u52a8\u6027,\u53ef\u4ee5\u6539\u9020\u4e16\u754c", "C\u3001\u4eba\u7684\u5b9e\u8df5\u662f\u6709\u76ee\u7684\u3001\u6709\u8ba1\u5212\u7684\u6d3b\u52a8", "D\u3001\u4eba\u7684\u5b9e\u8df5\u6d3b\u52a8\u5177\u6709\u81ea\u89c9\u80fd\u52a8\u6027\u548c\u521b\u9020\u6027"], "answer": "ACD"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u8bf4:\u201c\u793e\u4f1a\u751f\u6d3b\u5728\u672c\u8d28\u4e0a\u662f\u5b9e\u8df5\u7684\u3002\u201d\u8fd9\u4e00\u547d\u9898\u7684\u4e3b\u8981\u542b\u4e49\u662f(    )", "options": ["A\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u793e\u4f1a\u5386\u53f2\u7684\u5ba2\u4f53", "B\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u793e\u4f1a\u5386\u53f2\u7684\u4e3b\u4f53", "C\u3001\u5b9e\u8df5\u6784\u6210\u4e86\u793e\u4f1a\u751f\u6d3b\u7684\u73b0\u5b9e\u57fa\u7840", "D\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u793e\u4f1a\u751f\u6d3b\u7684\u672c\u8d28\u5185\u5bb9"], "answer": "CD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u89c2\u70b9\u4e2d,\u5c5e\u4e8e\u552f\u7269\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u7684\u603b\u7279\u5f81\u7684\u6709(  )", "options": ["A\u3001\u666e\u904d\u8054\u7cfb\u7684\u89c2\u70b9", "B\u3001\u6c38\u6052\u53d1\u5c55\u7684\u89c2\u70b9", "C\u3001\u5bf9\u7acb\u7edf\u4e00\u7684\u89c2\u70b9", "D\u3001\u91cf\u53d8\u548c\u8d28\u53d8\u7684\u89c2\u70b9"], "answer": "AB"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u552f\u7269\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u666e\u904d\u8054\u7cfb\u7684\u89c2\u70b9\u4e2d\u6b63\u786e\u7684\u6709(    )", "options": ["A\u3001\u4e0d\u540c\u4e8b\u7269\u7ecf\u8fc7\u4e00\u7cfb\u5217\u4e2d\u4ecb\u7edf\u4e00\u8d77\u6765", "B\u3001\u8054\u7cfb\u5177\u6709\u5ba2\u89c2\u6027\u3001\u666e\u904d\u6027\u3001\u591a\u6837\u6027\u7684\u7279\u70b9", "C\u3001\u8054\u7cfb\u662f\u4ee5\u5dee\u522b\u4e3a\u524d\u63d0\u7684", "D\u3001\u6574\u4e2a\u4e16\u754c\u662f\u4e00\u4e2a\u76f8\u4e92\u8054\u7cfb\u7684\u7edf\u4e00\u6574\u4f53"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u6069\u683c\u65af\u8bf4:\u201c\u5f53\u6211\u4eec\u6df1\u601d\u719f\u8651\u5730\u8003\u5bdf\u81ea\u7136\u754c\u6216\u4eba\u7c7b\u5386\u53f2\u6216\u6211\u4eec\u81ea\u5df1\u7684\u7cbe\u795e\u6d3b\u52a8\u7684\u65f6\u5019,\u9996\u5148\u5448\u73b0\u5728\u6211\u4eec\u773c\u524d\u7684,\u662f\u4e00\u5e45\u7531\u79cd\u79cd\u8054\u7cfb\u548c\u76f8\u4e92\u4f5c\u7528\u65e0\u7a77\u65e0\u5c3d\u5730\u4ea4\u7ec7\u8d77\u6765\u7684\u753b\u9762\u3002\u201d\u8fd9\u6bb5\u8bdd\u5305\u542b\u7684\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u89c2\u70b9\u6709(    )", "options": ["A\u3001\u8054\u7cfb\u662f\u5ba2\u89c2\u4e16\u754c\u7684\u672c\u6027", "B\u3001\u4e00\u5207\u4e8b\u7269\u90fd\u5904\u4e8e\u76f8\u4e92\u8054\u7cfb\u4e4b\u4e2d", "C\u3001\u4e16\u754c\u662f\u4e00\u4e2a\u76f8\u4e92\u8054\u7cfb\u7684\u7edf\u4e00\u6574\u4f53", "D\u3001\u8054\u7cfb\u65e2\u662f\u666e\u904d\u7684\u53c8\u662f\u590d\u6742\u591a\u6837\u7684"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u67d0\u5c71\u6751\u5c0f\u9547\u81ea20\u4e16\u7eaa70\u5e74\u4ee3\u53d1\u73b0\u77fe\u77ff\u4ee5\u6765,\u529e\u4e86\u4e09\u4e2a\u77fe\u77ff\u5382\u3002\u7531\u4e8e\u6ca1\u6709\u4e25\u683c\u7684\u73af\u5883\u4fdd\u62a4\u63aa\u65bd,\u6bcf\u5929\u6392\u9664\u5927\u91cf\u77ff\u70df,\u81f4\u4f7f\u6751\u6c11\u4e2d\u5927\u591a\u6570\u4eba\u60a3\u6709\u547c\u5438\u9053\u75be\u75c5\u548c\u76ae\u80a4\u75c5\u3002\u8fd9\u4e00\u505a\u6cd5\u4ece\u54f2\u5b66\u4e0a\u770b\u8fdd\u80cc\u4e86(    )", "options": ["A\u3001\u4e8b\u7269\u666e\u904d\u8054\u7cfb\u7684\u539f\u7406", "B\u3001\u4e8b\u7269\u8054\u7cfb\u590d\u6742\u591a\u6837\u6027\u7684\u539f\u7406", "C\u3001\u4e8b\u7269\u8fd0\u52a8\u53d1\u5c55\u7684\u539f\u7406", "D\u3001\u4e8b\u7269\u7684\u666e\u904d\u6027\u548c\u7279\u6b8a\u6027\u5173\u7cfb\u7684\u539f\u7406"], "answer": "AB"}, {"question": "\u201c\u8131\u79bb\u4e86\u6574\u4f53\u7684\u624b\u662f\u540d\u4e49\u4e0a\u7684\u624b\u201d\u8bf4\u660e\u4e86(    )", "options": ["A\u3001\u6574\u4f53\u4f9d\u8d56\u4e8e\u90e8\u5206", "B\u3001\u90e8\u5206\u4f9d\u8d56\u4e8e\u6574\u4f53", "C\u3001\u6574\u4f53\u662f\u90e8\u5206\u4e4b\u548c", "D\u3001\u8131\u79bb\u4e86\u6574\u4f53\u7684\u90e8\u5206\u5c31\u4e27\u5931\u4e86\u539f\u6709\u7684\u6027\u8d28\u548c\u529f\u80fd"], "answer": "BD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d,\u4f53\u73b0\u53d1\u5c55\u7684\u5b9e\u8d28\u7684\u6709(    )", "options": ["A\u3001\u56e0\u7978\u5f97\u798f,\u7978\u798f\u76f8\u4f9d", "B\u3001\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u4e13\u653f\u4ee3\u66ff\u8d44\u4ea7\u9636\u7ea7\u4e13\u653f", "C\u3001\u57f9\u80b2\u51fa\u65b0\u4f18\u8d28\u54c1\u79cd", "D\u3001\u539f\u59cb\u793e\u4f1a\u7684\u516c\u6709\u5236\u7ecf\u8fc7\u79c1\u6709\u5236\u5230\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7684\u516c\u6709\u5236"], "answer": "BCD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u5404\u9879\u5c5e\u4e8e\u65b0\u4e8b\u7269\u4f18\u8d8a\u4e8e\u65e7\u4e8b\u7269\u7684\u539f\u56e0\u7684\u6709(  )", "options": ["A\u3001\u65b0\u4e8b\u7269\u662f\u5728\u65b0\u7684\u5386\u53f2\u6761\u4ef6\u4e0b\u4ea7\u751f\u7684", "B\u3001\u65b0\u4e8b\u7269\u5177\u6709\u65e7\u4e8b\u7269\u6240\u6ca1\u6709\u7684\u65b0\u5f62\u5f0f", "C\u3001\u65b0\u4e8b\u7269\u629b\u5f03\u4e86\u65e7\u4e8b\u7269\u4e2d\u6d88\u6781\u7684\u4e1c\u897f", "D\u3001\u65b0\u4e8b\u7269\u4fdd\u7559\u4e86\u65e7\u4e8b\u7269\u4e2d\u79ef\u6781\u7684\u56e0\u7d20"], "answer": "CD"}, {"question": "\u5bf9\u7acb\u7edf\u4e00\u89c4\u5f8b\u662f\u552f\u7269\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u7684\u5b9e\u8d28\u548c\u6838\u5fc3,\u5728\u4e8e(    )", "options": ["A\u3001\u5b83\u63ed\u793a\u4e86\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u7684\u6e90\u6cc9\u548c\u52a8\u529b", "B\u3001\u5b83\u63ed\u793a\u4e86\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u7684\u5f62\u5f0f\u548c\u72b6\u6001", "C\u3001\u5b83\u662f\u8d2f\u7a7f\u4e8e\u552f\u7269\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u5176\u4ed6\u89c4\u5f8b\u548c\u8303\u7574\u7684\u4e3b\u7ebf", "D\u3001\u5b83\u63d0\u4f9b\u4e86\u4eba\u4eec\u8ba4\u8bc6\u4e16\u754c\u548c\u6539\u9020\u4e16\u754c\u7684\u6839\u672c\u65b9\u6cd5\u2014\u2014\u77db\u76fe\u5206\u6790\u6cd5"], "answer": "ACD"}, {"question": "\u552f\u7269\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u6240\u8bb2\u7684\u77db\u76fe\u662f\u6307(    )", "options": ["A\u3001\u4eba\u4eec\u4e3b\u89c2\u601d\u7ef4\u4e2d\u63a8\u60f3\u7684\u77db\u76fe", "B\u3001\u5ba2\u89c2\u4e8b\u7269\u672c\u8eab\u5b58\u5728\u7684\u77db\u76fe", "C\u3001\u4eba\u4eec\u601d\u7ef4\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u903b\u8f91\u7684\u81ea\u76f8\u77db\u76fe", "D\u3001\u4e8b\u7269\u5185\u90e8\u6216\u4e8b\u7269\u4e4b\u95f4\u7684\u5bf9\u7acb\u7edf\u4e00"], "answer": "BD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u601d\u60f3\u4f53\u73b0\u4e86\u4e2d\u56fd\u4f20\u7edf\u54f2\u5b66\u77db\u76fe\u89c2\u7684\u662f(    )", "options": ["A\u3001\u201c\u4e00\u5206\u4e3a\u4e8c\u201d", "B\u3001\u201c\u548c\u4e8c\u4e3a\u4e00\u201d", "C\u3001\u201c\u4e07\u7269\u83ab\u4e0d\u6709\u5bf9\u201d", "D\u3001\u201c\u541b\u5b50\u548c\u800c\u4e0d\u540c,\u5c0f\u4eba\u540c\u800c\u4e0d\u548c\u201d"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d,\u5305\u542b\u77db\u76fe\u53cc\u65b9\u76f8\u4e92\u4f9d\u5b58\u3001\u76f8\u4e92\u8f6c\u5316\u7684\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u601d\u60f3\u7684\u6709(    )", "options": ["A\u3001\u7978\u516e\u798f\u6240\u501a,\u798f\u516e\u7978\u6240\u4f0f", "B\u3001\u5343\u91cc\u4e4b\u5824,\u6e83\u4e8e\u8681\u7a74", "C\u3001\u4e50\u6781\u751f\u60b2,\u82e6\u5c3d\u7518\u6765", "D\u3001\u7269\u6781\u5fc5\u53cd,\u76f8\u53cd\u76f8\u6210"], "answer": "ACD"}, {"question": "\u77db\u76fe\u540c\u4e00\u6027\u5728\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u4e2d\u7684\u4f5c\u7528\u8868\u73b0\u4e3a(    )", "options": ["A\u3001\u77db\u76fe\u53cc\u65b9\u5728\u76f8\u4e92\u4f9d\u5b58\u4e2d\u5f97\u5230\u53d1\u5c55", "B\u3001\u77db\u76fe\u53cc\u65b9\u76f8\u4e92\u5438\u53d6\u6709\u5229\u4e8e\u81ea\u8eab\u53d1\u5c55\u7684\u56e0\u7d20", "C\u3001\u8c03\u548c\u77db\u76fe\u53cc\u65b9\u7684\u5bf9\u7acb", "D\u3001\u89c4\u5b9a\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u7684\u57fa\u672c\u8d8b\u52bf"], "answer": "ABD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d,\u4e0d\u80fd\u53cd\u6620\u77db\u76fe\u540c\u4e00\u6027\u9053\u7406\u7684\u4fd7\u8bed\u662f", "options": ["A\u3001\u4e0d\u89c1\u9ad8\u5c71,\u4e0d\u663e\u5e73\u5ddd", "B\u3001\u79ef\u52b3\u6210\u75be", "C\u3001\u91cf\u4f53\u88c1\u8863", "D\u3001\u56e0\u6750\u65bd\u6559"], "answer": "BCD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u8574\u6db5\u77db\u76fe\u7684\u540c\u4e00\u6027\u7684\u662f(     )", "options": ["A\u3001\u4e07\u7269\u8d1f\u9634\u800c\u62b1\u9633,\u51b2\u6c14\u4ee5\u4e3a\u548c\ue003", "B\u3001\u4e16\u5f02\u5219\u4e8b\u5f02,\u4e8b\u5f02\u5219\u5907\u53d8", "C\u3001\u6295\u4e4b\u4ea1\u5730\u7136\u540e\u5b58,\u9677\u4e4b\u6b7b\u5730\u7136\u540e\u751f", "D\u3001\u7269\u6216\u635f\u4e4b\u800c\u76ca,\u6216\u76ca\u4e4b\u800c\u635f"], "answer": "ACD"}, {"question": "\u9f50\u767d\u77f3\u6709\u76ca\u5e45\u753b,\u753b\u4e2d\u9e21\u96cf\u5b9e\u5219\u201c\u4eca\u65e5\u76f8\u4e89\u201d,\u5374\u9898\u4e3a\u201c\u4ed6\u65e5\u76f8\u547c\u201d,\u8ba9\u89c2\u8005\u5728\u9519\u6115\u4e4b\u9645,\u604d\u7136\u6709\u6240\u609f\u3002\u8be5\u753b\u8574\u542b\u7684\u54f2\u7406\u662f()", "options": ["A\u3001\u7f8e\u5999\u7684\u610f\u8c61\u6e90\u4e8e\u5927\u5e08\u7684\u4e30\u5bcc\u8054\u60f3", "B\u3001\u77db\u76fe\u7684\u666e\u904d\u6027\u5bd3\u4e8e\u77db\u76fe\u7684\u7279\u6b8a\u6027\u4e4b\u4e2d", "C\u3001\u4e8b\u7269\u662f\u53d8\u5316\u53d1\u5c55\u7684,\u8981\u7528\u53d1\u5c55\u7684\u89c2\u70b9\u770b\u95ee\u9898", "D\u3001\u77db\u76fe\u53cc\u65b9\u5728\u4e00\u5b9a\u6761\u4ef6\u4e0b\u76f8\u4e92\u8d2f\u901a\u3001\u76f8\u4e92\u8f6c\u5316"], "answer": "CD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4f53\u73b0\u4e86\u77db\u76fe\u89c2\u70b9\u7684\u6709(   )", "options": ["A\u3001\u591c\u90ce\u81ea\u5927,\u76ee\u4e2d\u65e0\u4eba", "B\u3001\u76f8\u53cd\u76f8\u6210,\u76f8\u8f85\u76f8\u6210", "C\u3001\u91d1\u65e0\u8db3\u8d64,\u4eba\u65e0\u5b8c\u4eba", "D\u3001\u585e\u7fc1\u5931\u9a6c,\u7109\u77e5\u7978\u798f"], "answer": "BCD"}, {"question": "\u77db\u76fe\u7684\u6597\u4e89\u6027\u5728\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u4e2d\u7684\u4f5c\u7528\u662f(    )", "options": ["A\u3001\u4f7f\u77db\u76fe\u53cc\u65b9\u53d1\u751f\u5bf9\u6297", "B\u3001\u4f7f\u77db\u76fe\u53cc\u65b9\u76f8\u4e92\u4f9d\u5b58\u5171\u5904\u4e8e\u4e00\u4e2a\u7edf\u4e00\u4f53\u4e2d", "C\u3001\u5728\u4e8b\u7269\u91cf\u53d8\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u63a8\u52a8\u77db\u76fe\u53cc\u65b9\u529b\u91cf\u5bf9\u6bd4\u7684\u53d8\u5316", "D\u3001\u5728\u4e8b\u7269\u8d28\u53d8\u8fc7\u7a0b\u4e2d,\u4fc3\u4f7f\u65e7\u7684\u77db\u76fe\u7edf\u4e00\u4f53\u7684\u5206\u89e3,\u65b0\u7684\u7edf\u4e00\u4f53\u7684\u4ea7\u751f"], "answer": "CD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u8bf4\u6cd5\u662f\u5bf9\u77db\u76fe\u7279\u6b8a\u6027\u539f\u7406\u7684\u5177\u4f53\u8fd0\u7528(    )", "options": ["A\u3001\u5bf9\u75c7\u4e0b\u836f,\u91cf\u4f53\u88c1\u8863", "B\u3001\u56e0\u6750\u65bd\u6559,\u56e0\u5730\u5236\u5b9c", "C\u3001\u7269\u6781\u5fc5\u53cd,\u76f8\u53cd\u76f8\u6210", "D\u3001\u6b32\u64d2\u6545\u7eb5,\u58f0\u4e1c\u51fb\u897f"], "answer": "AB"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u5de5\u4f5c\u65b9\u6cd5\u4f53\u73b0\u4e86\u77db\u76fe\u7684\u666e\u904d\u6027\u548c\u7279\u6b8a\u6027\u7684\u8fa9\u8bc1\u5173\u7cfb\u539f\u7406\u7684\u662f(    )", "options": ["A\u3001\u201c\u6293\u5178\u578b\u201d", "B\u3001\u201c\u4e00\u822c\u53f7\u53ec\u548c\u4e2a\u522b\u6307\u5bfc\u76f8\u7ed3\u5408\u201d", "C\u3001\u201c\u4e00\u5207\u7ecf\u8fc7\u5b9e\u9a8c\u201d", "D\u3001\u201c\u6b32\u64d2\u6545\u7eb5\u201d"], "answer": "ABC"}, {"question": "\u77db\u76fe\u95ee\u9898\u7684\u7cbe\u9ad3\u662f(    )", "options": ["A\u3001\u77db\u76fe\u7684\u666e\u904d\u6027\u548c\u7279\u6b8a\u6027\u7684\u5173\u7cfb\u95ee\u9898", "B\u3001\u4e3b\u8981\u77db\u76fe\u548c\u975e\u4e3b\u8981\u77db\u76fe\u7684\u5173\u7cfb\u95ee\u9898", "C\u3001\u77db\u76fe\u7684\u5171\u6027\u548c\u4e2a\u6027\u7684\u5173\u7cfb\u95ee\u9898", "D\u3001\u57fa\u672c\u77db\u76fe\u548c\u975e\u57fa\u672c\u77db\u76fe\u7684\u5173\u7cfb\u95ee\u9898"], "answer": "AC"}, {"question": "\u5171\u6027\u548c\u4e2a\u6027\u7684\u5173\u7cfb\u662f(    )", "options": ["A\u3001\u4e2a\u6027\u4e2d\u5305\u542b\u5171\u6027", "B\u3001\u4e2a\u6027\u5bd3\u4e8e\u5171\u6027\u4e4b\u4e2d", "C\u3001\u6ca1\u6709\u4e2a\u6027\u5c31\u6ca1\u6709\u5171\u6027", "D\u3001\u4e8c\u8005\u5728\u4e00\u5b9a\u6761\u4ef6\u4e0b\u76f8\u4e92\u8f6c\u5316"], "answer": "ACD"}, {"question": "\u91cf\u4e0e\u4e8b\u7269\u7684\u5173\u7cfb\u662f(    )", "options": ["A\u3001\u76f4\u63a5\u540c\u4e00\u7684", "B\u3001\u5728\u4e00\u5b9a\u9650\u5ea6\u5185,\u91cf\u7684\u53d8\u5316\u5e76\u4e0d\u5bfc\u81f4\u4e8b\u7269\u8d28\u7684\u6839\u672c\u53d8\u5316", "C\u3001\u91cf\u53ef\u4ee5\u79bb\u5f00\u4e8b\u7269\u800c\u72ec\u7acb\u5b58\u5728", "D\u3001\u5e76\u4e0d\u662f\u76f4\u63a5\u540c\u4e00\u7684,\u540c\u4e00\u4e8b\u7269\u53ef\u4ee5\u6709\u4e0d\u540c\u7684\u91cf"], "answer": "BD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u8868\u8ff0\u4e2d,\u4f53\u73b0\u575a\u6301\u9002\u5ea6\u539f\u5219\u7684\u6709(    )", "options": ["A\u3001\u6ce8\u610f\u5206\u5bf8", "B\u3001\u638c\u63e1\u706b\u5019", "C\u3001\u56e0\u5730\u5236\u5b9c", "D\u3001\u9002\u53ef\u800c\u6b62"], "answer": "ABD"}, {"question": "\u91cf\u53d8\u548c\u8d28\u53d8\u7684\u76f8\u4e92\u5173\u7cfb\u8868\u73b0\u4e3a(    )", "options": ["A\u3001\u91cf\u53d8\u662f\u8d28\u53d8\u7684\u5fc5\u8981\u51c6\u5907", "B\u3001\u8d28\u53d8\u662f\u91cf\u53d8\u7684\u5fc5\u7136\u7ed3\u679c", "C\u3001\u91cf\u53d8\u548c\u8d28\u53d8\u76f8\u4e92\u6e17\u900f", "D\u3001\u91cf\u53d8\u548c\u8d28\u53d8\u4e92\u4e0d\u4f9d\u8d56"], "answer": "ABC"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u683c\u8a00\u6216\u6210\u8bed\u4e2d,\u4f53\u73b0\u8d28\u91cf\u4e92\u53d8\u89c4\u5f8b\u7684\u6709(    )", "options": ["A\u3001\u4e5d\u5c42\u4e4b\u53f0,\u8d77\u4e8e\u5792\u571f", "B\u3001\u6709\u65e0\u76f8\u751f,\u524d\u540e\u76f8\u968f", "C\u3001\u6708\u6655\u800c\u98ce,\u7840\u6da6\u800c\u96e8", "D\u3001\u5343\u91cc\u4e4b\u5824,\u6e83\u4e8e\u8681\u7a74"], "answer": "AD"}, {"question": "\u53e4\u8bed\u8bf4:\u201c\u5962\u9761\u4e4b\u59cb,\u5371\u4ea1\u4e4b\u6e10\u3002\u201d\u8fd9\u53e5\u8bdd\u662f\u8bf4,\u5962\u9761\u9010\u6b65\u53d1\u5c55\u4f1a\u5bfc\u81f4\u5371\u4ea1\u3002\u5176\u4e2d\u5305\u542b\u7684\u54f2\u5b66\u9053\u7406\u6709(    )", "options": ["A\u3001\u73b0\u8c61\u662f\u672c\u8d28\u7684\u5916\u90e8\u8868\u73b0", "B\u3001\u7279\u6b8a\u6027\u4e2d\u5305\u542b\u7740\u666e\u904d\u6027", "C\u3001\u91cf\u53d8\u662f\u8d28\u53d8\u7684\u5fc5\u8981\u51c6\u5907", "D\u3001\u8d28\u53d8\u662f\u91cf\u53d8\u7684\u5fc5\u7136\u7ed3\u679c"], "answer": "CD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u73b0\u8c61\u5c5e\u4e8e\u91cf\u53d8\u5f15\u8d77\u8d28\u53d8\u7684\u6709(    )", "options": ["A\u3001\u751f\u4ea7\u529b\u7684\u589e\u957f\u5f15\u8d77\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u7684\u53d8\u9769", "B\u3001\u7269\u4f53\u7531\u4e8e\u91cf\u7684\u4e0d\u540c\u800c\u533a\u5206\u4e0d\u540c\u7684\u4f53\u79ef", "C\u3001\u5728\u4e00\u5b9a\u6e29\u5ea6\u4e0b\u9e21\u86cb\u5b75\u51fa\u5c0f\u9e21", "D\u3001\u7531\u9057\u4f20\u548c\u53d8\u5f02\u7684\u77db\u76fe\u5f15\u8d77\u65e7\u7269\u79cd\u5230\u65b0\u7269\u79cd\u7684\u53d8\u5316"], "answer": "ACD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d,\u4f53\u73b0\u91cf\u53d8\u5f15\u8d77\u8d28\u53d8\u8fd9\u4e00\u54f2\u5b66\u9053\u7406\u7684\u6709(  )", "options": ["A\u3001\u5343\u91cc\u4e4b\u5824,\u6e83\u4e8e\u8681\u7a74", "B\u3001\u6c34\u6ef4\u77f3\u7a7f,\u7ef3\u952f\u6728\u65ad", "C\u3001\u8fd1\u6731\u8005\u8d64,\u8fd1\u58a8\u8005\u9ed1", "D\u3001\u4e0d\u79ef\u7ec6\u6d41,\u65e0\u4ee5\u6210\u6c5f\u6d77"], "answer": "ABD"}, {"question": "\u201c\u662f\u5c31\u662f,\u5426\u5c31\u5426,\u9664\u6b64\u4e4b\u5916,\u90fd\u662f\u9b3c\u8bdd\u201d,\u8fd9\u4e00\u89c2\u70b9\u7684\u9519\u8bef\u5728\u4e8e(    )", "options": ["A\u3001\u5b83\u5bf9\u5426\u5b9a\u7684\u7406\u89e3\u662f\u5b64\u7acb\u7684\u3001\u7247\u9762\u7684", "B\u3001\u5b83\u5bf9\u80af\u5b9a\u7684\u7406\u89e3\u662f\u5b64\u7acb\u7684\u3001\u7247\u9762\u7684", "C\u3001\u5b83\u6b6a\u66f2\u4e86\u80af\u5b9a\u4e0e\u5426\u5b9a\u7684\u5bf9\u7acb\u7edf\u4e00\u5173\u7cfb", "D\u3001\u5b83\u5426\u8ba4\u4e86\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u7684\u66f2\u6298\u6027"], "answer": "ABC"}, {"question": "\u8fa9\u8bc1\u7684\u5426\u5b9a\u89c2\u8ba4\u4e3a(   )", "options": ["A\u3001\u80af\u5b9a\u4e2d\u4e0d\u5305\u542b\u5426\u5b9a", "B\u3001\u5426\u5b9a\u4e2d\u4e0d\u5305\u542b\u80af\u5b9a", "C\u3001\u80af\u5b9a\u4e2d\u5305\u542b\u7740\u5426\u5b9a", "D\u3001\u5426\u5b9a\u4e2d\u5305\u542b\u7740\u80af\u5b9a"], "answer": "CD"}, {"question": "\u8fa9\u8bc1\u7684\u5426\u5b9a\u662f(    )", "options": ["A\u3001\u4e8b\u7269\u7684\u81ea\u6211\u5426\u5b9a", "B\u3001\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u7684\u73af\u8282", "C\u3001\u4e8b\u7269\u8054\u7cfb\u7684\u73af\u8282", "D\u3001\u626c\u5f03"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u547d\u9898\u8574\u6db5\u7740\u4e2d\u56fd\u4f20\u7edf\u54f2\u5b66\u4e2d\u5426\u5b9a\u4e4b\u5426\u5b9a\u89c4\u5f8b\u7684\u601d\u60f3\u662f(    )", "options": ["A\u3001\u201c\u4e0d\u5e73\u4e0d\u9642,\u65e0\u5f80\u4e0d\u590d\u201d", "B\u3001\u201c\u5c06\u6b32\u5f31\u4e4b,\u5fc5\u56fa\u5f3a\u4e4b\u201d,\u201c\u5c06\u6b32\u5e9f\u4e4b,\u5fc5\u56fa\u5174\u4e4b\u201d", "C\u3001\u201c\u8363\u67af\u4ee3\u8c22\u800c\u5f25\u89c1\u5176\u65b0\u201d", "D\u3001\u201c\u548c\u5b9e\u751f\u7269\u201d"], "answer": "ABC"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4f8b\u5b50\u4e2d\u8868\u73b0\u4e86\u5426\u5b9a\u4e4b\u5426\u5b9a\u89c4\u5f8b\u7684\u662f(    )", "options": ["A\u3001\u51b0\u2014\u2014\u6c34\u2014\u2014\u6c7d", "B\u3001\u5149\u7684\u5fae\u7c92\u8bf4\u2014\u2014\u5149\u7684\u6ce2\u52a8\u8bf4\u2014\u2014\u5149\u7684\u6ce2\u7c92\u4e8c\u8c61\u8bf4", "C\u3001\u56e2\u7ed3\u2014\u2014\u6279\u8bc4\u2014\u2014\u56e2\u7ed3", "D\u3001\u53e4\u4ee3\u6734\u7d20\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u4e0e\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u7684\u81ea\u53d1\u7ed3\u5408\u2014\u2014\u8fd1\u4ee3\u552f\u7269\u8bba\u4e0e\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u7684\u5206\u79bb\u2014\u2014\u73b0\u4ee3\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u4e0e\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u7684\u81ea\u89c9\u7ed3\u5408"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u82cf\u8054\u89e3\u4f53\u548c\u4e1c\u6b27\u5267\u53d8,\u8bf4\u660e\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5728\u53d1\u5c55\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u51fa\u73b0\u4e86\u632b\u6298\u548c\u53cd\u590d\u3002\u8fd9\u4e00\u4e8b\u5b9e\u8bf4\u660e(    )", "options": ["A\u3001\u65b0\u751f\u4e8b\u7269\u7684\u6210\u957f\u4e0d\u662f\u4e00\u5e06\u98ce\u987a\u7684", "B\u3001\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u53d6\u4ee3\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u5c06\u662f\u4e00\u4e2a\u957f\u671f\u7684\u8fc7\u7a0b", "C\u3001\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u5448\u73b0\u51fa\u5faa\u73af\u7684\u7279\u70b9\u662f\u5386\u53f2\u7684\u5fc5\u7136", "D\u3001\u4e8b\u7269\u7684\u53d1\u5c55\u662f\u524d\u8fdb\u6027\u4e0e\u66f2\u6298\u6027\u7684\u7edf\u4e00"], "answer": "ABD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u5177\u4f53\u65b9\u6cd5\u4f53\u73b0\u77db\u76fe\u5206\u6790\u6cd5\u7684\u6709(    )", "options": ["A\u3001\u5728\u5bf9\u7acb\u4e2d\u628a\u63e1\u540c\u4e00,\u5728\u540c\u4e00\u4e2d\u628a\u63e1\u5bf9\u7acb", "B\u3001\u5177\u4f53\u95ee\u9898\u5177\u4f53\u5206\u6790", "C\u3001\u201c\u4e24\u70b9\u8bba\u201d\u4e0e\u201c\u91cd\u70b9\u8bba\u201d\u76f8\u7ed3\u5408\u7684\u65b9\u6cd5", "D\u3001\u6279\u5224\u4e0e\u7ee7\u627f\u76f8\u7edf\u4e00\u7684\u65b9\u6cd5"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u547d\u9898\u4e2d\u5c5e\u4e8e\u63ed\u793a\u4e8b\u7269\u672c\u8d28\u7684\u6709(    )", "options": ["A\u3001\u6c34\u5f80\u4f4e\u5904\u6d41", "B\u3001\u65e5\u51fa\u4e8e\u4e1c\u843d\u4e8e\u897f", "C\u3001\u4eba\u7684\u672c\u8d28\u662f\u793e\u4f1a\u5173\u7cfb\u7684\u603b\u548c", "D\u3001\u610f\u8bc6\u662f\u4eba\u8111\u5bf9\u5ba2\u89c2\u4e16\u754c\u7684\u53cd\u6620"], "answer": "CD"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u89c4\u5f8b\u662f\u4eba\u4eec\u81ea\u5df1\u7684\u201c\u793e\u4f1a\u884c\u52a8\u7684\u89c4\u5f8b\u201d,\u8fd9\u662f\u56e0\u4e3a(    )", "options": ["A\u3001\u4eba\u662f\u793e\u4f1a\u5386\u53f2\u7684\u4e3b\u4f53", "B\u3001\u4eba\u4eec\u81ea\u5df1\u521b\u9020\u81ea\u5df1\u7684\u5386\u53f2", "C\u3001\u5386\u53f2\u53d1\u5c55\u65b9\u5411\u662f\u7531\u4eba\u7684\u601d\u60f3\u548c\u884c\u52a8\u51b3\u5b9a\u7684", "D\u3001\u793e\u4f1a\u89c4\u5f8b\u5b58\u5728\u548c\u5b9e\u73b0\u4e8e\u5b9e\u8df5\u6d3b\u52a8\u4e4b\u4e2d"], "answer": "ABD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u5404\u9879\u5c5e\u4e8e\u610f\u8bc6\u80fd\u52a8\u6027\u5177\u4f53\u8868\u73b0\u7684\u6709(    )", "options": ["A\u3001\u610f\u8bc6\u6d3b\u52a8\u5177\u6709\u76ee\u7684\u6027\u548c\u8ba1\u5212\u6027", "B\u3001\u610f\u8bc6\u6d3b\u52a8\u5bf9\u4eba\u4f53\u751f\u7406\u6d3b\u52a8\u6709\u8c03\u8282\u548c\u5f71\u54cd\u4f5c\u7528", "C\u3001\u610f\u8bc6\u6d3b\u52a8\u5177\u6709\u901a\u8fc7\u5b9e\u8df5\u6539\u53d8\u4e16\u754c\u7684\u4f5c\u7528", "D\u3001\u610f\u8bc6\u6d3b\u52a8\u80fd\u53cd\u6620\u4e8b\u7269\u7684\u672c\u8d28\u548c\u89c4\u5f8b"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u4e2d,\u6b63\u786e\u4f53\u73b0\u610f\u8bc6\u80fd\u52a8\u6027\u7684\u6709(  )", "options": ["A\u3001\u80f8\u6709\u6210\u7af9,\u6599\u4e8b\u5982\u795e", "B\u3001\u7eb8\u4e0a\u8c08\u5175,\u753b\u997c\u5145\u9965", "C\u3001\u5929\u4e0b\u65e0\u96be\u4e8b,\u53ea\u6015\u6709\u5fc3\u4eba", "D\u3001\u4e0d\u6015\u505a\u4e0d\u5230,\u5c31\u6015\u60f3\u4e0d\u5230"], "answer": "AC"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u6307\u51fa:\u201c\u6279\u5224\u7684\u6b66\u5668\u5f53\u7136\u4e0d\u80fd\u4ee3\u66ff\u6b66\u5668\u7684\u6279\u5224,\u7269\u8d28\u529b\u91cf\u53ea\u80fd\u7528\u7269\u8d28\u529b\u91cf\u6765\u6467\u6bc1;\u4f46\u662f\u7406\u8bba\u4e00\u7ecf\u638c\u63e1\u7fa4\u4f17,\u4e5f\u4f1a\u53d8\u6210\u7269\u8d28\u7684\u529b\u91cf\u3002\u201d\u8fd9\u8bf4\u660e(    )", "options": ["A\u3001\u7cbe\u795e\u548c\u610f\u8bc6\u5bf9\u7269\u8d28\u5177\u6709\u4f9d\u8d56\u6027", "B\u3001\u7cbe\u795e\u548c\u7406\u8bba\u7684\u4f5c\u7528\u53ef\u4ee5\u53d6\u4ee3\u7269\u8d28\u7684\u529b\u91cf", "C\u3001\u7cbe\u795e\u548c\u7269\u8d28\u662f\u5bf9\u7acb\u7edf\u4e00\u7684\u5173\u7cfb", "D\u3001\u7406\u8bba\u548c\u7cbe\u795e\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7\u7fa4\u4f17\u8f6c\u5316\u4e3a\u7269\u8d28\u529b\u91cf"], "answer": "ACD"}, {"question": "\u201c\u514b\u9686\u201d\u3001\u201c\u8f6c\u57fa\u56e0\u201d\u7b49\u751f\u547d\u79d1\u5b66\u7684\u91cd\u5927\u7a81\u7834,(    )", "options": ["A\u3001\u4e3a\u4e16\u754c\u7edf\u4e00\u4e8e\u7269\u8d28\u63d0\u4f9b\u4e86\u81ea\u7136\u79d1\u5b66\u4f9d\u636e", "B\u3001\u6709\u529b\u5730\u6279\u5224\u4e86\u201c\u4e0a\u5e1d\u9020\u7269\u201d\u7684\u5b97\u6559\u795e\u5b66\u89c2", "C\u3001\u8868\u660e\u610f\u8bc6\u7684\u80fd\u52a8\u6027\u7a81\u7834\u4e86\u7269\u8d28\u5b58\u5728\u7684\u5c40\u9650\u6027", "D\u3001\u8868\u660e\u7269\u8d28\u4e0e\u7cbe\u795e\u53ef\u4ee5\u76f8\u4e92\u8f6c\u5316"], "answer": "ABD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u6b63\u786e\u8868\u8ff0\u4e3b\u89c2\u80fd\u52a8\u6027\u548c\u5ba2\u89c2\u89c4\u5f8b\u6027\u5173\u7cfb\u7684\u8bf4\u6cd5\u662f(    )", "options": ["A\u3001\u5c0a\u91cd\u5ba2\u89c2\u89c4\u5f8b\u662f\u53d1\u6325\u4e3b\u89c2\u80fd\u52a8\u6027\u7684\u524d\u63d0", "B\u3001\u53ea\u8981\u5c0a\u91cd\u5ba2\u89c2\u89c4\u5f8b,\u5c31\u80fd\u5145\u5206\u53d1\u6325\u4e3b\u89c2\u80fd\u52a8\u6027", "C\u3001\u53d1\u6325\u4e3b\u89c2\u80fd\u52a8\u6027\u662f\u8ba4\u8bc6\u548c\u5229\u7528\u5ba2\u89c2\u89c4\u5f8b\u7684\u5fc5\u8981\u6761\u4ef6", "D\u3001\u5c0a\u91cd\u5ba2\u89c2\u89c4\u5f8b\u548c\u53d1\u6325\u4e3b\u89c2\u80fd\u52a8\u6027\u662f\u7269\u8d28\u548c\u610f\u8bc6\u8fa9\u8bc1\u5173\u7cfb\u7684\u5177\u4f53\u4f53\u73b0"], "answer": "ACD"}, {"question": "\u8fa9\u8bc1\u601d\u7ef4\u65b9\u6cd5\u5305\u62ec\u4ee5\u4e0b\u90a3\u4e9b\u9009\u9879()", "options": ["A\u3001\u5f52\u7eb3\u4e0e\u6f14\u7ece", "B\u3001\u5206\u6790\u4e0e\u7efc\u5408", "C\u3001\u62bd\u8c61\u4e0e\u5177\u4f53", "D\u3001\u903b\u8f91\u4e0e\u5386\u53f2\u76f8\u7edf\u4e00"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u73b0\u4ee3\u79d1\u5b66\u601d\u7ef4\u65b9\u6cd5\u5305\u62ec\u4ee5\u4e0b\u90a3\u4e9b\u9009\u9879()", "options": ["A\u3001\u63a7\u5236\u65b9\u6cd5", "B\u3001\u4fe1\u606f\u65b9\u6cd5", "C\u3001\u7cfb\u7edf\u65b9\u6cd5", "D\u3001\u7406\u60f3\u5316\u65b9\u6cd5"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u9009\u9879\u5c5e\u4e8e\u8fa9\u8bc1\u601d\u7ef4\u80fd\u529b()", "options": ["A\u3001\u5206\u6790\u77db\u76fe", "B\u3001\u6293\u4f4f\u91cd\u70b9", "C\u3001\u6d1e\u5bdf\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u89c4\u5f8b", "D\u3001\u627e\u51c6\u91cd\u70b9"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u9009\u9879\u5c5e\u4e8e\u5386\u53f2\u601d\u7ef4\u80fd\u529b()", "options": ["A\u3001\u4ee5\u53f2\u4e3a\u9274", "B\u3001\u77e5\u53e4\u9274\u4eca", "C\u3001\u5584\u4e8e\u8fd0\u7528\u5386\u53f2\u773c\u5149\u8ba4\u8bc6\u53d1\u5c55\u89c4\u5f8b", "D\u3001\u5584\u4e8e\u8fd0\u7528\u5386\u53f2\u773c\u5149\u6307\u5bfc\u73b0\u5b9e\u5de5\u4f5c"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u9009\u9879\u5c5e\u4e8e\u6218\u7565\u601d\u7ef4\u80fd\u529b()", "options": ["A\u3001\u9ad8\u77bb\u8fdc\u77a9", "B\u3001\u7edf\u63fd\u5168\u5c40", "C\u3001\u5584\u4e8e\u628a\u63e1\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u603b\u4f53\u8d8b\u52bf", "D\u3001\u5584\u4e8e\u628a\u63e1\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u603b\u4f53\u65b9\u5411"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u9009\u9879\u5c5e\u4e8e\u5e95\u7ebf\u601d\u7ef4\u80fd\u529b()", "options": ["A\u3001\u5ba2\u89c2\u5730\u8bbe\u5b9a\u6700\u4f4e\u76ee\u6807", "B\u3001\u7acb\u8db3\u6700\u4f4e\u70b9", "C\u3001\u4e89\u53d6\u6700\u5927\u671f\u671b\u503c", "D\u3001\u4e0d\u80fd\u8e29\u7ea2\u7ebf\u3001\u8d8a\u5e95\u7ebf\u3001\u95ef\u96f7\u533a"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u9009\u9879\u5c5e\u4e8e\u521b\u65b0\u601d\u7ef4\u80fd\u529b()", "options": ["A\u3001\u7834\u9664\u8ff7\u4fe1", "B\u3001\u8d85\u8d8a\u8fc7\u65f6\u7684\u9648\u89c4", "C\u3001\u5584\u4e8e\u56e0\u65f6\u5236\u5b9c", "D\u3001\u77e5\u96be\u800c\u8fdb"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u5b9e\u8df5\u7684\u5ba2\u89c2\u7269\u8d28\u6027\u4f53\u73b0\u5728( )", "options": ["A\u3001\u5b9e\u8df5\u6d3b\u52a8\u7684\u8bf8\u8981\u7d20\u662f\u53ef\u611f\u77e5\u7684\u5ba2\u89c2\u5b9e\u5728", "B\u3001\u5b9e\u8df5\u7684\u7ed3\u679c\u5f15\u8d77\u4e86\u5ba2\u89c2\u4e16\u754c\u7684\u67d0\u79cd\u53d8\u5316", "C\u3001\u5b9e\u8df5\u7684\u53d1\u5c55\u8fc7\u7a0b\u53d7\u5ba2\u89c2\u89c4\u5f8b\u7684\u652f\u914d", "D\u3001\u5b9e\u8df5\u7684\u6c34\u5e73\u3001\u5e7f\u5ea6\u548c\u6df1\u5ea6\u53d7\u5ba2\u89c2\u6761\u4ef6\u7684\u5236\u7ea6"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u8bf4\u8fc7:\u201c\u8718\u86db\u7684\u6d3b\u52a8\u4e0e\u7ec7\u5de5\u7684\u6d3b\u52a8\u76f8\u4f3c,\u871c\u8702\u5efa\u7b51\u8702\u623f\u7684\u672c\u9886\u4f7f\u4eba\u95f4\u7684\u8bb8\u591a\u5efa\u7b51\u5e08\u611f\u5230\u60ed\u6127\u3002\u4f46\u662f,\u6700\u8e69\u811a\u7684\u5efa\u7b51\u5e08\u4ece\u4e00\u5f00\u59cb\u5c31\u6bd4\u7075\u5de7\u7684\u871c\u8702\u9ad8\u660e\u7684\u5730\u65b9,\u662f\u4ed6\u5728\u7528\u8702\u8721\u5efa\u7b51\u8702\u623f\u4ee5\u524d,\u5df2\u7ecf\u5728\u81ea\u5df1\u7684\u5934\u8111\u4e2d\u628a\u5b83\u5efa\u6210\u4e86\u3002\u201d\u8fd9\u6bb5\u8bdd\u8bf4\u660e( )", "options": ["A\u3001\u52a8\u7269\u7684\u6d3b\u52a8\u662f\u672c\u80fd\u7684", "B\u3001\u52a8\u7269\u548c\u4eba\u4e00\u6837,\u4e5f\u5177\u6709\u4e3b\u89c2\u80fd\u52a8\u6027,\u53ef\u4ee5\u6539\u9020\u4e16\u754c", "C\u3001\u4eba\u7684\u5b9e\u8df5\u662f\u6709\u76ee\u7684\u3001\u6709\u8ba1\u5212\u7684\u6d3b\u52a8", "D\u3001\u4eba\u7684\u5b9e\u8df5\u6d3b\u52a8\u5177\u6709\u81ea\u89c9\u80fd\u52a8\u6027\u548c\u521b\u9020\u6027"], "answer": "ACD"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u8bf4:\u201c\u793e\u4f1a\u751f\u6d3b\u5728\u672c\u8d28\u4e0a\u662f\u5b9e\u8df5\u7684\u3002\u201d\u8fd9\u4e00\u547d\u9898\u7684\u4e3b\u8981\u542b\u4e49\u662f( )", "options": ["A\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u793e\u4f1a\u5386\u53f2\u7684\u5ba2\u4f53", "B\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u793e\u4f1a\u5386\u53f2\u7684\u4e3b\u4f53", "C\u3001\u5b9e\u8df5\u6784\u6210\u4e86\u793e\u4f1a\u751f\u6d3b\u7684\u73b0\u5b9e\u57fa\u7840", "D\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u793e\u4f1a\u751f\u6d3b\u7684\u672c\u8d28\u5185\u5bb9"], "answer": "CD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u89c2\u70b9\u4e2d,\u5c5e\u4e8e\u552f\u7269\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u7684\u603b\u7279\u5f81\u7684\u6709( )", "options": ["A\u3001\u666e\u904d\u8054\u7cfb\u7684\u89c2\u70b9", "B\u3001\u6c38\u6052\u53d1\u5c55\u7684\u89c2\u70b9", "C\u3001\u5bf9\u7acb\u7edf\u4e00\u7684\u89c2\u70b9", "D\u3001\u91cf\u53d8\u548c\u8d28\u53d8\u7684\u89c2\u70b9"], "answer": "AB"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u5173\u4e8e\u552f\u7269\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u666e\u904d\u8054\u7cfb\u7684\u89c2\u70b9\u4e2d\u6b63\u786e\u7684\u6709( )", "options": ["A\u3001\u4e0d\u540c\u4e8b\u7269\u7ecf\u8fc7\u4e00\u7cfb\u5217\u4e2d\u4ecb\u7edf\u4e00\u8d77\u6765", "B\u3001\u8054\u7cfb\u5177\u6709\u5ba2\u89c2\u6027\u3001\u666e\u904d\u6027\u3001\u591a\u6837\u6027\u7684\u7279\u70b9", "C\u3001\u8054\u7cfb\u662f\u4ee5\u5dee\u522b\u4e3a\u524d\u63d0\u7684", "D\u3001\u6574\u4e2a\u4e16\u754c\u662f\u4e00\u4e2a\u76f8\u4e92\u8054\u7cfb\u7684\u7edf\u4e00\u6574\u4f53"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u6069\u683c\u65af\u8bf4:\u201c\u5f53\u6211\u4eec\u6df1\u601d\u719f\u8651\u5730\u8003\u5bdf\u81ea\u7136\u754c\u6216\u4eba\u7c7b\u5386\u53f2\u6216\u6211\u4eec\u81ea\u5df1\u7684\u7cbe\u795e\u6d3b\u52a8\u7684\u65f6\u5019,\u9996\u5148\u5448\u73b0\u5728\u6211\u4eec\u773c\u524d\u7684,\u662f\u4e00\u5e45\u7531\u79cd\u79cd\u8054\u7cfb\u548c\u76f8\u4e92\u4f5c\u7528\u65e0\u7a77\u65e0\u5c3d\u5730\u4ea4\u7ec7\u8d77\u6765\u7684\u753b\u9762\u3002\u201d\u8fd9\u6bb5\u8bdd\u5305\u542b\u7684\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u89c2\u70b9\u6709( )", "options": ["A\u3001\u8054\u7cfb\u662f\u5ba2\u89c2\u4e16\u754c\u7684\u672c\u6027", "B\u3001\u4e00\u5207\u4e8b\u7269\u90fd\u5904\u4e8e\u76f8\u4e92\u8054\u7cfb\u4e4b\u4e2d", "C\u3001\u4e16\u754c\u662f\u4e00\u4e2a\u76f8\u4e92\u8054\u7cfb\u7684\u7edf\u4e00\u6574\u4f53", "D\u3001\u8054\u7cfb\u65e2\u662f\u666e\u904d\u7684\u53c8\u662f\u590d\u6742\u591a\u6837\u7684"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u67d0\u5c71\u6751\u5c0f\u9547\u81ea20\u4e16\u7eaa70\u5e74\u4ee3\u53d1\u73b0\u77fe\u77ff\u4ee5\u6765,\u529e\u4e86\u4e09\u4e2a\u77fe\u77ff\u5382\u3002\u7531\u4e8e\u6ca1\u6709\u4e25\u683c\u7684\u73af\u5883\u4fdd\u62a4\u63aa\u65bd,\u6bcf\u5929\u6392\u9664\u5927\u91cf\u77ff\u70df,\u81f4\u4f7f\u6751\u6c11\u4e2d\u5927\u591a\u6570\u4eba\u60a3\u6709\u547c\u5438\u9053\u75be\u75c5\u548c\u76ae\u80a4\u75c5\u3002\u8fd9\u4e00\u505a\u6cd5\u4ece\u54f2\u5b66\u4e0a\u770b\u8fdd\u80cc\u4e86( )", "options": ["A\u3001\u4e8b\u7269\u666e\u904d\u8054\u7cfb\u7684\u539f\u7406", "B\u3001\u4e8b\u7269\u8054\u7cfb\u590d\u6742\u591a\u6837\u6027\u7684\u539f\u7406", "C\u3001\u4e8b\u7269\u8fd0\u52a8\u53d1\u5c55\u7684\u539f\u7406", "D\u3001\u4e8b\u7269\u7684\u666e\u904d\u6027\u548c\u7279\u6b8a\u6027\u5173\u7cfb\u7684\u539f\u7406"], "answer": "AB"}, {"question": "\u201c\u8131\u79bb\u4e86\u6574\u4f53\u7684\u624b\u662f\u540d\u4e49\u4e0a\u7684\u624b\u201d\u8bf4\u660e\u4e86( )", "options": ["A\u3001\u6574\u4f53\u4f9d\u8d56\u4e8e\u90e8\u5206", "B\u3001\u90e8\u5206\u4f9d\u8d56\u4e8e\u6574\u4f53", "C\u3001\u6574\u4f53\u662f\u90e8\u5206\u4e4b\u548c", "D\u3001\u8131\u79bb\u4e86\u6574\u4f53\u7684\u90e8\u5206\u5c31\u4e27\u5931\u4e86\u539f\u6709\u7684\u6027\u8d28\u548c\u529f\u80fd"], "answer": "BD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d,\u4f53\u73b0\u53d1\u5c55\u7684\u5b9e\u8d28\u7684\u6709( )", "options": ["A\u3001\u56e0\u7978\u5f97\u798f,\u7978\u798f\u76f8\u4f9d", "B\u3001\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u4e13\u653f\u4ee3\u66ff\u8d44\u4ea7\u9636\u7ea7\u4e13\u653f", "C\u3001\u57f9\u80b2\u51fa\u65b0\u4f18\u8d28\u54c1\u79cd", "D\u3001\u539f\u59cb\u793e\u4f1a\u7684\u516c\u6709\u5236\u7ecf\u8fc7\u79c1\u6709\u5236\u5230\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u7684\u516c\u6709\u5236"], "answer": "BCD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u5404\u9879\u5c5e\u4e8e\u65b0\u4e8b\u7269\u4f18\u8d8a\u4e8e\u65e7\u4e8b\u7269\u7684\u539f\u56e0\u7684\u6709( )", "options": ["A\u3001\u65b0\u4e8b\u7269\u662f\u5728\u65b0\u7684\u5386\u53f2\u6761\u4ef6\u4e0b\u4ea7\u751f\u7684", "B\u3001\u65b0\u4e8b\u7269\u5177\u6709\u65e7\u4e8b\u7269\u6240\u6ca1\u6709\u7684\u65b0\u5f62\u5f0f", "C\u3001\u65b0\u4e8b\u7269\u629b\u5f03\u4e86\u65e7\u4e8b\u7269\u4e2d\u6d88\u6781\u7684\u4e1c\u897f", "D\u3001\u65b0\u4e8b\u7269\u4fdd\u7559\u4e86\u65e7\u4e8b\u7269\u4e2d\u79ef\u6781\u7684\u56e0\u7d20"], "answer": "CD"}, {"question": "\u5bf9\u7acb\u7edf\u4e00\u89c4\u5f8b\u662f\u552f\u7269\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u7684\u5b9e\u8d28\u548c\u6838\u5fc3,\u5728\u4e8e( )", "options": ["A\u3001\u5b83\u63ed\u793a\u4e86\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u7684\u6e90\u6cc9\u548c\u52a8\u529b", "B\u3001\u5b83\u63ed\u793a\u4e86\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u7684\u5f62\u5f0f\u548c\u72b6\u6001", "C\u3001\u5b83\u662f\u8d2f\u7a7f\u4e8e\u552f\u7269\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u5176\u4ed6\u89c4\u5f8b\u548c\u8303\u7574\u7684\u4e3b\u7ebf", "D\u3001\u5b83\u63d0\u4f9b\u4e86\u4eba\u4eec\u8ba4\u8bc6\u4e16\u754c\u548c\u6539\u9020\u4e16\u754c\u7684\u6839\u672c\u65b9\u6cd5\u2014\u2014\u77db\u76fe\u5206\u6790\u6cd5"], "answer": "ACD"}, {"question": "\u552f\u7269\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u6240\u8bb2\u7684\u77db\u76fe\u662f\u6307( )", "options": ["A\u3001\u4eba\u4eec\u4e3b\u89c2\u601d\u7ef4\u4e2d\u63a8\u60f3\u7684\u77db\u76fe", "B\u3001\u5ba2\u89c2\u4e8b\u7269\u672c\u8eab\u5b58\u5728\u7684\u77db\u76fe", "C\u3001\u4eba\u4eec\u601d\u7ef4\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u903b\u8f91\u7684\u81ea\u76f8\u77db\u76fe", "D\u3001\u4e8b\u7269\u5185\u90e8\u6216\u4e8b\u7269\u4e4b\u95f4\u7684\u5bf9\u7acb\u7edf\u4e00"], "answer": "BD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u601d\u60f3\u4f53\u73b0\u4e86\u4e2d\u56fd\u4f20\u7edf\u54f2\u5b66\u77db\u76fe\u89c2\u7684\u662f( )", "options": ["A\u3001\u201c\u4e00\u5206\u4e3a\u4e8c\u201d", "B\u3001\u201c\u548c\u4e8c\u4e3a\u4e00\u201d", "C\u3001\u201c\u4e07\u7269\u83ab\u4e0d\u6709\u5bf9\u201d", "D\u3001\u201c\u541b\u5b50\u548c\u800c\u4e0d\u540c,\u5c0f\u4eba\u540c\u800c\u4e0d\u548c\u201d"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d,\u5305\u542b\u77db\u76fe\u53cc\u65b9\u76f8\u4e92\u4f9d\u5b58\u3001\u76f8\u4e92\u8f6c\u5316\u7684\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u601d\u60f3\u7684\u6709( )", "options": ["A\u3001\u7978\u516e\u798f\u6240\u501a,\u798f\u516e\u7978\u6240\u4f0f", "B\u3001\u5343\u91cc\u4e4b\u5824,\u6e83\u4e8e\u8681\u7a74", "C\u3001\u4e50\u6781\u751f\u60b2,\u82e6\u5c3d\u7518\u6765", "D\u3001\u7269\u6781\u5fc5\u53cd,\u76f8\u53cd\u76f8\u6210"], "answer": "ACD"}, {"question": "\u77db\u76fe\u540c\u4e00\u6027\u5728\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u4e2d\u7684\u4f5c\u7528\u8868\u73b0\u4e3a( )", "options": ["A\u3001\u77db\u76fe\u53cc\u65b9\u5728\u76f8\u4e92\u4f9d\u5b58\u4e2d\u5f97\u5230\u53d1\u5c55", "B\u3001\u77db\u76fe\u53cc\u65b9\u76f8\u4e92\u5438\u53d6\u6709\u5229\u4e8e\u81ea\u8eab\u53d1\u5c55\u7684\u56e0\u7d20", "C\u3001\u8c03\u548c\u77db\u76fe\u53cc\u65b9\u7684\u5bf9\u7acb", "D\u3001\u89c4\u5b9a\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u7684\u57fa\u672c\u8d8b\u52bf"], "answer": "ABD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u8574\u6db5\u77db\u76fe\u7684\u540c\u4e00\u6027\u7684\u662f( )", "options": ["A\u3001\u4e07\u7269\u8d1f\u9634\u800c\u62b1\u9633,\u51b2\u6c14\u4ee5\u4e3a\u548c\ue003", "B\u3001\u4e16\u5f02\u5219\u4e8b\u5f02,\u4e8b\u5f02\u5219\u5907\u53d8", "C\u3001\u6295\u4e4b\u4ea1\u5730\u7136\u540e\u5b58,\u9677\u4e4b\u6b7b\u5730\u7136\u540e\u751f", "D\u3001\u7269\u6216\u635f\u4e4b\u800c\u76ca,\u6216\u76ca\u4e4b\u800c\u635f"], "answer": "ACD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4f53\u73b0\u4e86\u77db\u76fe\u89c2\u70b9\u7684\u6709( )", "options": ["A\u3001\u591c\u90ce\u81ea\u5927,\u76ee\u4e2d\u65e0\u4eba", "B\u3001\u76f8\u53cd\u76f8\u6210,\u76f8\u8f85\u76f8\u6210", "C\u3001\u91d1\u65e0\u8db3\u8d64,\u4eba\u65e0\u5b8c\u4eba", "D\u3001\u585e\u7fc1\u5931\u9a6c,\u7109\u77e5\u7978\u798f"], "answer": "BCD"}, {"question": "\u77db\u76fe\u7684\u6597\u4e89\u6027\u5728\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u4e2d\u7684\u4f5c\u7528\u662f( )", "options": ["A\u3001\u4f7f\u77db\u76fe\u53cc\u65b9\u53d1\u751f\u5bf9\u6297", "B\u3001\u4f7f\u77db\u76fe\u53cc\u65b9\u76f8\u4e92\u4f9d\u5b58\u5171\u5904\u4e8e\u4e00\u4e2a\u7edf\u4e00\u4f53\u4e2d", "C\u3001\u5728\u4e8b\u7269\u91cf\u53d8\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u63a8\u52a8\u77db\u76fe\u53cc\u65b9\u529b\u91cf\u5bf9\u6bd4\u7684\u53d8\u5316", "D\u3001\u5728\u4e8b\u7269\u8d28\u53d8\u8fc7\u7a0b\u4e2d,\u4fc3\u4f7f\u65e7\u7684\u77db\u76fe\u7edf\u4e00\u4f53\u7684\u5206\u89e3,\u65b0\u7684\u7edf\u4e00\u4f53\u7684\u4ea7\u751f"], "answer": "CD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u8bf4\u6cd5\u662f\u5bf9\u77db\u76fe\u7279\u6b8a\u6027\u539f\u7406\u7684\u5177\u4f53\u8fd0\u7528( )", "options": ["A\u3001\u5bf9\u75c7\u4e0b\u836f,\u91cf\u4f53\u88c1\u8863", "B\u3001\u56e0\u6750\u65bd\u6559,\u56e0\u5730\u5236\u5b9c", "C\u3001\u7269\u6781\u5fc5\u53cd,\u76f8\u53cd\u76f8\u6210", "D\u3001\u6b32\u64d2\u6545\u7eb5,\u58f0\u4e1c\u51fb\u897f"], "answer": "AB"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u5de5\u4f5c\u65b9\u6cd5\u4f53\u73b0\u4e86\u77db\u76fe\u7684\u666e\u904d\u6027\u548c\u7279\u6b8a\u6027\u7684\u8fa9\u8bc1\u5173\u7cfb\u539f\u7406\u7684\u662f( )", "options": ["A\u3001\u201c\u6293\u5178\u578b\u201d", "B\u3001\u201c\u4e00\u822c\u53f7\u53ec\u548c\u4e2a\u522b\u6307\u5bfc\u76f8\u7ed3\u5408\u201d", "C\u3001\u201c\u4e00\u5207\u7ecf\u8fc7\u5b9e\u9a8c\u201d", "D\u3001\u201c\u6b32\u64d2\u6545\u7eb5\u201d"], "answer": "ABC"}, {"question": "\u77db\u76fe\u95ee\u9898\u7684\u7cbe\u9ad3\u662f( )", "options": ["A\u3001\u77db\u76fe\u7684\u666e\u904d\u6027\u548c\u7279\u6b8a\u6027\u7684\u5173\u7cfb\u95ee\u9898", "B\u3001\u4e3b\u8981\u77db\u76fe\u548c\u975e\u4e3b\u8981\u77db\u76fe\u7684\u5173\u7cfb\u95ee\u9898", "C\u3001\u77db\u76fe\u7684\u5171\u6027\u548c\u4e2a\u6027\u7684\u5173\u7cfb\u95ee\u9898", "D\u3001\u57fa\u672c\u77db\u76fe\u548c\u975e\u57fa\u672c\u77db\u76fe\u7684\u5173\u7cfb\u95ee\u9898"], "answer": "AC"}, {"question": "\u5171\u6027\u548c\u4e2a\u6027\u7684\u5173\u7cfb\u662f( )", "options": ["A\u3001\u4e2a\u6027\u4e2d\u5305\u542b\u5171\u6027", "B\u3001\u4e2a\u6027\u5bd3\u4e8e\u5171\u6027\u4e4b\u4e2d", "C\u3001\u6ca1\u6709\u4e2a\u6027\u5c31\u6ca1\u6709\u5171\u6027", "D\u3001\u4e8c\u8005\u5728\u4e00\u5b9a\u6761\u4ef6\u4e0b\u76f8\u4e92\u8f6c\u5316"], "answer": "ACD"}, {"question": "\u91cf\u4e0e\u4e8b\u7269\u7684\u5173\u7cfb\u662f( )", "options": ["A\u3001\u76f4\u63a5\u540c\u4e00\u7684", "B\u3001\u5728\u4e00\u5b9a\u9650\u5ea6\u5185,\u91cf\u7684\u53d8\u5316\u5e76\u4e0d\u5bfc\u81f4\u4e8b\u7269\u8d28\u7684\u6839\u672c\u53d8\u5316", "C\u3001\u91cf\u53ef\u4ee5\u79bb\u5f00\u4e8b\u7269\u800c\u72ec\u7acb\u5b58\u5728", "D\u3001\u5e76\u4e0d\u662f\u76f4\u63a5\u540c\u4e00\u7684,\u540c\u4e00\u4e8b\u7269\u53ef\u4ee5\u6709\u4e0d\u540c\u7684\u91cf"], "answer": "BD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u8868\u8ff0\u4e2d,\u4f53\u73b0\u575a\u6301\u9002\u5ea6\u539f\u5219\u7684\u6709( )", "options": ["A\u3001\u6ce8\u610f\u5206\u5bf8", "B\u3001\u638c\u63e1\u706b\u5019", "C\u3001\u56e0\u5730\u5236\u5b9c", "D\u3001\u9002\u53ef\u800c\u6b62"], "answer": "ABD"}, {"question": "\u91cf\u53d8\u548c\u8d28\u53d8\u7684\u76f8\u4e92\u5173\u7cfb\u8868\u73b0\u4e3a( )", "options": ["A\u3001\u91cf\u53d8\u662f\u8d28\u53d8\u7684\u5fc5\u8981\u51c6\u5907", "B\u3001\u8d28\u53d8\u662f\u91cf\u53d8\u7684\u5fc5\u7136\u7ed3\u679c", "C\u3001\u91cf\u53d8\u548c\u8d28\u53d8\u76f8\u4e92\u6e17\u900f", "D\u3001\u91cf\u53d8\u548c\u8d28\u53d8\u4e92\u4e0d\u4f9d\u8d56"], "answer": "ABC"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u683c\u8a00\u6216\u6210\u8bed\u4e2d,\u4f53\u73b0\u8d28\u91cf\u4e92\u53d8\u89c4\u5f8b\u7684\u6709( )", "options": ["A\u3001\u4e5d\u5c42\u4e4b\u53f0,\u8d77\u4e8e\u5792\u571f", "B\u3001\u6709\u65e0\u76f8\u751f,\u524d\u540e\u76f8\u968f", "C\u3001\u6708\u6655\u800c\u98ce,\u7840\u6da6\u800c\u96e8", "D\u3001\u5343\u91cc\u4e4b\u5824,\u6e83\u4e8e\u8681\u7a74"], "answer": "AD"}, {"question": "\u53e4\u8bed\u8bf4:\u201c\u5962\u9761\u4e4b\u59cb,\u5371\u4ea1\u4e4b\u6e10\u3002\u201d\u8fd9\u53e5\u8bdd\u662f\u8bf4,\u5962\u9761\u9010\u6b65\u53d1\u5c55\u4f1a\u5bfc\u81f4\u5371\u4ea1\u3002\u5176\u4e2d\u5305\u542b\u7684\u54f2\u5b66\u9053\u7406\u6709( )", "options": ["A\u3001\u73b0\u8c61\u662f\u672c\u8d28\u7684\u5916\u90e8\u8868\u73b0", "B\u3001\u7279\u6b8a\u6027\u4e2d\u5305\u542b\u7740\u666e\u904d\u6027", "C\u3001\u91cf\u53d8\u662f\u8d28\u53d8\u7684\u5fc5\u8981\u51c6\u5907", "D\u3001\u8d28\u53d8\u662f\u91cf\u53d8\u7684\u5fc5\u7136\u7ed3\u679c"], "answer": "CD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u73b0\u8c61\u5c5e\u4e8e\u91cf\u53d8\u5f15\u8d77\u8d28\u53d8\u7684\u6709( )", "options": ["A\u3001\u751f\u4ea7\u529b\u7684\u589e\u957f\u5f15\u8d77\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u7684\u53d8\u9769", "B\u3001\u7269\u4f53\u7531\u4e8e\u91cf\u7684\u4e0d\u540c\u800c\u533a\u5206\u4e0d\u540c\u7684\u4f53\u79ef", "C\u3001\u5728\u4e00\u5b9a\u6e29\u5ea6\u4e0b\u9e21\u86cb\u5b75\u51fa\u5c0f\u9e21", "D\u3001\u7531\u9057\u4f20\u548c\u53d8\u5f02\u7684\u77db\u76fe\u5f15\u8d77\u65e7\u7269\u79cd\u5230\u65b0\u7269\u79cd\u7684\u53d8\u5316"], "answer": "ACD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d,\u4f53\u73b0\u91cf\u53d8\u5f15\u8d77\u8d28\u53d8\u8fd9\u4e00\u54f2\u5b66\u9053\u7406\u7684\u6709( )", "options": ["A\u3001\u5343\u91cc\u4e4b\u5824,\u6e83\u4e8e\u8681\u7a74", "B\u3001\u6c34\u6ef4\u77f3\u7a7f,\u7ef3\u952f\u6728\u65ad", "C\u3001\u8fd1\u6731\u8005\u8d64,\u8fd1\u58a8\u8005\u9ed1", "D\u3001\u4e0d\u79ef\u7ec6\u6d41,\u65e0\u4ee5\u6210\u6c5f\u6d77"], "answer": "ABD"}, {"question": "\u201c\u662f\u5c31\u662f,\u5426\u5c31\u5426,\u9664\u6b64\u4e4b\u5916,\u90fd\u662f\u9b3c\u8bdd\u201d,\u8fd9\u4e00\u89c2\u70b9\u7684\u9519\u8bef\u5728\u4e8e( )", "options": ["A\u3001\u5b83\u5bf9\u5426\u5b9a\u7684\u7406\u89e3\u662f\u5b64\u7acb\u7684\u3001\u7247\u9762\u7684", "B\u3001\u5b83\u5bf9\u80af\u5b9a\u7684\u7406\u89e3\u662f\u5b64\u7acb\u7684\u3001\u7247\u9762\u7684", "C\u3001\u5b83\u6b6a\u66f2\u4e86\u80af\u5b9a\u4e0e\u5426\u5b9a\u7684\u5bf9\u7acb\u7edf\u4e00\u5173\u7cfb", "D\u3001\u5b83\u5426\u8ba4\u4e86\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u7684\u66f2\u6298\u6027"], "answer": "ABC"}, {"question": "\u8fa9\u8bc1\u7684\u5426\u5b9a\u89c2\u8ba4\u4e3a( )", "options": ["A\u3001\u80af\u5b9a\u4e2d\u4e0d\u5305\u542b\u5426\u5b9a", "B\u3001\u5426\u5b9a\u4e2d\u4e0d\u5305\u542b\u80af\u5b9a", "C\u3001\u80af\u5b9a\u4e2d\u5305\u542b\u7740\u5426\u5b9a", "D\u3001\u5426\u5b9a\u4e2d\u5305\u542b\u7740\u80af\u5b9a"], "answer": "CD"}, {"question": "\u8fa9\u8bc1\u7684\u5426\u5b9a\u662f( )", "options": ["A\u3001\u4e8b\u7269\u7684\u81ea\u6211\u5426\u5b9a", "B\u3001\u4e8b\u7269\u53d1\u5c55\u7684\u73af\u8282", "C\u3001\u4e8b\u7269\u8054\u7cfb\u7684\u73af\u8282", "D\u3001\u626c\u5f03"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u547d\u9898\u8574\u6db5\u7740\u4e2d\u56fd\u4f20\u7edf\u54f2\u5b66\u4e2d\u5426\u5b9a\u4e4b\u5426\u5b9a\u89c4\u5f8b\u7684\u601d\u60f3\u662f( )", "options": ["A\u3001\u201c\u4e0d\u5e73\u4e0d\u9642,\u65e0\u5f80\u4e0d\u590d\u201d", "B\u3001\u201c\u5c06\u6b32\u5f31\u4e4b,\u5fc5\u56fa\u5f3a\u4e4b\u201d,\u201c\u5c06\u6b32\u5e9f\u4e4b,\u5fc5\u56fa\u5174\u4e4b\u201d", "C\u3001\u201c\u8363\u67af\u4ee3\u8c22\u800c\u5f25\u89c1\u5176\u65b0\u201d", "D\u3001\u201c\u548c\u5b9e\u751f\u7269\u201d"], "answer": "ABC"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u4f8b\u5b50\u4e2d\u8868\u73b0\u4e86\u5426\u5b9a\u4e4b\u5426\u5b9a\u89c4\u5f8b\u7684\u662f( )", "options": ["A\u3001\u51b0\u2014\u2014\u6c34\u2014\u2014\u6c7d", "B\u3001\u5149\u7684\u5fae\u7c92\u8bf4\u2014\u2014\u5149\u7684\u6ce2\u52a8\u8bf4\u2014\u2014\u5149\u7684\u6ce2\u7c92\u4e8c\u8c61\u8bf4", "C\u3001\u56e2\u7ed3\u2014\u2014\u6279\u8bc4\u2014\u2014\u56e2\u7ed3", "D\u3001\u53e4\u4ee3\u6734\u7d20\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u4e0e\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u7684\u81ea\u53d1\u7ed3\u5408\u2014\u2014\u8fd1\u4ee3\u552f\u7269\u8bba\u4e0e\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u7684\u5206\u79bb\u2014\u2014\u73b0\u4ee3\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u4e0e\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u7684\u81ea\u89c9\u7ed3\u5408"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u82cf\u8054\u89e3\u4f53\u548c\u4e1c\u6b27\u5267\u53d8,\u8bf4\u660e\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u5728\u53d1\u5c55\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u51fa\u73b0\u4e86\u632b\u6298\u548c\u53cd\u590d\u3002\u8fd9\u4e00\u4e8b\u5b9e\u8bf4\u660e( )", "options": ["A\u3001\u65b0\u751f\u4e8b\u7269\u7684\u6210\u957f\u4e0d\u662f\u4e00\u5e06\u98ce\u987a\u7684", "B\u3001\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u53d6\u4ee3\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u5c06\u662f\u4e00\u4e2a\u957f\u671f\u7684\u8fc7\u7a0b", "C\u3001\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u5448\u73b0\u51fa\u5faa\u73af\u7684\u7279\u70b9\u662f\u5386\u53f2\u7684\u5fc5\u7136", "D\u3001\u4e8b\u7269\u7684\u53d1\u5c55\u662f\u524d\u8fdb\u6027\u4e0e\u66f2\u6298\u6027\u7684\u7edf\u4e00"], "answer": "ABD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u5177\u4f53\u65b9\u6cd5\u4f53\u73b0\u77db\u76fe\u5206\u6790\u6cd5\u7684\u6709( )", "options": ["A\u3001\u5728\u5bf9\u7acb\u4e2d\u628a\u63e1\u540c\u4e00,\u5728\u540c\u4e00\u4e2d\u628a\u63e1\u5bf9\u7acb", "B\u3001\u5177\u4f53\u95ee\u9898\u5177\u4f53\u5206\u6790", "C\u3001\u201c\u4e24\u70b9\u8bba\u201d\u4e0e\u201c\u91cd\u70b9\u8bba\u201d\u76f8\u7ed3\u5408\u7684\u65b9\u6cd5", "D\u3001\u6279\u5224\u4e0e\u7ee7\u627f\u76f8\u7edf\u4e00\u7684\u65b9\u6cd5"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u547d\u9898\u4e2d\u5c5e\u4e8e\u63ed\u793a\u4e8b\u7269\u672c\u8d28\u7684\u6709( )", "options": ["A\u3001\u6c34\u5f80\u4f4e\u5904\u6d41", "B\u3001\u65e5\u51fa\u4e8e\u4e1c\u843d\u4e8e\u897f", "C\u3001\u4eba\u7684\u672c\u8d28\u662f\u793e\u4f1a\u5173\u7cfb\u7684\u603b\u548c", "D\u3001\u610f\u8bc6\u662f\u4eba\u8111\u5bf9\u5ba2\u89c2\u4e16\u754c\u7684\u53cd\u6620"], "answer": "CD"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u89c4\u5f8b\u662f\u4eba\u4eec\u81ea\u5df1\u7684\u201c\u793e\u4f1a\u884c\u52a8\u7684\u89c4\u5f8b\u201d,\u8fd9\u662f\u56e0\u4e3a( )", "options": ["A\u3001\u4eba\u662f\u793e\u4f1a\u5386\u53f2\u7684\u4e3b\u4f53", "B\u3001\u4eba\u4eec\u81ea\u5df1\u521b\u9020\u81ea\u5df1\u7684\u5386\u53f2", "C\u3001\u5386\u53f2\u53d1\u5c55\u65b9\u5411\u662f\u7531\u4eba\u7684\u601d\u60f3\u548c\u884c\u52a8\u51b3\u5b9a\u7684", "D\u3001\u793e\u4f1a\u89c4\u5f8b\u5b58\u5728\u548c\u5b9e\u73b0\u4e8e\u5b9e\u8df5\u6d3b\u52a8\u4e4b\u4e2d"], "answer": "ABD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u5404\u9879\u5c5e\u4e8e\u610f\u8bc6\u80fd\u52a8\u6027\u5177\u4f53\u8868\u73b0\u7684\u6709( )", "options": ["A\u3001\u610f\u8bc6\u6d3b\u52a8\u5177\u6709\u76ee\u7684\u6027\u548c\u8ba1\u5212\u6027", "B\u3001\u610f\u8bc6\u6d3b\u52a8\u5bf9\u4eba\u4f53\u751f\u7406\u6d3b\u52a8\u6709\u8c03\u8282\u548c\u5f71\u54cd\u4f5c\u7528", "C\u3001\u610f\u8bc6\u6d3b\u52a8\u5177\u6709\u901a\u8fc7\u5b9e\u8df5\u6539\u53d8\u4e16\u754c\u7684\u4f5c\u7528", "D\u3001\u610f\u8bc6\u6d3b\u52a8\u80fd\u53cd\u6620\u4e8b\u7269\u7684\u672c\u8d28\u548c\u89c4\u5f8b"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u4e2d,\u6b63\u786e\u4f53\u73b0\u610f\u8bc6\u80fd\u52a8\u6027\u7684\u6709( )", "options": ["A\u3001\u80f8\u6709\u6210\u7af9,\u6599\u4e8b\u5982\u795e", "B\u3001\u7eb8\u4e0a\u8c08\u5175,\u753b\u997c\u5145\u9965", "C\u3001\u5929\u4e0b\u65e0\u96be\u4e8b,\u53ea\u6015\u6709\u5fc3\u4eba", "D\u3001\u4e0d\u6015\u505a\u4e0d\u5230,\u5c31\u6015\u60f3\u4e0d\u5230"], "answer": "AC"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u6307\u51fa:\u201c\u6279\u5224\u7684\u6b66\u5668\u5f53\u7136\u4e0d\u80fd\u4ee3\u66ff\u6b66\u5668\u7684\u6279\u5224,\u7269\u8d28\u529b\u91cf\u53ea\u80fd\u7528\u7269\u8d28\u529b\u91cf\u6765\u6467\u6bc1;\u4f46\u662f\u7406\u8bba\u4e00\u7ecf\u638c\u63e1\u7fa4\u4f17,\u4e5f\u4f1a\u53d8\u6210\u7269\u8d28\u7684\u529b\u91cf\u3002\u201d\u8fd9\u8bf4\u660e( )", "options": ["A\u3001\u7cbe\u795e\u548c\u610f\u8bc6\u5bf9\u7269\u8d28\u5177\u6709\u4f9d\u8d56\u6027", "B\u3001\u7cbe\u795e\u548c\u7406\u8bba\u7684\u4f5c\u7528\u53ef\u4ee5\u53d6\u4ee3\u7269\u8d28\u7684\u529b\u91cf", "C\u3001\u7cbe\u795e\u548c\u7269\u8d28\u662f\u5bf9\u7acb\u7edf\u4e00\u7684\u5173\u7cfb", "D\u3001\u7406\u8bba\u548c\u7cbe\u795e\u53ef\u4ee5\u901a\u8fc7\u7fa4\u4f17\u8f6c\u5316\u4e3a\u7269\u8d28\u529b\u91cf"], "answer": "ACD"}, {"question": "\u201c\u514b\u9686\u201d\u3001\u201c\u8f6c\u57fa\u56e0\u201d\u7b49\u751f\u547d\u79d1\u5b66\u7684\u91cd\u5927\u7a81\u7834,( )", "options": ["A\u3001\u4e3a\u4e16\u754c\u7edf\u4e00\u4e8e\u7269\u8d28\u63d0\u4f9b\u4e86\u81ea\u7136\u79d1\u5b66\u4f9d\u636e", "B\u3001\u6709\u529b\u5730\u6279\u5224\u4e86\u201c\u4e0a\u5e1d\u9020\u7269\u201d\u7684\u5b97\u6559\u795e\u5b66\u89c2", "C\u3001\u8868\u660e\u610f\u8bc6\u7684\u80fd\u52a8\u6027\u7a81\u7834\u4e86\u7269\u8d28\u5b58\u5728\u7684\u5c40\u9650\u6027", "D\u3001\u8868\u660e\u7269\u8d28\u4e0e\u7cbe\u795e\u53ef\u4ee5\u76f8\u4e92\u8f6c\u5316"], "answer": "ABD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u6b63\u786e\u8868\u8ff0\u4e3b\u89c2\u80fd\u52a8\u6027\u548c\u5ba2\u89c2\u89c4\u5f8b\u6027\u5173\u7cfb\u7684\u8bf4\u6cd5\u662f( )", "options": ["A\u3001\u5c0a\u91cd\u5ba2\u89c2\u89c4\u5f8b\u662f\u53d1\u6325\u4e3b\u89c2\u80fd\u52a8\u6027\u7684\u524d\u63d0", "B\u3001\u53ea\u8981\u5c0a\u91cd\u5ba2\u89c2\u89c4\u5f8b,\u5c31\u80fd\u5145\u5206\u53d1\u6325\u4e3b\u89c2\u80fd\u52a8\u6027", "C\u3001\u53d1\u6325\u4e3b\u89c2\u80fd\u52a8\u6027\u662f\u8ba4\u8bc6\u548c\u5229\u7528\u5ba2\u89c2\u89c4\u5f8b\u7684\u5fc5\u8981\u6761\u4ef6", "D\u3001\u5c0a\u91cd\u5ba2\u89c2\u89c4\u5f8b\u548c\u53d1\u6325\u4e3b\u89c2\u80fd\u52a8\u6027\u662f\u7269\u8d28\u548c\u610f\u8bc6\u8fa9\u8bc1\u5173\u7cfb\u7684\u5177\u4f53\u4f53\u73b0"], "answer": "ACD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u5404\u9879\u5c5e\u4e8e\u89c2\u5ff5\u4e0a\u5c42\u5efa\u7b51\u7684\u6709", "options": ["A\u3001\u827a\u672f\u548c\u9053\u5fb7\u89c2\u70b9", "B\u3001\u56fd\u5bb6\u653f\u6cbb\u5236\u5ea6\u548c\u7acb\u6cd5\u53f8\u6cd5\u5236\u5ea6", "C\u3001\u653f\u6cbb\u6cd5\u5f8b\u601d\u60f3", "D\u3001\u54f2\u5b66\u548c\u5b97\u6559\u89c2\u70b9"], "answer": "ACD"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u8bf4:\u201c\u65e0\u8bba\u54ea\u4e00\u79cd\u793e\u4f1a\u5f62\u6001,\u5728\u5b83\u6240\u80fd\u5bb9\u7eb3\u7684\u5168\u90e8\u751f\u4ea7\u529b\u53d1\u6325\u51fa\u6765\u4ee5\u524d,\u662f\u51b3\u4e0d\u4f1a\u706d\u4ea1\u7684;\u800c\u65b0\u7684\u66f4\u9ad8\u7684\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb,\u5728\u5b83\u5b58\u5728\u7684\u7269\u8d28\u6761\u4ef6\u5728\u65e7\u793e\u4f1a\u7684\u80de\u80ce\u91cc\u6210\u719f\u4ee5\u524d,\u662f\u51b3\u4e0d\u4f1a\u51fa\u73b0\u7684\u3002\u201d\u8fd9\u6bb5\u8bdd\u8bf4\u660e", "options": ["A\u3001\u751f\u4ea7\u529b\u7684\u53d1\u5c55\u662f\u4fc3\u4f7f\u793e\u4f1a\u5f62\u6001\u66f4\u66ff\u7684\u6700\u7ec8\u539f\u56e0", "B\u3001\u4e00\u79cd\u65b0\u7684\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u7684\u4ea7\u751f\u9700\u8981\u5ba2\u89c2\u7684\u7269\u8d28\u6761\u4ef6\u7684\u6210\u719f", "C\u3001\u65e0\u8bba\u54ea\u4e00\u79cd\u793e\u4f1a\u5f62\u6001,\u5f53\u5b83\u8fd8\u80fd\u591f\u4fc3\u8fdb\u751f\u4ea7\u529b\u53d1\u5c55\u65f6,\u662f\u4e0d\u4f1a\u706d\u4ea1\u7684", "D\u3001\u793e\u4f1a\u5f62\u6001\u603b\u662f\u5177\u4f53\u7684\u3001\u5386\u53f2\u7684"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u793e\u4f1a\u57fa\u672c\u77db\u76fe\u7684\u6709", "options": ["A\u3001\u4e2a\u4eba\u4e0e\u793e\u4f1a\u4e4b\u95f4\u7684\u77db\u76fe", "B\u3001\u4eba\u4e0e\u81ea\u7136\u4e4b\u95f4\u7684\u77db\u76fe", "C\u3001\u751f\u4ea7\u529b\u548c\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u4e4b\u95f4\u7684\u77db\u76fe", "D\u3001\u7ecf\u6d4e\u57fa\u7840\u548c\u4e0a\u5c42\u5efa\u7b51\u4e4b\u95f4\u7684\u77db\u76fe"], "answer": "CD"}, {"question": "\u7269\u8d28\u8d44\u6599\u7684\u751f\u4ea7\u662f", "options": ["A\u3001\u662f\u4eba\u7c7b\u6700\u57fa\u672c\u7684\u5b9e\u8df5\u6d3b\u52a8", "B\u3001\u662f\u4eba\u7c7b\u793e\u4f1a\u5b58\u5728\u548c\u53d1\u5c55\u7684\u57fa\u7840", "C\u3001\u662f\u4eba\u7c7b\u4ece\u4e8b\u5176\u4ed6\u6d3b\u52a8\u7684\u5148\u51b3\u6761\u4ef6", "D\u3001\u662f\u4eba\u7c7b\u5f81\u670d\u81ea\u7136\u3001\u6539\u9020\u81ea\u7136,\u83b7\u5f97\u5fc5\u9700\u7684\u7269\u8d28\u8d44\u6599\u7684\u793e\u4f1a\u7ecf\u6d4e\u6d3b\u52a8"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u5b58\u5728\u5305\u62ec", "options": ["A\u3001\u793e\u4f1a\u751f\u6d3b\u7684\u5404\u79cd\u7269\u8d28\u6761\u4ef6", "B\u3001\u793e\u4f1a\u751f\u6d3b\u7684\u7269\u8d28\u751f\u4ea7\u6d3b\u52a8", "C\u3001\u7ecf\u6d4e\u5173\u7cfb", "D\u3001\u5168\u90e8\u793e\u4f1a\u5173\u7cfb"], "answer": "ABC"}, {"question": "\u201c\u5982\u679c\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u7684\u706d\u4ea1\u662f\u7531\u79d1\u5b66\u4fdd\u8bc1\u4e86\u7684,\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u8981\u8d39\u90a3\u4e48\u5927\u7684\u529b\u6c14\u53bb\u4e3a\u5b83\u5b89\u6392\u846c\u793c\u5462?\u201d\u8fd9\u79cd\u89c2\u70b9\u7684\u9519\u8bef\u5728\u4e8e", "options": ["A\u3001\u62b9\u715e\u793e\u4f1a\u89c4\u5f8b\u5b9e\u73b0\u7684\u7279\u70b9", "B\u3001\u5426\u8ba4\u9769\u547d\u5728\u793e\u4f1a\u8d28\u53d8\u4e2d\u7684\u4f5c\u7528", "C\u3001\u5426\u8ba4\u5386\u53f2\u89c2\u4e0a\u7684\u51b3\u5b9a\u8bba\u539f\u5219", "D\u3001\u5426\u8ba4\u79d1\u5b66\u662f\u63a8\u52a8\u5386\u53f2\u524d\u8fdb\u7684\u9769\u547d\u529b\u91cf"], "answer": "AB"}, {"question": "\u5982\u4f55\u6b63\u786e\u7406\u89e3\u4eba\u6c11\u7fa4\u4f17\u662f\u5386\u53f2\u7684\u521b\u9020\u8005", "options": ["A\u3001\u4eba\u6c11\u7fa4\u4f17\u662f\u793e\u4f1a\u7269\u8d28\u8d22\u5bcc\u7684\u521b\u9020\u8005", "B\u3001\u4eba\u6c11\u7fa4\u4f17\u662f\u793e\u4f1a\u7cbe\u795e\u8d22\u5bcc\u7684\u521b\u9020\u8005", "C\u3001\u4eba\u6c11\u7fa4\u4f17\u662f\u793e\u4f1a\u53d8\u9769\u7684\u51b3\u5b9a\u529b\u91cf", "D\u3001\u4eba\u6c11\u7fa4\u4f17\u662f\u79d1\u6280\u8fdb\u6b65\u7684\u51b3\u5b9a\u529b\u91cf"], "answer": "ABC"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u5404\u9879\u6b63\u786e\u8bf4\u660e\u201c\u79d1\u5b66\u6280\u672f\u662f\u7b2c\u4e00\u751f\u4ea7\u529b\u201d\u7684\u542b\u4e49\u7684\u6709", "options": ["A\u3001\u79d1\u5b66\u6280\u672f\u5df2\u7ecf\u6210\u4e3a\u72ec\u7acb\u7684\u76f4\u63a5\u751f\u4ea7\u529b", "B\u3001\u79d1\u5b66\u6e17\u900f\u4e8e\u73b0\u4ee3\u751f\u4ea7\u529b\u7cfb\u7edf\u7684\u5404\u7c7b\u8981\u7d20\u4e4b\u4e2d", "C\u3001\u79d1\u5b66\u5bf9\u7269\u8d28\u751f\u4ea7\u5177\u6709\u4e3b\u5bfc\u4f5c\u7528\u548c\u8d85\u524d\u4f5c\u7528", "D\u3001\u79d1\u5b66\u6280\u672f\u5df2\u7ecf\u6210\u4e3a\u63a8\u52a8\u751f\u4ea7\u529b\u53d1\u5c55\u7684\u91cd\u5927\u6760\u6746"], "answer": "BCD"}, {"question": "\u5173\u4e8e\u793e\u4f1a\u5386\u53f2\u53d1\u5c55\u7684\u52a8\u529b\u95ee\u9898,\u4e0b\u5217\u8bf4\u6cd5\u6b63\u786e\u7684\u6709", "options": ["A\u3001\u793e\u4f1a\u57fa\u672c\u77db\u76fe\u662f\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u7684\u6839\u672c\u52a8\u529b", "B\u3001\u9636\u7ea7\u6597\u4e89\u662f\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u7684\u76f4\u63a5\u52a8\u529b", "C\u3001\u9769\u547d\u662f\u5386\u53f2\u7684\u706b\u8f66\u5934", "D\u3001\u6539\u9769\u5bf9\u793e\u4f1a\u53d1\u5c55\u8d77\u63a8\u52a8\u4f5c\u7528"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d,\u5c5e\u4e8e\u793e\u4f1a\u7269\u8d28\u751f\u6d3b\u6761\u4ef6\u7684\u6709", "options": ["A\u3001\u4eba\u53e3\u56e0\u7d20", "B\u3001\u6c11\u65cf\u6784\u6210", "C\u3001\u751f\u4ea7\u65b9\u5f0f", "D\u3001\u5730\u7406\u73af\u5883"], "answer": "ACD"}, {"question": "\u552f\u5fc3\u53f2\u89c2\u7684\u4e3b\u8981\u7f3a\u9677\u6709", "options": ["A\u3001\u8ba4\u4e3a\u82f1\u96c4\u4eba\u7269\u662f\u5386\u53f2\u7684\u63a8\u52a8\u8005", "B\u3001\u6ca1\u6709\u8003\u5bdf\u601d\u60f3\u52a8\u673a\u80cc\u540e\u7684\u7269\u8d28\u52a8\u56e0\u548c\u7ecf\u6d4e\u6839\u6e90", "C\u3001\u8ba4\u4e3a\u795e\u79d8\u529b\u91cf\u662f\u5386\u53f2\u7684\u63a8\u52a8\u8005", "D\u3001\u6839\u672c\u5426\u8ba4\u4eba\u6c11\u7fa4\u4f17\u5728\u5386\u53f2\u53d1\u5c55\u4e2d\u7684\u51b3\u5b9a\u4f5c\u7528"], "answer": "BD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u9009\u9879\u4e2d,\u5c5e\u4e8e\u610f\u8bc6\u5f62\u6001\u7684\u662f", "options": ["A\u3001\u5b97\u6559", "B\u3001\u827a\u672f", "C\u3001\u54f2\u5b66", "D\u3001\u903b\u8f91\u5b66"], "answer": "ABC"}, {"question": "\u5386\u53f2\u4e0d\u8fc7\u662f\u8ffd\u6c42\u7740\u81ea\u5df1\u76ee\u7684\u7684\u4eba\u7684\u6d3b\u52a8\u800c\u5df2\u3002\u8fd9\u4e00\u89c2\u70b9\u8868\u660e", "options": ["A\u3001\u4eba\u4eec\u81ea\u5df1\u521b\u9020\u81ea\u5df1\u7684\u5386\u53f2", "B\u3001\u5386\u53f2\u4e0d\u662f\u795e\u521b\u9020\u7684", "C\u3001\u5386\u53f2\u662f\u4eba\u4eec\u4efb\u610f\u521b\u9020\u7684", "D\u3001\u5386\u53f2\u662f\u4eba\u601d\u60f3\u53d1\u5c55\u53f2"], "answer": "AB"}, {"question": "\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u7684\u5ba2\u89c2\u6027\u662f\u6307", "options": ["A\u3001\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u662f\u793e\u4f1a\u4e0a\u5c42\u5efa\u7b51\u7684\u7269\u8d28\u57fa\u7840", "B\u3001\u4eba\u4eec\u4e0d\u80fd\u81ea\u7531\u9009\u62e9\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb", "C\u3001\u4eba\u4eec\u4e0d\u80fd\u968f\u610f\u521b\u9020\u6216\u6d88\u706d\u67d0\u79cd\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb", "D\u3001\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u662f\u793e\u4f1a\u6709\u673a\u4f53\u4e2d\u5ba2\u89c2\u5b9e\u5728\u7684\u7ec4\u6210\u90e8\u5206"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u5386\u53f2\u53d1\u5c55\u662f\u5408\u529b\u4f5c\u7528\u7684\u7ed3\u679c,\u8fd9\u5c31\u662f\u8bf4", "options": ["A\u3001\u793e\u4f1a\u4e2d\u7684\u6bcf\u4e2a\u4eba\u662f\u5408\u529b\u7684\u4e00\u90e8\u5206", "B\u3001\u5386\u53f2\u53d1\u5c55\u7684\u56e0\u7d20\u5730\u590d\u6742\u7684", "C\u3001\u5386\u53f2\u53d1\u5c55\u65e0\u89c4\u5f8b\u53ef\u5faa", "D\u3001\u5386\u53f2\u53d1\u5c55\u53f2\u65e0\u6cd5\u8ba4\u8bc6\u7684"], "answer": "AB"}, {"question": "\u4e0a\u5c42\u5efa\u7b51\u5bf9\u7ecf\u6d4e\u57fa\u7840\u7684\u80fd\u52a8\u4f5c\u7528\u5728\u4e8e", "options": ["A\u3001\u5b83\u4e3a\u81ea\u5df1\u7684\u7ecf\u6d4e\u57fa\u7840\u670d\u52a1", "B\u3001\u5b83\u8981\u4fc3\u8fdb\u81ea\u5df1\u7ecf\u6d4e\u57fa\u7840\u7684\u5f62\u6210\u3001\u5de9\u56fa\u548c\u53d1\u5c55", "C\u3001\u5b83\u51b3\u5b9a\u81ea\u5df1\u6240\u670d\u52a1\u7684\u7ecf\u6d4e\u57fa\u7840\u7684\u6027\u8d28", "D\u3001\u5b83\u8981\u6392\u9664\u81ea\u5df1\u7ecf\u6d4e\u57fa\u7840\u7684\u5bf9\u7acb\u7269"], "answer": "ABD"}, {"question": "\u4eba\u6c11\u7fa4\u4f17\u662f", "options": ["A\u3001\u5c45\u6c11\u4e2d\u7684\u5927\u591a\u6570", "B\u3001\u4f53\u529b\u52b3\u52a8\u8005", "C\u3001\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7", "D\u3001\u4e00\u5207\u5bf9\u793e\u4f1a\u5386\u53f2\u53d1\u5c55\u8d77\u63a8\u52a8\u4f5c\u7528\u7684\u4eba"], "answer": "ABCD"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u54ea\u4e9b\u8bf4\u6cd5\u5c5e\u4e8e\u552f\u5fc3\u53f2\u89c2", "options": ["A\u3001\u201c\u6cbb\u56fd\u201d\u72b9\u5982\u201c\u7267\u6c11\u201d", "B\u3001\u201c\u4ece\u6765\u5c31\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u6551\u4e16\u4e3b,\u4e5f\u4e0d\u9760\u795e\u4ed9\u7687\u5e1d,\u8981\u521b\u9020\u4eba\u7c7b\u7684\u5e78\u798f,\u5168\u9760\u6211\u4eec\u81ea\u5df1\u201d", "C\u3001\u201c\u6c11\u5982\u6c34,\u541b\u5982\u821f,\u6c34\u53ef\u8f7d\u821f\u4ea6\u53ef\u8986\u821f\u201d", "D\u3001\u4f1f\u5927\u7684\u5386\u53f2\u771f\u6b63\u6784\u6210\u4e86\u5168\u90e8\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u7684\u7075\u9b42"], "answer": "AD"}, {"question": "\u6211\u56fd\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u521d\u7ea7\u9636\u6bb5\u5b9e\u884c\u516c\u6709\u5236\u4e3a\u4e3b\u4f53\u3001\u591a\u79cd\u6240\u6709\u5236\u7ecf\u6d4e\u5171\u540c\u53d1\u5c55\u7684\u57fa\u672c  \u7ecf\u6d4e\u5236\u5ea6\u7684\u7406\u8bba\u4f9d\u636e\u662f", "options": ["A\u3001\u5bf9\u7acb\u7edf\u4e00\u89c4\u5f8b", "B\u3001\u552f\u7269\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u666e\u904d\u8054\u7cfb\u7684\u539f\u7406", "C\u3001\u4e0a\u5c42\u5efa\u7b51\u5fc5\u987b\u9002\u5408\u7ecf\u6d4e\u57fa\u7840\u53d1\u5c55\u8981\u6c42\u7684\u89c4\u5f8b", "D\u3001\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u5fc5\u987b\u9002\u5408\u751f\u4ea7\u529b\u6027\u8d28\u7684\u89c4\u5f8b"], "answer": "D"}, {"question": "\u54f2\u5b66\u57fa\u672c\u95ee\u9898\u4e3b\u8981\u5305\u62ec\u4e24\u65b9\u9762\u5185\u5bb9(  )", "options": ["A\u3001\u601d\u7ef4\u548c\u5b58\u5728\u4f55\u8005\u4e3a\u7b2c\u4e00\u6027\u7684\u95ee\u9898", "B\u3001\u601d\u7ef4\u548c\u5b58\u5728\u662f\u5426\u5177\u6709\u540c\u4e00\u6027\u7684\u95ee\u9898", "C\u3001\u4e16\u754c\u662f\u5982\u4f55\u53d1\u5c55\u7684\u95ee\u9898", "D\u3001\u4e16\u754c\u7684\u672c\u8d28\u662f\u4e00\u4e2a\u8fd8\u662f\u591a\u4e2a\u7684\u95ee\u9898"], "answer": "AB"}, {"question": "\u4e0b\u5217\u5404\u9879\u6b63\u786e\u53cd\u6620\u7edd\u5bf9\u771f\u7406\u4e0e\u76f8\u5bf9\u771f\u7406\u7684\u5173\u7cfb\u7684\u6709(     )", "options": ["A\u3001\u76f8\u5bf9\u771f\u7406\u662f\u5728\u4e00\u5b9a\u6761\u4ef6\u4e0b\u53ef\u4ee5\u8f6c\u5316\u4e3a\u7edd\u5bf9\u771f\u7406", "B\u3001\u4efb\u4f55\u76f8\u5bf9\u771f\u7406\u4e2d\u90fd\u5305\u542b\u7740\u7edd\u5bf9\u771f\u7406\u7684\u9897\u7c92", "C\u3001\u7edd\u5bf9\u771f\u7406\u662f\u7531\u5143\u6570\u76f8\u5bf9\u771f\u7406\u7684\u603b\u548c\u6784\u6210\u7684"], "answer": "ABC"}, {"question": "\u8ba4\u8bc6\u4e2d\u7684\u975e\u7406\u6027\u56e0\u7d20\u4e3b\u8981\u6709 (       )", "options": ["A\u3001\u5206\u6790\u548c\u7efc\u5408", "B\u3001\u60c5\u611f\u3001\u610f\u5fd7\u3001\u6b32\u671b"], "answer": "B"}, {"question": "\u201c\u89c2\u5ff5\u7684\u4e1c\u897f\u4e0d\u5916\u662f\u79fb\u5165\u4eba\u8111\u5e76\u5728\u4eba\u8111\u4e2d\u6539\u9020\u8fc7\u7684\u7269\u8d28\u7684\u4e1c\u897f\u800c\u5df2\u201d,\u8fd9\u662f(    )", "options": ["A\u3001\u5f62\u800c\u4e0a\u5b66\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u89c2\u70b9", "B\u3001\u4e3b\u89c2\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u89c2\u70b9", "C\u3001\u8fa9\u8bc1\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u89c2\u70b9", "D\u3001\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u89c2\u70b9"], "answer": "C"}, {"question": "\u201c\u4eba\u7684\u601d\u7ef4\u662f\u5426\u5177\u6709\u771f\u7406\u6027,\u8fd9\u5e76\u4e0d\u662f\u4e00\u4e2a\u7406\u8bba\u7684\u95ee\u9898,\u800c\u662f\u4e00\u4e2a\u5b9e\u8df5\u7684\u95ee\u9898\u3002\u4eba\u5e94\u8be5\u5728\u5b9e\u8df5\u4e2d\u8bc1\u660e\u81ea\u5df1\u601d\u7ef4\u7684\u771f\u7406\u6027,\u5373\u81ea\u5df1\u601d\u7ef4\u7684\u73b0\u5b9e\u6027\u548c\u529b\u91cf,\u4ea6\u5373\u81ea\u5df1\u601d\u7ef4\u7684\u6b64\u5cb8\u6027\u3002\u201d\u8fd9\u4e00\u8bba\u65ad\u8bf4\u660e\u4e86 (   )", "options": ["A\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u8ba4\u8bc6\u7684\u6765\u6e90\u548c\u52a8\u529b", "B\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u68c0\u9a8c\u8ba4\u8bc6\u662f\u5426\u5177\u6709\u771f\u7406\u6027\u7684\u552f\u4e00\u6807\u51c6", "C\u3001\u5b9e\u8df5\u68c0\u9a8c\u771f\u7406\u4e0d\u9700\u8981\u7406\u8bba\u6307\u5bfc", "D\u3001\u8ba4\u8bc6\u6d3b\u52a8\u4e0e\u5b9e\u8df5\u6d3b\u52a8\u5177\u6709\u540c\u6837\u7684\u4f5c\u7528\u548c\u529b\u91cf"], "answer": "B"}, {"question": "\u5217\u5b81\u5728\u8c08\u5230\u68c0\u9a8c\u771f\u7406\u7684\u5b9e\u8df5\u6807\u51c6\u65f6\u6307\u51fa:\u201c\u8fd9\u4e2a\u6807\u51c6\u4e5f\u662f\u8fd9\u6837\u7684\u2018\u4e0d\u786e\u5b9a\u2019,\u4ee5\u4fbf\u4e0d\u81f3\u4e8e\u4f7f\u4eba\u7684\u77e5\u8bc6\u53d8\u6210\u2018\u7edd\u5bf9\u2019,\u540c\u65f6\u5b83\u53c8\u662f\u8fd9\u6837\u7684\u786e\u5b9a,\u4ee5\u4fbf\u540c\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49\u548c\u4e0d\u53ef\u77e5\u8bba\u7684\u4e00\u5207\u53d8\u79cd\u8fdb\u884c\u65e0\u60c5\u7684\u6597\u4e89\u3002\u201d\u8fd9\u53e5\u8bdd\u8bf4\u660e(   )", "options": ["A\u3001\u5b9e\u8df5\u4e0d\u662f\u68c0\u9a8c\u771f\u7406\u7684\u552f\u4e00\u6807\u51c6", "B\u3001\u5b9e\u8df5\u6807\u51c6\u5e76\u4e0d\u53ef\u9760", "C\u3001\u5b9e\u8df5\u6807\u51c6\u662f\u4e0d\u786e\u5b9a\u7684", "D\u3001\u5b9e\u8df5\u6807\u51c6\u662f\u7edd\u5bf9\u6027\u548c\u76f8\u5bf9\u6027\u7684\u7edf\u4e00"], "answer": "D"}, {"question": "\u65e7\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u8ba4\u8bc6\u8bba\u628a\u8ba4\u8bc6\u770b\u6210(    )\u3002", "options": ["A\u3001\u4eba\u4eec\u7eaf\u601d\u7ef4\u7684\u7406\u6027\u6d3b\u52a8", "B\u3001\u4e0d\u65ad\u53cd\u590d\u3001\u65e0\u9650\u53d1\u5c55\u7684\u8ba4\u8bc6\u8fc7\u7a0b", "C\u3001\u4e3b\u4f53\u5bf9\u5ba2\u4f53\u7684\u80fd\u52a8\u53cd\u6620", "D\u3001\u7167\u955c\u5b50\u4f3c\u7684\u3001\u76f4\u89c2\u88ab\u52a8\u7684\u53cd\u6620"], "answer": "D"}, {"question": "\u54f2\u5b66\u53f2\u4e0a,\u552f\u7406\u8bba\u4e0e\u7ecf\u9a8c\u8bba\u7684\u5171\u540c\u70b9\u662f(    )", "options": ["A\u3001\u8ba4\u4e3a\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u548c\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u662f\u8fa9\u8bc1\u7edf\u4e00\u5173\u7cfb", "B\u3001\u5938\u5927\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6,\u5426\u8ba4\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6", "C\u3001\u5272\u88c2\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u548c\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u8fa9\u8bc1\u7edf\u4e00\u5173\u7cfb", "D\u3001\u5938\u5927\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u3001\u5426\u8ba4\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6"], "answer": "C"}, {"question": "\u5b9e\u8df5\u4f5c\u4e3a\u68c0\u9a8c\u771f\u7406\u7684\u6807\u51c6,\u65e2\u5177\u6709\u786e\u5b9a\u6027,\u53c8\u5177\u6709\u4e0d\u786e\u5b9a\u6027\u3002\u5b9e\u8df5\u6807\u51c6\u4e4b\u6240\u4ee5\u5177\u6709\u4e0d\u786e\u5b9a\u6027,\u662f\u56e0\u4e3a\u4efb\u4f55\u5177\u4f53\u5b9e\u8df5\u6d3b\u52a8\u90fd()", "options": ["A\u3001\u5177\u6709\u5ba2\u89c2\u6027", "B\u3001\u5177\u6709\u80fd\u52a8\u6027", "C\u3001\u5177\u6709\u5386\u53f2\u5c40\u9650\u6027", "D\u3001\u5177\u6709\u793e\u4f1a\u6027"], "answer": "D"}, {"question": "\u8ba4\u8bc6\u53d1\u5c55\u8fc7\u7a0b\u7684\u7b2c\u4e00\u6b21\u98de\u8dc3\u662f(   )", "options": ["A\u3001\u4ece\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u5230\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u8fc7\u7a0b", "B\u3001\u4ece\u611f\u89c9\u548c\u77e5\u89c9\u5230\u8868\u8c61\u7684\u8fc7\u7a0b", "C\u3001\u4ece\u8ba4\u8bc6\u5230\u5b9e\u8df5\u7684\u8fc7\u7a0b", "D\u3001\u4ece\u610f\u8bc6\u5230\u7269\u8d28\u7684\u8fc7\u7a0b"], "answer": "A"}, {"question": "\u201c\u793e\u4f1a\u4e00\u65e6\u6709\u6280\u672f\u4e0a\u7684\u9700\u8981,\u5219\u8fd9\u79cd\u9700\u8981\u4f1a\u6bd4\u5341\u6240\u5927\u5b66\u66f4\u80fd\u628a\u79d1\u5b66\u63a8\u5411\u524d\u8fdb\u201d\u3002\u8fd9\u8868\u660e(   )", "options": ["A\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u6c9f\u901a\u4e3b\u5ba2\u4f53\u5173\u7cfb\u7684\u6865\u6881", "B\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u68c0\u9a8c\u8ba4\u8bc6\u771f\u7406\u6027\u7684\u6807\u51c6", "C\u3001\u5b9e\u8df5\u4e3a\u8ba4\u8bc6\u63d0\u4f9b\u7269\u8d28\u624b\u6bb5", "D\u3001\u5b9e\u8df5\u7684\u9700\u8981\u662f\u63a8\u52a8\u8ba4\u8bc6\u53d1\u5c55\u7684\u52a8\u529b"], "answer": "D"}, {"question": "16\u4e16\u7eaa\u672b,\u4f3d\u5229\u7565\u901a\u8fc7\u5728\u6bd4\u8428\u659c\u5854\u6240\u505a\u7684\u81ea\u7531\u843d\u4f53\u5b9e\u9a8c,\u63a8\u7ffb\u4e86\u4e9a\u91cc\u58eb\u591a\u5fb7\u5173\u4e8e\u7269\u4f53\u7684\u964d\u843d\u901f\u5ea6\u4e0e\u7269\u4f53\u7684\u91cd\u91cf\u6210\u6b63\u6bd4\u7684\u8bf4\u6cd5\u3002\u8fd9\u4ef6\u4e8b\u8bf4\u660e(   )", "options": ["A\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u53ea\u6709\u4e0a\u5347\u5230\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u624d\u80fd\u628a\u63e1\u4e8b\u7269\u7684\u672c\u8d28", "B\u3001\u771f\u7406\u662f\u5bf9\u5ba2\u89c2\u4e8b\u7269\u53ca\u5176\u53d1\u5c55\u89c4\u5f8b\u7684\u6b63\u786e\u53cd\u6620", "C\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u68c0\u9a8c\u8ba4\u8bc6\u771f\u7406\u6027\u7684\u552f\u4e00\u6807\u51c6", "D\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u8ba4\u8bc6\u7684\u76ee\u7684\u548c\u8ba4\u8bc6\u53d1\u5c55\u7684\u52a8\u529b"], "answer": "C"}, {"question": "\u201c\u611f\u89c9\u5230\u4e86\u7684\u4e1c\u897f,\u6211\u4eec\u4e0d\u80fd\u7acb\u523b\u7406\u89e3\u5b83,\u53ea\u6709\u7406\u89e3\u4e86\u7684\u4e1c\u897f,\u624d\u80fd\u66f4\u6df1\u523b\u5730\u611f\u89c9\u5b83\u201d,\u8fd9\u4e00\u89c2\u70b9\u8bf4\u660e(    )", "options": ["A\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u662f\u6574\u4e2a\u8ba4\u8bc6\u7684\u8d77\u70b9", "B\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u5c40\u9650\u6027,\u6709\u5f85\u4e0a\u5347\u4e3a\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6", "C\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u5bf9\u4eba\u8ba4\u8bc6\u4e8b\u7269\u672c\u8d28\u6ca1\u6709\u5b9e\u9645\u610f\u4e49", "D\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u662f\u8ba4\u8bc6\u7684\u521d\u7ea7\u9636\u6bb5,\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u662f\u8ba4\u8bc6\u7684\u9ad8\u7ea7\u9636\u6bb5"], "answer": "B"}, {"question": "\u5b9e\u8df5\u9ad8\u4e8e\u7406\u8bba\u662f\u56e0\u4e3a\u5b9e\u8df5\u5177\u6709(   )", "options": ["A\u3001\u666e\u904d\u6709\u7528\u6027\u7684\u4f18\u70b9", "B\u3001\u76f4\u63a5\u73b0\u5b9e\u6027\u7684\u4f18\u70b9", "C\u3001\u4e3b\u89c2\u80fd\u52a8\u6027\u7684\u4f18\u70b9", "D\u3001\u5ba2\u89c2\u7269\u8d28\u6027\u7684\u4f18\u70b9"], "answer": "B"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u8ba4\u8bc6\u8bba\u8ba4\u4e3a,\u80fd\u52a8\u7684\u53cd\u6620\u8bba\u662f(   )", "options": ["A\u3001\u6479\u5199\u548c\u521b\u9020\u7684\u7edf\u4e00", "B\u3001\u7269\u8d28\u548c\u7cbe\u795e\u7684\u7edf\u4e00", "C\u3001\u771f\u7406\u6027\u548c\u5b9e\u8df5\u6027\u7684\u7edf\u4e00", "D\u3001\u53ef\u77e5\u8bba\u548c\u672c\u4f53\u8bba\u7684\u7edf\u4e00"], "answer": "A"}, {"question": "\u627f\u8ba4\u5ba2\u89c2\u771f\u7406\u662f\u7edd\u5bf9\u6027\u4e0e\u76f8\u5bf9\u6027\u7684\u7edf\u4e00,\u662f\u5728\u771f\u7406\u4e0a\u575a\u6301\u4e86(   )", "options": ["A\u3001\u552f\u7269\u4e3b\u4e49", "B\u3001\u8fa9\u8bc1\u6cd5", "C\u3001\u552f\u5fc3\u4e3b\u4e49", "D\u3001\u53ef\u77e5\u8bba"], "answer": "B"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u8ba4\u8bc6\u8bba\u9996\u8981\u7684\u57fa\u672c\u7684\u89c2\u70b9\u662f(  )", "options": ["A\u3001\u552f\u7269\u8bba\u7684\u89c2\u70b9", "B\u3001\u8fa9\u8bc1\u6cd5\u7684\u89c2\u70b9", "C\u3001\u5b9e\u8df5\u7684\u89c2\u70b9", "D\u3001\u53ef\u77e5\u8bba\u7684\u89c2\u70b9"], "answer": "C"}, {"question": "\u4e00\u4e2a\u5b8c\u6574\u7684\u8ba4\u8bc6\u8fc7\u7a0b,\u9700\u8981\u7ecf\u8fc7\u4e24\u6b21\u98de\u8dc3\u3002\u4e0b\u5217\u5c5e\u4e8e\u7b2c\u4e8c\u6b21\u98de\u8dc3\u7684\u662f(  )", "options": ["A\u3001\u8fdb\u884c\u793e\u4f1a\u8c03\u67e5", "B\u3001\u5206\u6790\u5b9e\u9645\u60c5\u51b5", "C\u3001\u7406\u8bba\u4ed8\u8bf8\u5b9e\u8df5", "D\u3001\u4ece\u5b9e\u8df5\u4e2d\u5f97\u51fa\u53ef\u9760\u7684\u7ed3\u8bba"], "answer": "C"}, {"question": "\u771f\u7406\u662f\u4e00\u4e2a\u4e0d\u65ad\u53d1\u5c55\u7684\u8fc7\u7a0b,\u4efb\u4f55\u771f\u7406\u90fd\u4e0d\u662f\u201c\u7ec8\u6781\u771f\u7406\u201d,\u8fd9\u8bf4\u660e\u771f\u7406\u5177\u6709(  )", "options": ["A\u3001\u5ba2\u89c2\u6027", "B\u3001\u7edd\u5bf9\u6027", "C\u3001\u5168\u9762\u6027", "D\u3001\u76f8\u5bf9\u6027"], "answer": "D"}, {"question": "\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u8ba4\u8bc6\u8bba\u6709\u4e24\u4e2a\u57fa\u672c\u89c2\u70b9,\u5176\u4e2d\u4e00\u4e2a\u662f\u90fd\u4e3b\u5f20\u8ba4\u8bc6\u662f\u4e3b\u4f53\u5bf9\u5ba2\u4f53\u7684\u53cd\u6620,\u53e6\u4e00\u4e2a\u662f\u90fd\u4e3b\u5f20(    )", "options": ["A\u3001\u5b9e\u8df5\u662f\u8ba4\u8bc6\u7684\u57fa\u7840", "B\u3001\u8ba4\u8bc6\u662f\u4e00\u4e2a\u8fa9\u8bc1\u53d1\u5c55\u8fc7\u7a0b", "C\u3001\u4eba\u80fd\u591f\u8ba4\u8bc6\u5ba2\u89c2\u4e16\u754c", "D\u3001\u771f\u7406\u662f\u7edd\u5bf9\u6027\u4e0e\u76f8\u5bf9\u6027\u7684\u7edf\u4e00"], "answer": "C"}, {"question": "\u4e00\u4e2a\u5b8c\u6574\u7684\u8ba4\u8bc6\u8fc7\u7a0b\u662f(  )", "options": ["A\u3001\u5b9e\u8df5\u2014\u2014\u8ba4\u8bc6\u2014\u2014\u5b9e\u8df5", "B\u3001\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u2014\u2014\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u2014\u2014\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6", "C\u3001\u611f\u89c9\u2014\u2014\u77e5\u89c9\u2014\u2014\u8868\u8c61", "D\u3001\u6982\u5ff5\u2014\u2014\u5224\u65ad\u2014\u2014\u63a8\u7406"], "answer": "A"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u4e3b\u4e49\u771f\u7406\u89c2\u4e0e\u5b9e\u7528\u4e3b\u4e49\u771f\u7406\u89c2\u7684\u6839\u672c\u5206\u6b67\u5728\u4e8e(     )", "options": ["A\u3001\u771f\u7406\u662f\u5426\u6709\u7528", "B\u3001\u771f\u7406\u662f\u4e0d\u662f\u5ba2\u89c2\u4e8b\u7269\u672c\u8eab", "C\u3001\u662f\u5426\u627f\u8ba4\u771f\u7406\u7684\u5ba2\u89c2\u6027", "D\u3001\u771f\u7406\u7684\u5f62\u5f0f\u662f\u4e0d\u662f\u4e3b\u89c2\u7684"], "answer": "C"}, {"question": "\u8ba4\u8bc6\u7684\u5ba2\u4f53\u662f(     )", "options": ["A\u3001\u4eba\u7684\u5b9e\u8df5\u548c\u8ba4\u8bc6\u7684\u5bf9\u8c61", "B\u3001\u4eba\u7684\u4e3b\u89c2\u81ea\u7531\u521b\u9020\u7269", "C\u3001\u6574\u4e2a\u5ba2\u89c2\u7269\u8d28\u4e16\u754c", "D\u3001\u73b0\u4ee3\u79d1\u5b66\u77e5\u8bc6\u5c1a\u672a\u8fbe\u5230\u7684\u9886\u57df"], "answer": "A"}, {"question": "\u201c\u516c\u8bf4\u516c\u6709\u7406\u6c14\u201d\u3001\u201c\u5a46\u8bf4\u5a46\u6709\u7406\u201d,\u8fd9\u79cd\u8bf4\u6cd5\u7684\u5b9e\u8d28\u662f(     )", "options": ["A\u3001\u4e3b\u5f20\u68c0\u9a8c\u771f\u7406\u7684\u6807\u51c6\u662f\u76f8\u5bf9\u7684", "B\u3001\u5426\u8ba4\u771f\u7406\u90fd\u662f\u53d1\u5c55\u7684", "C\u3001\u4e3b\u5f20\u771f\u7406\u90fd\u662f\u7edd\u5bf9\u7684", "D\u3001\u4e3b\u5f20\u771f\u7406\u90fd\u662f\u5177\u4f53\u7684"], "answer": "A"}, {"question": "\u5ba2\u89c2\u771f\u7406\u6216\u771f\u7406\u7684\u5ba2\u89c2\u6027\u662f\u6307(    )", "options": ["A\u3001\u771f\u7406\u7684\u5185\u5bb9\u548c\u68c0\u9a8c\u6807\u51c6\u662f\u5ba2\u89c2\u7684", "B\u3001\u771f\u7406\u7684\u5f62\u5f0f\u662f\u5ba2\u89c2\u7684,\u5185\u5bb9\u662f\u4e3b\u89c2\u7684", "C\u3001\u771f\u7406\u662f\u4eba\u7684\u611f\u89c9\u7684\u590d\u5408", "D\u3001\u771f\u7406\u662f\u6307\u5ba2\u89c2\u4e8b\u7269\u672c\u8eab"], "answer": "A"}, {"question": "\u8ba4\u8bc6\u7684\u6700\u7ec8\u76ee\u7684\u662f(    )", "options": ["A\u3001\u53d1\u73b0\u771f\u7406", "B\u3001\u8ba4\u8bc6\u4e16\u754c", "C\u3001\u6539\u9020\u4e16\u754c", "D\u3001\u521b\u7acb\u65b0\u7406\u8bba"], "answer": "C"}, {"question": "\u7531\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u4e0a\u5347\u5230\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u8fc7\u7a0b\u662f(     )", "options": ["A\u3001\u5b8c\u5168\u81ea\u53d1\u7684\u8fc7\u7a0b", "B\u3001\u79ef\u6781\u80fd\u52a8\u7684\u8fc7\u7a0b", "C\u3001\u6d88\u6781\u88ab\u52a8\u7684\u8fc7\u7a0b", "D\u3001\u4e3b\u89c2\u968f\u610f\u7684\u8fc7\u7a0b"], "answer": "B"}, {"question": "\u8ba4\u8bc6\u7684\u672c\u8d28\u662f(    )", "options": ["A\u3001\u4e3b\u4f53\u5bf9\u5ba2\u4f53\u7684\u52a0\u5de5", "B\u3001\u4e3b\u4f53\u5bf9\u5ba2\u4f53\u7684\u6539\u9020", "C\u3001\u4e3b\u4f53\u5bf9\u5ba2\u4f53\u7684\u53cd\u6620", "D\u3001\u4e3b\u4f53\u5bf9\u5ba2\u4f53\u7684\u4f5c\u7528"], "answer": "C"}, {"question": "\u552f\u7269\u4e3b\u4e49\u8ba4\u8bc6\u8bba\u90fd\u575a\u6301(     )", "options": ["A\u3001\u552f\u7406\u8bba", "B\u3001\u7ecf\u9a8c\u8bba", "C\u3001\u5148\u9a8c\u8bba", "D\u3001\u53cd\u6620\u8bba"], "answer": "D"}, {"question": "\u771f\u7406\u7684\u53d1\u5c55\u662f\u4e00\u4e2a(    )", "options": ["A\u3001\u771f\u7406\u548c\u8c2c\u8bef\u76f8\u8c03\u548c\u7684\u8fc7\u7a0b", "B\u3001\u771f\u7406\u548c\u8c2c\u8bef\u76f8\u8865\u5145\u7684\u8fc7\u7a0b", "C\u3001\u5ba2\u89c2\u771f\u7406\u4e0e\u4e3b\u89c2\u771f\u7406\u76f8\u4e92\u8f6c\u5316\u7684\u8fc7\u7a0b", "D\u3001\u76f8\u5bf9\u771f\u7406\u9010\u6e10\u5411\u7edd\u5bf9\u771f\u7406\u8f6c\u5316\u7684\u8fc7\u7a0b"], "answer": "D"}, {"question": "\u53ea\u6709\u97f3\u4e50\u624d\u80fd\u6fc0\u8d77\u4eba\u7684\u97f3\u4e50\u611f;\u5bf9\u4e8e\u6ca1\u6709\u97f3\u4e50\u611f\u7684\u8033\u6735\u8bf4\u6765,\u6700\u7f8e\u7684\u97f3\u4e50\u4e5f\u6beb\u65e0\u610f\u4e49\u3002\u8fd9\u8868\u660e()", "options": ["A\u3001\u4eba\u7684\u8ba4\u8bc6\u662f\u4e3b\u4f53\u4e0e\u5ba2\u4f53\u76f8\u4e92\u4f5c\u7528\u7684\u8fc7\u7a0b\u548c\u7ed3\u679c", "B\u3001\u4eba\u7684\u611f\u89c9\u80fd\u529b\u51b3\u5b9a\u8ba4\u8bc6\u7684\u4ea7\u751f\u548c\u53d1\u5c55", "C\u3001\u4eba\u7684\u8ba4\u8bc6\u80fd\u529b\u662f\u7531\u4eba\u7684\u751f\u7406\u7ed3\u6784\u51b3\u5b9a\u7684", "D\u3001\u4e8b\u7269\u56e0\u4eba\u7684\u611f\u89c9\u800c\u5b58\u5728"], "answer": "A"}, {"question": "\u53e4\u5e0c\u814a\u54f2\u5b66\u5bb6\u8bf4:\u6ca1\u6709\u7406\u6027,\u773c\u775b\u662f\u6700\u574f\u7684\u89c1\u8bc1\u4eba\u3002\u5bf9\u8fd9\u53e5\u8bdd\u5206\u6790\u6b63\u786e\u7684\u662f()", "options": ["A\u3001\u63ed\u793a\u4e86\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u662f\u6574\u4e2a\u8ba4\u8bc6\u8fc7\u7a0b\u7684\u8d77\u70b9", "B\u3001\u63ed\u793a\u4e86\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u548c\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u8fa9\u8bc1\u7edf\u4e00", "C\u3001\u8ba4\u4e3a\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u53ef\u4ee5\u8131\u79bb\u611f\u6027\u8ba4\u8bc6\u800c\u5b58\u5728,\u662f\u9519\u8bef\u7684\u89c2\u70b9", "D\u3001\u5f3a\u8c03\u7406\u6027\u8ba4\u8bc6\u7684\u91cd\u8981\u4f5c\u7528,\u5b8c\u5168\u5426\u8ba4\u4e86\u611f\u6027\u5bf9\u8ba4\u8bc6\u7684\u4f5c\u7528"], "answer": "B"}, {"question": "\u201c\u516c\u8bf4\u516c\u6709\u7406,\u5a46\u8bf4\u5a46\u6709\u7406\u201d\u4e0e\u201c\u4ec1\u8005\u89c1\u4ec1,\u667a\u8005\u89c1\u667a\u201d\u8fd9\u4e24\u79cd\u8bf4()", "options": ["A\u3001\u90fd\u662f\u5bf9\u5ba2\u89c2\u771f\u7406\u7684\u5426\u5b9a", "B\u3001\u90fd\u63ed\u793a\u4e86\u771f\u7406\u5177\u6709\u4e3b\u89c2\u6027", "C\u3001\u524d\u8005\u662f\u5bf9\u5ba2\u89c2\u771f\u7406\u7684\u5426\u5b9a,\u540e\u8005\u63ed\u793a\u4e86\u8ba4\u8bc6\u4e3b\u4f53\u7684\u5dee\u522b\u6027", "D\u3001\u524d\u8005\u63ed\u793a\u4e86\u8ba4\u8bc6\u4e3b\u4f53\u7684\u5dee\u522b\u6027,\u540e\u8005\u662f\u5bf9\u5ba2\u89c2\u771f\u7406\u7684\u5426\u5b9a"], "answer": "C"}, {"question": "\u65b0\u6b96\u6c11\u4e3b\u4e49\u5728\u5b9e\u8d28\u4e0a\u540c\u65e7\u6b96\u6c11\u4e3b\u4e49\u662f\u76f8\u540c\u7684\ue010\u4e8c\u8005\u7684\u533a\u522b\u5728\u4e8e", "options": ["A\u3001A.\u4ec5\u4ec5\u662f\u6240\u5904\u7684\u5386\u53f2\u53d1\u5c55\u9636\u6bb5\u4e0d\u540c", "B\u3001B.\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u63f4\u52a9\u53d1\u5c55\u4e2d\u56fd\u5bb6\u7684\u65b9\u6cd5\u6709\u6240\u6539\u53d8", "C\u3001C.\u4f53\u73b0\u7740\u56fd\u9645\u5206\u5de5\u7684\u4e0d\u540c\u53d1\u5c55\u9636\u6bb5", "D\u3001D.\u6240\u91c7\u53d6\u7684\u63a7\u5236\u548c\u63a0\u593a\u7684\u65b9\u6cd5\u6709\u6240\u6539\u53d8"], "answer": "D"}, {"question": "\u5728\u751f\u4ea7\u3001\u5206\u914d\u3001\u4ea4\u6362\u3001\u6d88\u8d39\u7684\u76f8\u4e92\u5173\u7cfb\u4e2d\ue010\u8d77\u51b3\u5b9a\u4f5c\u7528\u7684\u662f", "options": ["A\u3001A.\u751f\u4ea7", "B\u3001B.\u5206\u914d", "C\u3001C.\u4ea4\u6362", "D\u3001D.\u6d88\u8d39"], "answer": "A"}, {"question": "\u751f\u4ea7\u5546\u54c1\u7684\u52b3\u52a8\u7684\u4e8c\u91cd\u6027\u662f", "options": ["A\u3001A.\u751f\u4ea7\u540c\u4e00\u5546\u54c1\u65f6\u7684\u4e24\u6b21\u52b3\u52a8", "B\u3001B.\u751f\u4ea7\u5546\u54c1\u7684\u540c\u4e00\u52b3\u52a8\u7684\u4e24\u4e2a\u65b9\u9762", "C\u3001C.\u751f\u4ea7\u5546\u54c1\u7684\u4e24\u79cd\u52b3\u52a8", "D\u3001D.\u751f\u4ea7\u4e24\u79cd\u5546\u54c1\u7684\u52b3\u52a8"], "answer": "B"}, {"question": "\u6574\u4e2a\u90e8\u95e8\u7684\u52b3\u52a8\u751f\u4ea7\u7387\u8d8a\u9ad8\ue010\u5355\u4f4d\u65f6\u95f4\u5185\u751f\u4ea7\u7684", "options": ["A\u3001A.\u4f7f\u7528\u4ef7\u503c\u91cf\u8d8a\u591a", "B\u3001B.\u5546\u54c1\u4ef7\u503c\u603b\u91cf\u8d8a\u5c0f", "C\u3001C.\u5546\u54c1\u4ef7\u503c\u603b\u91cf\u8d8a\u5927", "D\u3001D.\u4f7f\u7528\u4ef7\u503c\u91cf\u8d8a\u5c11"], "answer": "A"}, {"question": "\u5728\u4ee5\u79c1\u6709\u5236\u4e3a\u57fa\u7840\u7684\u5546\u54c1\u7ecf\u6d4e\u6761\u4ef6\u4e0b\ue010\u793e\u4f1a\u603b\u52b3\u52a8\u6309\u6bd4\u4f8b\u5206\u914d\u4e8e\u5404\u90e8\u95e8\ue010\u662f\u4f9d\u9760", "options": ["A\u3001A.\u4eba\u4eec\u7684\u81ea\u89c9\u8c03\u8282\u6765\u5b9e\u73b0\u7684", "B\u3001B.\u751f\u4ea7\u5173\u7cfb\u4e00\u5b9a\u8981\u9002\u5e94\u751f\u4ea7\u529b\u6027\u8d28\u89c4\u5f8b\u7684\u8c03\u8282\u6765\u5b9e\u73b0\u7684", "C\u3001C.\u4ef7\u503c\u89c4\u5f8b\u7684\u81ea\u53d1\u8c03\u8282\u6765\u5b9e\u73b0\u7684", "D\u3001D.\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\u89c4\u5f8b\u7684\u8c03\u8282\u6765\u5b9e\u73b0\u7684"], "answer": "C"}, {"question": "\u6839\u636e\u6211\u56fd\u5bf9\u4e09\u6b21\u4ea7\u4e1a\u7684\u5212\u5206\ue010\u7b2c\u4e8c\u4ea7\u4e1a\u662f", "options": ["A\u3001A.\u519c\u4e1a\u548c\u5de5\u4e1a", "B\u3001B.\u8f7b\u5de5\u4e1a\u548c\u91cd\u5de5\u4e1a", "C\u3001C.\u5de5\u4e1a\u548c\u5efa\u7b51\u4e1a", "D\u3001D.\u5de5\u4e1a\u548c\u670d\u52a1\u4e1a"], "answer": "C"}, {"question": "\u5e02\u573a\u7ecf\u6d4e\u4e2d\ue010\u6700\u57fa\u672c\u7684\u5e02\u573a\u79e9\u5e8f\u662f", "options": ["A\u3001A.\u4f9b\u6c42\u5747\u8861", "B\u3001B.\u516c\u5e73\u7ade\u4e89", "C\u3001C.\u4ef7\u683c\u7a33\u5b9a", "D\u3001D.\u81ea\u7531\u4e70\u5356"], "answer": "B"}, {"question": "\u5728\u9500\u552e\u9636\u6bb5\ue010\u8d44\u672c\u5f62\u6001\u7684\u8f6c\u5316\u662f", "options": ["A\u3001A.\u8d27\u5e01\u8d44\u672c\u8f6c\u5316\u4e3a\u751f\u4ea7\u8d44\u672c", "B\u3001B.\u751f\u4ea7\u8d44\u672c\u8f6c\u5316\u4e3a\u5546\u54c1\u8d44\u672c", "C\u3001C.\u5546\u54c1\u8d44\u672c\u8f6c\u5316\u4e3a\u8d27\u5e01\u8d44\u672c", "D\u3001D.\u5546\u54c1\u8d44\u672c\u8f6c\u5316\u4e3a\u751f\u4ea7\u8d44\u672c"], "answer": "C"}, {"question": "\u56fd\u9645\u8d27\u5e01\u57fa\u91d1\u7ec4\u7ec7\ue00eIMF\ue00f\u662f", "options": ["A\u3001A.\u653f\u5e9c\u95f4\u7684\u56fd\u9645\u91d1\u878d\u7ec4\u7ec7", "B\u3001B.\u8054\u5408\u56fd\u7684\u4e13\u95e8\u673a\u6784", "C\u3001C.\u6709\u7740\u8d38\u6613\u653f\u7b56\u7684\u591a\u8fb9\u534f\u5b9a", "D\u3001D.\u5404\u56fd\u5728\u5546\u54c1\u6d41\u901a\u9886\u57df\u7684\u7ecf\u6d4e\u8054\u5408"], "answer": "D"}, {"question": "\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u521d\u7ea7\u9636\u6bb5\u4e2d\u6309\u52b3\u5206\u914d", "options": ["A\u3001A.\u662f\u5728\u5168\u793e\u4f1a\u8303\u56f4\u5185\u5b9e\u884c\u7684", "B\u3001B.\u662f\u4ee5\u4f01\u4e1a\u4e3a\u5355\u4f4d\u7684", "C\u3001C.\u53ea\u9650\u4e8e\u8d2d\u4e70\u4e2a\u4eba\u6d88\u8d39\u54c1", "D\u3001D.\u4e0d\u53d7\u5e02\u573a\u673a\u5236\u7684\u5236\u7ea6"], "answer": "D"}, {"question": "\u590d\u6742\u52b3\u52a8\u548c\u7b80\u5355\u52b3\u52a8\u6362\u7b97\u7684\u6bd4\u4f8b\u662f", "options": ["A\u3001A.\u5546\u54c1\u751f\u4ea7\u8005\u5728\u4ea4\u6362\u4e2d\u534f\u5546\u51b3\u5b9a\u7684", "B\u3001B.\u5546\u54c1\u751f\u4ea7\u8005\u5728\u957f\u671f\u4ea4\u6362\u5b9e\u8df5\u4e2d\u81ea\u53d1\u786e\u5b9a\u7684", "C\u3001C.\u751f\u4ea7\u5546\u54c1\u7684\u793e\u4f1a\u5fc5\u8981\u52b3\u52a8\u65f6\u95f4\u51b3\u5b9a\u7684", "D\u3001D.\u8fd9\u4e24\u79cd\u52b3\u52a8\u7684\u4e0d\u540c\u7279\u70b9\u51b3\u5b9a\u7684"], "answer": "B"}, {"question": "\u5546\u54c1\u5185\u5728\u7684\u4f7f\u7528\u4ef7\u503c\u548c\u4ef7\u503c\u7684\u77db\u76fe\ue010\u5176\u5b8c\u5907\u7684\u5916\u5728\u8868\u73b0\u5f62\u5f0f\u662f", "options": ["A\u3001A.\u5546\u54c1\u4e0e\u5546\u54c1\u4e4b\u95f4\u7684\u5bf9\u7acb", "B\u3001B.\u8d27\u5e01\u4e0e\u8d27\u5e01\u4e4b\u95f4\u7684\u5bf9\u7acb", "C\u3001C.\u5546\u54c1\u4e0e\u8d27\u5e01\u4e4b\u95f4\u7684\u5bf9\u7acb", "D\u3001D.\u8d44\u672c\u4e0e\u8d27\u5e01\u4e4b\u95f4\u7684\u5bf9\u7acb"], "answer": "C"}, {"question": "\u5728\u5e73\u5747\u5229\u6da6\u7387\u65e2\u5b9a\u6761\u4ef6\u4e0b\ue010\u5229\u606f\u7387\u7684\u9ad8\u4f4e\u53d6\u51b3\u4e8e", "options": ["A\u3001A.\u804c\u80fd\u8d44\u672c\u7ecf\u8425\u72b6\u51b5", "B\u3001B.\u501f\u8d37\u8d44\u672c\u4f9b\u6c42\u72b6\u51b5", "C\u3001C.\u5546\u54c1\u5e02\u573a\u4ef7\u683c\u7684\u9ad8\u4f4e", "D\u3001D.\u52b3\u52a8\u529b\u5e02\u573a\u7684\u4f9b\u6c42\u72b6\u51b5"], "answer": "B"}, {"question": "\u5546\u4e1a\u804c\u5de5\u5728\u5fc5\u8981\u52b3\u52a8\u65f6\u95f4\u5185\u5b9e\u73b0\u7684\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\ue010\u8d44\u672c\u5bb6\u7528\u6765\u8865\u507f", "options": ["A\u3001A.C", "B\u3001B.V", "C\u3001C.C+V", "D\u3001D.V+m"], "answer": "B"}, {"question": "\u94f6\u884c\u5784\u65ad\u8d44\u672c\u548c\u5de5\u4e1a\u5784\u65ad\u8d44\u672c\u878d\u5408\u8d77\u6765\ue010\u6df7\u5408\u751f\u957f\u800c\u5f62\u6210\u7684\u4e00\u79cd\u65b0\u578b\u8d44\u672c\u662f", "options": ["A\u3001A.\u6df7\u5408\u5784\u65ad\u8d44\u672c", "B\u3001B.\u6df7\u5408\u516c\u53f8\u8d44\u672c", "C\u3001C.\u91d1\u878d\u8d44\u672c", "D\u3001D.\u6df7\u5408\u516c\u53f8\u5784\u65ad\u8d44\u672c"], "answer": "C"}, {"question": "\u7b2c\u4e8c\u6b21\u4e16\u754c\u5927\u6218\u524d\ue010\u56fd\u9645\u5784\u65ad\u7ec4\u7ec7\u6709\u4e09\u79cd\u57fa\u672c\u5f62\u5f0f\ue010\u5176\u4e2d\u4e00\u76f4\u662f\u4e3b\u8981\u5f62\u5f0f\u7684\u662f", "options": ["A\u3001A.\u56fd\u9645\u5361\u7279\u5c14", "B\u3001B.\u56fd\u9645\u8f9b\u8fea\u52a0", "C\u3001C.\u56fd\u9645\u6258\u62c9\u65af", "D\u3001D.\u8de8\u56fd\u516c\u53f8"], "answer": "A"}, {"question": "\u5784\u65ad\u7edf\u6cbb\u4f7f\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u5404\u79cd\u77db\u76fe\u5c16\u9510\u5316\ue010\u5176\u4e2d\u6700\u4e3b\u8981\u7684\u662f", "options": ["A\u3001A.\u65e0\u4ea7\u9636\u7ea7\u548c\u8d44\u4ea7\u9636\u7ea7\u7684\u77db\u76fe\u52a0\u5267", "B\u3001B.\u53d1\u8fbe\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u56fd\u5bb6\u4e0e\u53d1\u5c55\u4e2d\u56fd\u5bb6\u7684\u77db\u76fe\u4e0d\u65ad\u52a0\u6df1", "C\u3001C.\u5784\u65ad\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u56fd\u5bb6\u4e4b\u95f4\u7684\u77db\u76fe\u65e5\u76ca\u5c16\u9510\u5316", "D\u3001D.\u751f\u4ea7\u793e\u4f1a\u5316\u4e0e\u8d44\u672c\u4e3b\u4e49\u79c1\u6709\u5236\u7684\u57fa\u672c\u77db\u76fe\u65e5\u8d8b\u6df1\u5316"], "answer": "D"}, {"question": "\u9a6c\u514b\u601d\u6307\u51fa\ue00e\u201c\u5982\u679c\u7269\u6ca1\u6709\u7528\ue00b\u90a3\u4e48\u5176\u4e2d\u5305\u542b\u7684\u52b3\u52a8\u4e5f\u5c31\u6ca1\u6709\u7528\ue00b\u4e0d\u80fd\u7b97\u4f5c\u52b3\u52a8\ue00b\u56e0\u6b64\u4e0d\u5f62\u6210\u4ef7\u503c\u3002\u201d\u8fd9\u53e5\u8bdd\u8bf4\u660e", "options": ["A\u3001A.\u53ea\u8981\u7269\u662f\u6709\u7528\u7684\ue00b\u5b83\u5c31\u6709\u4ef7\u503c", "B\u3001B.\u4ef7\u503c\u7684\u5b58\u5728\u4ee5\u7269\u7684\u6709\u7528\u6027\u4e3a\u524d\u63d0", "C\u3001C.\u4ef7\u503c\u7684\u5b58\u5728\u4e0e\u7269\u7684\u6709\u7528\u6027\u4e92\u4e3a\u524d\u63d0", "D\u3001D.\u7269\u8d8a\u662f\u6709\u7528\u5c31\u8d8a\u6709\u4ef7\u503c"], "answer": "B"}, {"question": "\u5546\u54c1\u7684\u4ef7\u503c\u91cf\u7531\u751f\u4ea7\u5546\u54c1\u7684\u5fc5\u8981\u52b3\u52a8\u65f6\u95f4\u6240\u51b3\u5b9a\ue00b\u5b83\u662f\u5728", "options": ["A\u3001A.\u540c\u7c7b\u5546\u54c1\u7684\u751f\u4ea7\u8005\u4e4b\u95f4\u7684\u7ade\u4e89\u5b9e\u73b0\u7684", "B\u3001B.\u4e0d\u540c\u5546\u54c1\u7684\u751f\u4ea7\u8005\u4e4b\u95f4\u7684\u7ade\u4e89\u4e2d\u5b9e\u73b0\u7684", "C\u3001C.\u5546\u54c1\u751f\u4ea7\u8005\u4e0e\u6d88\u8d39\u8005\u4e4b\u95f4\u7684\u7ade\u4e89\u4e2d\u5b9e\u73b0\u7684", "D\u3001D.\u5546\u54c1\u751f\u4ea7\u8005\u4e0e\u9500\u552e\u8005\u4e4b\u95f4\u7684\u7ade\u4e89\u4e2d\u5b9e\u73b0\u7684"], "answer": "A"}, {"question": "\u590d\u6742\u52b3\u52a8\u53ef\u4ee5\u6298\u5408\u4e3a\u500d\u52a0\u7684\u7b80\u5355\u52b3\u52a8\ue00b\u8fd9\u79cd\u6298\u5408\u6bd4\u4f8b", "options": ["A\u3001A.\u53c2\u52a0\u4ea4\u6362\u7684\u5546\u54c1\u751f\u4ea7\u8005\u81ea\u89c9\u534f\u5546\u51fa\u6765\u7684", "B\u3001B.\u7531\u7ecf\u7eaa\u4eba\u89c4\u5b9a\u5e76\u53d6\u5f97\u4e70\u5356\u53cc\u65b9\u540c\u610f\u7684", "C\u3001C.\u5728\u65e0\u6570\u6b21\u4ea4\u6613\u4e2d\u81ea\u53d1\u5f62\u6210\u7684", "D\u3001D.\u7531\u793e\u4f1a\u804c\u80fd\u90e8\u95e8\u81ea\u89c9\u8ba1\u7b97\u51fa\u6765\u7684"], "answer": "C"}, {"question": "\u4ece\u6574\u4e2a\u793e\u4f1a\u6765\u8bb2\ue00b\u5728\u4e0d\u5ef6\u957f\u5de5\u4f5c\u65e5\u4e14\u5b9e\u9645\u5de5\u8d44\u8fd8\u6709\u6240\u63d0\u9ad8\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b", "options": ["A\u3001A.\u5de5\u4eba\u6240\u53d7\u5265\u524a\u5c31\u4f1a\u6709\u6240\u51cf\u8f7b", "B\u3001B.\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\u7387\u4ecd\u4f1a\u63d0\u9ad8", "C\u3001C.\u8d44\u672c\u5bb6\u652b\u53d6\u7684\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\u91cf\u4e0d\u4f1a\u589e\u52a0", "D\u3001D.\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\u91cf\u4ecd\u53ef\u589e\u52a0"], "answer": "B"}]